{
    "1": {
        "id": 1580822136788090881,
        "created_at": "Fri Oct 14 07:25:42 +0000 2022",
        "text": "@Nishi774 C'est le junkie qui se bourre la gueule a base de monster et redbull h24 qui me dit \u00e7a",
        "hashtags": []
    },
    "2": {
        "id": 1580821850141384704,
        "created_at": "Fri Oct 14 07:24:33 +0000 2022",
        "text": "RT @redbullf1france: #F1 Selon Rob Marshall (Ing\u00e9nieur en chef), l'\u00e9quipe se concentre d\u00e9sormais sur 2023 :\n\n\"Tout le focus est pleinement\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    21,
                    24
                ]
            }
        ]
    },
    "3": {
        "id": 1580821546892857344,
        "created_at": "Fri Oct 14 07:23:21 +0000 2022",
        "text": "#F1 Selon Rob Marshall (Ing\u00e9nieur en chef), l'\u00e9quipe se concentre d\u00e9sormais sur 2023 :\n\n\"Tout le focus est pleinement sur 2023. Il y aura des am\u00e9liorations tr\u00e8s minimales encore \u00e0 venir, mais pas d'update majeurs jusqu'\u00e0 Abu Dhabi.\" #RedBull https://t.co/2ARqxsSPtE",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    0,
                    3
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    233,
                    241
                ]
            }
        ]
    },
    "4": {
        "id": 1580818662436794368,
        "created_at": "Fri Oct 14 07:11:53 +0000 2022",
        "text": "Est ce que je peux prendre caf\u00e9 et redbull ???",
        "hashtags": []
    },
    "5": {
        "id": 1580817753258135552,
        "created_at": "Fri Oct 14 07:08:17 +0000 2022",
        "text": "Je cherchais d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9ment pour boire un jus, comme \u00e7a \u00e7a m\u2019\u00e9vite d\u2019\u00eatre sous redbull. Tous les shops sont ferm\u00e9s, j\u2019ai pas trouv\u00e9, donc j\u2019ai quand m\u00eame pris un redbull. Je crois que c\u2019est le destin.",
        "hashtags": []
    },
    "6": {
        "id": 1580808677686013952,
        "created_at": "Fri Oct 14 06:32:13 +0000 2022",
        "text": "Redbull a vol\u00e9 le 8e titre d\u2019Hamilton en trichant, on ne pardonnera jamais",
        "hashtags": []
    },
    "7": {
        "id": 1580797071019286528,
        "created_at": "Fri Oct 14 05:46:06 +0000 2022",
        "text": "@Zecteur_F1 @FFLose Et payer par Redbull \ud83d\ude02\ud83d\ude02 ou pour financer possible \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "hashtags": []
    },
    "8": {
        "id": 1580795168604639232,
        "created_at": "Fri Oct 14 05:38:32 +0000 2022",
        "text": "@Carene1984 Ils se sentent pousser des ailes avec les \u00e9tats-Unis et l'Otan derri\u00e8re eux. Mais ils ne savent pas que leurs ailes ne sont pas de Redbull, mais Red Devil \ud83d\udc7f",
        "hashtags": []
    },
    "9": {
        "id": 1580794316469207041,
        "created_at": "Fri Oct 14 05:35:09 +0000 2022",
        "text": "RT @redbullf1france: #F1 Les meilleurs ratio pole/victoire pour les pilotes actifs du plateau !\n\nMax Verstappen remporte quasiment 3 course\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    21,
                    24
                ]
            }
        ]
    },
    "10": {
        "id": 1580792869601673216,
        "created_at": "Fri Oct 14 05:29:24 +0000 2022",
        "text": "Et il reprend une redbull \u00e0 7h30",
        "hashtags": []
    },
    "11": {
        "id": 1580792277349195776,
        "created_at": "Fri Oct 14 05:27:03 +0000 2022",
        "text": "@StountyV2 tkt bg caf\u00e9 + coca + redbull",
        "hashtags": []
    },
    "12": {
        "id": 1580792093471305730,
        "created_at": "Fri Oct 14 05:26:19 +0000 2022",
        "text": "Y\u2019a des gens ils rentrent dans le tram ils sentent la vodka redbull, doucement wsh",
        "hashtags": []
    },
    "13": {
        "id": 1580784238718496769,
        "created_at": "Fri Oct 14 04:55:06 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "14": {
        "id": 1580784200667791361,
        "created_at": "Fri Oct 14 04:54:57 +0000 2022",
        "text": "Finalement si t\u2019es sous fatigue intense option tch\u00e9tch\u00e8ne sous maxi redbull (ou cock \u00e0 voir) au volant c\u2019est pas si mal",
        "hashtags": []
    },
    "15": {
        "id": 1580778253475643393,
        "created_at": "Fri Oct 14 04:31:19 +0000 2022",
        "text": "Jvais carburer au redbull ajd",
        "hashtags": []
    },
    "16": {
        "id": 1580770858577973248,
        "created_at": "Fri Oct 14 04:01:56 +0000 2022",
        "text": "T\u2019es l\u00e0 y\u2019en a ils taff puis y\u2019a les autres qui regarde des focus Jin sur YouTube en slibard avec leurs cannettes RedBull jss exploser",
        "hashtags": []
    },
    "17": {
        "id": 1580757923093188609,
        "created_at": "Fri Oct 14 03:10:32 +0000 2022",
        "text": "@Mediapart @MBestOrNothing c'est donc lui qui fait les repas pour Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "18": {
        "id": 1580754584913313792,
        "created_at": "Fri Oct 14 02:57:16 +0000 2022",
        "text": "@DanbQc Compl\u00e8tement cave ! M\u00eame le redbull tue des gens !!!",
        "hashtags": []
    },
    "19": {
        "id": 1580735832419622912,
        "created_at": "Fri Oct 14 01:42:45 +0000 2022",
        "text": "Il fait presque de l\u2019ombre \u00e0 Redbull la https://t.co/0l9G17BVSI",
        "hashtags": []
    },
    "20": {
        "id": 1580719772832247808,
        "created_at": "Fri Oct 14 00:38:56 +0000 2022",
        "text": "@GavinoDe_Falco EST: Cincinnati sur Redbull / Cincinnati sur Union / NYCFC sur Miami/ MTL sur Orlando / MTL sur NYCFC / MTL sur Cincinnati \n\nOUEST: Nashville sur Galaxy/ Nashville sur LAFC/Dallas sur Minnesota/ Austin sur RSL/ Austin sur Dallas / Nashville sur Austin\n\nFinale : MTL sur Nashville",
        "hashtags": []
    },
    "21": {
        "id": 1580710569455554566,
        "created_at": "Fri Oct 14 00:02:22 +0000 2022",
        "text": "Borderlands 3 un soir o\u00f9 la populace transpire dans des odeurs de redbull et de d\u00e9o pour femme...",
        "hashtags": []
    },
    "22": {
        "id": 1580706447616528384,
        "created_at": "Thu Oct 13 23:45:59 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "23": {
        "id": 1580705636366848002,
        "created_at": "Thu Oct 13 23:42:46 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "24": {
        "id": 1580705402018476032,
        "created_at": "Thu Oct 13 23:41:50 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "25": {
        "id": 1580694027170566144,
        "created_at": "Thu Oct 13 22:56:38 +0000 2022",
        "text": "@coachtacos Nan en vrai j\u2019ai pas bu la monster et pas bu les redbull past\u00e8que car j\u2019aime pas \u00e7a !!",
        "hashtags": []
    },
    "26": {
        "id": 1580693711289098241,
        "created_at": "Thu Oct 13 22:55:23 +0000 2022",
        "text": "@Little_deviil95 alors la ...hatem ne contr\u00f4le en rien tes pulsion .e' buvant 10 canette de redbull et 1monster t'as clairement nuis \u00e0 mon \u00e9panouissement personnel \ud83d\ude24",
        "hashtags": []
    },
    "27": {
        "id": 1580691965716242432,
        "created_at": "Thu Oct 13 22:48:27 +0000 2022",
        "text": "@coachtacos Ptdr je dors et en plus j\u2019ai bu toute le redbull",
        "hashtags": []
    },
    "28": {
        "id": 1580691119301853184,
        "created_at": "Thu Oct 13 22:45:05 +0000 2022",
        "text": "RT @F1Thoughts5: Constructors champions 2023?\n\n\uff03F1 \uff03RedBull \uff03Ferrari #MercedesAMGF1 #mclarenF1 \n#Alpine",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    47,
                    50
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    51,
                    59
                ]
            },
            {
                "text": "Ferrari",
                "indices": [
                    60,
                    68
                ]
            },
            {
                "text": "MercedesAMGF1",
                "indices": [
                    69,
                    83
                ]
            },
            {
                "text": "mclarenF1",
                "indices": [
                    84,
                    94
                ]
            },
            {
                "text": "Alpine",
                "indices": [
                    96,
                    103
                ]
            }
        ]
    },
    "29": {
        "id": 1580690707630927872,
        "created_at": "Thu Oct 13 22:43:27 +0000 2022",
        "text": "@SadEdward1 mdr jsuis sous redbull jsuis intenable mdr",
        "hashtags": []
    },
    "30": {
        "id": 1580688443281408000,
        "created_at": "Thu Oct 13 22:34:27 +0000 2022",
        "text": "Constructors champions 2023?\n\n\uff03F1 \uff03RedBull \uff03Ferrari #MercedesAMGF1 #mclarenF1 \n#Alpine",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    30,
                    33
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    34,
                    42
                ]
            },
            {
                "text": "Ferrari",
                "indices": [
                    43,
                    51
                ]
            },
            {
                "text": "MercedesAMGF1",
                "indices": [
                    52,
                    66
                ]
            },
            {
                "text": "mclarenF1",
                "indices": [
                    67,
                    77
                ]
            },
            {
                "text": "Alpine",
                "indices": [
                    79,
                    86
                ]
            }
        ]
    },
    "31": {
        "id": 1580687109668470784,
        "created_at": "Thu Oct 13 22:29:09 +0000 2022",
        "text": "Kilian qui vient me chercher au taff et qui m\u2019ach\u00e8te de la redbull et des nuggets ??? Mais ayez un fr\u00e8re comme \u00e7a",
        "hashtags": []
    },
    "32": {
        "id": 1580683770453430273,
        "created_at": "Thu Oct 13 22:15:53 +0000 2022",
        "text": "@91medellin Frero je viens d'avoir une r\u00e9v\u00e9lation en mangeant un yaourt \u00e0 la myrtille, c'est quoi ce POULET tout est bon fr\u00e8re m\u00eame en Redbull ptn",
        "hashtags": []
    },
    "33": {
        "id": 1580678835682816002,
        "created_at": "Thu Oct 13 21:56:16 +0000 2022",
        "text": "RT @Rsfc_by_FrS: Un bon match nul de l'\u00e9quipe ce soir pour la 2\u00e8me journ\u00e9e de l'EFC @eSportFA_FR face \u00e0 une belle \u00e9quipe de @orKsGP_Fifa !\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "34": {
        "id": 1580677836767363072,
        "created_at": "Thu Oct 13 21:52:18 +0000 2022",
        "text": "RT @shaiiinezee: Jamais gout\u00e9 de redbull",
        "hashtags": []
    },
    "35": {
        "id": 1580676844395048960,
        "created_at": "Thu Oct 13 21:48:21 +0000 2022",
        "text": "@ValSardin C'est ce que \u00e7a fait trop boire de redbull lolll",
        "hashtags": []
    },
    "36": {
        "id": 1580675379680858113,
        "created_at": "Thu Oct 13 21:42:32 +0000 2022",
        "text": "Jamais gout\u00e9 de redbull",
        "hashtags": []
    },
    "37": {
        "id": 1580675152349913088,
        "created_at": "Thu Oct 13 21:41:38 +0000 2022",
        "text": "D\u00e9j\u00e0 que j\u2019\u00e9tais pas fatigu\u00e9 j\u2019ai tu\u00e9 yb redbull Jver jamais dormir frr",
        "hashtags": []
    },
    "38": {
        "id": 1580674333659123714,
        "created_at": "Thu Oct 13 21:38:23 +0000 2022",
        "text": "@gwenaelleperus @meur_cedric @OffTrack_FR @Motorsport mais toi tu ne veux pas reconnaitre que max domine en partie gr\u00e2ce a \u00e7a monoplace \n\n\u00e7a reste un humain il va au toilette comme tout le monde , c'est un tr\u00e8s bon pilote mais faut arr\u00eater de le prendre pour j\u00e9sus et rabaisser le travail de l'\u00e9curie redbull :/",
        "hashtags": []
    },
    "39": {
        "id": 1580674011905728512,
        "created_at": "Thu Oct 13 21:37:06 +0000 2022",
        "text": "@a_asejkys_ C qui a la fin en redbull verstappen ?",
        "hashtags": []
    },
    "40": {
        "id": 1580673386887675904,
        "created_at": "Thu Oct 13 21:34:37 +0000 2022",
        "text": "@calamithalie Y\u2019a bcp de \u201cmarques\u201d maison qui offrent la m\u00eame performance pour la 1/2 du prix. Yeti c\u2019est comme redbull. All about image and marketing",
        "hashtags": []
    },
    "41": {
        "id": 1580672808715452418,
        "created_at": "Thu Oct 13 21:32:19 +0000 2022",
        "text": "@redbullf1france en quoi c'est inacceptable ? Redbull \u00e0 trich\u00e9 , son image va en prendre pour son grade :/",
        "hashtags": []
    },
    "42": {
        "id": 1580672506427768833,
        "created_at": "Thu Oct 13 21:31:07 +0000 2022",
        "text": "RT @redbullf1france: #F1 Ralf Schumacher sur les leaks de la FIA sur le budget cap :\n\n\"Les personnes \u00e0 la FIA doivent faire faire \u00e0 une enq\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    21,
                    24
                ]
            }
        ]
    },
    "43": {
        "id": 1580668128576831488,
        "created_at": "Thu Oct 13 21:13:43 +0000 2022",
        "text": "\u00c7a fait des jours et des jours qu\u2019on parle de l\u2019enqu\u00eate sur le budget cap de Redbull l\u2019an dernier mais y\u2019a une question que je me pose ! \n\nComment \u00e7a se fait qu\u2019on s\u2019en rend compte que maintenant ?? Genre c\u2019est pas cens\u00e9 \u00eatre surveill\u00e9 au long de la saison ???",
        "hashtags": []
    },
    "44": {
        "id": 1580667455067721728,
        "created_at": "Thu Oct 13 21:11:03 +0000 2022",
        "text": "Faut que j\u2019arr\u00eate de boire du redbull pour me mettre dans mon lit apr\u00e8s je fais de parler et tweeter",
        "hashtags": []
    },
    "45": {
        "id": 1580667392706850817,
        "created_at": "Thu Oct 13 21:10:48 +0000 2022",
        "text": "Mais Redbull a part pleurer parce que les autres sont un peu pas dans clous, ils font quoi",
        "hashtags": []
    },
    "46": {
        "id": 1580663698586480640,
        "created_at": "Thu Oct 13 20:56:07 +0000 2022",
        "text": "RT @badbitchmagnetx: Jai paye une redbull 4$ pour knock dans le cours",
        "hashtags": []
    },
    "47": {
        "id": 1580661832171556864,
        "created_at": "Thu Oct 13 20:48:42 +0000 2022",
        "text": "@75000John Beaucoup de gens parlent mais n\u2019y connaissent rien les usine de grande marque genre total delacre redbull et autres sa paye de fou par rapport au usine de produit de marque moin r\u00e9put\u00e9e",
        "hashtags": []
    },
    "48": {
        "id": 1580661504332156928,
        "created_at": "Thu Oct 13 20:47:24 +0000 2022",
        "text": "@Guenox1 Il a rien perdu, au contraire il a gagn\u00e9, tu r\u00e9fl\u00e9chis ? Oblig\u00e9 de mentioner la RedBull ill\u00e9gale ?",
        "hashtags": []
    },
    "49": {
        "id": 1580659864094720000,
        "created_at": "Thu Oct 13 20:40:53 +0000 2022",
        "text": "RT @mightycomicss: Donc le sc\u00e9nario : balay\u00e9\nL'Intelligencia : Balay\u00e9 \nLe sang pr\u00e9lev\u00e9 de Jen : Balay\u00e9\nExplication des pouvoirs de Titania\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "50": {
        "id": 1580659648549748737,
        "created_at": "Thu Oct 13 20:40:02 +0000 2022",
        "text": "RT @Ludwig_Vanitou: Les \"auteurs\" de #SheHulk ils sont trop fort, ils ont r\u00e9ussi \u00e0 nous pondre une \u00e9norme bouse, et ils se sont dit qu'en f\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "SheHulk",
                "indices": [
                    37,
                    45
                ]
            }
        ]
    },
    "51": {
        "id": 1580659599731920897,
        "created_at": "Thu Oct 13 20:39:50 +0000 2022",
        "text": "RT @TheGaary: Maintenant que c'est fini s'il fallait r\u00e9sumer la s\u00e9rie #SheHulk dans son ensemble je dirais \u00e7a : https://t.co/79n15tndXE",
        "hashtags": [
            {
                "text": "SheHulk",
                "indices": [
                    70,
                    78
                ]
            }
        ]
    },
    "52": {
        "id": 1580659537249378304,
        "created_at": "Thu Oct 13 20:39:35 +0000 2022",
        "text": "Enfin fini cette s\u00e9rie ! \nC\u2019\u00e9tait nul mais nul et tellement mal \u00e9crit et jou\u00e9. #SheHulk",
        "hashtags": [
            {
                "text": "SheHulk",
                "indices": [
                    79,
                    87
                ]
            }
        ]
    },
    "53": {
        "id": 1580659012680314881,
        "created_at": "Thu Oct 13 20:37:30 +0000 2022",
        "text": "RT @Seife_SJ: #SheHulk est certainement la pire s\u00e9rie du MCU pour le moment. \nMal \u00e9crite, mal mise en sc\u00e8ne, CGI rat\u00e9es, \u00e7a raconte rien, c\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "SheHulk",
                "indices": [
                    14,
                    22
                ]
            }
        ]
    },
    "54": {
        "id": 1580658251666186241,
        "created_at": "Thu Oct 13 20:34:29 +0000 2022",
        "text": "@KernelP01377168 @ZeyroxF1 @_ASCE_971 @FranceScuderia Mais il me dit que redbull est largement devant, il n\u2019est m\u00eame ps au courant que l\u2019enqu\u00eate de la fia portait sur la saison derni\u00e8re \ud83d\ude02 et toi aussi apparement",
        "hashtags": []
    },
    "55": {
        "id": 1580656364291923968,
        "created_at": "Thu Oct 13 20:26:59 +0000 2022",
        "text": "jsuis voil\u00e9e et jbois du redbull \u00e0 partir de l\u00e0 tfacon \ud83e\udd28",
        "hashtags": []
    },
    "56": {
        "id": 1580656127796445185,
        "created_at": "Thu Oct 13 20:26:02 +0000 2022",
        "text": "@175blg jbois du redbull aussi",
        "hashtags": []
    },
    "57": {
        "id": 1580653368963641344,
        "created_at": "Thu Oct 13 20:15:04 +0000 2022",
        "text": "RT @redbullf1france: #F1 Les meilleurs ratio pole/victoire pour les pilotes actifs du plateau !\n\nMax Verstappen remporte quasiment 3 course\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    21,
                    24
                ]
            }
        ]
    },
    "58": {
        "id": 1580652717763985408,
        "created_at": "Thu Oct 13 20:12:29 +0000 2022",
        "text": "RT @redbullf1france: #F1 Les meilleurs ratio pole/victoire pour les pilotes actifs du plateau !\n\nMax Verstappen remporte quasiment 3 course\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    21,
                    24
                ]
            }
        ]
    },
    "59": {
        "id": 1580650363258294272,
        "created_at": "Thu Oct 13 20:03:08 +0000 2022",
        "text": "J\u2019ai rien contre Gasly je suis neutre mais si Redbull le laisse partir\u2026 c\u2019est qu\u2019il ne le voit pas comme un potentiel champion. Ex: vettel vs webber puis vettel vs ricciardo /ricciardo verstappen si ils ont un g\u00e9nie il le mettent en opposition au meilleur",
        "hashtags": []
    },
    "60": {
        "id": 1580650189769289728,
        "created_at": "Thu Oct 13 20:02:26 +0000 2022",
        "text": "Nan j'ai peur, mtn que je bois du RedBull jvois des pub de RedBull on m'espionne...",
        "hashtags": []
    },
    "61": {
        "id": 1580648047490387968,
        "created_at": "Thu Oct 13 19:53:56 +0000 2022",
        "text": "RT @redbullf1france: #F1 Les meilleurs ratio pole/victoire pour les pilotes actifs du plateau !\n\nMax Verstappen remporte quasiment 3 course\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    21,
                    24
                ]
            }
        ]
    },
    "62": {
        "id": 1580645564093300736,
        "created_at": "Thu Oct 13 19:44:04 +0000 2022",
        "text": "@ToujoursAzex De ce que j\u2019ai compris c\u2019est par pourcentage, donc ils pourront d\u00e9pass\u00e9 le budget cap tout en restant dans la m\u00eame cat\u00e9gorie (d\u00e9passement mineur) que redbull tout en d\u00e9pensant +",
        "hashtags": []
    },
    "63": {
        "id": 1580643403288948736,
        "created_at": "Thu Oct 13 19:35:28 +0000 2022",
        "text": "@SonOfNethuns Bah non ils passeraient pour des cons surtout, Redbull sera p\u00e9nalis\u00e9 tr\u00e8s peu car ils ont peu d\u00e9pass\u00e9 mais si eux d\u00e9passent le million la FIA va les sanctionner a la hauteur du d\u00e9passement",
        "hashtags": []
    },
    "64": {
        "id": 1580640806158802944,
        "created_at": "Thu Oct 13 19:25:09 +0000 2022",
        "text": "@gwenaelleperus @meur_cedric @OffTrack_FR @Motorsport domination de max + redbull ... l'un de va pas sans l'autre ...\n\nc'est du 50/50",
        "hashtags": []
    },
    "65": {
        "id": 1580639144132239361,
        "created_at": "Thu Oct 13 19:18:33 +0000 2022",
        "text": "@ToujoursAzex Tu penses que RedBull a commenc\u00e9 \u00e0 d\u00e9velopper sa voiture de 2022 en 2022 ??? \ud83d\ude02\ud83d\ude02 #naifetgay?",
        "hashtags": [
            {
                "text": "naifetgay",
                "indices": [
                    94,
                    104
                ]
            }
        ]
    },
    "66": {
        "id": 1580638787792961536,
        "created_at": "Thu Oct 13 19:17:08 +0000 2022",
        "text": "J\u2019suis en manque de Redbull, c\u2019est pour \u00e7a j\u2019ai une migraine",
        "hashtags": []
    },
    "67": {
        "id": 1580638541255938048,
        "created_at": "Thu Oct 13 19:16:09 +0000 2022",
        "text": "@ToujoursAzex Il a aussi plus de Victoire l\u00e9gal que redbull en 2022 \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
        "hashtags": []
    },
    "68": {
        "id": 1580635818795757569,
        "created_at": "Thu Oct 13 19:05:20 +0000 2022",
        "text": "RT @NmBiinks: Je me demande si ceux qui boient du redbull sont humains",
        "hashtags": []
    },
    "69": {
        "id": 1580634167779303424,
        "created_at": "Thu Oct 13 18:58:47 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "70": {
        "id": 1580633778623422464,
        "created_at": "Thu Oct 13 18:57:14 +0000 2022",
        "text": "Je me demande si ceux qui boient du redbull sont humains",
        "hashtags": []
    },
    "71": {
        "id": 1580633595135561728,
        "created_at": "Thu Oct 13 18:56:30 +0000 2022",
        "text": "RT @redbullf1france: #F1 Les meilleurs ratio pole/victoire pour les pilotes actifs du plateau !\n\nMax Verstappen remporte quasiment 3 course\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    21,
                    24
                ]
            }
        ]
    },
    "72": {
        "id": 1580632246108635136,
        "created_at": "Thu Oct 13 18:51:08 +0000 2022",
        "text": "J\u2019ai crois\u00e9 un gars qui va faire le Redbull campus clutch hollandais \nJ\u2019esp\u00e8re qu\u2019il gagne comme \u00e7a je le crie bien dessus \u00e0 sao polo",
        "hashtags": []
    },
    "73": {
        "id": 1580631491360722945,
        "created_at": "Thu Oct 13 18:48:08 +0000 2022",
        "text": "@MercedesFRteam Le probl\u00e8me c'est que la, par hasard je pr\u00e9cise, ils auraient pris plus qu'une simple amende.\nD'ailleurs si la ils mettent une amende \u00e0 Redbull d\u00e9sol\u00e9 mais \u00e7a me tue de rire",
        "hashtags": []
    },
    "74": {
        "id": 1580630912517083137,
        "created_at": "Thu Oct 13 18:45:50 +0000 2022",
        "text": "RT @redbullf1france: #F1 Les meilleurs ratio pole/victoire pour les pilotes actifs du plateau !\n\nMax Verstappen remporte quasiment 3 course\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    21,
                    24
                ]
            }
        ]
    },
    "75": {
        "id": 1580629525079420928,
        "created_at": "Thu Oct 13 18:40:20 +0000 2022",
        "text": "@Zecteur_F1 @FFLose C'est pas pour payer les repas au restaurant de redbull ?",
        "hashtags": []
    },
    "76": {
        "id": 1580628640089640961,
        "created_at": "Thu Oct 13 18:36:49 +0000 2022",
        "text": "@ToujoursAzex Redbull et le nom respect des r\u00e9glementations\u2026\n\n\u00c7a commence \u00e0 devenir une chose r\u00e9currente en F1\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "77": {
        "id": 1580628384517742593,
        "created_at": "Thu Oct 13 18:35:48 +0000 2022",
        "text": "@ClementHTR Il faut que tu passes par la formule JDG, un sponsor par vid\u00e9o, que ce soit NordVpn ou Redbull ca sera une autre question, mais le mod\u00e8le par la pub de Youtube n'est plus int\u00e9ressant pour quelqu'un comme toi imo.",
        "hashtags": []
    },
    "78": {
        "id": 1580626789574901760,
        "created_at": "Thu Oct 13 18:29:27 +0000 2022",
        "text": "@SonOfNethuns Ils peuvent mettre autant d\u2019argent qu\u2019ils veulent, Newey a fait sa th\u00e8se sur l\u2019effet de sol, l\u2019effet qui donne 60% de leur appui aux nouvelles F1, il ne sera jamais battu sur ce terrain\nEt m\u00eame Redbull sont pas a plaindre niveau argent",
        "hashtags": []
    },
    "79": {
        "id": 1580626520296820736,
        "created_at": "Thu Oct 13 18:28:23 +0000 2022",
        "text": "@namarpoojzii Bois de la Redbull pour alterner sinon",
        "hashtags": []
    },
    "80": {
        "id": 1580626178418712576,
        "created_at": "Thu Oct 13 18:27:02 +0000 2022",
        "text": "@ib__es @GL_Abou Maintenant go avoir @GDorison le plus vieux to fran\u00e7ais cr\u00e9ateur du redbull kumite",
        "hashtags": []
    },
    "81": {
        "id": 1580625644161232896,
        "created_at": "Thu Oct 13 18:24:54 +0000 2022",
        "text": "@BOROWSKIMIKE La loose, y\u2019a plus de RedBull \u00e0 Auchan",
        "hashtags": []
    },
    "82": {
        "id": 1580625532689207296,
        "created_at": "Thu Oct 13 18:24:28 +0000 2022",
        "text": "@SonOfNethuns Ne battra pas la prochaine Redbull a 600 millions de Adrian Newey aka le plus grand ing\u00e9nieur de F1",
        "hashtags": []
    },
    "83": {
        "id": 1580624923596247042,
        "created_at": "Thu Oct 13 18:22:03 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "84": {
        "id": 1580624827890954240,
        "created_at": "Thu Oct 13 18:21:40 +0000 2022",
        "text": "@NicoR677 @FranceScuderia pleurer... se faire enc... par la FIA qui favorise redbull, avec conneries sur conneries en faveur de l'autre... et apr\u00e8s vous le sucez comme meilleur pilote.\nSans la FIA, il n'est pas champion du monde.\nEt si redbull a trich\u00e9 l'ann\u00e9e du titre &gt; plus de titre",
        "hashtags": []
    },
    "85": {
        "id": 1580624479721467904,
        "created_at": "Thu Oct 13 18:20:17 +0000 2022",
        "text": "@Gessxer @Zecteur_F1 Exactement et apr\u00e8s les fan redbull disent 2m c\u2019est rien",
        "hashtags": []
    },
    "86": {
        "id": 1580624333860663297,
        "created_at": "Thu Oct 13 18:19:42 +0000 2022",
        "text": "Comment le matin tu peux boire du caf\u00e9 ou un chocolat chaud alors que le redbull existe je comprend vraiment pas https://t.co/W4Vl0VKXst",
        "hashtags": []
    },
    "87": {
        "id": 1580621363999838209,
        "created_at": "Thu Oct 13 18:07:54 +0000 2022",
        "text": "@feytfn Bestes Placement in den Contender Cups? Hast du ein festes Duo?",
        "hashtags": []
    },
    "88": {
        "id": 1580620682815102978,
        "created_at": "Thu Oct 13 18:05:11 +0000 2022",
        "text": "n compro mais monsters apenas redbull agr",
        "hashtags": []
    },
    "89": {
        "id": 1580620126000279552,
        "created_at": "Thu Oct 13 18:02:59 +0000 2022",
        "text": "@omvrom13 @young_twaly En tout cas l'ann\u00e9e derni\u00e8re la Mercedes \u00e9tait bien meilleure que la RedBull hein, pour FRAUDMILTON a quand meme perdu\nPour le constater tu compares les perfs de Bottas et Perez aussi",
        "hashtags": []
    },
    "90": {
        "id": 1580619699699978240,
        "created_at": "Thu Oct 13 18:01:17 +0000 2022",
        "text": "Svp redbull sponsor me et envoyer moi les redbulls flavors \ud83d\ude14",
        "hashtags": []
    },
    "91": {
        "id": 1580616777607786497,
        "created_at": "Thu Oct 13 17:49:40 +0000 2022",
        "text": "@dexto83 @MonImagination_ @NetflixFR Mais justement, m\u00eame l'offre. la plus basse ne devrait pas contenir de pub. Enfin bon si vous trouvez \u00e7a normal, letsgoo\n\nHate de continuer \u00e0 me farcir Lays Max, Le temps des temp\u00eates, atypique et redbull en boucle pendant une s\u00e9rie.",
        "hashtags": []
    },
    "92": {
        "id": 1580616536381083649,
        "created_at": "Thu Oct 13 17:48:43 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "93": {
        "id": 1580616190061600768,
        "created_at": "Thu Oct 13 17:47:20 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "94": {
        "id": 1580616015633076224,
        "created_at": "Thu Oct 13 17:46:39 +0000 2022",
        "text": "Inutile de pr\u00e9ciser la nationalit\u00e9 \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d, au buffet ct Redbull et Marlboro rouge https://t.co/D0p5DS98mP",
        "hashtags": []
    },
    "95": {
        "id": 1580615397392658432,
        "created_at": "Thu Oct 13 17:44:11 +0000 2022",
        "text": "@BaptisteSoisson @lequipe Oui \u00e7a c'\u00e9tait la Vodka-Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "96": {
        "id": 1580613539185582080,
        "created_at": "Thu Oct 13 17:36:48 +0000 2022",
        "text": "RT @one_rp1: \ud83c\udde8\ud83c\udde6 - D1\n\nLe poleman @NyGraalf1 s'impose sur le fil \u00e0 Montr\u00e9al devant son co\u00e9quipier @Theo_Bulnes et @batxone dans une fin de c\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "97": {
        "id": 1580613467190743040,
        "created_at": "Thu Oct 13 17:36:31 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "98": {
        "id": 1580613078177132544,
        "created_at": "Thu Oct 13 17:34:58 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "99": {
        "id": 1580612813432553472,
        "created_at": "Thu Oct 13 17:33:55 +0000 2022",
        "text": "RT @Rsfc_by_FrS: 2\u00e8me journ\u00e9e de l'EFC @eSportFA_FR face \u00e0 @orKsGP_Fifa https://t.co/OIUg2gThrZ",
        "hashtags": []
    },
    "100": {
        "id": 1580610357936427009,
        "created_at": "Thu Oct 13 17:24:10 +0000 2022",
        "text": "ForzaPersona: March\u00e9 des boissons de nutrition sportive 2022 Demande croissante, taille et perspectives ... https://t.co/b6BZDowJIG",
        "hashtags": []
    },
    "101": {
        "id": 1580609838014296066,
        "created_at": "Thu Oct 13 17:22:06 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "102": {
        "id": 1580609062294605824,
        "created_at": "Thu Oct 13 17:19:01 +0000 2022",
        "text": "C\u2019\u00e9tait un repas avec des employ\u00e9s de RedBull? https://t.co/bc8jr26LTk",
        "hashtags": []
    },
    "103": {
        "id": 1580608745750507520,
        "created_at": "Thu Oct 13 17:17:45 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "104": {
        "id": 1580606532659867651,
        "created_at": "Thu Oct 13 17:08:58 +0000 2022",
        "text": "\ud83c\udde8\ud83c\udde6 - D1\n\nLe poleman @NyGraalf1 s'impose sur le fil \u00e0 Montr\u00e9al devant son co\u00e9quipier @Theo_Bulnes et @batxone dans une fin de course explosive !\n\nFerrari creuse l'\u00e9cart sur Redbull au championnat avec ce doubl\u00e9, @Oli0055 et MCR Path inscrivent leurs premiers points cette saison \ud83d\udcca https://t.co/zwyHMzJheU",
        "hashtags": []
    },
    "105": {
        "id": 1580606305664143360,
        "created_at": "Thu Oct 13 17:08:04 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "106": {
        "id": 1580606066798522368,
        "created_at": "Thu Oct 13 17:07:07 +0000 2022",
        "text": "RT @redbullf1france: #F1 Les meilleurs ratio pole/victoire pour les pilotes actifs du plateau !\n\nMax Verstappen remporte quasiment 3 course\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    21,
                    24
                ]
            }
        ]
    },
    "107": {
        "id": 1580604746515513344,
        "created_at": "Thu Oct 13 17:01:52 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "108": {
        "id": 1580604628676141062,
        "created_at": "Thu Oct 13 17:01:24 +0000 2022",
        "text": "RT @redbullf1france: #F1 Les meilleurs ratio pole/victoire pour les pilotes actifs du plateau !\n\nMax Verstappen remporte quasiment 3 course\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    21,
                    24
                ]
            }
        ]
    },
    "109": {
        "id": 1580603880177799168,
        "created_at": "Thu Oct 13 16:58:25 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "110": {
        "id": 1580602618078179330,
        "created_at": "Thu Oct 13 16:53:24 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "111": {
        "id": 1580602079294652416,
        "created_at": "Thu Oct 13 16:51:16 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "112": {
        "id": 1580601198398144518,
        "created_at": "Thu Oct 13 16:47:46 +0000 2022",
        "text": "@OffTrack_FR @Channel4 Quand Hadjar ira chez RedBull il sera finito Pax Perstappen",
        "hashtags": []
    },
    "113": {
        "id": 1580600359734902784,
        "created_at": "Thu Oct 13 16:44:26 +0000 2022",
        "text": "@WarlordGaming89 @OffTrack_FR @Channel4 6 saisons pour que redbull triche encore mais \u00e7a ne suffira pas",
        "hashtags": []
    },
    "114": {
        "id": 1580599881420242952,
        "created_at": "Thu Oct 13 16:42:32 +0000 2022",
        "text": "@FranceScuderia Soit c'est la fin de leurs conneries de budget soit redbull perd un titre celui de cette ann\u00e9e ou celui de l'ann\u00e9e derni\u00e8re. Mais ce qui serait juste serait celui de l'ann\u00e9e derni\u00e8re d'autant plus avec la pol\u00e9mique sur la derni\u00e8re course",
        "hashtags": []
    },
    "115": {
        "id": 1580599600859054088,
        "created_at": "Thu Oct 13 16:41:25 +0000 2022",
        "text": "Toute la semaine j\u2019encha\u00eene caf\u00e9 redbull tout ca maintenant ca commence avec les doliprane \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
        "hashtags": []
    },
    "116": {
        "id": 1580599572962738177,
        "created_at": "Thu Oct 13 16:41:18 +0000 2022",
        "text": "RT @redbullf1france: #F1 Les meilleurs ratio pole/victoire pour les pilotes actifs du plateau !\n\nMax Verstappen remporte quasiment 3 course\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    21,
                    24
                ]
            }
        ]
    },
    "117": {
        "id": 1580598389011787776,
        "created_at": "Thu Oct 13 16:36:36 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "118": {
        "id": 1580598161584066561,
        "created_at": "Thu Oct 13 16:35:42 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "119": {
        "id": 1580596862801039360,
        "created_at": "Thu Oct 13 16:30:32 +0000 2022",
        "text": "March\u00e9 des boissons de nutrition sportive 2022 Demande croissante, taille et perspectives ... https://t.co/CwkxRxK9xN",
        "hashtags": []
    },
    "120": {
        "id": 1580595303052619776,
        "created_at": "Thu Oct 13 16:24:20 +0000 2022",
        "text": "J'aime pas le mec de redbull",
        "hashtags": []
    },
    "121": {
        "id": 1580594899678035969,
        "created_at": "Thu Oct 13 16:22:44 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "122": {
        "id": 1580594240555319298,
        "created_at": "Thu Oct 13 16:20:07 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "123": {
        "id": 1580593932152770564,
        "created_at": "Thu Oct 13 16:18:54 +0000 2022",
        "text": "Freestyle Redbull 1 \u00e0 10, c\u2019est trop\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "124": {
        "id": 1580593380580798465,
        "created_at": "Thu Oct 13 16:16:42 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "125": {
        "id": 1580592731612934145,
        "created_at": "Thu Oct 13 16:14:07 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "126": {
        "id": 1580592729247338498,
        "created_at": "Thu Oct 13 16:14:07 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "127": {
        "id": 1580592656027365376,
        "created_at": "Thu Oct 13 16:13:49 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "128": {
        "id": 1580591996413976581,
        "created_at": "Thu Oct 13 16:11:12 +0000 2022",
        "text": "RT @redbullf1france: #F1 Les meilleurs ratio pole/victoire pour les pilotes actifs du plateau !\n\nMax Verstappen remporte quasiment 3 course\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    21,
                    24
                ]
            }
        ]
    },
    "129": {
        "id": 1580591946396946436,
        "created_at": "Thu Oct 13 16:11:00 +0000 2022",
        "text": "RT @redbullf1france: #F1 Les meilleurs ratio pole/victoire pour les pilotes actifs du plateau !\n\nMax Verstappen remporte quasiment 3 course\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    21,
                    24
                ]
            }
        ]
    },
    "130": {
        "id": 1580591629509197824,
        "created_at": "Thu Oct 13 16:09:45 +0000 2022",
        "text": "RT @redbullf1france: #F1 Les meilleurs ratio pole/victoire pour les pilotes actifs du plateau !\n\nMax Verstappen remporte quasiment 3 course\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    21,
                    24
                ]
            }
        ]
    },
    "131": {
        "id": 1580591350571233280,
        "created_at": "Thu Oct 13 16:08:38 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "132": {
        "id": 1580591049726054400,
        "created_at": "Thu Oct 13 16:07:26 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "133": {
        "id": 1580590795853553664,
        "created_at": "Thu Oct 13 16:06:26 +0000 2022",
        "text": "@dx26d2 REDBULL A ACHETER LATIFI POUR QU\u2019IL SE CRASH",
        "hashtags": []
    },
    "134": {
        "id": 1580590130384887808,
        "created_at": "Thu Oct 13 16:03:47 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "135": {
        "id": 1580589731863138306,
        "created_at": "Thu Oct 13 16:02:12 +0000 2022",
        "text": "RT @redbullf1france: #F1 Ralf Schumacher sur les leaks de la FIA sur le budget cap :\n\n\"Les personnes \u00e0 la FIA doivent faire faire \u00e0 une enq\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    21,
                    24
                ]
            }
        ]
    },
    "136": {
        "id": 1580589513193443328,
        "created_at": "Thu Oct 13 16:01:20 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "137": {
        "id": 1580588776828833792,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:58:24 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "138": {
        "id": 1580588231930044418,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:56:15 +0000 2022",
        "text": "RT @redbullf1france: #F1 Les meilleurs ratio pole/victoire pour les pilotes actifs du plateau !\n\nMax Verstappen remporte quasiment 3 course\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    21,
                    24
                ]
            }
        ]
    },
    "139": {
        "id": 1580588111569879042,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:55:46 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "140": {
        "id": 1580587771327959042,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:54:25 +0000 2022",
        "text": "RT @redbullf1france: #F1 Les meilleurs ratio pole/victoire pour les pilotes actifs du plateau !\n\nMax Verstappen remporte quasiment 3 course\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    21,
                    24
                ]
            }
        ]
    },
    "141": {
        "id": 1580587690671542273,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:54:06 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "142": {
        "id": 1580587675894939649,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:54:02 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "143": {
        "id": 1580587634769809409,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:53:52 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "144": {
        "id": 1580587620001714178,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:53:49 +0000 2022",
        "text": "@GATTuso24s Toto Wolff il a trop le seum depuis l'an dernier plus cette ann\u00e9e ils sont grave loin de RedBull laisse tomber... \u00c7a fait que chouiner d\u00e8s qu'il en a l'occasion \ud83d\ude02",
        "hashtags": []
    },
    "145": {
        "id": 1580587593279774721,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:53:42 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "146": {
        "id": 1580587391391191043,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:52:54 +0000 2022",
        "text": "RT @redbullf1france: #F1 Les meilleurs ratio pole/victoire pour les pilotes actifs du plateau !\n\nMax Verstappen remporte quasiment 3 course\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    21,
                    24
                ]
            }
        ]
    },
    "147": {
        "id": 1580587387142303745,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:52:53 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "148": {
        "id": 1580587311787429889,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:52:35 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "149": {
        "id": 1580587239062401025,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:52:18 +0000 2022",
        "text": "Bon petit RedBull l\u00e0",
        "hashtags": []
    },
    "150": {
        "id": 1580586928529092608,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:51:04 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "151": {
        "id": 1580586842138632193,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:50:43 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "152": {
        "id": 1580586445537873920,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:49:09 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "153": {
        "id": 1580586397232435202,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:48:57 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "154": {
        "id": 1580586336817336321,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:48:43 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "155": {
        "id": 1580586200632815616,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:48:10 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "156": {
        "id": 1580585941156397056,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:47:08 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "157": {
        "id": 1580585803725479936,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:46:36 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "158": {
        "id": 1580585790307848192,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:46:32 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "159": {
        "id": 1580585661861462018,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:46:02 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "160": {
        "id": 1580585648943398913,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:45:59 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "161": {
        "id": 1580585619259916288,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:45:52 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "162": {
        "id": 1580585612914327552,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:45:50 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "163": {
        "id": 1580585604391501824,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:45:48 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "164": {
        "id": 1580585603183177728,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:45:48 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "165": {
        "id": 1580585586410168324,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:45:44 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "166": {
        "id": 1580585538574200832,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:45:32 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "167": {
        "id": 1580585532668551169,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:45:31 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "168": {
        "id": 1580585466713485312,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:45:15 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "169": {
        "id": 1580585458043482115,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:45:13 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "170": {
        "id": 1580585457897082880,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:45:13 +0000 2022",
        "text": "RT @KarmineCorp: L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "171": {
        "id": 1580585419141369856,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:45:04 +0000 2022",
        "text": "L'\u00e9pisode de RedBull Challengers avec @TrainerDouble est sorti hier au cas o\u00f9 vous l'auriez manqu\u00e9 \ud83d\udcaa\n\nEt il est pas champion du monde pour rien\u2026 \ud83e\udd76\n\n\u25b6\ufe0f https://t.co/zyBt3SgoLB https://t.co/ZHB2YqPE2Z",
        "hashtags": []
    },
    "172": {
        "id": 1580585219912261633,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:44:16 +0000 2022",
        "text": "Les petites cannettes de redbull : inefficaces \nLes grosses : hololo",
        "hashtags": []
    },
    "173": {
        "id": 1580583642354487296,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:38:00 +0000 2022",
        "text": "@Mohigene Omg je me suis d\u00e9couvert une addiction pour le redbull myrtille",
        "hashtags": []
    },
    "174": {
        "id": 1580583038727368706,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:35:36 +0000 2022",
        "text": "@azuminai_ La strat redbull \u00e7a va \u00eatre max donne son aspi \u00e0 perez pour la pole a chaque gp pour le doubl\u00e9",
        "hashtags": []
    },
    "175": {
        "id": 1580582513361453057,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:33:31 +0000 2022",
        "text": "RT @redbullf1france: #F1 Les meilleurs ratio pole/victoire pour les pilotes actifs du plateau !\n\nMax Verstappen remporte quasiment 3 course\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    21,
                    24
                ]
            }
        ]
    },
    "176": {
        "id": 1580581773318422529,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:30:35 +0000 2022",
        "text": "RT @redbullf1france: #F1 Les meilleurs ratio pole/victoire pour les pilotes actifs du plateau !\n\nMax Verstappen remporte quasiment 3 course\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    21,
                    24
                ]
            }
        ]
    },
    "177": {
        "id": 1580581247310778368,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:28:29 +0000 2022",
        "text": "RT @redbullf1france: #F1 Les meilleurs ratio pole/victoire pour les pilotes actifs du plateau !\n\nMax Verstappen remporte quasiment 3 course\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    21,
                    24
                ]
            }
        ]
    },
    "178": {
        "id": 1580580576222146560,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:25:49 +0000 2022",
        "text": "RT @redbullf1france: #F1 Les meilleurs ratio pole/victoire pour les pilotes actifs du plateau !\n\nMax Verstappen remporte quasiment 3 course\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    21,
                    24
                ]
            }
        ]
    },
    "179": {
        "id": 1580579798715228160,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:22:44 +0000 2022",
        "text": "RT @redbullf1france: #F1 Les meilleurs ratio pole/victoire pour les pilotes actifs du plateau !\n\nMax Verstappen remporte quasiment 3 course\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    21,
                    24
                ]
            }
        ]
    },
    "180": {
        "id": 1580579383664050176,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:21:05 +0000 2022",
        "text": "RT @redbullf1france: #F1 Les meilleurs ratio pole/victoire pour les pilotes actifs du plateau !\n\nMax Verstappen remporte quasiment 3 course\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    21,
                    24
                ]
            }
        ]
    },
    "181": {
        "id": 1580579039927943168,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:19:43 +0000 2022",
        "text": "RT @redbullf1france: #F1 Les meilleurs ratio pole/victoire pour les pilotes actifs du plateau !\n\nMax Verstappen remporte quasiment 3 course\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    21,
                    24
                ]
            }
        ]
    },
    "182": {
        "id": 1580578937364967424,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:19:19 +0000 2022",
        "text": "#F1 Les meilleurs ratio pole/victoire pour les pilotes actifs du plateau !\n\nMax Verstappen remporte quasiment 3 courses sur 4 (\ud83e\udd75) quand il part en pole, tandis que Sergio P\u00e9rez n'est pas inclus car il n'a qu'une seule pole.  #RedBull https://t.co/2RMup5eKS6",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    0,
                    3
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    225,
                    233
                ]
            }
        ]
    },
    "183": {
        "id": 1580577542221664256,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:13:46 +0000 2022",
        "text": "@Ballajr93 Il a sa gueule sur une canette g\u00e9ante de redbull et \u00e7a \u00e7a me tabasse",
        "hashtags": []
    },
    "184": {
        "id": 1580576804997193728,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:10:50 +0000 2022",
        "text": "L'Actu #F1 du Jeudi 13 octobre 2022 \n\"Rich Energy f\u00e9licite Hamilton pour son titre de champion 2021\". A voir \u00e9galement: #Verstappen #RedBull #Vettel #Alonso #Haas #Schumacher #Mercedes #Ocon #Gasly... toute l'actu #F1 du jour.https://t.co/bd9w4ZTIIf https://t.co/tnQEietzDP",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    7,
                    10
                ]
            },
            {
                "text": "Verstappen",
                "indices": [
                    120,
                    131
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    132,
                    140
                ]
            },
            {
                "text": "Vettel",
                "indices": [
                    141,
                    148
                ]
            },
            {
                "text": "Alonso",
                "indices": [
                    149,
                    156
                ]
            },
            {
                "text": "Haas",
                "indices": [
                    157,
                    162
                ]
            },
            {
                "text": "Schumacher",
                "indices": [
                    163,
                    174
                ]
            },
            {
                "text": "Mercedes",
                "indices": [
                    175,
                    184
                ]
            },
            {
                "text": "Ocon",
                "indices": [
                    185,
                    190
                ]
            },
            {
                "text": "Gasly",
                "indices": [
                    191,
                    197
                ]
            },
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    214,
                    217
                ]
            }
        ]
    },
    "185": {
        "id": 1580576698914832386,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:10:25 +0000 2022",
        "text": "@KernelP01377168 @_ASCE_971 @FranceScuderia Alors pour le coup on est clairement des clowns mais dire que RedBull va chercher la victoire sur la piste alors qu'ils ont clairement b\u00e9n\u00e9fici\u00e9s d'un avantage net lors du d\u00e9veloppement de leur voiture qui leur donne aujourd'hui leur sup\u00e9riorit\u00e9 c'est un peu du foutage de gueule.",
        "hashtags": []
    },
    "186": {
        "id": 1580575563454255105,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:05:54 +0000 2022",
        "text": "@Claraa08_ Oui mais \u00e7a m'\u00e9nerve en aucun cas max a pris un avantage certain ext\u00e9rieur c'est RedBull et lui qui ont fait tout le taff",
        "hashtags": []
    },
    "187": {
        "id": 1580574310347198464,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:00:55 +0000 2022",
        "text": "REDBULL FIGUE-POMME INCROYABLE",
        "hashtags": []
    },
    "188": {
        "id": 1580574080029593600,
        "created_at": "Thu Oct 13 15:00:00 +0000 2022",
        "text": "Il va repr\u00e9senter la France aux finales du Red Bull Solo Q \u00e0 New York d\u00e8s vendredi : Interview avec @KatareLOL qui va tout donner en 1v1 sur League of Legends \u2694\ufe0f  https://t.co/1ncyrGbrHK",
        "hashtags": []
    },
    "189": {
        "id": 1580571681592324098,
        "created_at": "Thu Oct 13 14:50:29 +0000 2022",
        "text": "La madame qui m\u2019a donn\u00e9 la fin de son redbull apr\u00e8s le concert gros c\u0153ur sur toi \ud83e\udef6 \n\n#JessiInParis",
        "hashtags": [
            {
                "text": "JessiInParis",
                "indices": [
                    85,
                    98
                ]
            }
        ]
    },
    "190": {
        "id": 1580568301343629312,
        "created_at": "Thu Oct 13 14:37:03 +0000 2022",
        "text": "RT @7misstrop7arrrr: All i need is #her .. une cannette de redbull grand format 50 CENTILITTTTRRRRRES bien fra\u00eeche",
        "hashtags": [
            {
                "text": "her",
                "indices": [
                    35,
                    39
                ]
            }
        ]
    },
    "191": {
        "id": 1580566256444674048,
        "created_at": "Thu Oct 13 14:28:55 +0000 2022",
        "text": "@Majin_Kizaru On fait ce que tu veux juste moi je prend 0 pre workout 0 taurine 0 redbull rien ! Juste mes couilles",
        "hashtags": []
    },
    "192": {
        "id": 1580566105734938627,
        "created_at": "Thu Oct 13 14:28:19 +0000 2022",
        "text": "\u00c7a fait 3 jours jbois de la redbull c\u2019est quoi cette boisson de fou",
        "hashtags": []
    },
    "193": {
        "id": 1580564681756114944,
        "created_at": "Thu Oct 13 14:22:40 +0000 2022",
        "text": "RT @7misstrop7arrrr: All i need is #her .. une cannette de redbull grand format 50 CENTILITTTTRRRRRES bien fra\u00eeche",
        "hashtags": [
            {
                "text": "her",
                "indices": [
                    35,
                    39
                ]
            }
        ]
    },
    "194": {
        "id": 1580562647375749120,
        "created_at": "Thu Oct 13 14:14:35 +0000 2022",
        "text": "@OrizonValorant @LyoneSport Tu dors sur la Redbull Home \u2026",
        "hashtags": []
    },
    "195": {
        "id": 1580561935333851136,
        "created_at": "Thu Oct 13 14:11:45 +0000 2022",
        "text": "Bah ils ont totalement raison je trouve \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f mettre une simple amende \u00e0 de si grosses \u00e9curies, \u00e7a changera rien, encore ce serait \u00e0 Haas ou de plus petites \u00e9curies qui sortent de gal\u00e8re financi\u00e8res, ok, mais RedBull... \u00c7a changera rien \u00e0 leur vie... https://t.co/NwIsS5tmau",
        "hashtags": []
    },
    "196": {
        "id": 1580561428972732416,
        "created_at": "Thu Oct 13 14:09:44 +0000 2022",
        "text": "J\u2019ai bu un redbull et 2 kawa mais jsuis tjr endormie vivement le week-end",
        "hashtags": []
    },
    "197": {
        "id": 1580558847088857089,
        "created_at": "Thu Oct 13 13:59:29 +0000 2022",
        "text": "Je suis en arret 1 semaine jai donc acheter 20 euroz de redbull",
        "hashtags": []
    },
    "198": {
        "id": 1580558050796376071,
        "created_at": "Thu Oct 13 13:56:19 +0000 2022",
        "text": "Pourquoi boire un redbull en entreprise c\u2019est mal vu ??",
        "hashtags": []
    },
    "199": {
        "id": 1580555854696235009,
        "created_at": "Thu Oct 13 13:47:35 +0000 2022",
        "text": "RT @redbullf1france: #F1 Ralf Schumacher sur les leaks de la FIA sur le budget cap :\n\n\"Les personnes \u00e0 la FIA doivent faire faire \u00e0 une enq\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    21,
                    24
                ]
            }
        ]
    },
    "200": {
        "id": 1580550257070714881,
        "created_at": "Thu Oct 13 13:25:21 +0000 2022",
        "text": "la nouvelle redbull \u00e0 la pomegrenade est tellement degueulasse",
        "hashtags": []
    },
    "201": {
        "id": 1580546057154355200,
        "created_at": "Thu Oct 13 13:08:39 +0000 2022",
        "text": "RT @SenTheProc: J'ai r\u00e9ussi \u00e0 aller chez le doc cet aprem. Diagnostic : sinusite, pharyngite et d\u00e9but d'angine. 5 m\u00e9docs dont antibios et c\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "202": {
        "id": 1580544947195097089,
        "created_at": "Thu Oct 13 13:04:15 +0000 2022",
        "text": "Caf\u00e9 noir, caf\u00e9 au lait, cappuccino, latte, caf\u00e9 chocolatt\u00e9, redbull, monster, coca\n\nTant qu'il y a un semblant de caf\u00e9ine ram\u00e8ne https://t.co/KudlVq0fKZ",
        "hashtags": []
    },
    "203": {
        "id": 1580540158050390016,
        "created_at": "Thu Oct 13 12:45:13 +0000 2022",
        "text": "jsuis le seul qui dors quand je bois de la redbull ? genre litteralement c\u2019est un somnifere",
        "hashtags": []
    },
    "204": {
        "id": 1580539784623443970,
        "created_at": "Thu Oct 13 12:43:44 +0000 2022",
        "text": "@i6l6d6 @AnisBzi @inw212 Non \u00e7a c'est Samy Naceri. Mesrine c'est ce qui donne le cot\u00e9 energisant au RedBull.",
        "hashtags": []
    },
    "205": {
        "id": 1580538512100954113,
        "created_at": "Thu Oct 13 12:38:40 +0000 2022",
        "text": "Salam faites des redbull en bouteille merci",
        "hashtags": []
    },
    "206": {
        "id": 1580537081180262402,
        "created_at": "Thu Oct 13 12:32:59 +0000 2022",
        "text": "Sympa la d\u00e9co chez Redbull https://t.co/n3H0QEDLuD",
        "hashtags": []
    },
    "207": {
        "id": 1580530678558777344,
        "created_at": "Thu Oct 13 12:07:33 +0000 2022",
        "text": "RT @JeuneCeli: [PROJET 1]\n\nCe soir, de 22h \u00e0 3h, je me laisse 5 heures pour cr\u00e9er un site de A \u00e0 Z et lancer les ADS sur tiktok \u00e0 3 heures.\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "208": {
        "id": 1580529832365998086,
        "created_at": "Thu Oct 13 12:04:11 +0000 2022",
        "text": "RT @redbullf1france: #F1 Ralf Schumacher sur les leaks de la FIA sur le budget cap :\n\n\"Les personnes \u00e0 la FIA doivent faire faire \u00e0 une enq\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    21,
                    24
                ]
            }
        ]
    },
    "209": {
        "id": 1580529138250969090,
        "created_at": "Thu Oct 13 12:01:26 +0000 2022",
        "text": "j'arr\u00eate le redbull !!!",
        "hashtags": []
    },
    "210": {
        "id": 1580527912884719616,
        "created_at": "Thu Oct 13 11:56:33 +0000 2022",
        "text": "\ud83c\udde8\ud83c\udde6 - D2\n\nParti 15\u00e8me sur la grille, @FlYArT16 s'impose dans un grand-prix totalement fou au Canada devant PuR Voltha et @RP1_Tribion !\n\nFerrari s'envole en t\u00eate du championnat et Redbull remonte \u00e0 la 4\u00e8me place, @ERT_Aurelius repasse devant PuR Racing au classement pilotes \ud83d\udcca https://t.co/f4G44pPODn",
        "hashtags": []
    },
    "211": {
        "id": 1580527896367894530,
        "created_at": "Thu Oct 13 11:56:29 +0000 2022",
        "text": "ma consommation de redbull devient inqui\u00e9tante jtrouve",
        "hashtags": []
    },
    "212": {
        "id": 1580525469329657858,
        "created_at": "Thu Oct 13 11:46:51 +0000 2022",
        "text": "@AlpineF1Team_fr @VilebrequinAuto c'est quand ton tour Sylvain avec RedBull ??? \u00c7a serait m\u00e9rit\u00e9... Regarde ce que fait celui que tu avais dans ton r\u00e9tro cass\u00e9 ! Tu pilotes... Alors vazi... \ud83e\udd17 Vit le r\u00eave...",
        "hashtags": []
    },
    "213": {
        "id": 1580523348534038528,
        "created_at": "Thu Oct 13 11:38:25 +0000 2022",
        "text": "Vous voulez jouer Redbull \nOn va jouer \ud83d\ude08 https://t.co/0EGGWewcZ4",
        "hashtags": []
    },
    "214": {
        "id": 1580520027580948481,
        "created_at": "Thu Oct 13 11:25:13 +0000 2022",
        "text": "RT @WELOVEFACTORYFR: Nous \u00e9tions au Redbull Soundclash au @104paris avec @Guy2Bezbar et @Leto_PSOTHUG. On vous raconte tout!\nhttps://t.co/F\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "215": {
        "id": 1580519820147101697,
        "created_at": "Thu Oct 13 11:24:24 +0000 2022",
        "text": "mon anxi\u00e9t\u00e9 va me tuer \u00e7a tachycarde comme si j\u2019avais bu du redbull",
        "hashtags": []
    },
    "216": {
        "id": 1580518714595692545,
        "created_at": "Thu Oct 13 11:20:00 +0000 2022",
        "text": "RT @welovemusicfr: Nous \u00e9tions au Redbull Soundclash au @104paris avec @Guy2Bezbar et @Leto_PSOTHUG. On vous raconte tout!\n\n\ud83d\udc49https://t.co/r\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "217": {
        "id": 1580518409686568960,
        "created_at": "Thu Oct 13 11:18:48 +0000 2022",
        "text": "@KernelP01377168 @_ASCE_971 @FranceScuderia Mercedes avec 2 millions en moins investi dans les am\u00e9liorations de leurs monoplaces ont r\u00e9ussi \u00e0 \u00eatre plus performant que RedBull lors de leur derni\u00e8re course en 2021 alors imagine avec un d\u00e9passement de budget comme l'on fait RedBull",
        "hashtags": []
    },
    "218": {
        "id": 1580514202258534401,
        "created_at": "Thu Oct 13 11:02:05 +0000 2022",
        "text": "Du monde pour jouer le titre !!!\n#F122 #F12022game #F122game #ItalianGP #F1 #S3E13 #RedBull #redbullracing \nhttps://t.co/HmxQ7nVjhx https://t.co/iWKegLjP1r",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F122",
                "indices": [
                    33,
                    38
                ]
            },
            {
                "text": "F12022game",
                "indices": [
                    39,
                    50
                ]
            },
            {
                "text": "F122game",
                "indices": [
                    51,
                    60
                ]
            },
            {
                "text": "ItalianGP",
                "indices": [
                    61,
                    71
                ]
            },
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    72,
                    75
                ]
            },
            {
                "text": "S3E13",
                "indices": [
                    76,
                    82
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    83,
                    91
                ]
            },
            {
                "text": "redbullracing",
                "indices": [
                    92,
                    106
                ]
            }
        ]
    },
    "219": {
        "id": 1580509242511233024,
        "created_at": "Thu Oct 13 10:42:22 +0000 2022",
        "text": "RT @redbullf1france: #F1 Ralf Schumacher sur les leaks de la FIA sur le budget cap :\n\n\"Les personnes \u00e0 la FIA doivent faire faire \u00e0 une enq\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    21,
                    24
                ]
            }
        ]
    },
    "220": {
        "id": 1580509217579970562,
        "created_at": "Thu Oct 13 10:42:16 +0000 2022",
        "text": "RT @redbullf1france: #F1 Ralf Schumacher sur les leaks de la FIA sur le budget cap :\n\n\"Les personnes \u00e0 la FIA doivent faire faire \u00e0 une enq\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    21,
                    24
                ]
            }
        ]
    },
    "221": {
        "id": 1580508336898080768,
        "created_at": "Thu Oct 13 10:38:46 +0000 2022",
        "text": "Bon app + prenez \u00e7a au lieu de redbull\nPerrier energize &gt; Redbull \n\nEn terme de sucre surtout \ud83d\ude0d\n\n(2g/100g -&gt; @Perrier)\n(8g/100g -&gt; @redbull) https://t.co/LItJRfcPVc",
        "hashtags": []
    },
    "222": {
        "id": 1580507448850276352,
        "created_at": "Thu Oct 13 10:35:14 +0000 2022",
        "text": "RT @redbullf1france: #F1 Ralf Schumacher sur les leaks de la FIA sur le budget cap :\n\n\"Les personnes \u00e0 la FIA doivent faire faire \u00e0 une enq\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    21,
                    24
                ]
            }
        ]
    },
    "223": {
        "id": 1580507376419221504,
        "created_at": "Thu Oct 13 10:34:57 +0000 2022",
        "text": "RT @redbullf1france: #F1 Ralf Schumacher sur les leaks de la FIA sur le budget cap :\n\n\"Les personnes \u00e0 la FIA doivent faire faire \u00e0 une enq\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    21,
                    24
                ]
            }
        ]
    },
    "224": {
        "id": 1580507159812456451,
        "created_at": "Thu Oct 13 10:34:05 +0000 2022",
        "text": "La FIA devrait prendre tous les points de Perez pour sanctionn\u00e9 RedBull.",
        "hashtags": []
    },
    "225": {
        "id": 1580506818027335680,
        "created_at": "Thu Oct 13 10:32:44 +0000 2022",
        "text": "RT @redbullf1france: #F1 Ralf Schumacher sur les leaks de la FIA sur le budget cap :\n\n\"Les personnes \u00e0 la FIA doivent faire faire \u00e0 une enq\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    21,
                    24
                ]
            }
        ]
    },
    "226": {
        "id": 1580506133890232321,
        "created_at": "Thu Oct 13 10:30:01 +0000 2022",
        "text": "Paulien Ferrand-Pr\u00e9vot continue d'\u00e9crire l'histoire en gagnant un 4e titre mondial sur la m\u00eame saison \ud83d\udeb2 https://t.co/wxalU83ryz",
        "hashtags": []
    },
    "227": {
        "id": 1580506082421526528,
        "created_at": "Thu Oct 13 10:29:49 +0000 2022",
        "text": "RT @redbullf1france: #F1 Ralf Schumacher sur les leaks de la FIA sur le budget cap :\n\n\"Les personnes \u00e0 la FIA doivent faire faire \u00e0 une enq\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    21,
                    24
                ]
            }
        ]
    },
    "228": {
        "id": 1580505924397322241,
        "created_at": "Thu Oct 13 10:29:11 +0000 2022",
        "text": "\u00c9milie elle boit du RedBull p\u00e9rim\u00e9e depuis 6 ans",
        "hashtags": []
    },
    "229": {
        "id": 1580505846265524225,
        "created_at": "Thu Oct 13 10:28:52 +0000 2022",
        "text": "#F1 Ralf Schumacher sur les leaks de la FIA sur le budget cap :\n\n\"Les personnes \u00e0 la FIA doivent faire faire \u00e0 une enqu\u00eate de comment \u00e7a a \u00e9t\u00e9 possible. Si #RedBull a vraiment d\u00e9pass\u00e9 le cap ils doivent \u00eatre punis mais ce que la FIA a fait est inacceptable.\"",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    0,
                    3
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    156,
                    164
                ]
            }
        ]
    },
    "230": {
        "id": 1580505001067425793,
        "created_at": "Thu Oct 13 10:25:31 +0000 2022",
        "text": "@valentiin_dft @maxim271190 @FranceScuderia Et encore depuis cette saison car la saison derni\u00e8re Redbull n\u2019est pas champion constructeur\u2026 l\u2019id\u00e9ologie r\u00e9ductrice du moment \u2026 c\u2019est fou ce genre de mentalit\u00e9 !",
        "hashtags": []
    },
    "231": {
        "id": 1580504080988135424,
        "created_at": "Thu Oct 13 10:21:51 +0000 2022",
        "text": "vous voulez jouer redbull on va jouer https://t.co/kccXXDjDUc",
        "hashtags": []
    },
    "232": {
        "id": 1580503786325692418,
        "created_at": "Thu Oct 13 10:20:41 +0000 2022",
        "text": "@mywleretour Je pense pas. Je vois vraiment pas l\u2019int\u00e9r\u00eat de participer \u00e0 la blinde de lan comme \u00e7a alors qu\u2019il n\u2019y a pas de que des \u00e9quipes VCT. \u00c0 c\u00f4t\u00e9 de \u00e7a t\u2019as Vitality qui en ont rien \u00e0 foutre de l\u2019animation et qui vont faire une lan redbull qu\u2019avec des \u00e9quipes VCT bref.",
        "hashtags": []
    },
    "233": {
        "id": 1580501386743062528,
        "created_at": "Thu Oct 13 10:11:09 +0000 2022",
        "text": "@baroronoa je me disais aussi que la compo \u00e9tait bizarre, rien ne vaut le redbull classique, past\u00e8que ou myrtille toute fa\u00e7on",
        "hashtags": []
    },
    "234": {
        "id": 1580499964232228864,
        "created_at": "Thu Oct 13 10:05:30 +0000 2022",
        "text": "@AloYaGniZock @LePitStopF11 Redbull 2014\nFerrari 2020\nEt pleins d'autres",
        "hashtags": []
    },
    "235": {
        "id": 1580499363243364352,
        "created_at": "Thu Oct 13 10:03:07 +0000 2022",
        "text": "@dylanoprs @MercedesFRteam Apr\u00e8s on verra encore plus que RedBull est avantag\u00e9 donc je sais pas si Mercedes aura plus qu'une amende \ud83d\ude05",
        "hashtags": []
    },
    "236": {
        "id": 1580497794451705856,
        "created_at": "Thu Oct 13 09:56:53 +0000 2022",
        "text": "despe + vodka/redbull et franchement j'ai pas chang\u00e9 mdrrr https://t.co/0E60eq1aQV",
        "hashtags": []
    },
    "237": {
        "id": 1580494166525497345,
        "created_at": "Thu Oct 13 09:42:28 +0000 2022",
        "text": "@SUDCHRD Tout d\u00e9prend du montant de la p\u00e9nalit\u00e9, et le truc c'est que la FIA ne peut/va pas retirer des points et faire perdre le titre \u00e0 Max pour 1-2M, c'est beaucoup trop extr\u00eame, \u00e0 la limite ils enl\u00e8veront des points au championnat constructeur et Redbull passera de P2 \u00e0 P2",
        "hashtags": []
    },
    "238": {
        "id": 1580493641810075648,
        "created_at": "Thu Oct 13 09:40:23 +0000 2022",
        "text": "RT @MadjouBVH777: @TheStarCrypto @MercedesFRteam Mdrr , la mauvaise fois c'est RedBull qui l'a faite , et me dis pas qu'ils savaient pas qu\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "239": {
        "id": 1580492627178188800,
        "created_at": "Thu Oct 13 09:36:21 +0000 2022",
        "text": "@SKFCB_ \u00c9quipe de tete = Ferrari Merco mais follow bien RedBull",
        "hashtags": []
    },
    "240": {
        "id": 1580491047909527554,
        "created_at": "Thu Oct 13 09:30:04 +0000 2022",
        "text": "J'ai la haine j'aime pas le redbull classique, j'esp\u00e8re les d\u00e9rive ont les m\u00eames effets https://t.co/ELa592FWjt",
        "hashtags": []
    },
    "241": {
        "id": 1580484356161687552,
        "created_at": "Thu Oct 13 09:03:29 +0000 2022",
        "text": "@thicc_redbull Email sent \ud83d\ude0c",
        "hashtags": []
    },
    "242": {
        "id": 1580483066740748288,
        "created_at": "Thu Oct 13 08:58:21 +0000 2022",
        "text": "@MercedesFRteam ils ont raisons, faut arr\u00eat\u00e9 de bouffer le cul de redbull mdr, faites p\u00e9ter le cap on va se marr\u00e9 un peu l\u00e0 \u00e7a va \u00eatre super",
        "hashtags": []
    },
    "243": {
        "id": 1580476602831425536,
        "created_at": "Thu Oct 13 08:32:40 +0000 2022",
        "text": "j\u2019ai envoy\u00e9 oasis cassis framboise avc redbull fruit du fragon",
        "hashtags": []
    },
    "244": {
        "id": 1580476104095039488,
        "created_at": "Thu Oct 13 08:30:41 +0000 2022",
        "text": "@WildSphere @laTostadora_com @redbull All\u00e9 voy! https://t.co/l5bpaCsdYc",
        "hashtags": []
    },
    "245": {
        "id": 1580475963434946560,
        "created_at": "Thu Oct 13 08:30:08 +0000 2022",
        "text": "Je suis en p\u00e9nurie de redbull. Oblig\u00e9 d'attaquer les cannettes de Monster d\u00e9sormais. Je vois tourner des notes de bas de page quand je ferme les yeux",
        "hashtags": []
    },
    "246": {
        "id": 1580475386559094784,
        "created_at": "Thu Oct 13 08:27:50 +0000 2022",
        "text": "Vodka redbull c\u2019est m\u00e9chant m\u00e9chant hein",
        "hashtags": []
    },
    "247": {
        "id": 1580472720701108225,
        "created_at": "Thu Oct 13 08:17:15 +0000 2022",
        "text": "@FranceScuderia J\u2019aime \u00e7a soit la Fia mets cher \u00e0 Redbull soit Mercedes et Ferrari vont tricher aussi. Je trouve que Binotto et Toto joue vraiment bien le coup l\u00e0 dessus franchement",
        "hashtags": []
    },
    "248": {
        "id": 1580472390722916353,
        "created_at": "Thu Oct 13 08:15:56 +0000 2022",
        "text": "@whad_jouj_tleta \u00c7a sera la faute du RedBull",
        "hashtags": []
    },
    "249": {
        "id": 1580471169685549058,
        "created_at": "Thu Oct 13 08:11:05 +0000 2022",
        "text": "@Zvenox_ Synonymes a mon sens envers RedBull \ud83e\udd89",
        "hashtags": []
    },
    "250": {
        "id": 1580469923209367552,
        "created_at": "Thu Oct 13 08:06:08 +0000 2022",
        "text": "@hugosgrl @___Alex_g_ @mbf360 @MateusMrts2 @FranceScuderia Oui my bad, quoiqu'il en soit la sanction doit ette exemplaire autant  pour Aston que RedBull, mais bon on connait la FIA avec RedBull",
        "hashtags": []
    },
    "251": {
        "id": 1580468201745702914,
        "created_at": "Thu Oct 13 07:59:17 +0000 2022",
        "text": "@Zvenox_ Redbull a d\u00e9pass\u00e9 de 1-2m, une infraction MINEURE. Vous voulez trop jouer aux cons qui comprennent pas la diff\u00e9rence entre infraction MINEURE et infraction MAJEURE",
        "hashtags": []
    },
    "252": {
        "id": 1580468036188131328,
        "created_at": "Thu Oct 13 07:58:38 +0000 2022",
        "text": "@MateusMrts2 @rusl4n007 Mercedes a presque pas \u00e9volu\u00e9 sa voiture de 2021, logique, la W12 \u00e9tait d\u00e9j\u00e0 bien en avance et c'\u00e9tait du d\u00e9veloppement ''perdu'', le budget d\u00e9veloppement d'apr\u00e8s Mekies est de 10m par saison, mais \u00e0 mon avis il revoit le chiffre \u00e0 la baisse pour accabler Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "253": {
        "id": 1580467790334820352,
        "created_at": "Thu Oct 13 07:57:39 +0000 2022",
        "text": "@TheStarCrypto @MercedesFRteam Mdrr , la mauvaise fois c'est RedBull qui l'a faite , et me dis pas qu'ils savaient pas qu'ils ont d\u00e9pass\u00e9 leur budget. RedBull joue les gangsters la FIA doit agir ou l'an prochain presque tout le monde va d\u00e9pass\u00e9 le budget",
        "hashtags": []
    },
    "254": {
        "id": 1580467352206180354,
        "created_at": "Thu Oct 13 07:55:55 +0000 2022",
        "text": "@rusl4n007 @MateusMrts2 Les 300m j'utilisais l'exemple de @MateusMrts2, mais l\u00e0 Redbull aurait d\u00e9pass\u00e9 de 1 ou 2m ce qui est vraiment pas grand chose",
        "hashtags": []
    },
    "255": {
        "id": 1580467270580457472,
        "created_at": "Thu Oct 13 07:55:35 +0000 2022",
        "text": "@TheStarCrypto @_Chloe_cln @MercedesFRteam \u00c7a ne change rien public ou pas , les sanctions seront les m\u00eames que RedBull si c'est la m\u00eame somme. Je pense que si la FIA ne met pas une bonne sanctions a RedBull, Ferrari et Mercedes en gros les \u00e9curies qui sont pleins aux as vont faire sauter eux aussi le budget cap.",
        "hashtags": []
    },
    "256": {
        "id": 1580465620054786049,
        "created_at": "Thu Oct 13 07:49:02 +0000 2022",
        "text": "@__y_lyy D\u2019habitude c\u2019est redbull mais il n\u2019y en avait plus dans le distributeur..",
        "hashtags": []
    },
    "257": {
        "id": 1580464138341359617,
        "created_at": "Thu Oct 13 07:43:08 +0000 2022",
        "text": "@meur_cedric @gwenaelleperus @OffTrack_FR @Motorsport c'est redoul, apr\u00e8s l'exp\u00e9rience gasly, albon , tu penses vraiment qu'il a la m\u00eame monoplace que max ? , apr\u00e8s le grand prix de baku il ont commenc\u00e9 a lui mettre une version avec des \u00e9l\u00e9ment prototype en vu de 2023 :/\n\nredbull= all in max",
        "hashtags": []
    },
    "258": {
        "id": 1580463975090728960,
        "created_at": "Thu Oct 13 07:42:29 +0000 2022",
        "text": "@MathisOneBlaze M\u00eame dans un aussi gros studio que celui de Redbull, j'ai eu ce probl\u00e8me",
        "hashtags": []
    },
    "259": {
        "id": 1580463358402183169,
        "created_at": "Thu Oct 13 07:40:02 +0000 2022",
        "text": "@MateusMrts2 @rusl4n007 \u00c0 la limite du temp de soufflerie en moins, \u00e7a serait pas d\u00e9connant, ou une r\u00e9duction du budget cap de 2023 pour Redbull de 1-2m (proportionnel \u00e0 l'infraction)",
        "hashtags": []
    },
    "260": {
        "id": 1580463028294012929,
        "created_at": "Thu Oct 13 07:38:44 +0000 2022",
        "text": "Les 4 derni\u00e8res courses  redbull 1,2",
        "hashtags": []
    },
    "261": {
        "id": 1580462620275900416,
        "created_at": "Thu Oct 13 07:37:06 +0000 2022",
        "text": "@MateusMrts2 @rusl4n007 Redbull a fait une infraction MINEURE, de l'ordre de 1-2m, d\u00e9penser 300M c'est MAJEUR, et l\u00e0 DSQ. Disqualifier Redbull pour 1-2M serait plus que ridicule.",
        "hashtags": []
    },
    "262": {
        "id": 1580460307876835334,
        "created_at": "Thu Oct 13 07:27:55 +0000 2022",
        "text": "RT @SenTheProc: J'ai r\u00e9ussi \u00e0 aller chez le doc cet aprem. Diagnostic : sinusite, pharyngite et d\u00e9but d'angine. 5 m\u00e9docs dont antibios et c\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "263": {
        "id": 1580459881412579329,
        "created_at": "Thu Oct 13 07:26:13 +0000 2022",
        "text": "javais pas le temps daller chercher une monster donc jai pris du redbull tropical pr tester c litt\u00e9ralement horrible frr",
        "hashtags": []
    },
    "264": {
        "id": 1580459751900864512,
        "created_at": "Thu Oct 13 07:25:43 +0000 2022",
        "text": "comment ca se fait que redbull ne fasse pas faillite alors que c'est ultra degueulasse et monster fait bien mieux???",
        "hashtags": []
    },
    "265": {
        "id": 1580459384928247809,
        "created_at": "Thu Oct 13 07:24:15 +0000 2022",
        "text": "@FranceScuderia @whothefuckiam__ Toto il va leur apprendre le respect \u00e0 la fia et \u00e0 redbull",
        "hashtags": []
    },
    "266": {
        "id": 1580455339295936514,
        "created_at": "Thu Oct 13 07:08:10 +0000 2022",
        "text": "@FranceScuderia Voil\u00e0 travaillons main dans la main les tifosis pour faire tomber redbull \ud83e\udef5\ud83c\udffe\ud83e\udef5\ud83c\udffe\ud83e\udef5\ud83c\udffe\ud83e\udef5\ud83c\udffe",
        "hashtags": []
    },
    "267": {
        "id": 1580453602014863361,
        "created_at": "Thu Oct 13 07:01:16 +0000 2022",
        "text": "J\u2019ai achet\u00e9 un redbull 473 ml j\u2019me sens comme une skayria",
        "hashtags": []
    },
    "268": {
        "id": 1580452580089425920,
        "created_at": "Thu Oct 13 06:57:13 +0000 2022",
        "text": "@fia Moi j aurai pens\u00e8 que redbull aurait \u00e9t\u00e9 disqualifi\u00e9 de la saison. Pondre des r\u00e8gles et quand il y a une \u00e9quipe qui les suit pas dire c est pas grave, bien autant enlever la r\u00e8gle",
        "hashtags": []
    },
    "269": {
        "id": 1580450399739604993,
        "created_at": "Thu Oct 13 06:48:33 +0000 2022",
        "text": "@Niinouush_ Berrocca, Redbull sans sucre, dormir, le ch\u00f4mage, la vie de sugar baby, \u2026 \ud83d\ude43",
        "hashtags": []
    },
    "270": {
        "id": 1580450129735143424,
        "created_at": "Thu Oct 13 06:47:28 +0000 2022",
        "text": "@BlacoMagic @Affalterbach96 @LePitStopF11 De toute fa\u00e7on m\u00eame si y\u2019a p\u00e9nalit\u00e9 ( ce serait un scandale) Max restera champion mdr et Redbull aussi",
        "hashtags": []
    },
    "271": {
        "id": 1580443076836741122,
        "created_at": "Thu Oct 13 06:19:27 +0000 2022",
        "text": "@miamixmas @FranceScuderia Je comprend pas pourquoi on met toujours redbull dans le lot alors que \u00e7a a toujours la plus haute \ud83d\ude42 et que d\u2019ailleurs malgr\u00e9 la directive rien a chang\u00e9 pour eux. Et on a jamais eu confirmation des \u00e9curies concern\u00e9es enfin si maintenant ferrari \ud83d\ude02",
        "hashtags": []
    },
    "272": {
        "id": 1580414904904732672,
        "created_at": "Thu Oct 13 04:27:30 +0000 2022",
        "text": "J\u2019ai l\u2019impression que moi le redbull ca me fais aucun effet",
        "hashtags": []
    },
    "273": {
        "id": 1580413939460247552,
        "created_at": "Thu Oct 13 04:23:40 +0000 2022",
        "text": "@dodzman @f1_fr Carr\u00e9ment , mais la FIA \ud83e\udd21 \u00e0 tellement aid\u00e9 RedBull pour le championnat pilote en 2021 ! Il n' y toucheront jamais !!!",
        "hashtags": []
    },
    "274": {
        "id": 1580413772292034560,
        "created_at": "Thu Oct 13 04:23:00 +0000 2022",
        "text": "@57zcr @HadrougAmir @AmScuderia @v_bssn @paroleslibre @OffTrack_FR @Sportunefrance Tu forces quand m\u00eame, Verstappen a aspir\u00e9 l \u00e2me de Gasly en quelques mois quand il \u00e9tait chez RedBull quand m\u00eame hein.",
        "hashtags": []
    },
    "275": {
        "id": 1580408214796980224,
        "created_at": "Thu Oct 13 04:00:55 +0000 2022",
        "text": "@Chris_Klippel Pr\u00e9pare le pack de RedBull \ud83d\ude05",
        "hashtags": []
    },
    "276": {
        "id": 1580403979527208960,
        "created_at": "Thu Oct 13 03:44:05 +0000 2022",
        "text": "RT @SebastienLoeb: J-7\ufe0f\u20e3 avant la derni\u00e8re manche du @OfficialW2RC \ud83d\udc4a\ud83c\udffb \n\n\u27a1\ufe0f @Andalucia_Rally \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n#BRX #BFGoodrich #RedBull #SFR #RichardMill\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "BRX",
                "indices": [
                    96,
                    100
                ]
            },
            {
                "text": "BFGoodrich",
                "indices": [
                    101,
                    112
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    113,
                    121
                ]
            },
            {
                "text": "SFR",
                "indices": [
                    122,
                    126
                ]
            }
        ]
    },
    "277": {
        "id": 1580397135941410816,
        "created_at": "Thu Oct 13 03:16:54 +0000 2022",
        "text": "@Canello_TV @UPigeon18 @MrChuckeez ya Redbull aussi qui donne des ailes",
        "hashtags": []
    },
    "278": {
        "id": 1580372750967136257,
        "created_at": "Thu Oct 13 01:40:00 +0000 2022",
        "text": "Aujourd\u2019hui, nuit blanche, plus que 5h30, mon \u00e9picerie ouvre a 9h, j\u2019irais acheter du redbull, comme \u00e7a, toute la journ\u00e9e je fais le m\u00e9nage etc..\nEt ce soir je m\u2019endors \u00e0 une  bonne heure et je reprend un rythme normal ! C\u2019est bon j\u2019en ai marre de vivre la nuit",
        "hashtags": []
    },
    "279": {
        "id": 1580360346795376640,
        "created_at": "Thu Oct 13 00:50:43 +0000 2022",
        "text": "@neuve52 La redbull elle a le go\u00fbt du champomy \ud83d\ude39\ud83d\ude39",
        "hashtags": []
    },
    "280": {
        "id": 1580357960743944192,
        "created_at": "Thu Oct 13 00:41:14 +0000 2022",
        "text": "@FranceScuderia Tu veux dire avant qu'on vous attrape avec RedBull pour les planchers flexibles ? C'est la seule chose qui a chang\u00e9 Ferrari n'a jamais d\u00e9pass\u00e9 les oscillations comme l'a fait Mercedes \u00e0 Baku. Donc pas de rehaussement. Votre probl\u00e8me c'est votre nouveau plancher depuis Spa...",
        "hashtags": []
    },
    "281": {
        "id": 1580350728295440384,
        "created_at": "Thu Oct 13 00:12:29 +0000 2022",
        "text": "ARGHHH JE GALERE JE VAIS ME COUCHER A 6H VITE REDBULL REDBULLLLLLL",
        "hashtags": []
    },
    "282": {
        "id": 1580342181738708992,
        "created_at": "Wed Oct 12 23:38:32 +0000 2022",
        "text": "Jai paye une redbull 4$ pour knock dans le cours",
        "hashtags": []
    },
    "283": {
        "id": 1580341938993082369,
        "created_at": "Wed Oct 12 23:37:34 +0000 2022",
        "text": "mdrrr \u00e7a me rappelle une locataire \u00e0 mon ancien taff qui est venue me trouver en me disant je sais pas ce que j\u2019ai, j\u2019ai l\u2019impression que je vais mourir aide moi. La gonz avait bu que du caf\u00e9 et du redbull toute la nuit et journ\u00e9e sans dormir \ud83e\udd21 https://t.co/mXgAQYk7qi",
        "hashtags": []
    },
    "284": {
        "id": 1580337525515685890,
        "created_at": "Wed Oct 12 23:20:01 +0000 2022",
        "text": "@Viviane_DPR Je buvais bcp de vodka-redbull \u00e9tant ados, dor\u00e9navant je les ai en horreur l'un et l'autre.",
        "hashtags": []
    },
    "285": {
        "id": 1580335689505574912,
        "created_at": "Wed Oct 12 23:12:44 +0000 2022",
        "text": "me r\u00e9veille dans - de 5H \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb faut j\u2019arr\u00eate la redbull le soir",
        "hashtags": []
    },
    "286": {
        "id": 1580332389057716225,
        "created_at": "Wed Oct 12 22:59:37 +0000 2022",
        "text": "Je suis descendu du bus j\u2019ai pris un redbull",
        "hashtags": []
    },
    "287": {
        "id": 1580318754537627648,
        "created_at": "Wed Oct 12 22:05:26 +0000 2022",
        "text": "@Matildha4 mdmdr mais la il a pas bu qu\u2019un redbull le frero",
        "hashtags": []
    },
    "288": {
        "id": 1580314879483088896,
        "created_at": "Wed Oct 12 21:50:02 +0000 2022",
        "text": "@issaarbs @erdo577 we mais t\u2019as capt\u00e9 jprend juste 1 redbull 1 paquet de g\u00e2teaux des bays comme \u00e7a et \u00e7a va vite \u00e0 force",
        "hashtags": []
    },
    "289": {
        "id": 1580311098086940672,
        "created_at": "Wed Oct 12 21:35:01 +0000 2022",
        "text": "@Messi_Afdal J\u2019ai pas bu de Redbull donc j\u2019ai pas la force",
        "hashtags": []
    },
    "290": {
        "id": 1580309711756595200,
        "created_at": "Wed Oct 12 21:29:30 +0000 2022",
        "text": "J\u2019sais pas vous mais moi les boissons \u00e9nergisantes (redbull tout \u00e7a) \u00e7a me donne envie de dormir",
        "hashtags": []
    },
    "291": {
        "id": 1580309122750128129,
        "created_at": "Wed Oct 12 21:27:10 +0000 2022",
        "text": "y'a un mec dans un bar il me fait \"mot de passe\" pour aller au toilets \npremi\u00e8re chose qui me vient \u00e0 l'esprit, j'ai dit \"Max verstappen\" \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\naled la vodka redbull me monte \u00e0 la tete",
        "hashtags": []
    },
    "292": {
        "id": 1580306112381059072,
        "created_at": "Wed Oct 12 21:15:12 +0000 2022",
        "text": "tt cet ete g ps bu 1 seule goutte de cafe puis g recommence a en boire 1 ou 2/j max. depuis jss retombee  ds l'exc\u00e8s total g recommence redbull coca cafe etc",
        "hashtags": []
    },
    "293": {
        "id": 1580305606824468480,
        "created_at": "Wed Oct 12 21:13:11 +0000 2022",
        "text": "@Turn_OneF1 Honn\u00eatement aucun hein, Max et Redbull ont d\u00e9j\u00e0 tout ras\u00e9s",
        "hashtags": []
    },
    "294": {
        "id": 1580302139343376385,
        "created_at": "Wed Oct 12 20:59:25 +0000 2022",
        "text": "Note mel qui me charrier pcq je buvais des redbull\nNaka regarder sa sto pv mtn 5 REDBULL eh beh on est des tra\u00eetres \n(Ferrari la v\u00e9rit\u00e9 jtm)",
        "hashtags": []
    },
    "295": {
        "id": 1580301693647847425,
        "created_at": "Wed Oct 12 20:57:39 +0000 2022",
        "text": "Mais Gasly c\u2019est 10M pour Redbull et 5M de salaire mdr vous croyez quand m\u00eame pas que \u00e7a va le payer 3x plus que Ocon l\u00e0 mdr",
        "hashtags": []
    },
    "296": {
        "id": 1580300821811859456,
        "created_at": "Wed Oct 12 20:54:11 +0000 2022",
        "text": "le gin c'est po bon, stun fait\n\nmais dans du RedBull abricot fraise, c'est pas si mal",
        "hashtags": []
    },
    "297": {
        "id": 1580300670103851010,
        "created_at": "Wed Oct 12 20:53:34 +0000 2022",
        "text": "On participe \u00e0 un tournoi redbull est-ce que c\u2019est obligatoire d\u2019officialiser les joueurs pour ce tournoi ? Au cas o\u00f9 si \u00e7a ce passe pas tr\u00e8s bien qu\u2019on puisse rebosser la LU (on souhaite l\u2019inverse \u00e9videmment)",
        "hashtags": []
    },
    "298": {
        "id": 1580298830507282433,
        "created_at": "Wed Oct 12 20:46:16 +0000 2022",
        "text": "@xLauria Houlaaa hoooo calme down sur le redbull prend du th\u00e9 ou caf\u00e9",
        "hashtags": []
    },
    "299": {
        "id": 1580298802246057984,
        "created_at": "Wed Oct 12 20:46:09 +0000 2022",
        "text": "RT @cl1ick: je dois arr\u00eater le redbull",
        "hashtags": []
    },
    "300": {
        "id": 1580298685811867648,
        "created_at": "Wed Oct 12 20:45:41 +0000 2022",
        "text": "je dois arr\u00eater le redbull",
        "hashtags": []
    },
    "301": {
        "id": 1580297375201251329,
        "created_at": "Wed Oct 12 20:40:29 +0000 2022",
        "text": "@hermesblow redbull version qu\u00e9b\u00e9coise \ud83d\ude2d",
        "hashtags": []
    },
    "302": {
        "id": 1580297075341766656,
        "created_at": "Wed Oct 12 20:39:17 +0000 2022",
        "text": "@thehunter_99 Dattes + redbull avant",
        "hashtags": []
    },
    "303": {
        "id": 1580296334711480321,
        "created_at": "Wed Oct 12 20:36:21 +0000 2022",
        "text": "Redbull donne des ailes \nLe Barca s\u2019envole vers d\u2019autres cieux https://t.co/GbDWBeBuzn",
        "hashtags": []
    },
    "304": {
        "id": 1580295994796756992,
        "created_at": "Wed Oct 12 20:35:00 +0000 2022",
        "text": "@LePitStopF11 Redbull et Verstappen doivent-ils \u00eatre p\u00e9nalis\u00e9s pour 2021 et si oui, pourquoi 50 ans de goulag ? \ud83d\ude2c",
        "hashtags": []
    },
    "305": {
        "id": 1580295873669365760,
        "created_at": "Wed Oct 12 20:34:31 +0000 2022",
        "text": "@LePitStopF11 En vu de la saison actuelle , est ce que RedBull est partit pour une domination \u00e0 la vettel pour quelques ann\u00e9es avec Max ? \nAvec une telle avance , je ne vois pas comment les rattraper",
        "hashtags": []
    },
    "306": {
        "id": 1580295452921982976,
        "created_at": "Wed Oct 12 20:32:51 +0000 2022",
        "text": "@camicroo Aucune id\u00e9e mais je sais que quand je mets du pasoa dans mon redbull j\u2019adore \u2026 si \u00e7a peut aider ! \ud83d\ude09",
        "hashtags": []
    },
    "307": {
        "id": 1580295151519297536,
        "created_at": "Wed Oct 12 20:31:39 +0000 2022",
        "text": "\u00c7a fait un mois que jme shoot au RedBull tous les jours d\u00e8s 6h du mat pour pouvoir suivre la cadence de mes cours jpense jvais clamser avant la fin de l'ann\u00e9e",
        "hashtags": []
    },
    "308": {
        "id": 1580293753092603905,
        "created_at": "Wed Oct 12 20:26:05 +0000 2022",
        "text": "@EmmanuelMacron Mais gros arr\u00eates le REDBULL c'est plus des ailes que t'as l\u00e0 ...... C'est un MELON",
        "hashtags": []
    },
    "309": {
        "id": 1580292263590400000,
        "created_at": "Wed Oct 12 20:20:10 +0000 2022",
        "text": "ya aussi entre 2014 et 2016 quand il etais chez Redbull https://t.co/3GWT6qYJko",
        "hashtags": []
    },
    "310": {
        "id": 1580290580512313344,
        "created_at": "Wed Oct 12 20:13:29 +0000 2022",
        "text": "@ZOZO_DU_69 ricciardo 2016 chez redbull pour moi c\u2019\u00e9tait son prime",
        "hashtags": []
    },
    "311": {
        "id": 1580288029776052225,
        "created_at": "Wed Oct 12 20:03:21 +0000 2022",
        "text": "@thedaouf Vous avez prit du redbull",
        "hashtags": []
    },
    "312": {
        "id": 1580286983863414785,
        "created_at": "Wed Oct 12 19:59:11 +0000 2022",
        "text": "@DracaryysZ @Kyubi_932 @Loguito6 Depeche toi dlui ramener une redbull",
        "hashtags": []
    },
    "313": {
        "id": 1580283588142321664,
        "created_at": "Wed Oct 12 19:45:42 +0000 2022",
        "text": "@Cladounnet Ah oui des p4. Je sais qu\u2019ils en faisaient quelques unes mais je pensais qu\u2019ils avaient d\u00e9j\u00e0 gagn\u00e9 une course un jour. Heureusement que redbull leur laisse un petit bout de leur histoire en nommant leur satellite en italien et en y installant l\u2019usine dans leur village",
        "hashtags": []
    },
    "314": {
        "id": 1580282705689735168,
        "created_at": "Wed Oct 12 19:42:11 +0000 2022",
        "text": "@epsylonetattoo Si j'ai bien compris c'est un peu comme avec la redbull \u00e0 l'\u00e9poque ? Ils savent rien de la dangerosit\u00e9 du produit mais n'ont pas envie de faire des \u00e9tudes dessus donc interdisent sans savoir\nCompl\u00e8tement con mdrr",
        "hashtags": []
    },
    "315": {
        "id": 1580280337594081280,
        "created_at": "Wed Oct 12 19:32:47 +0000 2022",
        "text": "RT @SenTheProc: J'ai r\u00e9ussi \u00e0 aller chez le doc cet aprem. Diagnostic : sinusite, pharyngite et d\u00e9but d'angine. 5 m\u00e9docs dont antibios et c\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "316": {
        "id": 1580278274462126081,
        "created_at": "Wed Oct 12 19:24:35 +0000 2022",
        "text": "All i need is #her .. une cannette de redbull grand format 50 CENTILITTTTRRRRRES bien fra\u00eeche",
        "hashtags": [
            {
                "text": "her",
                "indices": [
                    14,
                    18
                ]
            }
        ]
    },
    "317": {
        "id": 1580276521125965824,
        "created_at": "Wed Oct 12 19:17:37 +0000 2022",
        "text": "@Maxouks @karmaaOfficiel Ce mois ci j\u2019ai fais assez pour me payer 833 canette Redbull 25cl(je suis en 18h/week)",
        "hashtags": []
    },
    "318": {
        "id": 1580276439496429568,
        "created_at": "Wed Oct 12 19:17:17 +0000 2022",
        "text": "ma mere qui m\u2019a pris des redbull au fruits du dragon \ud83e\udef6\ud83c\udffc\ud83e\udef6\ud83c\udffc",
        "hashtags": []
    },
    "319": {
        "id": 1580275353922441217,
        "created_at": "Wed Oct 12 19:12:59 +0000 2022",
        "text": "@SenTheProc Tes intestins tiennent le choc avec le Redbull quotidien ?",
        "hashtags": []
    },
    "320": {
        "id": 1580275240005152768,
        "created_at": "Wed Oct 12 19:12:31 +0000 2022",
        "text": "vodka redbull pour les crapules https://t.co/HAHdPdPTje",
        "hashtags": []
    },
    "321": {
        "id": 1580271221496651776,
        "created_at": "Wed Oct 12 18:56:33 +0000 2022",
        "text": "@Laura_dubuis @mycatsunesalope Et dans redbull il y a red, alors c\u2019est valid\u00e9\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "322": {
        "id": 1580268150431809536,
        "created_at": "Wed Oct 12 18:44:21 +0000 2022",
        "text": "J\u2019ai jamais pu finir cette redbull https://t.co/2l7MnZGBet",
        "hashtags": []
    },
    "323": {
        "id": 1580267085586128898,
        "created_at": "Wed Oct 12 18:40:07 +0000 2022",
        "text": "Mais redbull winter edition on en parle comment il est trop bon ??",
        "hashtags": []
    },
    "324": {
        "id": 1580265154117177345,
        "created_at": "Wed Oct 12 18:32:27 +0000 2022",
        "text": "@chat_cale_ Pouahahah tellement, quand j'\u00e9tais petit, mon p\u00e8re mattait les GPs et s'endormait souvent, moi je regardais le premier quart d'heure, surtout l'\u00e9curie Redbull (\u00e0 l'\u00e9poque toujours dernier) pour voir les crashs et apr\u00e8s j'allais m'ennuyer seul ... good times",
        "hashtags": []
    },
    "325": {
        "id": 1580263425808035842,
        "created_at": "Wed Oct 12 18:25:35 +0000 2022",
        "text": "97 centimes la canette de redbull \u00e0 Leclerc et tu crois je vais arr\u00eater d\u2019en boire",
        "hashtags": []
    },
    "326": {
        "id": 1580262936081182720,
        "created_at": "Wed Oct 12 18:23:38 +0000 2022",
        "text": "@mycatsunesalope A part le redbull, je valide le reste. Il manque du chocolat quand meme....",
        "hashtags": []
    },
    "327": {
        "id": 1580260544178950144,
        "created_at": "Wed Oct 12 18:14:08 +0000 2022",
        "text": "@Viviane_DPR Jager Bomb. C'\u00e9tait d\u00e9gueulasse en plus. Et maintenant ils en servent avec du RedBull histoire qu'on soit d\u00e9finitivement d\u00e9gout\u00e9 de l'alcool j'imagine ? https://t.co/PX0lWB8poc",
        "hashtags": []
    },
    "328": {
        "id": 1580259532839981057,
        "created_at": "Wed Oct 12 18:10:07 +0000 2022",
        "text": "@maelhuile Pr\u00e9viens avant de passer \u00e0 l\u2019acte on se fera une derni\u00e8re canette de redbull tropical",
        "hashtags": []
    },
    "329": {
        "id": 1580252885534720000,
        "created_at": "Wed Oct 12 17:43:42 +0000 2022",
        "text": "RT @lucas_crts: Je reviens du futur l'an prochain c'est Georges Russel le champion du monde de F1 seulement RedBull restera champion du mon\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "330": {
        "id": 1580252292653076480,
        "created_at": "Wed Oct 12 17:41:20 +0000 2022",
        "text": "@louis__rrr C'est pas les m\u00eame dates que la LAN redbull \u00e0 Manchester ?",
        "hashtags": []
    },
    "331": {
        "id": 1580251373199060992,
        "created_at": "Wed Oct 12 17:37:41 +0000 2022",
        "text": "@redbullf1france J\u2019esp\u00e8re 4 victoires pour RedBull dont une petite pour Checo \u00e0 Mexico, pour le spectacle \ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40",
        "hashtags": []
    },
    "332": {
        "id": 1580247429693071361,
        "created_at": "Wed Oct 12 17:22:01 +0000 2022",
        "text": "@AD923s oui mais rajt du dmaa au redbull et la mon pote tu va tt bz a la salle",
        "hashtags": []
    },
    "333": {
        "id": 1580245786020876289,
        "created_at": "Wed Oct 12 17:15:29 +0000 2022",
        "text": "demain jeudi... la journ\u00e9e du redbull sah",
        "hashtags": []
    },
    "334": {
        "id": 1580245056316841985,
        "created_at": "Wed Oct 12 17:12:35 +0000 2022",
        "text": "@alen691arm Le meilleur combo au monde \u00e7a reste sieste + redbull/monster fr\u00e9rot y a rien de mieux",
        "hashtags": []
    },
    "335": {
        "id": 1580240168811831297,
        "created_at": "Wed Oct 12 16:53:10 +0000 2022",
        "text": "@User1000011111 @LFonnard @Koracace @Burgrid16 A priori les seuls que tu va rendre m\u00e9content c\u2019est redbull. Le probl\u00e8me de ce que tu propose c\u2019est que tu les laisses avoir gagn\u00e9 sans respecter les r\u00e8gles. Les autres vont donc ne pas respecter les r\u00e8gles, et le budget cap est obsol\u00e8te",
        "hashtags": []
    },
    "336": {
        "id": 1580238769168388096,
        "created_at": "Wed Oct 12 16:47:36 +0000 2022",
        "text": "le redbull figue pomme passe de 7 \u00e0 8,5/10 #MimirTasty",
        "hashtags": [
            {
                "text": "MimirTasty",
                "indices": [
                    43,
                    54
                ]
            }
        ]
    },
    "337": {
        "id": 1580238378590564353,
        "created_at": "Wed Oct 12 16:46:03 +0000 2022",
        "text": "@Redbull_Fridge Moin",
        "hashtags": []
    },
    "338": {
        "id": 1580237051831517187,
        "created_at": "Wed Oct 12 16:40:47 +0000 2022",
        "text": "@User1000011111 @LFonnard @Koracace @Burgrid16 Non en effet \u00e7a n\u2019aurait pas d\u2019impact sur les saisons suivantes. Mais permettre a redbull de garder leur championnat c\u2019est aussi dire au autre que c\u2019est pas si grave de d\u00e9passer. C\u2019est aussi cracher \u00e0 la gueule de tout le personnel qui a pu \u00eatre virer pour respecter la limite.",
        "hashtags": []
    },
    "339": {
        "id": 1580235800649662472,
        "created_at": "Wed Oct 12 16:35:48 +0000 2022",
        "text": "Ce soir BIG REDBULL pour pas dormir",
        "hashtags": []
    },
    "340": {
        "id": 1580234191626567687,
        "created_at": "Wed Oct 12 16:29:25 +0000 2022",
        "text": "@Hiwamariri Mais comment tu fais pour boire du redbull avec un Sky ^^?",
        "hashtags": []
    },
    "341": {
        "id": 1580232619429875712,
        "created_at": "Wed Oct 12 16:23:10 +0000 2022",
        "text": "RT @SenTheProc: J'ai r\u00e9ussi \u00e0 aller chez le doc cet aprem. Diagnostic : sinusite, pharyngite et d\u00e9but d'angine. 5 m\u00e9docs dont antibios et c\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "342": {
        "id": 1580232131808460802,
        "created_at": "Wed Oct 12 16:21:14 +0000 2022",
        "text": "J'ai r\u00e9ussi \u00e0 aller chez le doc cet aprem. Diagnostic : sinusite, pharyngite et d\u00e9but d'angine. 5 m\u00e9docs dont antibios et cortisone. Il voulait m'arr\u00eater jusqu'\u00e0 vendredi. J'ai refus\u00e9. \u00c0 cause du jour de carence. Je vais tenir au redbull et carburer au caf\u00e9. Pas le choix. \ud83d\ude11",
        "hashtags": []
    },
    "343": {
        "id": 1580231962228232192,
        "created_at": "Wed Oct 12 16:20:33 +0000 2022",
        "text": "@FranceScuderia Ah aussi l'usure des Pneus\nSinon les RedBull a par quelques probl\u00e8mes en d\u00e9but de saison qui ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9solus c'est devenu des machines de guerre aussi bien en qualifications que en courses et Verstapen il est tr\u00e8s bon et P\u00e9rez (lui je le prends quand il veut avec ma 205) \ud83d\ude01\ud83e\udd23\ud83d\ude02",
        "hashtags": []
    },
    "344": {
        "id": 1580231610338713600,
        "created_at": "Wed Oct 12 16:19:09 +0000 2022",
        "text": "Je sais que vais perdre pleins de followers mais je dois vous avouer un truc. \nC'est important d'\u00eatre honn\u00eate. \nQuitte \u00e0 vous d\u00e9cevoir autant le faire en grand.\n\nJe viens de souper 2 babibels plus un pain energy avec un RedBull. \n\nVoil\u00e0.\ud83d\ude14",
        "hashtags": []
    },
    "345": {
        "id": 1580230094940798978,
        "created_at": "Wed Oct 12 16:13:08 +0000 2022",
        "text": "@pxultuconnais au redbull enfin",
        "hashtags": []
    },
    "346": {
        "id": 1580229537149128706,
        "created_at": "Wed Oct 12 16:10:55 +0000 2022",
        "text": "@FranceScuderia Strat\u00e9gie ...et il faut encore que RedBull se prennent les pieds dans le tapis  \ud83e\udd14\nC'est pas gagn\u00e9... RDV Au prochain virage \ud83c\udfc1",
        "hashtags": []
    },
    "347": {
        "id": 1580227236837236738,
        "created_at": "Wed Oct 12 16:01:47 +0000 2022",
        "text": "ptit coup de redbull coco dans l'eau des p\u00e2tes",
        "hashtags": []
    },
    "348": {
        "id": 1580222212602142720,
        "created_at": "Wed Oct 12 15:41:49 +0000 2022",
        "text": "@AlpineF1Team_fr @formularacers_ Je pense que vous avez oubli\u00e9 10M pour RedBull et juste 5M pour son salaire, comme celui d'Ocon",
        "hashtags": []
    },
    "349": {
        "id": 1580220958748839937,
        "created_at": "Wed Oct 12 15:36:50 +0000 2022",
        "text": "@verstagoat On doit pas suivre le m\u00eame sport parce qu'en d\u00e9but de saison 2021 la redbull \u00e9tait INCONTESTABLEMENT la voiture la plus rapide du plateau. C'est fin de saison que la Mercedes se rapprochait mais chuis d\u00e9sol\u00e9 mais rb \u00e9tait meilleur que Mercedes en d\u00e9but de saison.",
        "hashtags": []
    },
    "350": {
        "id": 1580217302657605634,
        "created_at": "Wed Oct 12 15:22:18 +0000 2022",
        "text": "@AuRupteur Leclerc doit venir chez RedBull et puis on mets les fans de Mercedes dans le seum \u00e9ternel",
        "hashtags": []
    },
    "351": {
        "id": 1580213639570927616,
        "created_at": "Wed Oct 12 15:07:45 +0000 2022",
        "text": "@Corentin_dass @OffTrack_FR @Sportunefrance Son salaire sera de 5 millions par ans les 10 millions restant sont pour redbull",
        "hashtags": []
    },
    "352": {
        "id": 1580213635254980609,
        "created_at": "Wed Oct 12 15:07:44 +0000 2022",
        "text": "@MamadSy_Microbe @rskad @MALDOMINANTPC @TKResport c'est de la redbull juste il cache pour pas faire de pub",
        "hashtags": []
    },
    "353": {
        "id": 1580213293133676544,
        "created_at": "Wed Oct 12 15:06:22 +0000 2022",
        "text": "@IInfinium_ @OffTrack_FR @Sportunefrance Il aura pareil 10 millions c'est le prix pour redbull",
        "hashtags": []
    },
    "354": {
        "id": 1580212981480050688,
        "created_at": "Wed Oct 12 15:05:08 +0000 2022",
        "text": "@jordan_le_geek @AlpineRacing @VilebrequinAuto Ils ont d\u00e9j\u00e0 fait une RedBull",
        "hashtags": []
    },
    "355": {
        "id": 1580210714542714880,
        "created_at": "Wed Oct 12 14:56:07 +0000 2022",
        "text": "[PROJET 1]\n\nCe soir, de 22h \u00e0 3h, je me laisse 5 heures pour cr\u00e9er un site de A \u00e0 Z et lancer les ADS sur tiktok \u00e0 3 heures.\n\nJ'ai d\u00e9j\u00e0 trouv\u00e9 les produits, on va bien voir.\n\nJ'ai achet\u00e9 plusieurs redbull et go",
        "hashtags": []
    },
    "356": {
        "id": 1580210472455790592,
        "created_at": "Wed Oct 12 14:55:10 +0000 2022",
        "text": "Jsuis fatigu\u00e9 mais j'ai tp de trucs \u00e0 faire comment prendre de l'\u00e9nergie ? Sauf redbull #faitespaslesaveugles",
        "hashtags": [
            {
                "text": "faitespaslesaveugles",
                "indices": [
                    88,
                    109
                ]
            }
        ]
    },
    "357": {
        "id": 1580209518444617728,
        "created_at": "Wed Oct 12 14:51:22 +0000 2022",
        "text": "@Linarzg Ma\u00efssane fille se bourre au redbull/caf\u00e9/coca tous les jours mais tu comprends pas pk ? Va voir ses tweets",
        "hashtags": []
    },
    "358": {
        "id": 1580207399025381377,
        "created_at": "Wed Oct 12 14:42:57 +0000 2022",
        "text": "@YabooVAL Moin",
        "hashtags": []
    },
    "359": {
        "id": 1580200451001106432,
        "created_at": "Wed Oct 12 14:15:20 +0000 2022",
        "text": "@FranceScuderia La strat\u00e9gie. Ils ont perdu tellement de point \u00e0 cause des strat\u00e9gies hasardeuses ou des arr\u00eats aux stands totalement rat\u00e9s. En mon sens la monoplace avait de quoi tenir t\u00eate aux RedBull.",
        "hashtags": []
    },
    "360": {
        "id": 1580196427514335232,
        "created_at": "Wed Oct 12 13:59:21 +0000 2022",
        "text": "Nico qui a achet\u00e9 une canette de Redbull pour regarder le GP dimanche...\nJ'ai presque envie de lui mettre une redif pas qu'elle campe 2 semaines au frigo..",
        "hashtags": []
    },
    "361": {
        "id": 1580196176229732353,
        "created_at": "Wed Oct 12 13:58:21 +0000 2022",
        "text": "RedBull, cette \u00e9curie de tricheurs !!! Max jeppi nako trop mais il a un talent incroyable. Can't balme him. Christian Horner par contre, j'esp\u00e8re qu'il va payer la tricherie de last year.",
        "hashtags": []
    },
    "362": {
        "id": 1580194380874678272,
        "created_at": "Wed Oct 12 13:51:13 +0000 2022",
        "text": "@BZ_laurent @redbullracing Ah oui as tu un autre argument  \u00e0 propos de la lenteur de la fia sur cette affaire (sauf pour faire des arguments pour d\u00e9dommager redbull)",
        "hashtags": []
    },
    "363": {
        "id": 1580194299559702529,
        "created_at": "Wed Oct 12 13:50:54 +0000 2022",
        "text": "petite canette de redbull pour rester \u00e9veill\u00e9e, go\u00fbt abricot-fraise pour voir \ud83d\ude0b",
        "hashtags": []
    },
    "364": {
        "id": 1580193930444169217,
        "created_at": "Wed Oct 12 13:49:26 +0000 2022",
        "text": "gros constructeurs automobiles et \u00e7a supporte pas \u00e7a ? Mais les gens si vous croyez que Ferrari \u00e9taient rose durant la domination Schumacher ou que m\u00eame Mercedes \u00e9taient rose durant la domination Hamilton vous \u00eates sacr\u00e9ment na\u00eff... Mais quand c'est RedBull \u00e7a passe pas. 2/2\ud83e\udd14",
        "hashtags": []
    },
    "365": {
        "id": 1580193512024596481,
        "created_at": "Wed Oct 12 13:47:46 +0000 2022",
        "text": "Un jour j'aimerais quand m\u00eame comprend pourquoi l'\u00e9curie RedBull racing et Max sont si d\u00e9test\u00e9s que \u00e7a en F1, pourquoi toujours cr\u00e9er des pol\u00e9miques d\u00e8s qu'ils sont champions. Parce que pour certains ce sont \" que des vendeurs de canettes \" qui mettent une claque aux plus 1/2",
        "hashtags": []
    },
    "366": {
        "id": 1580192268023042048,
        "created_at": "Wed Oct 12 13:42:49 +0000 2022",
        "text": "@AlexSosson @OffTrack_FR Le premier tweet ne dit jamais \"Selon RedBull\"... \ud83e\udd14",
        "hashtags": []
    },
    "367": {
        "id": 1580191760575516673,
        "created_at": "Wed Oct 12 13:40:48 +0000 2022",
        "text": "Les 3 meilleurs redbull https://t.co/tSP861fx49",
        "hashtags": []
    },
    "368": {
        "id": 1580189135062851585,
        "created_at": "Wed Oct 12 13:30:22 +0000 2022",
        "text": "@MiickyssMiky Les asap nuggets ; les petits dej a base de redbull et cookie, le matin apr\u00e8s avoir fait 10km de v\u00e9lo \u2026",
        "hashtags": []
    },
    "369": {
        "id": 1580186661715345409,
        "created_at": "Wed Oct 12 13:20:33 +0000 2022",
        "text": "Le redbull abricot fraise c\u2019est tellement le meilleur que j\u2019suis oblig\u00e9 d\u2019en prendre 6 pcq il y en a plus jamais",
        "hashtags": []
    },
    "370": {
        "id": 1580185067053232128,
        "created_at": "Wed Oct 12 13:14:13 +0000 2022",
        "text": "Je pense que \u00e7a fait m\u00eame deux fois que je n\u2019ai pas pris des redbull\u2026 \ud83d\ude05",
        "hashtags": []
    },
    "371": {
        "id": 1580184553427070977,
        "created_at": "Wed Oct 12 13:12:10 +0000 2022",
        "text": "on vient de changer ma deadline pour une livraison de site internet du coup je carbure au redbull et au colorado menthe send help \ud83d\ude2d",
        "hashtags": []
    },
    "372": {
        "id": 1580182645304360962,
        "created_at": "Wed Oct 12 13:04:35 +0000 2022",
        "text": "@CryptoPicsou @FTX_Official J'esp\u00e8re que t'iras manger chez RedBull. Il parait qu'ils ont une excellente cuisine",
        "hashtags": []
    },
    "373": {
        "id": 1580181828585279489,
        "created_at": "Wed Oct 12 13:01:20 +0000 2022",
        "text": "@Matttt313 @Zecteur_F1 Mac do c'est Mac do \nRedbull est redbull \nLes deux sont pas pareil gros",
        "hashtags": []
    },
    "374": {
        "id": 1580181782032699397,
        "created_at": "Wed Oct 12 13:01:09 +0000 2022",
        "text": "Ce ne sont pas les 130 millions annuels de Kylian Mbapp\u00e9 mais le salaire Max Vertsappen est quand m\u00eame pas mal du tout.\n#Verstappen #RedBull \nhttps://t.co/UNeM3b5bc5",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Verstappen",
                "indices": [
                    120,
                    131
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    132,
                    140
                ]
            }
        ]
    },
    "375": {
        "id": 1580177357737893890,
        "created_at": "Wed Oct 12 12:43:35 +0000 2022",
        "text": "@Arthurprt_ @OffTrack_FR @Motorsport Il sera l\u00e0 tant qu\u2019honda est motoriste redbull",
        "hashtags": []
    },
    "376": {
        "id": 1580177123645743104,
        "created_at": "Wed Oct 12 12:42:39 +0000 2022",
        "text": "Vous voyez c\u2019est \u00e7a le probl\u00e8me de RedBull c\u2019est sans arr\u00eat gngngngn nous faut un leader faut vraiment qu\u2019ils arr\u00eatent avec leur num\u00e9ro et num\u00e9ro 2 https://t.co/BCK14Bzc0f",
        "hashtags": []
    },
    "377": {
        "id": 1580176381484314628,
        "created_at": "Wed Oct 12 12:39:42 +0000 2022",
        "text": "@fia @Max33Verstappen @redbullracing @F1 Gr\u00e2ce \u00e0 vous.vous l'avez fait gagner 2 ann\u00e9es de suite c'est v\u00f4tre chouchou pas le n\u00f4tre honte \u00e0 la FIA boycottons la honteuse FIA qui fait gagner RedBull depuis 2 ans \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21",
        "hashtags": []
    },
    "378": {
        "id": 1580171670920175622,
        "created_at": "Wed Oct 12 12:20:59 +0000 2022",
        "text": "RT @mattiabinotto16: @MarcRepere_ @FerrariF1FRA Techniquement la boisson Redbull n'est pas un carburant officiel donc c'est pourquoi on a p\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "379": {
        "id": 1580167652668239875,
        "created_at": "Wed Oct 12 12:05:01 +0000 2022",
        "text": "Y'a un mec qui boit dla redbull \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de moi pour me tenter mais \u00e7a marchera pas",
        "hashtags": []
    },
    "380": {
        "id": 1580167276602351616,
        "created_at": "Wed Oct 12 12:03:31 +0000 2022",
        "text": "@Diez_10__ Ptdrr ici \u00e7a me dit \u00ab\u00a0\u00ab\u00a0on s\u2019envoie sous redbull frerot\u00a0\u00bb",
        "hashtags": []
    },
    "381": {
        "id": 1580166543241252865,
        "created_at": "Wed Oct 12 12:00:36 +0000 2022",
        "text": "@LePitStopF11 Et si redbull donnait 5% de la somme d\u00e9pass\u00e9 \u00e0 tous ceux qui n'ont pas d\u00e9pass\u00e9 ce budget ?",
        "hashtags": []
    },
    "382": {
        "id": 1580165862501208065,
        "created_at": "Wed Oct 12 11:57:54 +0000 2022",
        "text": "piti\u00e9 un redbull",
        "hashtags": []
    },
    "383": {
        "id": 1580164847748059136,
        "created_at": "Wed Oct 12 11:53:52 +0000 2022",
        "text": "@VIT_Maxou Y\u2019a 2 jours big a gagner l\u00e0 final redbull face \u00e0 koi tema les stats en entry https://t.co/lvYVeVJMXE",
        "hashtags": []
    },
    "384": {
        "id": 1580164548182478848,
        "created_at": "Wed Oct 12 11:52:40 +0000 2022",
        "text": "jsuis trop ko jvais commencer \u00e0 boire du redbull",
        "hashtags": []
    },
    "385": {
        "id": 1580163233398521861,
        "created_at": "Wed Oct 12 11:47:27 +0000 2022",
        "text": "RT @RTommyCD: Ptdrr twitter est trop puissant #Redbull https://t.co/uuwrNo92aK",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Redbull",
                "indices": [
                    46,
                    54
                ]
            }
        ]
    },
    "386": {
        "id": 1580163123700326400,
        "created_at": "Wed Oct 12 11:47:01 +0000 2022",
        "text": "@bilel_abb @redbullf1france Bah parce qu'il est plus chez Redbull ???",
        "hashtags": []
    },
    "387": {
        "id": 1580160585249198082,
        "created_at": "Wed Oct 12 11:36:56 +0000 2022",
        "text": "@BiiBiimleeh Ca leur donne du redbull qd ils avaient 2 ans, c\u2019est ca qu\u2019il leur fallait",
        "hashtags": []
    },
    "388": {
        "id": 1580159504574222336,
        "created_at": "Wed Oct 12 11:32:38 +0000 2022",
        "text": "RT @OrizonValorant: FOOKUS, VITALITY\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 et TEAM LIQUID sont les premi\u00e8res \u00e9quipes invit\u00e9es connues pour le Redbull Homeground.\n\nPour rappel,\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "389": {
        "id": 1580158836580966400,
        "created_at": "Wed Oct 12 11:29:59 +0000 2022",
        "text": "Les entreprises faut vraiment mettre du redbull dans les machines \u00e0 boisson des p\u00f4les IT le caf\u00e9 \u00e7a suffit plus",
        "hashtags": []
    },
    "390": {
        "id": 1580157697680609280,
        "created_at": "Wed Oct 12 11:25:27 +0000 2022",
        "text": "@MarcRepere_ @FerrariF1FRA Techniquement la boisson Redbull n'est pas un carburant officiel donc c'est pourquoi on a pas essay\u00e9 d'am\u00e9liorer sur ce point et Shell n'aurait pas \u00e9t\u00e9 content si on utilise un autre carburant d'une autre marque. \ud83d\ude43",
        "hashtags": []
    },
    "391": {
        "id": 1580157483141959680,
        "created_at": "Wed Oct 12 11:24:36 +0000 2022",
        "text": "@OffTrack_FR Si ils reconnaissent c\u2019est des merdes \u2026 et y en a encore qui vont d\u00e9fendre redbull quitte \u00e0 passer pour des zouaves ! Terrible",
        "hashtags": []
    },
    "392": {
        "id": 1580154440719294470,
        "created_at": "Wed Oct 12 11:12:31 +0000 2022",
        "text": "@zemmour6304 @adnstep @UneMamanEnPaca @emma_ducros @Europe1 Une chance qu'ils en ont faite une alors. Mais pour la trouver, \u00e7a demande d'aller un peu plus loin que 2 tweets r\u00e9acs. Un poil trop d'efforts de la part de tous ceux qui critiquent la mesure.\n\nA croire que le march\u00e9 de Noel pour vous, c'est le redbull, les burgers et le popcorn.",
        "hashtags": []
    },
    "393": {
        "id": 1580152668156497920,
        "created_at": "Wed Oct 12 11:05:28 +0000 2022",
        "text": "@LePitStopF11 Alors OUI, le dev serait plus lent, on aura pas des voiture avec des \u00e9carts de dingue parce que RedBull investit 100M dans le dev alors que Alfa 50M, mais \u00e0 la fin si on met des budget cap c'est pour une raison qui n'est pas ecolo mais simplement pour le spectacle",
        "hashtags": []
    },
    "394": {
        "id": 1580151614576345088,
        "created_at": "Wed Oct 12 11:01:17 +0000 2022",
        "text": "@redbullf1france Ils ram\u00e8nent la RB9 mais y a pas vettel ?? Pourquoi redbull ?????",
        "hashtags": []
    },
    "395": {
        "id": 1580150606781521921,
        "created_at": "Wed Oct 12 10:57:17 +0000 2022",
        "text": "Jsp pourquoi j\u2019ai achet\u00e9 du redbull",
        "hashtags": []
    },
    "396": {
        "id": 1580149683762393089,
        "created_at": "Wed Oct 12 10:53:37 +0000 2022",
        "text": "J'AI MON REDBULL YOOOOOOO",
        "hashtags": []
    },
    "397": {
        "id": 1580148634477174785,
        "created_at": "Wed Oct 12 10:49:26 +0000 2022",
        "text": "@Nymrinae @sidiscret @Ivelpoint @KarmineCorp @Kammeto @ekWateur @RushEsport @TeamMichelin @LogitechGFrance @Vatira5 @itachi_rl @exotiikrl Oh le logo redbull dessus je brise mon cr\u00e2ne c'est divin",
        "hashtags": []
    },
    "398": {
        "id": 1580144242986340352,
        "created_at": "Wed Oct 12 10:31:59 +0000 2022",
        "text": "Redbull figue-pomme quelle invention wow",
        "hashtags": []
    },
    "399": {
        "id": 1580143740378750977,
        "created_at": "Wed Oct 12 10:30:00 +0000 2022",
        "text": "J\u2019ai du oneshot mon redbull psk Jss en retard.. pas tr\u00e8s agr\u00e9able",
        "hashtags": []
    },
    "400": {
        "id": 1580140494587166721,
        "created_at": "Wed Oct 12 10:17:06 +0000 2022",
        "text": "@FerrariF1FRA Je vais mettre du RedBull dans son r\u00e9servoir sur un mal entendu il va \u00eatre super rapide",
        "hashtags": []
    },
    "401": {
        "id": 1580139342231588864,
        "created_at": "Wed Oct 12 10:12:31 +0000 2022",
        "text": "RT @GuigneTiguy: Les dramas autours de Mbappe, Redbull etc deviennent fatigant, j\u2019ai que \u00e7a dans ma tl",
        "hashtags": []
    },
    "402": {
        "id": 1580138060469403648,
        "created_at": "Wed Oct 12 10:07:25 +0000 2022",
        "text": "Sah c d\u00e9gueulasse les redbull https://t.co/Q3CU5YQyhO",
        "hashtags": []
    },
    "403": {
        "id": 1580137643203268608,
        "created_at": "Wed Oct 12 10:05:46 +0000 2022",
        "text": "RT @AnthoAmb: j'ai des \u00e9chos en Italie comme quoi Elkann serait tr\u00e8s \u00e9nerv\u00e9 contre Allegri..\n\nil aurait notamment tr\u00e8s mal compris pourquoi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "404": {
        "id": 1580136807580151808,
        "created_at": "Wed Oct 12 10:02:27 +0000 2022",
        "text": "Y\u2019a une semaine, le RedBull SoundClash \ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e",
        "hashtags": []
    },
    "405": {
        "id": 1580136197103398913,
        "created_at": "Wed Oct 12 10:00:01 +0000 2022",
        "text": "Red Bull Rampage 2022, c'est pour bient\u00f4t ! On te dit tout sur l'une des comp\u00e9titions les plus difficiles au monde \ud83d\udeb2 https://t.co/8VRpXGsR1a",
        "hashtags": []
    },
    "406": {
        "id": 1580136012130717696,
        "created_at": "Wed Oct 12 09:59:17 +0000 2022",
        "text": "@Fab_spike @Slezixx @ZouZut @MercedesFRteam @ValtteriBottas Malgr\u00e9 une Redbull taill\u00e9e pour le pilotage de MV il fait un excellent boulot. Oui c\u2019est le second de l\u2019\u00e9curie mais dans ce r\u00f4le il est exceptionnel",
        "hashtags": []
    },
    "407": {
        "id": 1580134395960127488,
        "created_at": "Wed Oct 12 09:52:52 +0000 2022",
        "text": "@bnddizze nan c connu redbull donne des ailes \u00e7a passe",
        "hashtags": []
    },
    "408": {
        "id": 1580133740655038465,
        "created_at": "Wed Oct 12 09:50:15 +0000 2022",
        "text": "@SpellMim @Caillaut2N @lonnibesancon Tous vaccin\u00e9s, tous prot\u00e9g\u00e9 \u00e7a s'appelle un slogan \u00e7a revient \u00e0 dire que RedBull nous ment parce qu'on a pas d'aile qui nous poussent dans le dos en en buvant",
        "hashtags": []
    },
    "409": {
        "id": 1580132550906826752,
        "created_at": "Wed Oct 12 09:45:32 +0000 2022",
        "text": "@Mt9_57 Mdrr beh vrai y\u2019avais des redbull aussi ya rien pris sbatar juste la ptite pochette",
        "hashtags": []
    },
    "410": {
        "id": 1580130810455552001,
        "created_at": "Wed Oct 12 09:38:37 +0000 2022",
        "text": "RT @AureMulix: Je suis actif depuis plus de 4 ans ici, j'ai lu bcp d'inepties sur une \u00e9ventuelle corruption par Mercedes avec la FIA, au po\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "411": {
        "id": 1580130792419643392,
        "created_at": "Wed Oct 12 09:38:32 +0000 2022",
        "text": "RT @prenomfeminin: La proph\u00e9tie s'est r\u00e9alis\u00e9e Max Verstappen est bel et bien la rel\u00e8ve de Sebastian Vettel chez RedBull #SuzukaGP https://\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "SuzukaGP",
                "indices": [
                    121,
                    130
                ]
            }
        ]
    },
    "412": {
        "id": 1580130764402102275,
        "created_at": "Wed Oct 12 09:38:26 +0000 2022",
        "text": "RT @lamzprankshd: jvais sur mes 26 ans \u00e7a m\u2019arrive encore de voler des redbull a la station d\u2019essence c quoi mon probl\u00e8me?",
        "hashtags": []
    },
    "413": {
        "id": 1580130603420487682,
        "created_at": "Wed Oct 12 09:37:47 +0000 2022",
        "text": "@abder247 @LePitStopF11 Ps de plus Mercedes Ferrari et redbull ont d\u00e9velopp\u00e9 leurs monoplace avec leurs budgets 2020 2021.",
        "hashtags": []
    },
    "414": {
        "id": 1580127854934691840,
        "created_at": "Wed Oct 12 09:26:52 +0000 2022",
        "text": "RT @333BO2: Je bois du redbull comme si je buvais de l'eau",
        "hashtags": []
    },
    "415": {
        "id": 1580127293137379328,
        "created_at": "Wed Oct 12 09:24:38 +0000 2022",
        "text": "#RedBull \nLike si tu vois la canette \ud83d\udc95",
        "hashtags": [
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    0,
                    8
                ]
            }
        ]
    },
    "416": {
        "id": 1580119457116348417,
        "created_at": "Wed Oct 12 08:53:30 +0000 2022",
        "text": "@MadCapitaliste @EmmanuelTouzot Pourquoi haas ne d\u00e9passent pas le budget cap quand ils ont 6 680 500 \u20ac de budget pour les crashs et redbull que 4 428 000 \u20ac ? En comparaison avec Mercedes qui ont 3 948 500 \u20ac de d\u00e9g\u00e2ts.",
        "hashtags": []
    },
    "417": {
        "id": 1580118360372543490,
        "created_at": "Wed Oct 12 08:49:08 +0000 2022",
        "text": "RT @GuigneTiguy: Les dramas autours de Mbappe, Redbull etc deviennent fatigant, j\u2019ai que \u00e7a dans ma tl",
        "hashtags": []
    },
    "418": {
        "id": 1580118214784450560,
        "created_at": "Wed Oct 12 08:48:34 +0000 2022",
        "text": "@EmmanuelTouzot C'est pas comme ca que ca marche non ? De memoire tu dois prevoir ce que tu vas depenser. Du coup si Redbull arrive a prouver qu'ils ont pas depasser leurs previsions R&amp;D mais qu'ils ont depass\u00e9 celles de la cantine ca devrait etre bon pour eux non ?",
        "hashtags": []
    },
    "419": {
        "id": 1580116267369103360,
        "created_at": "Wed Oct 12 08:40:49 +0000 2022",
        "text": "C'est d\u00e9cid\u00e9, je suis tryhardeur du @TheDinoVox \u00e0 plein temps, le pack de Redbull est pr\u00eat @Tekktahiti c'est quoi la prochaine \u00e9tape ?",
        "hashtags": []
    },
    "420": {
        "id": 1580115398640300033,
        "created_at": "Wed Oct 12 08:37:22 +0000 2022",
        "text": "10h du mat\u2019 jsuis d\u00e9j\u00e0 avec un redbull \ud83d\udc80",
        "hashtags": []
    },
    "421": {
        "id": 1580114690625392640,
        "created_at": "Wed Oct 12 08:34:34 +0000 2022",
        "text": "@FranceScuderia Les strat\u00e8ges, les ing\u00e9nieurs, les t\u00eates pensantes\u2026 Quand les ing\u00e9nieurs, surtout celui de Charles, prennent la parole, ils ne sont absolument pas s\u00fbrs d\u2019eux, on ressent aucune confiance contrairement aux ing\u00e9nieurs chez Redbull ou Mercedes par exemple",
        "hashtags": []
    },
    "422": {
        "id": 1580114251293028352,
        "created_at": "Wed Oct 12 08:32:49 +0000 2022",
        "text": "@F1MonkeySeat Clairement ils veulent le mettre dans le second baquet RedBull dans 2 ans",
        "hashtags": []
    },
    "423": {
        "id": 1580113988708610048,
        "created_at": "Wed Oct 12 08:31:46 +0000 2022",
        "text": "les \u00e9tudiants qui viennent \u00e0 10h canette de redbull \u00e0 la main, vous me terrifiez",
        "hashtags": []
    },
    "424": {
        "id": 1580113009527037952,
        "created_at": "Wed Oct 12 08:27:53 +0000 2022",
        "text": "@HichamCl16 @FranceScuderia Il ne faut pas croire que Mercedes auparavant et RedBull aujourd'hui ne font pas d'erreurs strat\u00e9giques (bien que RB ait l'avantage de ne se concentrer que sur une seule voiture). Le rythme des pilotes et de la voiture y \u00e9taient aussi pour beaucoup.",
        "hashtags": []
    },
    "425": {
        "id": 1580111663939756032,
        "created_at": "Wed Oct 12 08:22:32 +0000 2022",
        "text": "@Motorsport_FR Encore heureux, avec les tricheries de RedBull \u00e7a serait un comble\u2026..mdr la F1 made in USA c\u2019est guignol habill\u00e9 en parrain mafieux",
        "hashtags": []
    },
    "426": {
        "id": 1580111013143511040,
        "created_at": "Wed Oct 12 08:19:57 +0000 2022",
        "text": "@EmmanuelTouzot Question \u00e9tant donn\u00e9 que RedBull ne reconna\u00eet le d\u00e9passement,il se passe quoi ? Il vont en appel?",
        "hashtags": []
    },
    "427": {
        "id": 1580109390308253696,
        "created_at": "Wed Oct 12 08:13:30 +0000 2022",
        "text": "@LePitStopF11 Redbull paie le double de ce d\u00e9passement \u00e0 chacune des \u00e9curies du plateau qui seront libres de l\u2019utiliser l\u2019ann\u00e9e prochaine.",
        "hashtags": []
    },
    "428": {
        "id": 1580109043661942784,
        "created_at": "Wed Oct 12 08:12:07 +0000 2022",
        "text": "a midi mon repas \u00e7a va \u00eatre du redbull \u00e7a va vite \u00eatre r\u00e9gl\u00e9",
        "hashtags": []
    },
    "429": {
        "id": 1580109007163117569,
        "created_at": "Wed Oct 12 08:11:58 +0000 2022",
        "text": "RT @prenomfeminin: La proph\u00e9tie s'est r\u00e9alis\u00e9e Max Verstappen est bel et bien la rel\u00e8ve de Sebastian Vettel chez RedBull #SuzukaGP https://\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "SuzukaGP",
                "indices": [
                    121,
                    130
                ]
            }
        ]
    },
    "430": {
        "id": 1580107125769977856,
        "created_at": "Wed Oct 12 08:04:30 +0000 2022",
        "text": "@Shadi1705 @EmmanuelTouzot Si on se fie au r\u00e8glement quand il a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9, RedBull donc Max et Checo, devraient avoir une d\u00e9duction de points\u2026 Brawn avait m\u00eame dit qui le d\u00e9passe sera disqualifi\u00e9, le probl\u00e8me est que \u00e7a fout en l\u2019air le cap car tout le monde va le d\u00e9passer en disant RB l\u2019a fait, \u00e0 raison\u2026 https://t.co/5GFnJKZGhC",
        "hashtags": []
    },
    "431": {
        "id": 1580106553625284608,
        "created_at": "Wed Oct 12 08:02:14 +0000 2022",
        "text": "Ptdrr twitter est trop puissant #Redbull https://t.co/uuwrNo92aK",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Redbull",
                "indices": [
                    32,
                    40
                ]
            }
        ]
    },
    "432": {
        "id": 1580105161485086721,
        "created_at": "Wed Oct 12 07:56:42 +0000 2022",
        "text": "mdrrrr le pro lewis qui veulent absolument que les redbull soit d\u00e9class\u00e9es \u00e7a me fume de rire",
        "hashtags": []
    },
    "433": {
        "id": 1580105146885103616,
        "created_at": "Wed Oct 12 07:56:38 +0000 2022",
        "text": "@charlotteABDL @LNGU_ABDL Tu es bien plus efficace qu'une caisse de RedBull :))",
        "hashtags": []
    },
    "434": {
        "id": 1580104838267883520,
        "created_at": "Wed Oct 12 07:55:25 +0000 2022",
        "text": "@Matsuell @bilel_abb @OffTrack_FR @Motorsport Verstappen a \u00e9t\u00e9 plus r\u00e9gulier c\u2019est un fait pendant toute la 1ere partie de saison fefe \u00e9tait meilleur en qualif et \u00e0 minima tr\u00e8s proche de redbull en course malgr\u00e9 le manque de vitesse de pointe les erreurs de Charles et de Ferrari ont juste tuer le championnat",
        "hashtags": []
    },
    "435": {
        "id": 1580104126158884864,
        "created_at": "Wed Oct 12 07:52:35 +0000 2022",
        "text": "@AndyVidaa Je viens de regarder les commentaires \u00e7a me termine les pro redbull vous \u00eates tellement susceptible je vous sens f\u00e9brile calmez vous prenez un verre d\u2019eau de toute fa\u00e7on verstappen est d\u00e9j\u00e0 champion alors \u00e7a sert a quoi d\u2019agresser les gens vous me faites rire",
        "hashtags": []
    },
    "436": {
        "id": 1580102019292938240,
        "created_at": "Wed Oct 12 07:44:12 +0000 2022",
        "text": "Pilote redbull un jour pilote redbull toujours Mr ben sulayem est bel et bien un ancien pilote de la fili\u00e8re redbull (et \u00e7a explique pourquoi la fia prend son temps concernant l'affaire du d\u00e9passement budg\u00e9taire de @redbullracing https://t.co/2nXYtrTiLB",
        "hashtags": []
    },
    "437": {
        "id": 1580100318867570688,
        "created_at": "Wed Oct 12 07:37:27 +0000 2022",
        "text": "@lenny_torrent Mais bon faut plus se douter ils vont s\u00fbrement faire un accord en coulisses pour que redbull n'ont pas de sanction bravo la fia pour ce cirque franchement cr\u00e9dibilit\u00e9 niveaux z\u00e9ro l\u00e0 https://t.co/VvZXnATfRE",
        "hashtags": []
    },
    "438": {
        "id": 1580097532117495808,
        "created_at": "Wed Oct 12 07:26:23 +0000 2022",
        "text": "@OffTrack_FR Je croyais qu'en cas que redbull serait en d\u00e9saccord qu'ils risquait des sanctions sportives il y'a encore des r\u00e8gles qui ont \u00e9t\u00e9 invent\u00e9 \u00e0 la derni\u00e8re minute par la fia ou quoi",
        "hashtags": []
    },
    "439": {
        "id": 1580095792420859905,
        "created_at": "Wed Oct 12 07:19:28 +0000 2022",
        "text": "@koliou63 @Rhh47 @EmmanuelTouzot Mon id\u00e9e n'\u00e9tait pas de remettre le d\u00e9passement de RedBull en question (ils ont faut\u00e9, ils ont faut\u00e9), mais plus que ce genre de frais ne devrait pas rentrer en compte (quitte \u00e0 encore diminuer le budget cap en se basant sur une moyenne des 10 \u00e9quipes pour ces frais)",
        "hashtags": []
    },
    "440": {
        "id": 1580093899389169664,
        "created_at": "Wed Oct 12 07:11:56 +0000 2022",
        "text": "@Dabv28083826 @Secteur_F1 Quand on pense que Bottas a fait un strike de redbull et que Hamilton a \u00e9ject\u00e9 Verstappen et donc que ce dernier a perdu minimum 36 points et redbull des millions a refaire des monoplaces... c'est sur que la saison s'est jou\u00e9 que sur la derni\u00e8re course",
        "hashtags": []
    },
    "441": {
        "id": 1580089810986811392,
        "created_at": "Wed Oct 12 06:55:42 +0000 2022",
        "text": "@gab_arel Tkt je vais faire jouer mes relations (j\u00b4en ai aucune chez redbull)",
        "hashtags": []
    },
    "442": {
        "id": 1580088366426886146,
        "created_at": "Wed Oct 12 06:49:57 +0000 2022",
        "text": "@OffTrack_FR @Motorsport Un peu culott\u00e9 de leur part alors qu\u2019il n\u2019\u00e9tait que pilote de r\u00e9serve chez eux. Il a prit ce qu\u2019on lui a donner et il a eu raison que \u00e7a soit chez Redbull ou une autre \u00e9curie d\u2019ailleurs \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f",
        "hashtags": []
    },
    "443": {
        "id": 1580087302734327809,
        "created_at": "Wed Oct 12 06:45:44 +0000 2022",
        "text": "@herdlon @Rhh47 @EmmanuelTouzot Que la nourriture compte ou pas c'est pas un soucis. Le probl\u00e8me c'est que la probablement Mercedes et Ferrari je pense ont diminu\u00e9 leurs R&amp;D pour laisser de l'argent pour la nourriture RedBull non.. si demain la FIA disent cela compte plus aucun soucis mais tous pareil",
        "hashtags": []
    },
    "444": {
        "id": 1580083394335379457,
        "created_at": "Wed Oct 12 06:30:12 +0000 2022",
        "text": "@adikdiala Best la cuti\ud83e\udd23",
        "hashtags": []
    },
    "445": {
        "id": 1580082768117043201,
        "created_at": "Wed Oct 12 06:27:43 +0000 2022",
        "text": "@GalzyStephanie Un RedBull et avec \u00e7a Bruno Lemaire n'osera plus montrer les d\u00e9put\u00e9s du #RN du doigt....\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01 https://t.co/7DDGP6VqaV",
        "hashtags": [
            {
                "text": "RN",
                "indices": [
                    88,
                    91
                ]
            }
        ]
    },
    "446": {
        "id": 1580082577373024256,
        "created_at": "Wed Oct 12 06:26:57 +0000 2022",
        "text": "@AndyVidaa Redbull \u00e0 d\u00e9pass\u00e9 de 1 million et pas plusieurs et c'est pour de la nourriture et des cong\u00e9 pay\u00e9, on ne peut apport\u00e9 aucune am\u00e9lioration \u00e0 une voiture avec 1 million.",
        "hashtags": []
    },
    "447": {
        "id": 1580080163467165697,
        "created_at": "Wed Oct 12 06:17:22 +0000 2022",
        "text": "@SkyrockFM Ah moi c\u2019est les boissons \u00e9nergisantes, redbull en particulier, une vraie drogue #MorningDeDifool",
        "hashtags": [
            {
                "text": "MorningDeDifool",
                "indices": [
                    92,
                    108
                ]
            }
        ]
    },
    "448": {
        "id": 1580079613128343558,
        "created_at": "Wed Oct 12 06:15:10 +0000 2022",
        "text": "@Ray_L91 @OffTrack_FR @Motorsport Bon apr\u00e8s redbull n'y avais pas forc\u00e9ment penser, \u00e9tant donner que c'est nick qui a du appeler, faut pas me sortir quni fallais se bouger le cul, psk RB n'avais peut \u00eatre pas forc\u00e9ment pr\u00e9vu de le signer chez alpha",
        "hashtags": []
    },
    "449": {
        "id": 1580078515650965504,
        "created_at": "Wed Oct 12 06:10:49 +0000 2022",
        "text": "@OffTrack_FR @Motorsport Apres il le met dans le baquet redbull toto va manger des casques \ud83d\ude1d",
        "hashtags": []
    },
    "450": {
        "id": 1580077857367527424,
        "created_at": "Wed Oct 12 06:08:12 +0000 2022",
        "text": "@SkyrockFM #MorningDeDifool la RedBull. Si j'en ai pas dans mon frigo je suis pas bien, m\u00eame si j'en bois pas je doit en avoir toujours dans mon frigo.",
        "hashtags": [
            {
                "text": "MorningDeDifool",
                "indices": [
                    11,
                    27
                ]
            }
        ]
    },
    "451": {
        "id": 1580076085685145600,
        "created_at": "Wed Oct 12 06:01:09 +0000 2022",
        "text": "@FranceScuderia Tout puisque RedBull maitrise ces 4 domaines.",
        "hashtags": []
    },
    "452": {
        "id": 1580075871142293504,
        "created_at": "Wed Oct 12 06:00:18 +0000 2022",
        "text": "RT @lamzprankshd: jvais sur mes 26 ans \u00e7a m\u2019arrive encore de voler des redbull a la station d\u2019essence c quoi mon probl\u00e8me?",
        "hashtags": []
    },
    "453": {
        "id": 1580074643939287040,
        "created_at": "Wed Oct 12 05:55:26 +0000 2022",
        "text": "@EmmanuelTouzot @MadCapitaliste Que Redbull a interpr\u00e8te a sa fa\u00e7on le r\u00e8glement ne fait pas partie du jeu ?????? Ce serait pas la 1er fois qu'on voit ca chez redbull et les autres......",
        "hashtags": []
    },
    "454": {
        "id": 1580066436470706176,
        "created_at": "Wed Oct 12 05:22:49 +0000 2022",
        "text": "@Roroballondor @pumbench02 Tant que Verstappen sera l\u00e0 il sera pas num\u00e9ro sauf si sa voiture est largement meilleure. Je parle d\u2019un \u00e9cart d\u2019au moins deux fois ce qu\u2019il y a entre RedBull et Ferrari.",
        "hashtags": []
    },
    "455": {
        "id": 1580066360893505536,
        "created_at": "Wed Oct 12 05:22:31 +0000 2022",
        "text": "Les Anti Max et  Redbull je vais \u00eatre franc vous cassez les couilles. De m\u00eame pour la Team LH qui prend tout \u00e0 coeur. On peut ne pas \u00eatre d'accord mais dans le respect on l'oublie pas. Certains l'oublie assez vite...\nLe respect avant tout les amis #F1 #RedBull",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    248,
                    251
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    252,
                    260
                ]
            }
        ]
    },
    "456": {
        "id": 1580065376850702336,
        "created_at": "Wed Oct 12 05:18:36 +0000 2022",
        "text": "RT @GuigneTiguy: Les dramas autours de Mbappe, Redbull etc deviennent fatigant, j\u2019ai que \u00e7a dans ma tl",
        "hashtags": []
    },
    "457": {
        "id": 1580062403462860800,
        "created_at": "Wed Oct 12 05:06:47 +0000 2022",
        "text": "@Nika_Dwww @izeeksx Si il merite ses 2 mais c'est redbull qui merite pas",
        "hashtags": []
    },
    "458": {
        "id": 1580061043858210816,
        "created_at": "Wed Oct 12 05:01:23 +0000 2022",
        "text": "@AndyVidaa oulala le formulix revoit tes sources stp. Les anti Redbull on souffle",
        "hashtags": []
    },
    "459": {
        "id": 1580060837036687362,
        "created_at": "Wed Oct 12 05:00:34 +0000 2022",
        "text": "Stephanie Gilmore et Leo Fioravanti surfent en Italie ! https://t.co/mYGh0fGveI",
        "hashtags": []
    },
    "460": {
        "id": 1580060394478977025,
        "created_at": "Wed Oct 12 04:58:48 +0000 2022",
        "text": "@KarlSan_ mdrr Mercedes et Ferrari qui font les sains alors qu'ils en sont loin. On crash sur Redbull depuis la saison derni\u00e8re \u00e7a \u00e0 pris trop d'ampleurs STOP",
        "hashtags": []
    },
    "461": {
        "id": 1580048646132801537,
        "created_at": "Wed Oct 12 04:12:07 +0000 2022",
        "text": "Les dramas autours de Mbappe, Redbull etc deviennent fatigant, j\u2019ai que \u00e7a dans ma tl",
        "hashtags": []
    },
    "462": {
        "id": 1580047587368849408,
        "created_at": "Wed Oct 12 04:07:55 +0000 2022",
        "text": "@KarlSan_ RedBull, en 2014 \u00e0 menac\u00e9 que quitter la F1, parcequ'ils n'y arrivaient pas.\nC'est aussi l'\u00e9quipe qui \u00e0 fait appel \u00e0 un avocat apr\u00e8s un crash, du jamais vu ! \nC'\u00e9tait aussi les premiers \u00e0 ouvrir leur gueule pour le DAS \ud83d\ude09",
        "hashtags": []
    },
    "463": {
        "id": 1580013793127858176,
        "created_at": "Wed Oct 12 01:53:38 +0000 2022",
        "text": "J\u2019ai pay\u00e9 2 Redbull pour 20\u20ac\n\n\u00c0 deux doigts de le mettre sur mon CV",
        "hashtags": []
    },
    "464": {
        "id": 1579982821233655808,
        "created_at": "Tue Oct 11 23:50:33 +0000 2022",
        "text": "@MadCapitaliste @EmmanuelTouzot Je suis d'accord avec sur le fait que Mercedes est dans les 2 gros accidents qu'a eux redbull  mais c pas une raison pour d\u00e9passer le budget cap hein",
        "hashtags": []
    },
    "465": {
        "id": 1579979157194559488,
        "created_at": "Tue Oct 11 23:36:00 +0000 2022",
        "text": "RT @BriceGERMAIN: Moi aussi un jour j\u2019ai eu \u00ab\u00a0un d\u00e9passement mineur de budget\u00a0\u00bb. Mon banquier a pas pris beaucoup de temps pour prendre une\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "466": {
        "id": 1579977959989186560,
        "created_at": "Tue Oct 11 23:31:14 +0000 2022",
        "text": "Foutaise  et corruption #RedBull         #FIA https://t.co/TpglzXOqeY",
        "hashtags": [
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    24,
                    32
                ]
            },
            {
                "text": "FIA",
                "indices": [
                    41,
                    45
                ]
            }
        ]
    },
    "467": {
        "id": 1579977469465366529,
        "created_at": "Tue Oct 11 23:29:17 +0000 2022",
        "text": "@EmmanuelTouzot @koliou63 Apr\u00e8s je veut pas avoir l\u2019air de denfendre redbull pour moi le fait que des pilotes soit pay\u00e9s 48 M ~ Verstappen et hamilton \u00e7a nique compl\u00e8tement le Cost cap, mais pour autant je trouve pas normal (pour l\u2019instant) d\u2019avoir a redire sur le budget 2021 de RB",
        "hashtags": []
    },
    "468": {
        "id": 1579975641646043136,
        "created_at": "Tue Oct 11 23:22:02 +0000 2022",
        "text": "@Rhh47 @EmmanuelTouzot Mais c'est pas RedBull qui choisis si la nourriture est dans le budget ou non \ud83d\ude2d \nLe total Maximal c'est 145 M s'il sont pas capables de laisser une marge de man\u0153uvre suffisante pour la nourriture c'est qu'ils ont sous \u00e9valu\u00e9 les frais de nourriture pour d\u00e9pens\u00e9 plus en R&amp;D...",
        "hashtags": []
    },
    "469": {
        "id": 1579975158399651840,
        "created_at": "Tue Oct 11 23:20:06 +0000 2022",
        "text": "je vais me calmer sur le redbull\u2026 je suis en plejne forme la",
        "hashtags": []
    },
    "470": {
        "id": 1579971948859490304,
        "created_at": "Tue Oct 11 23:07:21 +0000 2022",
        "text": "@Rhh47 @EmmanuelTouzot Vous pouvez expliquer votre logique ? Le budget c'est 145 millions maxi que RedBull utilise 1 million en bouf ou 10 millions cela impacte le budget total.\nSi vraiment ils ont besoin de 10 millions qu'il d\u00e9pense moins ailleurs et seront dans les clous",
        "hashtags": []
    },
    "471": {
        "id": 1579964784614998021,
        "created_at": "Tue Oct 11 22:38:53 +0000 2022",
        "text": "hors vanne j\u2019pense le redbull \u00e7a tient \u00e9veill\u00e9 plus longtemps que pr\u00e9vu^^",
        "hashtags": []
    },
    "472": {
        "id": 1579963188090929155,
        "created_at": "Tue Oct 11 22:32:32 +0000 2022",
        "text": "@Burgrid16 Moi je sais pas mais quand je vois les commentaires je me dis que la F1 devient comme le foot depuis Netflix et pour les gens qui veulent br\u00fbler RedBull, il faudrait aussi faire quelques choses dans le budget cap concernant les accidents non responsable et la ils rentrent dedans",
        "hashtags": []
    },
    "473": {
        "id": 1579958664580206592,
        "created_at": "Tue Oct 11 22:14:34 +0000 2022",
        "text": "@CallMeFlooo @alvifn Flo du NPC",
        "hashtags": []
    },
    "474": {
        "id": 1579955232687415296,
        "created_at": "Tue Oct 11 22:00:56 +0000 2022",
        "text": "Moi si il vient avec un pack de redbull j\u2019accepte direct https://t.co/amckR4hAlP",
        "hashtags": []
    },
    "475": {
        "id": 1579953098751348736,
        "created_at": "Tue Oct 11 21:52:27 +0000 2022",
        "text": "@mathisdsx @verygoodlord @TiElto19 @CMaadesh @Burgrid16 Je sais pas, t'as pu \u00e9tudier les dossiers fiscaux de RedBull ?\n\nMoi non, donc j'ai tendance \u00e0 \u00e9couter les annonces officielles. \n\nSi t'as des preuves contraire j'\u00e9coute \u00e7a m'int\u00e9resse vraiment \ud83d\ude4c",
        "hashtags": []
    },
    "476": {
        "id": 1579952446419636224,
        "created_at": "Tue Oct 11 21:49:51 +0000 2022",
        "text": "@verygoodlord @TiElto19 @mathisdsx @CMaadesh @Burgrid16 RedBull n'a pas d\u00e9pass\u00e9 son budget pi\u00e8ces &amp; d\u00e9veloppement, \u00e7a n'a rien chang\u00e9 pour Verstappen les d\u00e9passements de cantine et d'arr\u00eats maladies",
        "hashtags": []
    },
    "477": {
        "id": 1579948169441710080,
        "created_at": "Tue Oct 11 21:32:52 +0000 2022",
        "text": "Pour un DAS ill\u00e9gal Mercedes n'a pas ete sanctionn\u00e9 pourquoi Redbull serait sanctionn\u00e9 pour 2millions ???",
        "hashtags": []
    },
    "478": {
        "id": 1579947427884593152,
        "created_at": "Tue Oct 11 21:29:55 +0000 2022",
        "text": "Ma soulmie elle parle trop mal alors que je suis all\u00e9 lui chercher son pull et son tshirt et du redbull avec les pieds en sang \u00e0 cause de cloques BREFFFF",
        "hashtags": []
    },
    "479": {
        "id": 1579947166755586049,
        "created_at": "Tue Oct 11 21:28:53 +0000 2022",
        "text": "sayer j\u2019ai envie de go\u00fbter caf\u00e9 redbull",
        "hashtags": []
    },
    "480": {
        "id": 1579947109263867904,
        "created_at": "Tue Oct 11 21:28:39 +0000 2022",
        "text": "Encore une fois le m\u00eame go\u00fbt que les autres Energy Drinks, ya que l'emballage qui change, c'est quand m\u00eame compl\u00e8tement dingue l'absence d'originalit\u00e9 !! On dirait que tout le monde a peur de s'\u00e9loigner de la recette Redbull.\nEt sinon j'attends toujours l'\u00e9nergie \ud83d\ude14 https://t.co/GsV6oFDN5n",
        "hashtags": []
    },
    "481": {
        "id": 1579946133329440769,
        "created_at": "Tue Oct 11 21:24:46 +0000 2022",
        "text": "@kyokoishere ouais moi c\u2019est exactement \u00e7a mais avec la redbull du coup",
        "hashtags": []
    },
    "482": {
        "id": 1579945295626240000,
        "created_at": "Tue Oct 11 21:21:27 +0000 2022",
        "text": "RT @ElToro1704: @yns7_8 Derniers avec un groupe compos\u00e9 de Zagreb et RedBull (boisson) \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "hashtags": []
    },
    "483": {
        "id": 1579944966172073984,
        "created_at": "Tue Oct 11 21:20:08 +0000 2022",
        "text": "@yns7_8 Derniers avec un groupe compos\u00e9 de Zagreb et RedBull (boisson) \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "hashtags": []
    },
    "484": {
        "id": 1579942562659721216,
        "created_at": "Tue Oct 11 21:10:35 +0000 2022",
        "text": "agr\u00e9guenle un redbull. https://t.co/Z1ph0jdF9L",
        "hashtags": []
    },
    "485": {
        "id": 1579935133582635008,
        "created_at": "Tue Oct 11 20:41:04 +0000 2022",
        "text": "@LunatiqueFrench @glouglou_c C'est illogique de dire \u00e7a, Redbull \u00e0 d\u00e9passer le cap \u00e0 cause de la Restauration, mais la Restauration fait parti des co\u00fbts que l'\u00e9quipe doit g\u00e9rer, et donc pour rester en conformit\u00e9 Redbull aurait d\u00fb diminuer le budget de quelque chose, comme par exemple le d\u00e9veloppement",
        "hashtags": []
    },
    "486": {
        "id": 1579932782352302080,
        "created_at": "Tue Oct 11 20:31:43 +0000 2022",
        "text": "@DannyVercruysse @Ray_L91 @sanspptapeurrr @OffTrack_FR Redbull au moins ont graduellement mont\u00e9 dans le classement alors que merco du jour au lendemain mdrrr , merci tonton ross brawn \n\nAlors chute le fan de merco chute \ud83e\udd71\ud83e\udd71\ud83e\udd71\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83e\udd2b\ud83e\udd2b\ud83e\udd2b\ud83e\udd2b\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c",
        "hashtags": []
    },
    "487": {
        "id": 1579932124710592512,
        "created_at": "Tue Oct 11 20:29:06 +0000 2022",
        "text": "Faut ranger la cristalinne vodka redbull mon ami https://t.co/71qJGXYU44",
        "hashtags": []
    },
    "488": {
        "id": 1579932001293193217,
        "created_at": "Tue Oct 11 20:28:37 +0000 2022",
        "text": "A RedBull foi longe de mais (literalmente) https://t.co/h0dnHa6ZxQ",
        "hashtags": []
    },
    "489": {
        "id": 1579931225950941184,
        "created_at": "Tue Oct 11 20:25:32 +0000 2022",
        "text": "@djechaps @Burgrid16 Hamilton et Alonso n\u2019ont pas \u00e9t\u00e9 d\u00e9class\u00e9, ce qui est logique. Donc il faut garder cette logique pour verstappen, en appliquant des s\u00e9v\u00e8res sanctions financi\u00e8re a Redbull.",
        "hashtags": []
    },
    "490": {
        "id": 1579931158946586624,
        "created_at": "Tue Oct 11 20:25:16 +0000 2022",
        "text": "@dafrenchyboy @LePitStopF11 Justement, je pr\u00e9cise bien championnat constructeur, max garde ses deux titres. Redbull perd juste le titre constructeur 2022, mais \u00e7a reste une mesure assez forte et symbolique. Comme pour le spygate en 2007",
        "hashtags": []
    },
    "491": {
        "id": 1579928451309797376,
        "created_at": "Tue Oct 11 20:14:31 +0000 2022",
        "text": "@Musa59_ @IamGoundo C\u2019\u00e9tait pour quand on a des coup de moue c\u2019est comme le redbull mec",
        "hashtags": []
    },
    "492": {
        "id": 1579928329637220352,
        "created_at": "Tue Oct 11 20:14:02 +0000 2022",
        "text": "Je bois du redbull comme si je buvais de l'eau",
        "hashtags": []
    },
    "493": {
        "id": 1579927785686327296,
        "created_at": "Tue Oct 11 20:11:52 +0000 2022",
        "text": "@mchp94 @HaineZaide @OffTracteur @SkySportsF1 Tu est partout lorsque \u00e7a parle de Mercedes ou redbull hallucinant \ud83d\ude31",
        "hashtags": []
    },
    "494": {
        "id": 1579925154762629120,
        "created_at": "Tue Oct 11 20:01:25 +0000 2022",
        "text": "@OffTrack_FR C\u2019est une blague, le gars est aerodynamicien, designer, concepteur, il a con\u00e7u a lui seul la RB16B et la RB18 et RedBull le pr\u00e9sente comme simple consultant ?",
        "hashtags": []
    },
    "495": {
        "id": 1579925100635521024,
        "created_at": "Tue Oct 11 20:01:12 +0000 2022",
        "text": "Non en ce moment je suis trop \u00e9puis\u00e9 je vais me la buter au caf\u00e9 et au redbull",
        "hashtags": []
    },
    "496": {
        "id": 1579924432705191936,
        "created_at": "Tue Oct 11 19:58:32 +0000 2022",
        "text": "juste, pourquoi la redbull \u00e7a me fatigue de OUF alors que c\u2019est cens\u00e9 \u00eatre \u00e9nergisant ?",
        "hashtags": []
    },
    "497": {
        "id": 1579922487714140160,
        "created_at": "Tue Oct 11 19:50:49 +0000 2022",
        "text": "@paddock_inside @KareemfanWSR J'ai lu que 10 millions pour redbull et 5 millions de salaires comme ocon",
        "hashtags": []
    },
    "498": {
        "id": 1579921508809740288,
        "created_at": "Tue Oct 11 19:46:55 +0000 2022",
        "text": "@pathy_selma @BFMTV Boire du redbull?",
        "hashtags": []
    },
    "499": {
        "id": 1579920275667554305,
        "created_at": "Tue Oct 11 19:42:01 +0000 2022",
        "text": "RT @SebastienLoeb: J-7\ufe0f\u20e3 avant la derni\u00e8re manche du @OfficialW2RC \ud83d\udc4a\ud83c\udffb \n\n\u27a1\ufe0f @Andalucia_Rally \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n#BRX #BFGoodrich #RedBull #SFR #RichardMill\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "BRX",
                "indices": [
                    96,
                    100
                ]
            },
            {
                "text": "BFGoodrich",
                "indices": [
                    101,
                    112
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    113,
                    121
                ]
            },
            {
                "text": "SFR",
                "indices": [
                    122,
                    126
                ]
            }
        ]
    },
    "500": {
        "id": 1579919762062467073,
        "created_at": "Tue Oct 11 19:39:59 +0000 2022",
        "text": "Les doses de redbull elles commencent \u00e0 s\u2019\u00e9vaporer la fatigue se fait ressentir",
        "hashtags": []
    },
    "501": {
        "id": 1579919688368525317,
        "created_at": "Tue Oct 11 19:39:41 +0000 2022",
        "text": "RT @JambonDieu: \"La d\u00e9pense excessive de 2 millions de dollars de RedBull a \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9e sur notre site internet\" LET'S GO N'H\u00c9SITEZ PAS A\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "502": {
        "id": 1579918099033526272,
        "created_at": "Tue Oct 11 19:33:22 +0000 2022",
        "text": "\u00c9normes travaux du groupe Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "503": {
        "id": 1579917545079181313,
        "created_at": "Tue Oct 11 19:31:10 +0000 2022",
        "text": "@Tisrey___ La derni\u00e8re fois qu\u2019on a affront\u00e9 un club de chez redbull https://t.co/OgNIYdcZ5I",
        "hashtags": []
    },
    "504": {
        "id": 1579916835918868480,
        "created_at": "Tue Oct 11 19:28:21 +0000 2022",
        "text": "\ud83d\ude02 joao Mario qui veut prendre kylian de vitesse tu t es senti pouss\u00e9  des ailes faut arr\u00eater la RedBull gar\u00e7on  \ud83d\ude05\n#PSGSLB #PSG #mbappe",
        "hashtags": [
            {
                "text": "PSGSLB",
                "indices": [
                    114,
                    121
                ]
            },
            {
                "text": "PSG",
                "indices": [
                    122,
                    126
                ]
            },
            {
                "text": "mbappe",
                "indices": [
                    127,
                    134
                ]
            }
        ]
    },
    "505": {
        "id": 1579915707298766851,
        "created_at": "Tue Oct 11 19:23:52 +0000 2022",
        "text": "RT @AnthoAmb: j'ai des \u00e9chos en Italie comme quoi Elkann serait tr\u00e8s \u00e9nerv\u00e9 contre Allegri..\n\nil aurait notamment tr\u00e8s mal compris pourquoi\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "506": {
        "id": 1579915396400177153,
        "created_at": "Tue Oct 11 19:22:38 +0000 2022",
        "text": "@Minicrev @Alex_Racing1 Bah apr\u00e8s cette ann\u00e9e c\u2019est Redbull Power quelque chose mais oui honda \ud83d\ude43 enfin sombre cette histoire je t\u2019avoue que j\u2019ai pas tout compris d\u2019ailleurs au Japon Honda \u00e9tait sur la voiture etc comme si ils n\u2019\u00e9taient jamais parti bizarre l\u2019histoire",
        "hashtags": []
    },
    "507": {
        "id": 1579914817221316608,
        "created_at": "Tue Oct 11 19:20:20 +0000 2022",
        "text": "j'ai des \u00e9chos en Italie comme quoi Elkann serait tr\u00e8s \u00e9nerv\u00e9 contre Allegri..\n\nil aurait notamment tr\u00e8s mal compris pourquoi la mi-temps dure 15 min alors que Redbull fait un pit stop en 2 secondes",
        "hashtags": []
    },
    "508": {
        "id": 1579914702439997440,
        "created_at": "Tue Oct 11 19:19:53 +0000 2022",
        "text": "RT @SebastienLoeb: J-7\ufe0f\u20e3 avant la derni\u00e8re manche du @OfficialW2RC \ud83d\udc4a\ud83c\udffb \n\n\u27a1\ufe0f @Andalucia_Rally \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n#BRX #BFGoodrich #RedBull #SFR #RichardMill\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "BRX",
                "indices": [
                    96,
                    100
                ]
            },
            {
                "text": "BFGoodrich",
                "indices": [
                    101,
                    112
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    113,
                    121
                ]
            },
            {
                "text": "SFR",
                "indices": [
                    122,
                    126
                ]
            }
        ]
    },
    "509": {
        "id": 1579914623851319296,
        "created_at": "Tue Oct 11 19:19:34 +0000 2022",
        "text": "RT @RHypersiel: @ReganTarriot @KarlSan_ @HaineZaide @OffTrack_FR @ErikvHaren Et je pense le coup de gr\u00e2ce \u00e7a \u00e9t\u00e9 la France , les redbull ap\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "510": {
        "id": 1579910825493819392,
        "created_at": "Tue Oct 11 19:04:28 +0000 2022",
        "text": "@faatKaa J\u2019ai dis \u00e7a \u00e0 mon oncle un jour il m\u2019a pas cru on a fait le test 1h du matin j\u2019ai bu une grosse cannette de redbull m\u00eame pas 30min apr\u00e8s je dormais sur le chemin du retour il \u00e9tait CHOQU\u00c9",
        "hashtags": []
    },
    "511": {
        "id": 1579910269731758080,
        "created_at": "Tue Oct 11 19:02:16 +0000 2022",
        "text": "\"La d\u00e9pense excessive de 2 millions de dollars de RedBull a \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9e sur notre site internet\" LET'S GO N'H\u00c9SITEZ PAS AUSSI \u00c0 ACHETER DU MERCHANDISING @Formul_X C'EST DE LA VRAIE QUALIT\u00c9 https://t.co/ot384Qf3qw",
        "hashtags": []
    },
    "512": {
        "id": 1579908032825536512,
        "created_at": "Tue Oct 11 18:53:22 +0000 2022",
        "text": "La haine qu\u2019il y\u2019a pour Redbull c\u2019est fou hun c\u2019est juste Max qui vous chiffonne comme \u00e7a mdr ?",
        "hashtags": []
    },
    "513": {
        "id": 1579907880039649280,
        "created_at": "Tue Oct 11 18:52:46 +0000 2022",
        "text": "@Vettel_spiiiiin @Enzoduhamel76 @GagneLeCaillou @LePitStopF11 C'est pas ce qui a \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9 non. Aston probl\u00e8me de proc\u00e9dure, et Redbull probl\u00e8me de proc\u00e9dure plus d\u00e9passement du budget cap",
        "hashtags": []
    },
    "514": {
        "id": 1579907450068963328,
        "created_at": "Tue Oct 11 18:51:04 +0000 2022",
        "text": "@Kyllianvitard3 @Affalterbach96 @LePitStopF11 c\u2019est ce que redbull veut faire croire et puis m\u00eame si tu d\u00e9pense \u00e0 droite tu d\u00e9pense aussi \u00e0 gauche redbull sont en tord point \u00e0 la ligne",
        "hashtags": []
    },
    "515": {
        "id": 1579907029912948736,
        "created_at": "Tue Oct 11 18:49:23 +0000 2022",
        "text": "@Vettel_spiiiiin @Enzoduhamel76 @GagneLeCaillou @LePitStopF11 Pourquoi ? Redbull a fait pire que Aston sur le sujet",
        "hashtags": []
    },
    "516": {
        "id": 1579906589838184448,
        "created_at": "Tue Oct 11 18:47:38 +0000 2022",
        "text": "RT @OrizonValorant: FOOKUS, VITALITY\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 et TEAM LIQUID sont les premi\u00e8res \u00e9quipes invit\u00e9es connues pour le Redbull Homeground.\n\nPour rappel,\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "517": {
        "id": 1579906589020295168,
        "created_at": "Tue Oct 11 18:47:38 +0000 2022",
        "text": "@ShisuiWilfried @LePitStopF11 Et on pend Horner Marko et Verstappen sur la place publique, perp\u00e9tuit\u00e9 pour Newey et 25 ans ferme pour toute personne ayant bu une canette de RedBull.",
        "hashtags": []
    },
    "518": {
        "id": 1579905463927574529,
        "created_at": "Tue Oct 11 18:43:10 +0000 2022",
        "text": "@LePitStopF11 Dsq la voiture des courses \u00e0 partir de la date o\u00f9 redbull \u00e0 commencer \u00e0 \u00eatre au dessus du cost cap serait fair (et \u00e7a ne prend meme pas en compte l'avance prise pour la saison actuelle !)",
        "hashtags": []
    },
    "519": {
        "id": 1579903357837541376,
        "created_at": "Tue Oct 11 18:34:48 +0000 2022",
        "text": "@JoboSC26 @TinxFr @LePitStopF11 Oh la vache Tu veux vrmt pas entendre parler de disqualifi\u00e9 il a \u00e9t\u00e9 p\u00e9nalis\u00e9 sa change rien \u00e0 ce que j\u2019ai dit de base p\u00e9nalis\u00e9 pour 2 millim\u00e8tres redbull doit aussi \u00eatre p\u00e9nalis\u00e9",
        "hashtags": []
    },
    "520": {
        "id": 1579903167156088832,
        "created_at": "Tue Oct 11 18:34:02 +0000 2022",
        "text": "@LePitStopF11 Si c'est, comme semble le dire redbull aujourd'hui, une diff\u00e9rence d'interpr\u00e9tation, \u00e0 l'instar de ce qui pourrait \u00eatre fait sur un r\u00e8glement technique, les sanctions seront s\u00fbrement du m\u00eame acabit. Interdiction de la pratique \"frauduleuse\" pour les saisons \u00e0 venir.",
        "hashtags": []
    },
    "521": {
        "id": 1579902379843280897,
        "created_at": "Tue Oct 11 18:30:55 +0000 2022",
        "text": "@Jda755 @LePitStopF11 Ptdr voire suppression de la marque RedBull est bannissement \u00e0 vie de Verstappen de la f1 mdrrr t\u2019es ravag\u00e9",
        "hashtags": []
    },
    "522": {
        "id": 1579902212540891136,
        "created_at": "Tue Oct 11 18:30:15 +0000 2022",
        "text": "@glouglou_c Il rage juste car Leclerc n'est pas champion c'est tout... Pas de la faute de RedBull si Leclerc s'est plant\u00e9 3 fois et que Ferrari ont fait de la merde .",
        "hashtags": []
    },
    "523": {
        "id": 1579901235595218944,
        "created_at": "Tue Oct 11 18:26:22 +0000 2022",
        "text": "@pounette27 @AgriSkippy @vidal_julien Par Osiris et par Apis tu te nommeras Redbull ! \u00c7a a d\u00fb se passer comme \u00e7a non? \ud83d\ude05 https://t.co/5fCawsws9Z",
        "hashtags": []
    },
    "524": {
        "id": 1579900935668928512,
        "created_at": "Tue Oct 11 18:25:10 +0000 2022",
        "text": "@LePitStopF11 On retire 50 par pilotes de l'\u00e9curie, probable que Verstappen garde son titre mais au moins la p\u00e9nalit\u00e9 marque les esprits et peut \u00eatre que le championnat constructeur pourrait \u00eatre perdu pour Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "525": {
        "id": 1579900589970186240,
        "created_at": "Tue Oct 11 18:23:48 +0000 2022",
        "text": "@ReganTarriot @KarlSan_ @HaineZaide @OffTrack_FR @ErikvHaren Et je pense le coup de gr\u00e2ce \u00e7a \u00e9t\u00e9 la France , les redbull apr\u00e8s se sont envol\u00e9 et m\u00eame Ferrari a fait perdre trop de points \u00e0 Leclerc sur de la merde , c triste car Jsuis fan de rb ( surtout vettel hein ) depuis 2010 et j\u2019aurais bien aimer avoir une bataille jusqu\u2019\u00e0 la fin \u2026",
        "hashtags": []
    },
    "526": {
        "id": 1579899646675423233,
        "created_at": "Tue Oct 11 18:20:03 +0000 2022",
        "text": "le nouveau redbull figue pomme ????",
        "hashtags": []
    },
    "527": {
        "id": 1579898467144859648,
        "created_at": "Tue Oct 11 18:15:22 +0000 2022",
        "text": "@AuRupteur @Blayy99 @Wheeling_74 je pensais que j'\u00e9tais fort sur le troll... J'envoie mon CV pour int\u00e9grer le RedBull Team pour m'am\u00e9liorer \ud83d\ude02",
        "hashtags": []
    },
    "528": {
        "id": 1579898187825180673,
        "created_at": "Tue Oct 11 18:14:15 +0000 2022",
        "text": "@Vettel_spiiiiin @GagneLeCaillou @LePitStopF11 Ba pour moi oui sinon pq redbull a pas r\u00e9ussi mettre la somme de 1-2 million dans le budget cap ?",
        "hashtags": []
    },
    "529": {
        "id": 1579898099023347712,
        "created_at": "Tue Oct 11 18:13:54 +0000 2022",
        "text": "@ctrokoulsa @amineerire @amineriree il est excit\u00e9 comme le mec qui a invent\u00e9 redbull",
        "hashtags": []
    },
    "530": {
        "id": 1579895508709289984,
        "created_at": "Tue Oct 11 18:03:36 +0000 2022",
        "text": "@MarieDeclercq Je me souviens d\u2019un comm de @moncet au d\u00e9but de RedBull. Ils avaient eu mal et il disait \u00ab\u00a0ils ne mettent pas assez d\u2019argent dans les voitures\u00a0\u00bb. Ben voila, probl\u00e8me r\u00e9gl\u00e9 :-))",
        "hashtags": []
    },
    "531": {
        "id": 1579894543763542016,
        "created_at": "Tue Oct 11 17:59:46 +0000 2022",
        "text": "RT @mxrtinf1: RedBull niveau marketing c\u2019est du tr\u00e8s haut niveau depuis des ann\u00e9es c\u2019est incroyable",
        "hashtags": []
    },
    "532": {
        "id": 1579894433847586818,
        "created_at": "Tue Oct 11 17:59:20 +0000 2022",
        "text": "@Affalterbach96 @Moulmoul14 @LePitStopF11 Les supporters de RedBull et de Mercedes ne seront pas objectifs de toute fa\u00e7on. Et comme la question n\u2019est pas de savoir s\u2019il doit y avoir sanction dans ce cas mais plut\u00f4t quelle sanction il doit y avoir, ce que tu viens de dire ne sert \u00e0 rien",
        "hashtags": []
    },
    "533": {
        "id": 1579893714163404800,
        "created_at": "Tue Oct 11 17:56:29 +0000 2022",
        "text": "RedBull niveau marketing c\u2019est du tr\u00e8s haut niveau depuis des ann\u00e9es c\u2019est incroyable",
        "hashtags": []
    },
    "534": {
        "id": 1579893524501508096,
        "created_at": "Tue Oct 11 17:55:43 +0000 2022",
        "text": "@Vettel_spiiiiin @GagneLeCaillou @LePitStopF11 On le sera s\u00fbrement pas mais si \u00e7a pu aider redbull \u00e0 d\u00e9velopper davantage la monoplace m\u00eame si c \"que 100k, 1 million etc\" par rapport \u00e0 Mercedes",
        "hashtags": []
    },
    "535": {
        "id": 1579891677128699907,
        "created_at": "Tue Oct 11 17:48:23 +0000 2022",
        "text": "@LePitStopF11 Si \u00e7a ne tient qu'\u00e0 moi\n\nDSQ des deux championnats 2021\nR\u00e9duction de points pour les deux championnats cette ann\u00e9e en attendant les compte de fin d'ann\u00e9e.\n\nTu frappe par fort c'est fini pour les \u00e9quipes en dehors de Ferrari Mercedes Redbull. ils pourront jamais \u00eatre devant \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f",
        "hashtags": []
    },
    "536": {
        "id": 1579890541843865601,
        "created_at": "Tue Oct 11 17:43:52 +0000 2022",
        "text": "@mcpc59 @LePitStopF11 Amande pourquoi faire c'est Redbull \ud83d\ude02\ud83d\ude02\nIls vont encore d\u00e9pass\u00e9....",
        "hashtags": []
    },
    "537": {
        "id": 1579890485136875522,
        "created_at": "Tue Oct 11 17:43:39 +0000 2022",
        "text": "@hxyshv Tout pareil que toi mais le Redbull ne me suffit plus \ud83d\ude2d",
        "hashtags": []
    },
    "538": {
        "id": 1579889887415013377,
        "created_at": "Tue Oct 11 17:41:16 +0000 2022",
        "text": "RT @OrizonValorant: FOOKUS, VITALITY\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 et TEAM LIQUID sont les premi\u00e8res \u00e9quipes invit\u00e9es connues pour le Redbull Homeground.\n\nPour rappel,\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "539": {
        "id": 1579889586729553921,
        "created_at": "Tue Oct 11 17:40:05 +0000 2022",
        "text": "Franchement, j\u2019ai jms aim\u00e9 RedBull depuis leur arriv\u00e9e en F1, ms force est de constater qu\u2019ils font un taf de ouf donc j\u2019essayais d\u2019appr\u00e9cier. \nMais cette histoire de d\u00e9passement l\u00e0, \u00e7a ne me fait que \u00ab\u00a0replonger\u00a0\u00bb. \nJe trouve \u00e7a moche. Pas fairplay. Ce qui est la base du sport.",
        "hashtags": []
    },
    "540": {
        "id": 1579889272181907456,
        "created_at": "Tue Oct 11 17:38:50 +0000 2022",
        "text": "@ZaiKoon Petite fille d\u00e9vie pas ,ne change pas de sujet on parle de redbull en 2021 une \u00e9quipe qui a triche et eu la chance de Michael masi pour avoir un titre",
        "hashtags": []
    },
    "541": {
        "id": 1579888382813294593,
        "created_at": "Tue Oct 11 17:35:18 +0000 2022",
        "text": "@Z_Le_Maudit grosse force \u00e0 toi m\u00eame si tu m'as d\u00e9truit au redbull solo q, tu es un monstre !",
        "hashtags": []
    },
    "542": {
        "id": 1579888105255211009,
        "created_at": "Tue Oct 11 17:34:11 +0000 2022",
        "text": "Nouveau redbull et elle n\u2019est pas l\u00e0 pour gouter.. en plus il est bon",
        "hashtags": []
    },
    "543": {
        "id": 1579887916851302402,
        "created_at": "Tue Oct 11 17:33:26 +0000 2022",
        "text": "@ILYXITOOO @Z_Le_Maudit c'est le gars qui m'a d\u00e9truit au redbull solo q",
        "hashtags": []
    },
    "544": {
        "id": 1579887495499886593,
        "created_at": "Tue Oct 11 17:31:46 +0000 2022",
        "text": "RT @lamzprankshd: jvais sur mes 26 ans \u00e7a m\u2019arrive encore de voler des redbull a la station d\u2019essence c quoi mon probl\u00e8me?",
        "hashtags": []
    },
    "545": {
        "id": 1579887478886240260,
        "created_at": "Tue Oct 11 17:31:42 +0000 2022",
        "text": "@LePitStopF11 Une r\u00e9primande. M\u00eame s\u2019ils ont trich\u00e9s et m\u00eame s\u2019ils avaient d\u00e9pens\u00e9s 20 millions de plus dans la perfo \u00e7a reste les goat ultime. Merci \u00e0 Marko d\u2019exister et tout le clan RedBull vraiment les meilleurs all time. J\u2019esp\u00e8re qu\u2019ils gagneront plus de 50 titres au total",
        "hashtags": []
    },
    "546": {
        "id": 1579887347579392000,
        "created_at": "Tue Oct 11 17:31:11 +0000 2022",
        "text": "@LePitStopF11 Je pense que tu as donn\u00e9 la sanction appropri\u00e9e : une r\u00e9duction du budget pour l'ann\u00e9e prochaine. Proportionnelle au d\u00e9passement de RedBull et qu'elle soit bien handicapante.\nJe rajouterai aussi du sursis, s'ils r\u00e9cidivent une sanction bien plus s\u00e9v\u00e8re et ANNONCEE A L'AVANCE !",
        "hashtags": []
    },
    "547": {
        "id": 1579885894458568705,
        "created_at": "Tue Oct 11 17:25:24 +0000 2022",
        "text": "@Burgrid16 Oui mais malheureusement les jugements sont trop imparfaits et sont trop soumis \u00e0 interpr\u00e9tation. Mercedes en a pay\u00e9 les frais l\u2019ann\u00e9e pass\u00e9e (vu que Redbull sera pas sanctionn\u00e9), Ferrari en 2020 et RedBull passe entre les mailles du filet.",
        "hashtags": []
    },
    "548": {
        "id": 1579884755969269760,
        "created_at": "Tue Oct 11 17:20:53 +0000 2022",
        "text": "Ptdrrrrr RedBull en TT cuisine \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/D5xCTDr0IC",
        "hashtags": []
    },
    "549": {
        "id": 1579884632325378048,
        "created_at": "Tue Oct 11 17:20:23 +0000 2022",
        "text": "RT @SebastienLoeb: J-7\ufe0f\u20e3 avant la derni\u00e8re manche du @OfficialW2RC \ud83d\udc4a\ud83c\udffb \n\n\u27a1\ufe0f @Andalucia_Rally \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n#BRX #BFGoodrich #RedBull #SFR #RichardMill\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "BRX",
                "indices": [
                    96,
                    100
                ]
            },
            {
                "text": "BFGoodrich",
                "indices": [
                    101,
                    112
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    113,
                    121
                ]
            },
            {
                "text": "SFR",
                "indices": [
                    122,
                    126
                ]
            }
        ]
    },
    "550": {
        "id": 1579884370080731136,
        "created_at": "Tue Oct 11 17:19:21 +0000 2022",
        "text": "@Djennii__ redbull, c\u2019est pas bon le caf\u00e9 !",
        "hashtags": []
    },
    "551": {
        "id": 1579881286344138752,
        "created_at": "Tue Oct 11 17:07:06 +0000 2022",
        "text": "@Arcanzz @lilspatule @TChogar @ricofiascojr @soufiane57857 @Secteur_F1 @ErikvHaren Juste pour dire que le truc de la bouffe c'est faux.\n\nLe probl\u00e8me c'est que RedBull a pas comptabilis\u00e9s le salaire de newey dans le budget cap parce que ils le consid\u00e8rent comme \"consultant\"\n\nAlors que la FIA le compte",
        "hashtags": []
    },
    "552": {
        "id": 1579879778353831936,
        "created_at": "Tue Oct 11 17:01:06 +0000 2022",
        "text": "@_shaynoux_ Le redbull \u00e7a aide",
        "hashtags": []
    },
    "553": {
        "id": 1579879625299488769,
        "created_at": "Tue Oct 11 17:00:30 +0000 2022",
        "text": "@alixgtd @Aperta Redbull aurait d\u00e9pass\u00e9 son plafond budg\u00e9taire de la saison \u00e0 cause du service traiteur (ils ont bien consomm\u00e9 chez mcdo quoi)",
        "hashtags": []
    },
    "554": {
        "id": 1579879411872337920,
        "created_at": "Tue Oct 11 16:59:39 +0000 2022",
        "text": "@kenzaa_ck Alors nous on a que myrtille. J\u2019aime bien le redbull Kenza, mais je vais pas venir \u00e0 Li\u00e8ge juste pour \u00e7a \ud83d\ude2d par contre, si je suis de passage je te dirais \ud83e\udd17",
        "hashtags": []
    },
    "555": {
        "id": 1579876233126772736,
        "created_at": "Tue Oct 11 16:47:01 +0000 2022",
        "text": "@FxMazel @InsideGones D\u00e9j\u00e0, tu r\u00e9\u00e9cris l'histoire \u00e0 ta sauce. Houllier a grandement particip\u00e9 \u00e0 l'\u00e9mergence de la galaxie RedBull. Avant de mourir, l'OL \u00e9tait 1er de L1 \u00e0 la tr\u00eave et faisait tampon entre les 2 egos surdimensionn\u00e9s de Garcia/Juni...",
        "hashtags": []
    },
    "556": {
        "id": 1579874721793204224,
        "created_at": "Tue Oct 11 16:41:00 +0000 2022",
        "text": "Logiquement \u00e7a doit \u00eatre \u00e7a, d\u00e9j\u00e0 que de base le titre de Max est bas\u00e9 sur une erreur humaine d'un directeur de course il va \u00eatre entach\u00e9 maintenant par la tricherie de son \u00e9curie, mais il y \u00e0 vraiment rien de choquant, c'est Redbull et la FIA c'est FULL corrompue. https://t.co/vKPcD7JJBH",
        "hashtags": []
    },
    "557": {
        "id": 1579874223329116163,
        "created_at": "Tue Oct 11 16:39:02 +0000 2022",
        "text": "RT @OrizonValorant: FOOKUS, VITALITY\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 et TEAM LIQUID sont les premi\u00e8res \u00e9quipes invit\u00e9es connues pour le Redbull Homeground.\n\nPour rappel,\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "558": {
        "id": 1579874041245990923,
        "created_at": "Tue Oct 11 16:38:18 +0000 2022",
        "text": "@licha74 @LunatiqueFrench Que tu sois fan du pilote ou non faut juste r\u00e9fl\u00e9chir \u00e0 peine sur la question pour se rendre compte qu\u2019il a totalement raison, \u00e9videmment les 2 qui sont cit\u00e9s ici ont du mal lorsqu\u2019il s\u2019agit de RedBull ou Max",
        "hashtags": []
    },
    "559": {
        "id": 1579873036140154881,
        "created_at": "Tue Oct 11 16:34:19 +0000 2022",
        "text": "@paolo_bianci2 @Burgrid16 Ouais mais l'inflation c'est pour toute les \u00e9quipes pas que RedBull pourquoi on accepterait pour RB et pas les autres",
        "hashtags": []
    },
    "560": {
        "id": 1579871701495873536,
        "created_at": "Tue Oct 11 16:29:00 +0000 2022",
        "text": "C tjrs degueulasse comment vous piuvez preferer 2e la canette de redbull plutot qu'1 e la monster (meilleurs, moins chere, plus efficace)",
        "hashtags": []
    },
    "561": {
        "id": 1579871539750907904,
        "created_at": "Tue Oct 11 16:28:22 +0000 2022",
        "text": "Je reessaye pour vous la redbull",
        "hashtags": []
    },
    "562": {
        "id": 1579871245071683584,
        "created_at": "Tue Oct 11 16:27:12 +0000 2022",
        "text": "Il a pris 3 redbull en 30 minutes en disant qu\u2019il avait aucun effet https://t.co/PfLQcMsiZr",
        "hashtags": []
    },
    "563": {
        "id": 1579871223382945793,
        "created_at": "Tue Oct 11 16:27:06 +0000 2022",
        "text": "RT @AureMulix: Je suis actif depuis plus de 4 ans ici, j'ai lu bcp d'inepties sur une \u00e9ventuelle corruption par Mercedes avec la FIA, au po\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "564": {
        "id": 1579870199775637504,
        "created_at": "Tue Oct 11 16:23:02 +0000 2022",
        "text": "@Burgrid16 Verstappen est champion 2021 que vous le veuillez ou non. Il va falloir l'accepter et passer a autre chose. Redbull prendra une r\u00e9duction de son budget cap pour 2023 et \u00e9ventuellement une perte de points constructeur pour 2022.",
        "hashtags": []
    },
    "565": {
        "id": 1579869172250865665,
        "created_at": "Tue Oct 11 16:18:57 +0000 2022",
        "text": "Les blagues sur le budget cantine de redbull c\u2019est du grand art",
        "hashtags": []
    },
    "566": {
        "id": 1579867422655655938,
        "created_at": "Tue Oct 11 16:12:00 +0000 2022",
        "text": "Wsh \u00e7a veut faire du redbull nature ou bien \ud83d\ude02 https://t.co/l4r5Zyteis",
        "hashtags": []
    },
    "567": {
        "id": 1579866542690676736,
        "created_at": "Tue Oct 11 16:08:30 +0000 2022",
        "text": "@TChogar @lilspatule @ricofiascojr @soufiane57857 @Cimmerian_Iter @Secteur_F1 @ErikvHaren Je vois pas l\u2019int\u00e9r\u00eat de ta r\u00e9ponse. Juste les gens qui pleurent sur redbull sont des fans de mercedes qui crient \u00e0 la triche. Faut mettre un peu d\u2019impartialit\u00e9 dans les propos, ils ont d\u00e9pass\u00e9 leur budget certes mais ce n\u2019est pas de la triche, la sanction ad\u00e9quate tombera point.",
        "hashtags": []
    },
    "568": {
        "id": 1579866261919764482,
        "created_at": "Tue Oct 11 16:07:23 +0000 2022",
        "text": "@mehdibhdd a coup de redbull et de pipas ici",
        "hashtags": []
    },
    "569": {
        "id": 1579865898231697408,
        "created_at": "Tue Oct 11 16:05:57 +0000 2022",
        "text": "RT @Venom__l: @batlnr11 @AndyVidaa Une saison qui est termin\u00e9 mais une saison ou Redbull a trich\u00e9 sur le budget cap donc bon, on a le droit\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "570": {
        "id": 1579865829679980545,
        "created_at": "Tue Oct 11 16:05:40 +0000 2022",
        "text": "RT @_Mqtt: @AndyVidaa @Burgrid16 En vrai j\u2019suis plus team Verstappen que Hamilton sur la saison 2021 mais t\u2019as raison 100% raison, c\u2019est te\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "571": {
        "id": 1579864685910044672,
        "created_at": "Tue Oct 11 16:01:08 +0000 2022",
        "text": "@RoronoaElha @ashbvrn_ @enelsir_ Franchement le red bull normal il est grave deg mais le redbull coco/myrtille incroyable",
        "hashtags": []
    },
    "572": {
        "id": 1579864575755026433,
        "created_at": "Tue Oct 11 16:00:41 +0000 2022",
        "text": "#F1 #RedBull a bien d\u00e9pass\u00e9 le plafond des sanctions \u00e0 venir?  ohttps://www.msn.com/fr-fr/sport/auto-moto/f1-red-bull-a-bien-d%C3%A9pass%C3%A9-le-plafond-budg%C3%A9taire-en-2021-des-sanctions-%C3%A0-venir/ar-AA12NE1X?ocid=msedgdhp&amp;pc=U531&amp;cvid=36cacd07d9fa490fbe0789e4339ea3da",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    0,
                    3
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    4,
                    12
                ]
            }
        ]
    },
    "573": {
        "id": 1579863748596338688,
        "created_at": "Tue Oct 11 15:57:24 +0000 2022",
        "text": "@AndyVidaa @Burgrid16 En vrai j\u2019suis plus team Verstappen que Hamilton sur la saison 2021 mais t\u2019as raison 100% raison, c\u2019est tellement plus grave ce qu\u2019\u00e0 fait redbull et je pense qu\u2019ils auront pas grand chose\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "574": {
        "id": 1579861277039800320,
        "created_at": "Tue Oct 11 15:47:35 +0000 2022",
        "text": "@AndyVidaa Ptdrr mais les anti redbull... faut se faire soigner...",
        "hashtags": []
    },
    "575": {
        "id": 1579859431734771712,
        "created_at": "Tue Oct 11 15:40:15 +0000 2022",
        "text": "FOOKUS, VITALITY\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 et TEAM LIQUID sont les premi\u00e8res \u00e9quipes invit\u00e9es connues pour le Redbull Homeground.\n\nPour rappel, la finale se jouera \u00e0 Manchester et il y aura aux alentours de 100k$ de gains sur ce tournoi. https://t.co/Q7PMEJLuik",
        "hashtags": []
    },
    "576": {
        "id": 1579859089785749505,
        "created_at": "Tue Oct 11 15:38:54 +0000 2022",
        "text": "RT @lamzprankshd: jvais sur mes 26 ans \u00e7a m\u2019arrive encore de voler des redbull a la station d\u2019essence c quoi mon probl\u00e8me?",
        "hashtags": []
    },
    "577": {
        "id": 1579858611622522880,
        "created_at": "Tue Oct 11 15:37:00 +0000 2022",
        "text": "RT @lamzprankshd: jvais sur mes 26 ans \u00e7a m\u2019arrive encore de voler des redbull a la station d\u2019essence c quoi mon probl\u00e8me?",
        "hashtags": []
    },
    "578": {
        "id": 1579856993686556673,
        "created_at": "Tue Oct 11 15:30:34 +0000 2022",
        "text": "@Pab__27 @teoag_ @SzoboPSG @OffTrack_FR Faut vraiment \u00eatre na\u00eff pour croire que RedBull est de bonne foi",
        "hashtags": []
    },
    "579": {
        "id": 1579855977092091905,
        "created_at": "Tue Oct 11 15:26:31 +0000 2022",
        "text": "Les memes sur le couts trop hauts de redbull l\u00e0 svp continuez je HURLE de rire https://t.co/QVr9RbU7UK",
        "hashtags": []
    },
    "580": {
        "id": 1579855298558570496,
        "created_at": "Tue Oct 11 15:23:50 +0000 2022",
        "text": "@Ccob_ Courage prend de la Monster + RedBull p'tit baka la",
        "hashtags": []
    },
    "581": {
        "id": 1579853743553904641,
        "created_at": "Tue Oct 11 15:17:39 +0000 2022",
        "text": "RT @SebastienLoeb: J-7\ufe0f\u20e3 avant la derni\u00e8re manche du @OfficialW2RC \ud83d\udc4a\ud83c\udffb \n\n\u27a1\ufe0f @Andalucia_Rally \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n#BRX #BFGoodrich #RedBull #SFR #RichardMill\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "BRX",
                "indices": [
                    96,
                    100
                ]
            },
            {
                "text": "BFGoodrich",
                "indices": [
                    101,
                    112
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    113,
                    121
                ]
            },
            {
                "text": "SFR",
                "indices": [
                    122,
                    126
                ]
            }
        ]
    },
    "582": {
        "id": 1579851999499419648,
        "created_at": "Tue Oct 11 15:10:43 +0000 2022",
        "text": "L'Actu #F1 du Mardi 11 octobre 2022 \n\"Brundle : C'est 'fou' de moins punir un \u00e9cart de 5 millions\". A voir \u00e9galement: #Alonso #RedBull #Norris #Verstappen #Ferrari... toute l'actu #F1 du jour.https://t.co/tU1vEFegg8 https://t.co/WE0LYCA570",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    7,
                    10
                ]
            },
            {
                "text": "Alonso",
                "indices": [
                    118,
                    125
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    126,
                    134
                ]
            },
            {
                "text": "Norris",
                "indices": [
                    135,
                    142
                ]
            },
            {
                "text": "Verstappen",
                "indices": [
                    143,
                    154
                ]
            },
            {
                "text": "Ferrari",
                "indices": [
                    155,
                    163
                ]
            },
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    180,
                    183
                ]
            }
        ]
    },
    "583": {
        "id": 1579851997330952196,
        "created_at": "Tue Oct 11 15:10:43 +0000 2022",
        "text": "@Asaphasus Nan merci Redbull pour le divertissement.",
        "hashtags": []
    },
    "584": {
        "id": 1579850894963007488,
        "created_at": "Tue Oct 11 15:06:20 +0000 2022",
        "text": "@AgriSkippy @vidal_julien Exactement \ud83e\uddd0 aujourd\u2019hui c\u2019est redbull qui a veler \u2026 fille de osiris petit fille de liby petite petite petite fille de giby bon ok j\u2019arr\u00eate l\u00e0 \ud83e\udd23",
        "hashtags": []
    },
    "585": {
        "id": 1579850840541536256,
        "created_at": "Tue Oct 11 15:06:07 +0000 2022",
        "text": "@zaiksz @EnkiLeglise @OffTrack_FR Je pense (sans preuve ni rien, avis perso) que Helmut est pay\u00e9 par RedBull et non RedBull Racing. Il est en gros le lien entre le CEO de RedBull et Christian Horner",
        "hashtags": []
    },
    "586": {
        "id": 1579850781163139074,
        "created_at": "Tue Oct 11 15:05:53 +0000 2022",
        "text": "J'ai confiance en mon tweet \u00e9pingl\u00e9 depuis d\u00e9cembre .\n\nLa F1 c'est le pinacle du sport automobile mais ils sont jamais capables de faire respecter un r\u00e8glement \u00e9crit noir sur blanc, esp\u00e9rons que cette fois ci on rende \u00e0 C\u00e9sar ce qui appartient \u00e0 C\u00e9sar. \n\n#RedBull #FIA #CostCap https://t.co/4vCEZ9B11t",
        "hashtags": [
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    255,
                    263
                ]
            },
            {
                "text": "FIA",
                "indices": [
                    264,
                    268
                ]
            },
            {
                "text": "CostCap",
                "indices": [
                    269,
                    277
                ]
            }
        ]
    },
    "587": {
        "id": 1579850658433601536,
        "created_at": "Tue Oct 11 15:05:23 +0000 2022",
        "text": "@OffTrack_FR 1er tweet : selon redbull il doit \u00eatre exempt\u00e9 du 'Budget Cap' car ne fait pas partie des 3 \nr\u00e9ponse au tweet : selon redbull dit que Adrian Newey fait bien partie des 3\n\nbelles info !",
        "hashtags": []
    },
    "588": {
        "id": 1579846192548413440,
        "created_at": "Tue Oct 11 14:47:39 +0000 2022",
        "text": "@Zecteur_F1 La F1 est un des meilleurs restaurant #redbull",
        "hashtags": [
            {
                "text": "redbull",
                "indices": [
                    50,
                    58
                ]
            }
        ]
    },
    "589": {
        "id": 1579846087342714880,
        "created_at": "Tue Oct 11 14:47:14 +0000 2022",
        "text": "@OffTrack_FR \u26a0\ufe0f RedBull aurait d\u00e9clar\u00e9s que le d\u00e9veloppement de la voiture ne doit pas \u00eatre compt\u00e9 dans leur 'budget cap' , en disant je cite \"mais heuuuuu la FIA ils font que m'emb\u00eater laaaaa\"",
        "hashtags": []
    },
    "590": {
        "id": 1579846003997696000,
        "created_at": "Tue Oct 11 14:46:54 +0000 2022",
        "text": "redbull a trich\u00e9\u2026 a eu du mal \u00e0 battre mercedes en trichant\u2026 la FIA savait\u2026 la FIA a d\u00e9cid\u00e9 de changer l\u2019application des r\u00e8gles pour faire gagner redbull qui, malgr\u00e9 leurs tricheries n\u2019a pas r\u00e9ussi \u00e0 s\u2019imposer face \u00e0 Hamilton et Mercedes\u2026 je souffle, vraiment. https://t.co/clNb1p8hXb",
        "hashtags": []
    },
    "591": {
        "id": 1579845555240701952,
        "created_at": "Tue Oct 11 14:45:07 +0000 2022",
        "text": "Naaaaah ils sont bons chez Redbull\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 la voiture vient litt\u00e9ralement de lui et personne d\u2019autre\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/KHAnzYVOGK",
        "hashtags": []
    },
    "592": {
        "id": 1579844941064597507,
        "created_at": "Tue Oct 11 14:42:40 +0000 2022",
        "text": "\u00c7a va trop loin le foodgate de RB, tout \u00e9tait \u00e9crit https://t.co/znvqjmNkbO",
        "hashtags": []
    },
    "593": {
        "id": 1579842578341855233,
        "created_at": "Tue Oct 11 14:33:17 +0000 2022",
        "text": "@___ravage jv dry scoop \u00e0 la place de boire des redbull",
        "hashtags": []
    },
    "594": {
        "id": 1579842542085894144,
        "created_at": "Tue Oct 11 14:33:08 +0000 2022",
        "text": "@leblizzard69 @YzMoovy @Pierrick62930 @PG10_FanactuFr @Sportunefrance Il avait \u00e9t\u00e9 dit que le Salaire d'Alonso \u00e9tait de 18 millions et celui d'Ocon 5 Millions.\n\nIl y a quelque jours apparemment Alpine aurait bien d\u00e9pens\u00e9 \"15 Millions\" pour Gasly.\nMais c'est parce qu'il y a 10 Millions de transfert chez RedBull et 5 Millions de salaire chez Gasly.",
        "hashtags": []
    },
    "595": {
        "id": 1579842258400342016,
        "created_at": "Tue Oct 11 14:32:01 +0000 2022",
        "text": "@JulieeeVIP @vir__30 @_Confessfantasm Rtio de fou",
        "hashtags": []
    },
    "596": {
        "id": 1579841720249765889,
        "created_at": "Tue Oct 11 14:29:52 +0000 2022",
        "text": "@GuiggsDaCosta @_vins7 Si c'est en cas que redbull n'accepte pas la sanction alors la ce qui est s\u00fbr l'image pourrait \u00eatre appliqu\u00e9e",
        "hashtags": []
    },
    "597": {
        "id": 1579840037621223426,
        "created_at": "Tue Oct 11 14:23:11 +0000 2022",
        "text": "travailler \u00e7a m\u2019a juste apport\u00e9 une d\u00e9pendance au redbull en gros",
        "hashtags": []
    },
    "598": {
        "id": 1579838520835047425,
        "created_at": "Tue Oct 11 14:17:10 +0000 2022",
        "text": "@lenny_torrent La FIA prend tous son temps quand c'est RedBull",
        "hashtags": []
    },
    "599": {
        "id": 1579838100494483461,
        "created_at": "Tue Oct 11 14:15:29 +0000 2022",
        "text": "@_luca04 @xRyeK @NicolasTrb @tst_lct @F1MonkeySeat Honn\u00eatement j\u2019en ai aucune id\u00e9e. Apr\u00e8s faut pas oublier que RedBull n\u2019est pas une ecurie d\u2019usine comme Mercedes ou Ferrari qui peuvent plus facilement masquer les d\u00e9penses d\u00fbs au salaire des ing\u00e9nieurs en les d\u00e9clarant dans le d\u00e9partement automobile de s\u00e9rie par exemple",
        "hashtags": []
    },
    "600": {
        "id": 1579837808294121474,
        "created_at": "Tue Oct 11 14:14:20 +0000 2022",
        "text": "Mais la FIA devait pas communiquer hier au sujet de Redbull et Aston ??\nOu alors j\u2019ai manqu\u00e9 un truc ?",
        "hashtags": []
    },
    "601": {
        "id": 1579835698097815553,
        "created_at": "Tue Oct 11 14:05:57 +0000 2022",
        "text": "@Jedfolio @nikolittlestar Haha si je me met \u00e0 la redbull je vais prendre 10kg de plus, surtout pas ! ^^",
        "hashtags": []
    },
    "602": {
        "id": 1579835670302187520,
        "created_at": "Tue Oct 11 14:05:50 +0000 2022",
        "text": "ma coll\u00e8gue qui me donne son redbull ON ME DRAAAAAGUE",
        "hashtags": []
    },
    "603": {
        "id": 1579834965226725376,
        "created_at": "Tue Oct 11 14:03:02 +0000 2022",
        "text": "@Venom__l @Tampax_II @batlnr11 @AndyVidaa Il n'y aura aucun retrait de point cela ridiculiserai le sport. Ils vont soit baisser le budget de redbull pour 2023 et/ou leur retirer du temps en soufflerie. Ce qui peut avoir aussi un joli impact.",
        "hashtags": []
    },
    "604": {
        "id": 1579834794531512321,
        "created_at": "Tue Oct 11 14:02:21 +0000 2022",
        "text": "Je suis pli\u00e9 en voyant les tweets sur RedBull",
        "hashtags": []
    },
    "605": {
        "id": 1579831415281451009,
        "created_at": "Tue Oct 11 13:48:55 +0000 2022",
        "text": "Tu peux pas \u00eatre une fille et boire du redbull",
        "hashtags": []
    },
    "606": {
        "id": 1579830560520048640,
        "created_at": "Tue Oct 11 13:45:32 +0000 2022",
        "text": "@joachim_terrier @nikolittlestar Suis pass\u00e9 a la redbull perso.... et j'ai un dossier mis en fav \"seocamp2017\" et j'ai direct switch post it depuis :D",
        "hashtags": []
    },
    "607": {
        "id": 1579828684265250817,
        "created_at": "Tue Oct 11 13:38:04 +0000 2022",
        "text": "RT @SebastienLoeb: J-7\ufe0f\u20e3 avant la derni\u00e8re manche du @OfficialW2RC \ud83d\udc4a\ud83c\udffb \n\n\u27a1\ufe0f @Andalucia_Rally \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n#BRX #BFGoodrich #RedBull #SFR #RichardMill\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "BRX",
                "indices": [
                    96,
                    100
                ]
            },
            {
                "text": "BFGoodrich",
                "indices": [
                    101,
                    112
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    113,
                    121
                ]
            },
            {
                "text": "SFR",
                "indices": [
                    122,
                    126
                ]
            }
        ]
    },
    "608": {
        "id": 1579828217200128002,
        "created_at": "Tue Oct 11 13:36:13 +0000 2022",
        "text": "RT @SebastienLoeb: J-7\ufe0f\u20e3 avant la derni\u00e8re manche du @OfficialW2RC \ud83d\udc4a\ud83c\udffb \n\n\u27a1\ufe0f @Andalucia_Rally \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n#BRX #BFGoodrich #RedBull #SFR #RichardMill\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "BRX",
                "indices": [
                    96,
                    100
                ]
            },
            {
                "text": "BFGoodrich",
                "indices": [
                    101,
                    112
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    113,
                    121
                ]
            },
            {
                "text": "SFR",
                "indices": [
                    122,
                    126
                ]
            }
        ]
    },
    "609": {
        "id": 1579827116329545733,
        "created_at": "Tue Oct 11 13:31:50 +0000 2022",
        "text": "Je teste pour vous : le redbull figue-pomme",
        "hashtags": []
    },
    "610": {
        "id": 1579823566186745858,
        "created_at": "Tue Oct 11 13:17:44 +0000 2022",
        "text": "Je suis actif depuis plus de 4 ans ici, j'ai lu bcp d'inepties sur une \u00e9ventuelle corruption par Mercedes avec la FIA, au point qu'on invente avec FX la \u00ab FIAMG \u00bb pour ironiser.\nEt depuis bient\u00f4t 1 an c'est avec RedBull. \n\nCes gens qui \"d\u00e9noncent\" ne sont pas des fans de F1.",
        "hashtags": []
    },
    "611": {
        "id": 1579822489131454464,
        "created_at": "Tue Oct 11 13:13:27 +0000 2022",
        "text": "@y__gyeoms \u00e7a a la m\u00eame couleur que le vodka redbull en plus bYe",
        "hashtags": []
    },
    "612": {
        "id": 1579822225787879429,
        "created_at": "Tue Oct 11 13:12:24 +0000 2022",
        "text": "@DevolaXIV_ Idem a une \u00e9poque j'\u00e9tais carr\u00e9ment accro au redbull du coup maintenant j'evite un max",
        "hashtags": []
    },
    "613": {
        "id": 1579818679906488320,
        "created_at": "Tue Oct 11 12:58:19 +0000 2022",
        "text": "Je suis actif depuis plus de 4 ans ici, j'ai lu bcp d'inepties sur une \u00e9ventuelle corruption par Mercedes avec la FIA, au point qu'on invente avec FX la \u00ab FIAMG \u00bb pour ironiser.\nEt depuis bient\u00f4t 1 an c'est avec RedBull. \n\nCes gens qui \"d\u00e9noncent\" ne sont pas des fans de F1.",
        "hashtags": []
    },
    "614": {
        "id": 1579818489220837377,
        "created_at": "Tue Oct 11 12:57:34 +0000 2022",
        "text": "RT @SebastienLoeb: J-7\ufe0f\u20e3 avant la derni\u00e8re manche du @OfficialW2RC \ud83d\udc4a\ud83c\udffb \n\n\u27a1\ufe0f @Andalucia_Rally \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n#BRX #BFGoodrich #RedBull #SFR #RichardMill\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "BRX",
                "indices": [
                    96,
                    100
                ]
            },
            {
                "text": "BFGoodrich",
                "indices": [
                    101,
                    112
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    113,
                    121
                ]
            },
            {
                "text": "SFR",
                "indices": [
                    122,
                    126
                ]
            }
        ]
    },
    "615": {
        "id": 1579818270471094273,
        "created_at": "Tue Oct 11 12:56:41 +0000 2022",
        "text": "RT @GuiggsDaCosta: Si on suit ce qui est \u00e9crit, Lewis \u00e0 8 titres \ud83d\ude32sachant qu\u2019on sait que RedBull a d\u00e9pass\u00e9 le budget cap https://t.co/nAUw2\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "616": {
        "id": 1579817623994662917,
        "created_at": "Tue Oct 11 12:54:07 +0000 2022",
        "text": "RT @GuiggsDaCosta: Si on suit ce qui est \u00e9crit, Lewis \u00e0 8 titres \ud83d\ude32sachant qu\u2019on sait que RedBull a d\u00e9pass\u00e9 le budget cap https://t.co/nAUw2\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "617": {
        "id": 1579817010342825986,
        "created_at": "Tue Oct 11 12:51:41 +0000 2022",
        "text": "@momolafrite74 Quand j'\u00e9tais jeune dans mes 17/18 ans j'abusais un peu trop des boissons type redbull, monster etc j'en consommais jusqu'\u00e0 3 par jour donc au bout d'un moment ton corps aime pas trop quoi :/",
        "hashtags": []
    },
    "618": {
        "id": 1579815238727528448,
        "created_at": "Tue Oct 11 12:44:39 +0000 2022",
        "text": "@DevolaXIV_ Ha ouais, moi jamais eu ce probl\u00e8me mais je fais gaffe quand m\u00eame...apres RedBull c'est occasionnel et jamais avec de l'alcool",
        "hashtags": []
    },
    "619": {
        "id": 1579814129832902656,
        "created_at": "Tue Oct 11 12:40:14 +0000 2022",
        "text": "3\u00e8me canette de redbull mon c\u0153ur va imploser",
        "hashtags": []
    },
    "620": {
        "id": 1579813865185226752,
        "created_at": "Tue Oct 11 12:39:11 +0000 2022",
        "text": "@Redbull_Fridge moin",
        "hashtags": []
    },
    "621": {
        "id": 1579811686332387331,
        "created_at": "Tue Oct 11 12:30:32 +0000 2022",
        "text": "RT @SebastienLoeb: J-7\ufe0f\u20e3 avant la derni\u00e8re manche du @OfficialW2RC \ud83d\udc4a\ud83c\udffb \n\n\u27a1\ufe0f @Andalucia_Rally \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n#BRX #BFGoodrich #RedBull #SFR #RichardMill\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "BRX",
                "indices": [
                    96,
                    100
                ]
            },
            {
                "text": "BFGoodrich",
                "indices": [
                    101,
                    112
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    113,
                    121
                ]
            },
            {
                "text": "SFR",
                "indices": [
                    122,
                    126
                ]
            }
        ]
    },
    "622": {
        "id": 1579811259591331840,
        "created_at": "Tue Oct 11 12:28:50 +0000 2022",
        "text": "@i77ks Redbull tout seul c 0 que avc flash",
        "hashtags": []
    },
    "623": {
        "id": 1579810946645905408,
        "created_at": "Tue Oct 11 12:27:35 +0000 2022",
        "text": "RT @lamzprankshd: jvais sur mes 26 ans \u00e7a m\u2019arrive encore de voler des redbull a la station d\u2019essence c quoi mon probl\u00e8me?",
        "hashtags": []
    },
    "624": {
        "id": 1579810832225304576,
        "created_at": "Tue Oct 11 12:27:08 +0000 2022",
        "text": "NOUVELLE RECRUE.\n@xRobinho_20 rejoint l'attaque de la RedBull Factory.\nLe duo avec @grangriff s'annonce bouillant \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 https://t.co/c1dI2RiXXC",
        "hashtags": []
    },
    "625": {
        "id": 1579809656503144448,
        "created_at": "Tue Oct 11 12:22:28 +0000 2022",
        "text": "@AuRupteur Comme par hasard la sanction re\u00e7u par redbull sera des points en moins dans le championnat pr\u00e9c\u00e9dent mais ils l\u2019ont pas gagn\u00e9 \u00e7a passera \u00e0 la trappe sans toucher aux pilotes. Attendons de voir ce jugement sans cons\u00e9quence et justice",
        "hashtags": []
    },
    "626": {
        "id": 1579808144855007232,
        "created_at": "Tue Oct 11 12:16:27 +0000 2022",
        "text": "@Tampax_II @batlnr11 @AndyVidaa Mais on sait tr\u00e8s bien que Max est champion, on dit juste que Redbull doit avoir des sanctions sur le fait qu\u2019il d\u00e9pense plus que les autres \u00e9curies. Tout le monde \u00e0 respecter sauf eux. Tu d\u00e9passes les r\u00e8gles on te sanctionne point c\u2019est pas compliqu\u00e9 \u00e0 comprendre frere",
        "hashtags": []
    },
    "627": {
        "id": 1579807758970650624,
        "created_at": "Tue Oct 11 12:14:55 +0000 2022",
        "text": "@AuRupteur J'avais un peu peur de l'ambiance suite \u00e0 la publication des conclusions de la FIA, mais la petite vague de Meme sur la cantine de RedBull est savoureuse !",
        "hashtags": []
    },
    "628": {
        "id": 1579807330971291651,
        "created_at": "Tue Oct 11 12:13:13 +0000 2022",
        "text": "RT @RedBullFrance: S'il y a bien quelque chose qui met tout le monde d'accord, c'est la qualit\u00e9 de la direction artistique d'Horizon Forbid\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "629": {
        "id": 1579805217990021120,
        "created_at": "Tue Oct 11 12:04:49 +0000 2022",
        "text": "@KarlSan_ Nan mais tu vois le premier ca aurait du etre lewis puis le second ils ont trich\u00e9 l\u2019annee d\u2019avant ! Vilain Max ! Vilain Redbull ! https://t.co/U1WA3SUVvu",
        "hashtags": []
    },
    "630": {
        "id": 1579804434884100096,
        "created_at": "Tue Oct 11 12:01:43 +0000 2022",
        "text": "J'ai bient\u00f4t mon bonnet redbull \ud83e\udd70",
        "hashtags": []
    },
    "631": {
        "id": 1579803803205132288,
        "created_at": "Tue Oct 11 11:59:12 +0000 2022",
        "text": "@volnarjr Du redbull pour le petit dej https://t.co/uA21GljtLw",
        "hashtags": []
    },
    "632": {
        "id": 1579803401667620864,
        "created_at": "Tue Oct 11 11:57:36 +0000 2022",
        "text": "@Zecteur_F1 Impossible, redbull et Verstappen n\u2019ont pas les m\u00eames r\u00e8gles je crois\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "633": {
        "id": 1579803309283557378,
        "created_at": "Tue Oct 11 11:57:14 +0000 2022",
        "text": "RT @SebastienLoeb: J-7\ufe0f\u20e3 avant la derni\u00e8re manche du @OfficialW2RC \ud83d\udc4a\ud83c\udffb \n\n\u27a1\ufe0f @Andalucia_Rally \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n#BRX #BFGoodrich #RedBull #SFR #RichardMill\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "BRX",
                "indices": [
                    96,
                    100
                ]
            },
            {
                "text": "BFGoodrich",
                "indices": [
                    101,
                    112
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    113,
                    121
                ]
            },
            {
                "text": "SFR",
                "indices": [
                    122,
                    126
                ]
            }
        ]
    },
    "634": {
        "id": 1579801673329152001,
        "created_at": "Tue Oct 11 11:50:44 +0000 2022",
        "text": "@ANakakamura @Barbobese4 @OffTrack_FR Mais tu parles de retirer des points pilotes \u00e0 RedBull tu le fais expr\u00e8s c'est pas possible",
        "hashtags": []
    },
    "635": {
        "id": 1579800473066176512,
        "created_at": "Tue Oct 11 11:45:58 +0000 2022",
        "text": "@PSwiift Bah ils g\u00e8rent tellement que quand RedBull dit que c\u2019est la cantine le probl\u00e8me de budget ils les obligent \u00e0 faire des p\u00e2tes toute l\u2019ann\u00e9e",
        "hashtags": []
    },
    "636": {
        "id": 1579799049720696832,
        "created_at": "Tue Oct 11 11:40:19 +0000 2022",
        "text": "@leiferikson111 @SAugendre @Secteur_F1 Il a pas lu le r\u00e8glement. Il a pas compris qu\u2019on s\u2019en fout de son RedBull ch\u00e9ri, que oui Max gardera ses titres et que ce qui est en jeu c\u2019est la survie du budget cap car ce que gens aiment c\u2019est la F1 et que les comportements de fan boy sont insupportables, pire qu\u2019au foot.",
        "hashtags": []
    },
    "637": {
        "id": 1579798944322039811,
        "created_at": "Tue Oct 11 11:39:54 +0000 2022",
        "text": "RT @SebastienLoeb: J-7\ufe0f\u20e3 avant la derni\u00e8re manche du @OfficialW2RC \ud83d\udc4a\ud83c\udffb \n\n\u27a1\ufe0f @Andalucia_Rally \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n#BRX #BFGoodrich #RedBull #SFR #RichardMill\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "BRX",
                "indices": [
                    96,
                    100
                ]
            },
            {
                "text": "BFGoodrich",
                "indices": [
                    101,
                    112
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    113,
                    121
                ]
            },
            {
                "text": "SFR",
                "indices": [
                    122,
                    126
                ]
            }
        ]
    },
    "638": {
        "id": 1579798340300333056,
        "created_at": "Tue Oct 11 11:37:30 +0000 2022",
        "text": "RT @SebastienLoeb: J-7\ufe0f\u20e3 avant la derni\u00e8re manche du @OfficialW2RC \ud83d\udc4a\ud83c\udffb \n\n\u27a1\ufe0f @Andalucia_Rally \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n#BRX #BFGoodrich #RedBull #SFR #RichardMill\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "BRX",
                "indices": [
                    96,
                    100
                ]
            },
            {
                "text": "BFGoodrich",
                "indices": [
                    101,
                    112
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    113,
                    121
                ]
            },
            {
                "text": "SFR",
                "indices": [
                    122,
                    126
                ]
            }
        ]
    },
    "639": {
        "id": 1579797438067806209,
        "created_at": "Tue Oct 11 11:33:55 +0000 2022",
        "text": "@temps25 J\u2019avais pas reconnu que c\u2019\u00e9tait toi heureusement que tu a mit une pp avec une cannette de redbull",
        "hashtags": []
    },
    "640": {
        "id": 1579797241849864193,
        "created_at": "Tue Oct 11 11:33:08 +0000 2022",
        "text": "@batlnr11 @AndyVidaa Une saison qui est termin\u00e9 mais une saison ou Redbull a trich\u00e9 sur le budget cap donc bon, on a le droit de tricher mais tant que c\u2019est fini tranquille on ferme les yeux on dit rien ?",
        "hashtags": []
    },
    "641": {
        "id": 1579796387382054912,
        "created_at": "Tue Oct 11 11:29:44 +0000 2022",
        "text": "est ce que l'on peut dire que ce sont des d\u00e9penses que les autres \u00e9quipes ont compt\u00e9 mais pas REDBULL ? https://t.co/OFGg8i9aqY",
        "hashtags": []
    },
    "642": {
        "id": 1579795023637647360,
        "created_at": "Tue Oct 11 11:24:19 +0000 2022",
        "text": "True love is \" j'ai fait une r\u00e9serve de redbull parce que je sais que tu vas venir souvent\" (potite patate de @Itchebai pour illustrer parce qu'il est adorable ) https://t.co/D3uAlAh0Si",
        "hashtags": []
    },
    "643": {
        "id": 1579793662556647424,
        "created_at": "Tue Oct 11 11:18:54 +0000 2022",
        "text": "@DeBinkwaeys non mais c\u2019est \u00e7a, Redbull je peux tellement plus les supporter \ud83e\udd72",
        "hashtags": []
    },
    "644": {
        "id": 1579793432981417987,
        "created_at": "Tue Oct 11 11:18:00 +0000 2022",
        "text": "Verstappen ne l\u00e2che rien ! Et nous, on oublie de changer de moteur pour les qualifs et la course ... \ud83d\ude2d\n#F122 #F12022game #F122game #belgiumgp #F1 #S3E12 #RedBull #redbullracing \nhttps://t.co/lAEC6l97SD https://t.co/tkm1gutC54",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F122",
                "indices": [
                    103,
                    108
                ]
            },
            {
                "text": "F12022game",
                "indices": [
                    109,
                    120
                ]
            },
            {
                "text": "F122game",
                "indices": [
                    121,
                    130
                ]
            },
            {
                "text": "belgiumgp",
                "indices": [
                    131,
                    141
                ]
            },
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    142,
                    145
                ]
            },
            {
                "text": "S3E12",
                "indices": [
                    146,
                    152
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    153,
                    161
                ]
            },
            {
                "text": "redbullracing",
                "indices": [
                    162,
                    176
                ]
            }
        ]
    },
    "645": {
        "id": 1579792382220185601,
        "created_at": "Tue Oct 11 11:13:49 +0000 2022",
        "text": "un demi-litre de caf\u00e9 et un demi litre de redbull voil\u00e0 ce que je vais ing\u00e9rer pour pas m'endormir MDRRRR putain le bout du rolssss",
        "hashtags": []
    },
    "646": {
        "id": 1579790909084151810,
        "created_at": "Tue Oct 11 11:07:58 +0000 2022",
        "text": "aujourd\u2019hui je vais me laver dans l\u2019unique but de sortir chercher le redbull interdit (winter \u00e9dition pomme figue)",
        "hashtags": []
    },
    "647": {
        "id": 1579790175190024192,
        "created_at": "Tue Oct 11 11:05:03 +0000 2022",
        "text": "RT @SebastienLoeb: J-7\ufe0f\u20e3 avant la derni\u00e8re manche du @OfficialW2RC \ud83d\udc4a\ud83c\udffb \n\n\u27a1\ufe0f @Andalucia_Rally \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n#BRX #BFGoodrich #RedBull #SFR #RichardMill\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "BRX",
                "indices": [
                    96,
                    100
                ]
            },
            {
                "text": "BFGoodrich",
                "indices": [
                    101,
                    112
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    113,
                    121
                ]
            },
            {
                "text": "SFR",
                "indices": [
                    122,
                    126
                ]
            }
        ]
    },
    "648": {
        "id": 1579789914950238209,
        "created_at": "Tue Oct 11 11:04:01 +0000 2022",
        "text": "@M0kim0kii @VieiraDaniel11 @BriceGERMAIN Les sanctions que risque redbull ne sont pas claire on est d\u2019accord. Mais tu me parlais de zone grise sur le r\u00e8glement, a priori il y en a pas, RB a donc bien trich\u00e9 pas de doute de ce c\u00f4t\u00e9 l\u00e0",
        "hashtags": []
    },
    "649": {
        "id": 1579788745985122305,
        "created_at": "Tue Oct 11 10:59:22 +0000 2022",
        "text": "RT @SebastienLoeb: J-7\ufe0f\u20e3 avant la derni\u00e8re manche du @OfficialW2RC \ud83d\udc4a\ud83c\udffb \n\n\u27a1\ufe0f @Andalucia_Rally \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n#BRX #BFGoodrich #RedBull #SFR #RichardMill\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "BRX",
                "indices": [
                    96,
                    100
                ]
            },
            {
                "text": "BFGoodrich",
                "indices": [
                    101,
                    112
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    113,
                    121
                ]
            },
            {
                "text": "SFR",
                "indices": [
                    122,
                    126
                ]
            }
        ]
    },
    "650": {
        "id": 1579787726366220291,
        "created_at": "Tue Oct 11 10:55:19 +0000 2022",
        "text": "RT @SebastienLoeb: J-7\ufe0f\u20e3 avant la derni\u00e8re manche du @OfficialW2RC \ud83d\udc4a\ud83c\udffb \n\n\u27a1\ufe0f @Andalucia_Rally \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n#BRX #BFGoodrich #RedBull #SFR #RichardMill\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "BRX",
                "indices": [
                    96,
                    100
                ]
            },
            {
                "text": "BFGoodrich",
                "indices": [
                    101,
                    112
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    113,
                    121
                ]
            },
            {
                "text": "SFR",
                "indices": [
                    122,
                    126
                ]
            }
        ]
    },
    "651": {
        "id": 1579787485257035776,
        "created_at": "Tue Oct 11 10:54:22 +0000 2022",
        "text": "\ud83d\udccdMont Blanc \ud83c\udfd4\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https://t.co/K9JgFYBlca",
        "hashtags": []
    },
    "652": {
        "id": 1579787224756862976,
        "created_at": "Tue Oct 11 10:53:20 +0000 2022",
        "text": "RT @SebastienLoeb: J-7\ufe0f\u20e3 avant la derni\u00e8re manche du @OfficialW2RC \ud83d\udc4a\ud83c\udffb \n\n\u27a1\ufe0f @Andalucia_Rally \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n#BRX #BFGoodrich #RedBull #SFR #RichardMill\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "BRX",
                "indices": [
                    96,
                    100
                ]
            },
            {
                "text": "BFGoodrich",
                "indices": [
                    101,
                    112
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    113,
                    121
                ]
            },
            {
                "text": "SFR",
                "indices": [
                    122,
                    126
                ]
            }
        ]
    },
    "653": {
        "id": 1579787141466722304,
        "created_at": "Tue Oct 11 10:53:00 +0000 2022",
        "text": "J-7\ufe0f\u20e3 avant la derni\u00e8re manche du @OfficialW2RC \ud83d\udc4a\ud83c\udffb \n\n\u27a1\ufe0f @Andalucia_Rally \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n#BRX #BFGoodrich #RedBull #SFR #RichardMille #Vulcanet #Sparco #indianmotorcyclefrance https://t.co/0ifEbt5gfA",
        "hashtags": [
            {
                "text": "BRX",
                "indices": [
                    77,
                    81
                ]
            },
            {
                "text": "BFGoodrich",
                "indices": [
                    82,
                    93
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    94,
                    102
                ]
            },
            {
                "text": "SFR",
                "indices": [
                    103,
                    107
                ]
            },
            {
                "text": "RichardMille",
                "indices": [
                    108,
                    121
                ]
            },
            {
                "text": "Vulcanet",
                "indices": [
                    122,
                    131
                ]
            },
            {
                "text": "Sparco",
                "indices": [
                    132,
                    139
                ]
            },
            {
                "text": "indianmotorcyclefrance",
                "indices": [
                    140,
                    163
                ]
            }
        ]
    },
    "654": {
        "id": 1579784946943922177,
        "created_at": "Tue Oct 11 10:44:16 +0000 2022",
        "text": "@57zcr @Antoine_crnm @OffTrack_FR @ErikvHaren Toto \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 les erreurs strat\u00e9giques tu peux pas les changer avec de l'argent pareil pour les erreurs d'Hamilton l'ann\u00e9e derni\u00e8re et non je suis pas pro max mais si tu enl\u00e8ves tous les d\u00e9g\u00e2ts \u00e0 causes des pilotes Mercedes sur les deux RedBull ils auraient surement pas d\u00e9passer",
        "hashtags": []
    },
    "655": {
        "id": 1579784386555568128,
        "created_at": "Tue Oct 11 10:42:03 +0000 2022",
        "text": "RT @Marceohd: Des gens se d\u00e9truisent \u00e0 la RedBull d\u00e8s 9h du mat, on est ou l\u00e0 t\u2019es pas une moto frr calme toi",
        "hashtags": []
    },
    "656": {
        "id": 1579783597678288897,
        "created_at": "Tue Oct 11 10:38:55 +0000 2022",
        "text": "tout ce chemin parcouru pour qu\u2019au final des gens aiment une \u00e9curie comme redbull https://t.co/jnh0EihCre",
        "hashtags": []
    },
    "657": {
        "id": 1579783270581272577,
        "created_at": "Tue Oct 11 10:37:37 +0000 2022",
        "text": "@volnarjr Redbull \u00e0 10h ok pfut",
        "hashtags": []
    },
    "658": {
        "id": 1579781357584408577,
        "created_at": "Tue Oct 11 10:30:01 +0000 2022",
        "text": "S'il y a bien quelque chose qui met tout le monde d'accord, c'est la qualit\u00e9 de la direction artistique d'Horizon Forbidden West \ud83d\udc47 https://t.co/GFuv5L5Jkq",
        "hashtags": []
    },
    "659": {
        "id": 1579779337779564544,
        "created_at": "Tue Oct 11 10:21:59 +0000 2022",
        "text": "@paddock_inside Tu cherches \u00e0 te faire embaucher par Redbull ?",
        "hashtags": []
    },
    "660": {
        "id": 1579778193828945920,
        "created_at": "Tue Oct 11 10:17:26 +0000 2022",
        "text": "le redbull winter \u00e9dition la figue pomme c n3 \nnouveau classement : \n- past\u00e8que \n- abricot fraise / mirtille / framboise givr\u00e9e \nfruit du dragon / figue pomme/coco a\u00e7a\u00ed \n- exotique / original",
        "hashtags": []
    },
    "661": {
        "id": 1579775801024974849,
        "created_at": "Tue Oct 11 10:07:56 +0000 2022",
        "text": "@YannPuyo @OffTrack_FR Je triais mes tweet et retrouve ca , ducoup tu penses toujours que la fia peut suveiller toute la grille apres ce qu'on voit de redbull ou ... :) ?",
        "hashtags": []
    },
    "662": {
        "id": 1579774667585630209,
        "created_at": "Tue Oct 11 10:03:26 +0000 2022",
        "text": "@EmmanuelTouzot \u00c7a c'est s'ils enqu\u00eatent sur les factures... Mais si j'ai bien compris redbull a dit avoir d\u00e9pass\u00e9 de moins de 5%. Et la FIA a dit ok c'est not\u00e9...\nLe message pour l'an prochain \"mets la facture sur la cantoche\"... C'est terrible",
        "hashtags": []
    },
    "663": {
        "id": 1579770235007434753,
        "created_at": "Tue Oct 11 09:45:49 +0000 2022",
        "text": "L\u2019arc RedBull Cantine est peut \u00eatre le plus dr\u00f4le de l\u2019histoire de la formule 1",
        "hashtags": []
    },
    "664": {
        "id": 1579769772153384960,
        "created_at": "Tue Oct 11 09:43:59 +0000 2022",
        "text": "Y\u2019a une d\u00e9cision claire qui a \u00e9t\u00e9 prise pour redbull ? Car je ne trouve pas sur le net\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "665": {
        "id": 1579769042147377153,
        "created_at": "Tue Oct 11 09:41:04 +0000 2022",
        "text": "@mcpc59 J'ai vu aussi que c'est paq grave cest juste de bouffe et arr\u00eat maladie sauf que les arr\u00eat maladie ne rentre pas dans le budget cap , et des gens qui ont dit oui mais ils ont 1000 personnes a nourrir bah merco et ferrari aussi pourtant ils ont pas d\u00e9pass\u00e9 redbull a fait un choix",
        "hashtags": []
    },
    "666": {
        "id": 1579766833301061632,
        "created_at": "Tue Oct 11 09:32:18 +0000 2022",
        "text": "RT @lamzprankshd: jvais sur mes 26 ans \u00e7a m\u2019arrive encore de voler des redbull a la station d\u2019essence c quoi mon probl\u00e8me?",
        "hashtags": []
    },
    "667": {
        "id": 1579766804481986560,
        "created_at": "Tue Oct 11 09:32:11 +0000 2022",
        "text": "@Sim0n_Belle @Romain_Tmb77 @batlnr11 @EmmanuelTouzot Ah ouais tqt pas. Pour moi et comme pour le r\u00e9glement y'a sanction financiere. Ils m\u00e9ritent 5 \u00e0 10% de restriction budgetaire (je suis support redbull)",
        "hashtags": []
    },
    "668": {
        "id": 1579766774341730304,
        "created_at": "Tue Oct 11 09:32:04 +0000 2022",
        "text": "J\u2019ai vu un tiktok caf\u00e9 redbull\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e",
        "hashtags": []
    },
    "669": {
        "id": 1579760365541675008,
        "created_at": "Tue Oct 11 09:06:36 +0000 2022",
        "text": "@MaghrebiaG Mdrrr oui Pske j\u2019vais boire mon coca mais en plus Jv prendre une redbull",
        "hashtags": []
    },
    "670": {
        "id": 1579757877165584384,
        "created_at": "Tue Oct 11 08:56:43 +0000 2022",
        "text": "@yakh_smv Redbull past\u00e8que le seul rem\u00e8de",
        "hashtags": []
    },
    "671": {
        "id": 1579757512303476738,
        "created_at": "Tue Oct 11 08:55:16 +0000 2022",
        "text": "Me parlez pas de vos boissons redbull tout \u00e7a, je tiens encore \u00e0 ma sant\u00e9 !",
        "hashtags": []
    },
    "672": {
        "id": 1579757444972285952,
        "created_at": "Tue Oct 11 08:55:00 +0000 2022",
        "text": "\ud83d\udea8 Essayons d'entrevoir les perspectives d'avenir de Max Verstappen en F1 avec notre d\u00e9bat de la semaine ! \n\n#F1 #Verstappen #RedBull\nhttps://t.co/60R1FIBVxg",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    108,
                    111
                ]
            },
            {
                "text": "Verstappen",
                "indices": [
                    112,
                    123
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    124,
                    132
                ]
            }
        ]
    },
    "673": {
        "id": 1579756129420455937,
        "created_at": "Tue Oct 11 08:49:46 +0000 2022",
        "text": "RT @_mnr93: J\u2019ai officiellement go\u00fbter tt les Redbull \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/IVNp3E3YZD",
        "hashtags": []
    },
    "674": {
        "id": 1579755298679828480,
        "created_at": "Tue Oct 11 08:46:28 +0000 2022",
        "text": "@BouckaertMalo @OffTrack_FR @Motorsport C'est surtout son p\u00e8re qui a l'air de pas \u00eatre qqun de bien je trouve. Genre il lui met une pression monstre donc max a des comportements bizzare d\u00e8s fois ce que redbull canalise bien",
        "hashtags": []
    },
    "675": {
        "id": 1579755093083447297,
        "created_at": "Tue Oct 11 08:45:39 +0000 2022",
        "text": "@GambinoXXIV @Tampax_II @CanalplusF1 @canalplus C'est pas une question d'avoir une arme de vainqueur ou non , au vu des courses de Perez \u00e0 Singapour et \u00e0 Monaco il a clairement une arme de vainqueur , mais il arrive chez RedBull dans un timing qui est vraiment \u00e0 sa d\u00e9faveur car RB = all in Max",
        "hashtags": []
    },
    "676": {
        "id": 1579752864922357760,
        "created_at": "Tue Oct 11 08:36:48 +0000 2022",
        "text": "Je sors du supermarch\u00e9 Amazon je me sens comme une voleuse avec Mon redbull",
        "hashtags": []
    },
    "677": {
        "id": 1579751615426629633,
        "created_at": "Tue Oct 11 08:31:50 +0000 2022",
        "text": "@steph3654 A voir ce qui \u00e9tait pr\u00e9vu comme sanctions. Mais comme c\u2019\u00e9tait une r\u00e9glementation \u00e0 l\u2019essai ils vont s\u00fbrement se retrouver bloqu\u00e9s sans pouvoir p\u00e9naliser redbull. Ce serait inacceptable de durcir le r\u00e8glement \u00e0 posteriori parce que le r\u00e9sultat nous arrange pas.",
        "hashtags": []
    },
    "678": {
        "id": 1579750030533349377,
        "created_at": "Tue Oct 11 08:25:32 +0000 2022",
        "text": "@AloYaGniZock @BlauBlau00 @DelahieM @Secteur_F1 @ErikvHaren LOL dit celui qui ne comprend pas que le taux de change influe sur le montant \nJe ne d\u00e9fends pas redbull je t'explique qu'il y a eu 18% de diff\u00e9rence sur le taux euro dollars depuis le 1er janvier.",
        "hashtags": []
    },
    "679": {
        "id": 1579749406823575553,
        "created_at": "Tue Oct 11 08:23:03 +0000 2022",
        "text": "Donc Ils prendront aucune sanction contre #RedBull\u202f\u202f\u202f, ils leur ont d\u00e9j\u00e0 donner le titre sur un plateau la saison derni\u00e8re.\nEt maintenant fraude en dessous les 5% pas de grosse sanctions, \nVivement 2023 #LewisHamilton\ncom back \u270a\ufe0f\u270a\ufe0f\n#RedBull\u202f\u202f\u202f \n#FIA\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\n@MercedesFRteam",
        "hashtags": [
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    42,
                    50
                ]
            },
            {
                "text": "LewisHamilton",
                "indices": [
                    203,
                    217
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    232,
                    240
                ]
            },
            {
                "text": "FIA",
                "indices": [
                    245,
                    249
                ]
            }
        ]
    },
    "680": {
        "id": 1579749220906831872,
        "created_at": "Tue Oct 11 08:22:19 +0000 2022",
        "text": "@ITConnect_fr Enfin ! ils ont trouv\u00e9 un moyen de se d\u00e9lester en poids pour \u00eatre comp\u00e9titif vis \u00e0 vis de redbull \ud83e\udd23",
        "hashtags": []
    },
    "681": {
        "id": 1579747997763932160,
        "created_at": "Tue Oct 11 08:17:27 +0000 2022",
        "text": "Chaque jour, je d\u00e9couvre un nouvel invit\u00e9 au RedBull SoundClash: Koba, Kano\u00e9, le prochain, c\u2019est qui ?",
        "hashtags": []
    },
    "682": {
        "id": 1579744902103339008,
        "created_at": "Tue Oct 11 08:05:09 +0000 2022",
        "text": "Des gens se d\u00e9truisent \u00e0 la RedBull d\u00e8s 9h du mat, on est ou l\u00e0 t\u2019es pas une moto frr calme toi",
        "hashtags": []
    },
    "683": {
        "id": 1579741168115810310,
        "created_at": "Tue Oct 11 07:50:19 +0000 2022",
        "text": "@hoxseofmemories MDRKFKGK ah ouais redbull tu fais fort ! \u00e7a me ferait trop pensera la vodka jss pas s\u00fbre d'assumer",
        "hashtags": []
    },
    "684": {
        "id": 1579740688660697089,
        "created_at": "Tue Oct 11 07:48:24 +0000 2022",
        "text": "RT @BriceGERMAIN: Moi aussi un jour j\u2019ai eu \u00ab\u00a0un d\u00e9passement mineur de budget\u00a0\u00bb. Mon banquier a pas pris beaucoup de temps pour prendre une\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "685": {
        "id": 1579740462449315840,
        "created_at": "Tue Oct 11 07:47:31 +0000 2022",
        "text": "@LH44_insights @ErikvHaren mais bien s\u00fbr, c'est un journaliste n\u00e9erlandais et donc un supporter de Max et redbull",
        "hashtags": []
    },
    "686": {
        "id": 1579739640218923009,
        "created_at": "Tue Oct 11 07:44:15 +0000 2022",
        "text": "@Marcus_Polle Redbull devient une \u00e9curie de ta r\u00e9alit\u00e9, avec des histoires \u00e0 dormir debout.",
        "hashtags": []
    },
    "687": {
        "id": 1579739559083941889,
        "created_at": "Tue Oct 11 07:43:55 +0000 2022",
        "text": "RT @lamzprankshd: jvais sur mes 26 ans \u00e7a m\u2019arrive encore de voler des redbull a la station d\u2019essence c quoi mon probl\u00e8me?",
        "hashtags": []
    },
    "688": {
        "id": 1579737811749859330,
        "created_at": "Tue Oct 11 07:36:59 +0000 2022",
        "text": "@DJManuElChino @F1MonkeySeat Bein d\u00e9j\u00e0 le changement de r\u00e9glementation de 2020 a 2021 a \u00e9t\u00e9 fait pour saboter Mercedes et favoriser RedBull. Je trouve \u00e7a minable de la part de la FIA.",
        "hashtags": []
    },
    "689": {
        "id": 1579736357605634048,
        "created_at": "Tue Oct 11 07:31:12 +0000 2022",
        "text": "@hevrtnfre Tout pareil avec les redbull ptddrr quelle vie",
        "hashtags": []
    },
    "690": {
        "id": 1579734731251658752,
        "created_at": "Tue Oct 11 07:24:44 +0000 2022",
        "text": "@Ray_L91 @beinsports_FR La FIA a d\u00e9j\u00e0 publi\u00e9 leur rapport et Redbull a d\u00e9pass\u00e9 le budget pour l\u2019ann\u00e9e 2021. Maintenant ils sont entrain d\u2019\u00e9tudier les sanctions possibles",
        "hashtags": []
    },
    "691": {
        "id": 1579732812311465984,
        "created_at": "Tue Oct 11 07:17:07 +0000 2022",
        "text": "RT @virgilevlt: Dans la grande distrib ils t\u2019expliquent \u00e7a avec une redbull \u00e0 la main et une roul\u00e9e \u00e0 8h du mat",
        "hashtags": []
    },
    "692": {
        "id": 1579730309444009985,
        "created_at": "Tue Oct 11 07:07:10 +0000 2022",
        "text": "Je vais d\u00e9barquer au travail avec ma casquette Redbull Racing, mon chef il va me virer",
        "hashtags": []
    },
    "693": {
        "id": 1579729161970937856,
        "created_at": "Tue Oct 11 07:02:36 +0000 2022",
        "text": "Quatri\u00e8me journ\u00e9e de #UCL, le Dinamo accueille le Redbull Salzbourg \u00e0 Maksimir. Coup d'envoi \u00e0 21h sur BeIn Sports 7. Tout est encore possible dans ce groupe. https://t.co/SZQKqn3g6a",
        "hashtags": [
            {
                "text": "UCL",
                "indices": [
                    21,
                    25
                ]
            }
        ]
    },
    "694": {
        "id": 1579727874890018818,
        "created_at": "Tue Oct 11 06:57:29 +0000 2022",
        "text": "@TubeMeister18 @Thib69Lyon @Secteur_F1 Apr\u00e8s je pense que RedBull fait des p\u00f4les en interne (j'esp\u00e8re pour eux) \ud83d\ude02",
        "hashtags": []
    },
    "695": {
        "id": 1579725622351659008,
        "created_at": "Tue Oct 11 06:48:32 +0000 2022",
        "text": "D\u00e9sol\u00e9e mais les petits/petites cinqui\u00e8me qui boivent du redbull d\u00e8s le matin \u00e7a me degz",
        "hashtags": []
    },
    "696": {
        "id": 1579723863474438144,
        "created_at": "Tue Oct 11 06:41:33 +0000 2022",
        "text": "comment t\u2019\u00e9coutes du coran et y\u2019a une pub Redbull au milieu",
        "hashtags": []
    },
    "697": {
        "id": 1579723294638768128,
        "created_at": "Tue Oct 11 06:39:17 +0000 2022",
        "text": "@ianis2103 @EmmanuelTouzot @WAKSs_FTN Lewis a d\u00e9truit la voiture de Max en Angleterre.\nBottas a d\u00e9truit (entre autres) les 2 Redbull en Hongrie.",
        "hashtags": []
    },
    "698": {
        "id": 1579719712224972800,
        "created_at": "Tue Oct 11 06:25:03 +0000 2022",
        "text": "@Corey8282 @F1MonkeySeat Le championnat constructeur est bien moins prestigieux. Bien que Mercedes ait gagn\u00e9 le championnat constructeur l\u2019an dernier les grands gagnant reste redbull. Apr\u00e8s bien s\u00fbr mon raisonnement reste extr\u00eamement mais sans p\u00e9naliser \u00e7a risque de pousser \u00e0 des comportements limite.",
        "hashtags": []
    },
    "699": {
        "id": 1579719458436034560,
        "created_at": "Tue Oct 11 06:24:03 +0000 2022",
        "text": "@MadCapitaliste @BenkharbouchRa1 @Fadzbien @Secteur_F1 @ErikvHaren Faut arr\u00eater de les comparer constamment, Redbull ont d\u00e9pass\u00e9 points, c'est pas nouveau le fait que Redbull interpr\u00e8te le r\u00e8glement dans leur sens, Christian savait ce qu'il faisait et il s'est jamais dit \"de toute fa\u00e7on c'est \u00e0 cause de Mercedes\".",
        "hashtags": []
    },
    "700": {
        "id": 1579718848445820928,
        "created_at": "Tue Oct 11 06:21:37 +0000 2022",
        "text": "Je regarde des vid\u00e9os Haul courses pour faire mes courses sinon j\u2019ach\u00e8te que des chips et du redbull",
        "hashtags": []
    },
    "701": {
        "id": 1579718359419359232,
        "created_at": "Tue Oct 11 06:19:41 +0000 2022",
        "text": "Bonjour \u00e0 tous sauf \u00e0 Redbull et la FIA",
        "hashtags": []
    },
    "702": {
        "id": 1579714494410158080,
        "created_at": "Tue Oct 11 06:04:19 +0000 2022",
        "text": "RT @BriceGERMAIN: Moi aussi un jour j\u2019ai eu \u00ab\u00a0un d\u00e9passement mineur de budget\u00a0\u00bb. Mon banquier a pas pris beaucoup de temps pour prendre une\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "703": {
        "id": 1579713981618749441,
        "created_at": "Tue Oct 11 06:02:17 +0000 2022",
        "text": "RT @lamzprankshd: jvais sur mes 26 ans \u00e7a m\u2019arrive encore de voler des redbull a la station d\u2019essence c quoi mon probl\u00e8me?",
        "hashtags": []
    },
    "704": {
        "id": 1579713249670758401,
        "created_at": "Tue Oct 11 05:59:23 +0000 2022",
        "text": "RT @yvnsmb92: C\u2019est bon, l\u00e2chez leur la grappe ! L\u2019an dernier ils ont organis\u00e9 la plus belle douille en F1 de ces derni\u00e8res ann\u00e9es. Ils son\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "705": {
        "id": 1579713186013773827,
        "created_at": "Tue Oct 11 05:59:07 +0000 2022",
        "text": "@AuRupteur Pour l'instant Redbull a surtout re\u00e7u le totem d'immunit\u00e9 ...\ud83d\ude0f https://t.co/lRS48vTUVa",
        "hashtags": []
    },
    "706": {
        "id": 1579709110295367680,
        "created_at": "Tue Oct 11 05:42:56 +0000 2022",
        "text": "RT @lamzprankshd: jvais sur mes 26 ans \u00e7a m\u2019arrive encore de voler des redbull a la station d\u2019essence c quoi mon probl\u00e8me?",
        "hashtags": []
    },
    "707": {
        "id": 1579708775715700736,
        "created_at": "Tue Oct 11 05:41:36 +0000 2022",
        "text": "@ErdnussBK Mais on tous \u00e9t\u00e9 sur le v\u00e9hicule ils ont le m\u00eame \u00e2ge que Max a peut pr\u00e8s pour certain a par Riccardo, avoue le g\u00e9nie de Max, avec sa redbull pas tr\u00e8s reliable il a tuer les deux Ferrari pour moi il est au dessus de Charles et Carlos",
        "hashtags": []
    },
    "708": {
        "id": 1579707930097876992,
        "created_at": "Tue Oct 11 05:38:14 +0000 2022",
        "text": "@NotoriousAxeL_ @OffTrack_FR Ba il faut croire que les employer de cher redbull sont des gros mangeurs ou on d\u00e9s go\u00fbt de luxe.\nTon argument ne tiens absolument pas la route ou bien tu troll.\nLes autres \u00e9curies on tenu leurs budget sans probl\u00e8me, et je suis s\u00fbr que cher Merco ou cher Ferrari on mange bien.",
        "hashtags": []
    },
    "709": {
        "id": 1579706539027202048,
        "created_at": "Tue Oct 11 05:32:43 +0000 2022",
        "text": "RT @yvnsmb92: C\u2019est bon, l\u00e2chez leur la grappe ! L\u2019an dernier ils ont organis\u00e9 la plus belle douille en F1 de ces derni\u00e8res ann\u00e9es. Ils son\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "710": {
        "id": 1579706296055791616,
        "created_at": "Tue Oct 11 05:31:45 +0000 2022",
        "text": "RT @BriceGERMAIN: Moi aussi un jour j\u2019ai eu \u00ab\u00a0un d\u00e9passement mineur de budget\u00a0\u00bb. Mon banquier a pas pris beaucoup de temps pour prendre une\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "711": {
        "id": 1579704226363899904,
        "created_at": "Tue Oct 11 05:23:31 +0000 2022",
        "text": "@74secretwyld Moin",
        "hashtags": []
    },
    "712": {
        "id": 1579697844382236672,
        "created_at": "Tue Oct 11 04:58:10 +0000 2022",
        "text": "@TCryptomonnaies @elwaryox @OGPaulLaurent Frangin j'esp\u00e8re que t'as pr\u00e9par\u00e9 le redbull parce que la nuit blanche c'est que pour le pr\u00e9ambule ! Le grand dino a fait 2 AMA derni\u00e8rement rien que pour \u00e7a, pose ta semaine de cong\u00e9 !",
        "hashtags": []
    },
    "713": {
        "id": 1579687001422729217,
        "created_at": "Tue Oct 11 04:15:04 +0000 2022",
        "text": "@OffTrack_FR J adore le \" p\u00e9nalit\u00e9s mineurs \" ... en gros triche dans l \u00e9lite du sport auto pour \" gagner \" un championnat tkt, tu prendras que 25000 euros d amende ...FIA / redbull m\u00eame combat",
        "hashtags": []
    },
    "714": {
        "id": 1579686925094772736,
        "created_at": "Tue Oct 11 04:14:46 +0000 2022",
        "text": "nuit blanche tte la nuit jlai pass\u00e9e \u00e0 conduire et j\u2019ai encore 3h \u00e0 faire je v bien me shooter au caf\u00e9 et au redbull sur le chemin du retour",
        "hashtags": []
    },
    "715": {
        "id": 1579685898182356992,
        "created_at": "Tue Oct 11 04:10:41 +0000 2022",
        "text": "Je viens de me rendre compte qu\u2019un de mes sac qui s\u2019est d\u00e9chir\u00e9 hier en rentrant, il y avait pas que mon chargeur mais des redbulls\u2026 la meuf a quand m\u00eame laiss\u00e9 le chargeur par contre les redbull \ud83e\udd23",
        "hashtags": []
    },
    "716": {
        "id": 1579684727417864192,
        "created_at": "Tue Oct 11 04:06:02 +0000 2022",
        "text": "RT @GuiggsDaCosta: Si on suit ce qui est \u00e9crit, Lewis \u00e0 8 titres \ud83d\ude32sachant qu\u2019on sait que RedBull a d\u00e9pass\u00e9 le budget cap https://t.co/nAUw2\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "717": {
        "id": 1579673666073538560,
        "created_at": "Tue Oct 11 03:22:05 +0000 2022",
        "text": "Je carbure au redbull, mais comment \u00e7a donne trop envie de faire pipi \u00e7a \ud83d\ude2d",
        "hashtags": []
    },
    "718": {
        "id": 1579665861002297344,
        "created_at": "Tue Oct 11 02:51:04 +0000 2022",
        "text": "@Benoy_Shamil Vrai homme bois que le redbull normal",
        "hashtags": []
    },
    "719": {
        "id": 1579664374561918976,
        "created_at": "Tue Oct 11 02:45:10 +0000 2022",
        "text": "RT @lamzprankshd: jvais sur mes 26 ans \u00e7a m\u2019arrive encore de voler des redbull a la station d\u2019essence c quoi mon probl\u00e8me?",
        "hashtags": []
    },
    "720": {
        "id": 1579657924506681344,
        "created_at": "Tue Oct 11 02:19:32 +0000 2022",
        "text": "RT @lamzprankshd: jvais sur mes 26 ans \u00e7a m\u2019arrive encore de voler des redbull a la station d\u2019essence c quoi mon probl\u00e8me?",
        "hashtags": []
    },
    "721": {
        "id": 1579647922039558144,
        "created_at": "Tue Oct 11 01:39:47 +0000 2022",
        "text": "RT @lamzprankshd: jvais sur mes 26 ans \u00e7a m\u2019arrive encore de voler des redbull a la station d\u2019essence c quoi mon probl\u00e8me?",
        "hashtags": []
    },
    "722": {
        "id": 1579644971434774528,
        "created_at": "Tue Oct 11 01:28:04 +0000 2022",
        "text": "@tmsdms @Alex_Racing1 Je suis d\u2019accord avec \u00e7a mais il faut quand m\u00eame voir comment toutes les actions de la fia sur redbull vont dans leur sens",
        "hashtags": []
    },
    "723": {
        "id": 1579641022417862659,
        "created_at": "Tue Oct 11 01:12:22 +0000 2022",
        "text": "3h du mat ? faut que j'arr\u00eate la RedBull le soir",
        "hashtags": []
    },
    "724": {
        "id": 1579630147984293889,
        "created_at": "Tue Oct 11 00:29:10 +0000 2022",
        "text": "Le fait que RedBull ai d\u00e9pass\u00e9 de 1 \u00e0 2 M le budget cap juste parce qu'ils veulent bien manger \u00e0 la cantine et payer des gens absent me fait a la fois rire et pleurer",
        "hashtags": []
    },
    "725": {
        "id": 1579626179845558272,
        "created_at": "Tue Oct 11 00:13:23 +0000 2022",
        "text": "Quelle honte Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "726": {
        "id": 1579625755335876608,
        "created_at": "Tue Oct 11 00:11:42 +0000 2022",
        "text": "Tatuus FA01 sur le RedBull Ring avec quelques livr\u00e9es install\u00e9es https://t.co/q8NkJyLpP1",
        "hashtags": []
    },
    "727": {
        "id": 1579625274999988224,
        "created_at": "Tue Oct 11 00:09:48 +0000 2022",
        "text": "@TeufeurSoff Dors pas l\u00e0 t\u2019es partis pour 36h full redbull manges pas trop prends des douches froides et fini ce que t\u2019as commenc\u00e9 mdr",
        "hashtags": []
    },
    "728": {
        "id": 1579623929152679936,
        "created_at": "Tue Oct 11 00:04:27 +0000 2022",
        "text": "jv tellement \u00eatre sous caf\u00e9ine + redbull ??? plz je suis trop ko et j\u2019ai mm pas fini wsh\ud83e\udee0",
        "hashtags": []
    },
    "729": {
        "id": 1579621426998693888,
        "created_at": "Mon Oct 10 23:54:30 +0000 2022",
        "text": "Demain r\u00e9veil 7h30 , redbull a fond",
        "hashtags": []
    },
    "730": {
        "id": 1579613255001346053,
        "created_at": "Mon Oct 10 23:22:02 +0000 2022",
        "text": "Si la br\u00e8che du budget est li\u00e9e \u00e0 la R&amp;D ou la construction de pi\u00e8ces, cela r\u00e9sultera en p\u00e9nalit\u00e9s plus s\u00e9v\u00e8res comme une r\u00e9duction des points au championnat pilote et constructeur.\nSinon, des p\u00e9nalit\u00e9s mon\u00e9taires et en temps de test en soufflerie seront \u00e0 pr\u00e9voir.\n#RedBull #FIA",
        "hashtags": [
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    270,
                    278
                ]
            },
            {
                "text": "FIA",
                "indices": [
                    279,
                    283
                ]
            }
        ]
    },
    "731": {
        "id": 1579612604359929859,
        "created_at": "Mon Oct 10 23:19:27 +0000 2022",
        "text": "@ViniMadridista7 @Alex_Racing1 Au moins Mercedes sait compter et respeter un budget. Apres on va pas me dire mais la Mercedes en fin de saison \u00e9tait quand m\u00eame devant la Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "732": {
        "id": 1579610087039315976,
        "created_at": "Mon Oct 10 23:09:27 +0000 2022",
        "text": "RT @redbullf1france: #F1 Une source de #RedBull indique \u00e0 @ChrisMedlandF1 que l'\u00e9quipe attend des discussions prochaines avec la FIA car \"l\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    21,
                    24
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    39,
                    47
                ]
            }
        ]
    },
    "733": {
        "id": 1579609272899743756,
        "created_at": "Mon Oct 10 23:06:13 +0000 2022",
        "text": "Redbull ils ont l\u2019impression d\u2019\u00eatre trahis https://t.co/DCudLpVPvX",
        "hashtags": []
    },
    "734": {
        "id": 1579609121867051013,
        "created_at": "Mon Oct 10 23:05:37 +0000 2022",
        "text": "@masnblm Arr\u00eate le redbull \ud83d\udd95\ud83c\udffe",
        "hashtags": []
    },
    "735": {
        "id": 1579608237959413760,
        "created_at": "Mon Oct 10 23:02:06 +0000 2022",
        "text": "RedBull se d\u00e9fendra probablement en bl\u00e2mant le ban. des syst\u00e8mes de pit stop qu'ils avaient en place en milieu de saison alors qu'ils \u00e9taient les seuls \u00e0 l'utiliser &amp; qui ont entrain\u00e9 des co\u00fbts.\nEn + de bl\u00e2mer les r\u00e9parations des voitures (Hongrie 2021 et Silverstone 2021?)",
        "hashtags": []
    },
    "736": {
        "id": 1579606990636318720,
        "created_at": "Mon Oct 10 22:57:08 +0000 2022",
        "text": "1h du sbah j\u2019tape dans du redbull",
        "hashtags": []
    },
    "737": {
        "id": 1579605536102035457,
        "created_at": "Mon Oct 10 22:51:22 +0000 2022",
        "text": "Dans la grande distrib ils t\u2019expliquent \u00e7a avec une redbull \u00e0 la main et une roul\u00e9e \u00e0 8h du mat https://t.co/kt0sI8IbL0",
        "hashtags": []
    },
    "738": {
        "id": 1579603806899564544,
        "created_at": "Mon Oct 10 22:44:29 +0000 2022",
        "text": "@HugOL2169 Sylvain apr\u00e8s le GP explorer: \nDirection de Redbull \n#GPPT https://t.co/MsFwhRX8Q8",
        "hashtags": [
            {
                "text": "GPPT",
                "indices": [
                    64,
                    69
                ]
            }
        ]
    },
    "739": {
        "id": 1579602248770125824,
        "created_at": "Mon Oct 10 22:38:18 +0000 2022",
        "text": "redbull et vape melon ice est le nouveau caf\u00e9 et cigarettes",
        "hashtags": []
    },
    "740": {
        "id": 1579601558865874944,
        "created_at": "Mon Oct 10 22:35:33 +0000 2022",
        "text": "@VilebrequinAuto J'avoue Redbull \u00e0 abus\u00e9 \ud83d\ude43",
        "hashtags": []
    },
    "741": {
        "id": 1579600244895252480,
        "created_at": "Mon Oct 10 22:30:20 +0000 2022",
        "text": "RT @BriceGERMAIN: Moi aussi un jour j\u2019ai eu \u00ab\u00a0un d\u00e9passement mineur de budget\u00a0\u00bb. Mon banquier a pas pris beaucoup de temps pour prendre une\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "742": {
        "id": 1579599172080394241,
        "created_at": "Mon Oct 10 22:26:04 +0000 2022",
        "text": "@KD12qlf @PFut10 Faux j'ai tapper \"pfut\" \"Redbull\"",
        "hashtags": []
    },
    "743": {
        "id": 1579599067814170624,
        "created_at": "Mon Oct 10 22:25:39 +0000 2022",
        "text": "Figue pomme c\u2019est le meilleur Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "744": {
        "id": 1579598379331751938,
        "created_at": "Mon Oct 10 22:22:55 +0000 2022",
        "text": "Ce qui me tue le plus avec ce cost cap c\u2019est que pour cette fois la FIA dira \u00ab\u00a0oui mais vous comprenez c\u2019est la 1ere fois c\u2019est dur\u00a0\u00bb donc ils vont laisser passer sa pour Redbull et les autres \u00e9curies l\u2019ont dans le fion. Vive la fia vive la #f1",
        "hashtags": [
            {
                "text": "f1",
                "indices": [
                    241,
                    244
                ]
            }
        ]
    },
    "745": {
        "id": 1579598155351732224,
        "created_at": "Mon Oct 10 22:22:02 +0000 2022",
        "text": "RT @lamzprankshd: jvais sur mes 26 ans \u00e7a m\u2019arrive encore de voler des redbull a la station d\u2019essence c quoi mon probl\u00e8me?",
        "hashtags": []
    },
    "746": {
        "id": 1579596967046705153,
        "created_at": "Mon Oct 10 22:17:19 +0000 2022",
        "text": "RT @lamzprankshd: jvais sur mes 26 ans \u00e7a m\u2019arrive encore de voler des redbull a la station d\u2019essence c quoi mon probl\u00e8me?",
        "hashtags": []
    },
    "747": {
        "id": 1579596913858732032,
        "created_at": "Mon Oct 10 22:17:06 +0000 2022",
        "text": "@JulienAlpineF1 Mais vous n\u2019\u00eates pas fatigu\u00e9 ? \ud83d\ude02\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d va voir la session des meme  sur Redbull \u00e7a te d\u00e9tendra un peu! Bonne nuit Julien:)",
        "hashtags": []
    },
    "748": {
        "id": 1579594544773206016,
        "created_at": "Mon Oct 10 22:07:41 +0000 2022",
        "text": "@PFut10 si il n'avait jamais touch\u00e9 au C4 et \u00e0 la Redbull https://t.co/adX4y8lsxX",
        "hashtags": []
    },
    "749": {
        "id": 1579594262723035136,
        "created_at": "Mon Oct 10 22:06:34 +0000 2022",
        "text": "RT @Schumi7fois: Une surchauffe des pneus arri\u00e8res = Course tr\u00e8s tr\u00e8s compliqu\u00e9e sur le Hungaroring !\n#F122 #F12022game #F122game #Hungaria\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F122",
                "indices": [
                    102,
                    107
                ]
            },
            {
                "text": "F12022game",
                "indices": [
                    108,
                    119
                ]
            },
            {
                "text": "F122game",
                "indices": [
                    120,
                    129
                ]
            }
        ]
    },
    "750": {
        "id": 1579592692430172161,
        "created_at": "Mon Oct 10 22:00:19 +0000 2022",
        "text": "4 jours sans redbull dans mon corps",
        "hashtags": []
    },
    "751": {
        "id": 1579592627824955392,
        "created_at": "Mon Oct 10 22:00:04 +0000 2022",
        "text": "RT @okzalate: Infraction mineure de 2 Milliards, d\u00e9cidement en F1 on passe de milli\u00e8me de seconde au milliard en restant sur la meme \u00e9chell\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "752": {
        "id": 1579592559281995776,
        "created_at": "Mon Oct 10 21:59:48 +0000 2022",
        "text": "Infraction mineure de 2 Milliards, d\u00e9cidement en F1 on passe de milli\u00e8me de seconde au milliard en restant sur la meme \u00e9chelle ! #RedBull #Formule1 https://t.co/bnKilOGXha",
        "hashtags": [
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    129,
                    137
                ]
            },
            {
                "text": "Formule1",
                "indices": [
                    138,
                    147
                ]
            }
        ]
    },
    "753": {
        "id": 1579592012315394050,
        "created_at": "Mon Oct 10 21:57:37 +0000 2022",
        "text": "RT @lamzprankshd: jvais sur mes 26 ans \u00e7a m\u2019arrive encore de voler des redbull a la station d\u2019essence c quoi mon probl\u00e8me?",
        "hashtags": []
    },
    "754": {
        "id": 1579591467081043968,
        "created_at": "Mon Oct 10 21:55:27 +0000 2022",
        "text": "Je suis tellement claqu\u00e9 en ce moment, je me demande comment je tiens debout carr\u00e9ment \nGo tourner au redbull l\u00e0",
        "hashtags": []
    },
    "755": {
        "id": 1579591462630883328,
        "created_at": "Mon Oct 10 21:55:26 +0000 2022",
        "text": "@ricofiascojr @TChogar @soufiane57857 @Cimmerian_Iter @Arcanzz @Secteur_F1 @ErikvHaren on sait qu\u2019il y a eu fraude c\u2019est d\u00e9j\u00e0 suffisant pour dire que redbull sont des tricheurs et qu\u2019ils ont eu un avantage la saison derni\u00e8re",
        "hashtags": []
    },
    "756": {
        "id": 1579589849572864001,
        "created_at": "Mon Oct 10 21:49:02 +0000 2022",
        "text": "Alonso il kiff Max Verstappen gtos respect mutuel et pourquoi un duo en 2024 chez redbull",
        "hashtags": []
    },
    "757": {
        "id": 1579588837751545856,
        "created_at": "Mon Oct 10 21:45:00 +0000 2022",
        "text": "@lilspatule @ricofiascojr @TChogar @Cimmerian_Iter @Arcanzz @Secteur_F1 @ErikvHaren mais vu que c'est redbull faut retirer les titres pour les donner aux tr\u00e8s gentil Mercedes",
        "hashtags": []
    },
    "758": {
        "id": 1579588658826706944,
        "created_at": "Mon Oct 10 21:44:18 +0000 2022",
        "text": "RT @lamzprankshd: jvais sur mes 26 ans \u00e7a m\u2019arrive encore de voler des redbull a la station d\u2019essence c quoi mon probl\u00e8me?",
        "hashtags": []
    },
    "759": {
        "id": 1579586915514580992,
        "created_at": "Mon Oct 10 21:37:22 +0000 2022",
        "text": "RT @lamzprankshd: jvais sur mes 26 ans \u00e7a m\u2019arrive encore de voler des redbull a la station d\u2019essence c quoi mon probl\u00e8me?",
        "hashtags": []
    },
    "760": {
        "id": 1579585772071845888,
        "created_at": "Mon Oct 10 21:32:50 +0000 2022",
        "text": "@Zecteur_F1 La F1 est \u00e0 Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "761": {
        "id": 1579584624480882688,
        "created_at": "Mon Oct 10 21:28:16 +0000 2022",
        "text": "@bepis_badis Redbull/caf\u00e9... en bref caf\u00e9ine quoi, on ne sait plus quoi faire non plus on va mourir",
        "hashtags": []
    },
    "762": {
        "id": 1579584056689561602,
        "created_at": "Mon Oct 10 21:26:01 +0000 2022",
        "text": "RT @lamzprankshd: jvais sur mes 26 ans \u00e7a m\u2019arrive encore de voler des redbull a la station d\u2019essence c quoi mon probl\u00e8me?",
        "hashtags": []
    },
    "763": {
        "id": 1579583808382590978,
        "created_at": "Mon Oct 10 21:25:01 +0000 2022",
        "text": "@mrz_lea L\u2019addiction au redbull qui transpire de ces images, j\u2019en suis victime aussi et je sais plus quoi faire \ud83d\ude1e courage",
        "hashtags": []
    },
    "764": {
        "id": 1579583693697392641,
        "created_at": "Mon Oct 10 21:24:34 +0000 2022",
        "text": "@Minicrev Ptdr ils font des piscines de champagne avec du Redbull ! C\u2019est important de s\u2019hydrater et de tester de nouveau cocktail \ud83c\udf78 !",
        "hashtags": []
    },
    "765": {
        "id": 1579583294102204416,
        "created_at": "Mon Oct 10 21:22:59 +0000 2022",
        "text": "@meufcoolquitwe1 Tu penses il oserait un \"les mecanos boivent beaucoup avec les chaleurs qu'ont a eu, le RedBull co\u00fbte cher\"? \ud83d\ude06",
        "hashtags": []
    },
    "766": {
        "id": 1579583130989912064,
        "created_at": "Mon Oct 10 21:22:20 +0000 2022",
        "text": "@youpikai64 @nicoIasCh @Shadi1705 @F1MonkeySeat RedBull racing c'est facile 1000 personnes, et \u00e7a compte aussi les arr\u00eats maladie. \n\nEncore une fois, confirm\u00e9 apr\u00e8s v\u00e9rification par la FIA. Si vous appelez au complot, avancez des preuves. Sinon clowns. Simple.",
        "hashtags": []
    },
    "767": {
        "id": 1579582160797061121,
        "created_at": "Mon Oct 10 21:18:29 +0000 2022",
        "text": "@Minicrev Mais ils tournent  au caviar Almas et au Safran  dans le paddock Redbull c\u2019est pour \u00e7a que gery halliwell se pointait \u00e0 chaque course \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
        "hashtags": []
    },
    "768": {
        "id": 1579579583716036609,
        "created_at": "Mon Oct 10 21:08:14 +0000 2022",
        "text": "RT @DjRalphBb: @Shadi1705 Encore un FORMULEx qui essaye de faire passer sous silence, la pillule Redbull....\n\nBravo",
        "hashtags": []
    },
    "769": {
        "id": 1579579244338110464,
        "created_at": "Mon Oct 10 21:06:53 +0000 2022",
        "text": "le roi a repris son tr\u00f4ne, j\u2019arr\u00eate la vovo redbull je sens j\u2019v faire crise cardiaque la team\ud83e\udd7a\ud83e\udd32 https://t.co/8uPnwjaI89",
        "hashtags": []
    },
    "770": {
        "id": 1579579239791480832,
        "created_at": "Mon Oct 10 21:06:52 +0000 2022",
        "text": "RT @lamzprankshd: jvais sur mes 26 ans \u00e7a m\u2019arrive encore de voler des redbull a la station d\u2019essence c quoi mon probl\u00e8me?",
        "hashtags": []
    },
    "771": {
        "id": 1579579097155768322,
        "created_at": "Mon Oct 10 21:06:18 +0000 2022",
        "text": "@Matt_ltr Y'a beaucoup de personnes \u00e0 nourrir chez RedBull",
        "hashtags": []
    },
    "772": {
        "id": 1579578898047963136,
        "created_at": "Mon Oct 10 21:05:31 +0000 2022",
        "text": "Si Redbull a d\u00e9pass\u00e9 le Budget cap, alors Verstappen doit perdre son titre et le team doit \u00e9coper d\u2019une grande sanction. Sinon \u00e7a ne sert \u00e0 rien de mettre un budget limite. C\u2019est aussi simple que \u00e7a https://t.co/1VRBDYjJl2",
        "hashtags": []
    },
    "773": {
        "id": 1579578537891155968,
        "created_at": "Mon Oct 10 21:04:05 +0000 2022",
        "text": "@lilspatule @TChogar @Cimmerian_Iter @Arcanzz @Secteur_F1 @ErikvHaren quels int\u00e9r\u00eat il aurait a d\u00e9fendre redbull mdr",
        "hashtags": []
    },
    "774": {
        "id": 1579577304606728192,
        "created_at": "Mon Oct 10 20:59:11 +0000 2022",
        "text": "@lamzprankshd Redbull c\u2019est degeu vole des choses bonne TABERNAK",
        "hashtags": []
    },
    "775": {
        "id": 1579576806491189248,
        "created_at": "Mon Oct 10 20:57:12 +0000 2022",
        "text": "@l_madriene redbull puis mclaren mon reuf",
        "hashtags": []
    },
    "776": {
        "id": 1579576653260685312,
        "created_at": "Mon Oct 10 20:56:35 +0000 2022",
        "text": "RT @lamzprankshd: jvais sur mes 26 ans \u00e7a m\u2019arrive encore de voler des redbull a la station d\u2019essence c quoi mon probl\u00e8me?",
        "hashtags": []
    },
    "777": {
        "id": 1579576612647239681,
        "created_at": "Mon Oct 10 20:56:26 +0000 2022",
        "text": "@Nixam__R Il y a peut \u00eatre une zone grise du r\u00e8glement justement que redbull a peut \u00eatre r\u00e9ussi \u00e0 trouver",
        "hashtags": []
    },
    "778": {
        "id": 1579576580657270784,
        "created_at": "Mon Oct 10 20:56:18 +0000 2022",
        "text": "jvais sur mes 26 ans \u00e7a m\u2019arrive encore de voler des redbull a la station d\u2019essence c quoi mon probl\u00e8me?",
        "hashtags": []
    },
    "779": {
        "id": 1579575252572856320,
        "created_at": "Mon Oct 10 20:51:01 +0000 2022",
        "text": "On rappelle que, dans l'histoire TRES r\u00e9cente :\n-DSQ pour quelques millim\u00e8tres pour Mercedes au Br\u00e9sil\n- Des ann\u00e9es de gal\u00e8re pour Ferrari pour une zone grise du r\u00e8glement\n\nSi RedBull n'a pas une vraie sanction p\u00e9nalisante, ce sport est une honte!\n#FIA #redbull",
        "hashtags": [
            {
                "text": "FIA",
                "indices": [
                    248,
                    252
                ]
            },
            {
                "text": "redbull",
                "indices": [
                    253,
                    261
                ]
            }
        ]
    },
    "780": {
        "id": 1579574530137522183,
        "created_at": "Mon Oct 10 20:48:09 +0000 2022",
        "text": "@Tom___06 7,5M\u20ac en +\u2026 visiblement les r\u00e8gles sont faites pour \u00eatre chang\u00e9es chez Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "781": {
        "id": 1579573978552991744,
        "created_at": "Mon Oct 10 20:45:58 +0000 2022",
        "text": "@prenomfeminin La prochaine saison sera particuli\u00e8rement int\u00e9ressante, Ferrari RedBull Mercedes et peut-\u00eatre qui sait Alpine \ud83d\udc40 pour la gagne",
        "hashtags": []
    },
    "782": {
        "id": 1579573461739241472,
        "created_at": "Mon Oct 10 20:43:54 +0000 2022",
        "text": "@joseph_shad @vettelhistory Et tout de suite la vulgarit\u00e9 ! C\u2019est fou hin : vous \u00eates col\u00e9rique chez Redbull en plus de tricher !! Faudrait doser la grossi\u00e8ret\u00e9 parfois , pour \u00eatre audible on peut ne pas insulter et si c\u2019est plus fort que vous passez votre chemin ! Vous n\u2019\u00eates pas oblig\u00e9 d\u2019interagir ici \ud83d\ude02",
        "hashtags": []
    },
    "783": {
        "id": 1579572845382086658,
        "created_at": "Mon Oct 10 20:41:28 +0000 2022",
        "text": "@El_Dream @RebellionBots @redbullracing @redbullmotors @redbull @salomondrin @jucaviapri @WillyrexYT @DonJefeCEO On chain!!! https://t.co/c6BT3BbfC4",
        "hashtags": []
    },
    "784": {
        "id": 1579572511037325312,
        "created_at": "Mon Oct 10 20:40:08 +0000 2022",
        "text": "RT @GuiggsDaCosta: Si on suit ce qui est \u00e9crit, Lewis \u00e0 8 titres \ud83d\ude32sachant qu\u2019on sait que RedBull a d\u00e9pass\u00e9 le budget cap https://t.co/nAUw2\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "785": {
        "id": 1579572129020121088,
        "created_at": "Mon Oct 10 20:38:37 +0000 2022",
        "text": "@Sofrmls C\u2019est toi qui me d\u00e9go\u00fbte . Tout le monde a compris sauf eux \ud83e\uddd0 mais oui bien s\u00fbr. Redbull prend le monde entier pour des cons. Tout le monde le sais sauf vous r\u00e9veil toi ou au moins fais semblant",
        "hashtags": []
    },
    "786": {
        "id": 1579572108023443456,
        "created_at": "Mon Oct 10 20:38:32 +0000 2022",
        "text": "Pas comme RedBull\nEt si on faisait comme Ross Brawn a dit https://t.co/T1OBiYElka",
        "hashtags": []
    },
    "787": {
        "id": 1579572035583627264,
        "created_at": "Mon Oct 10 20:38:14 +0000 2022",
        "text": "@Captain__Niglo Bah perso je trouve certaines Monster ok, mais le reste c'est bof et surtout RedBull c'est d\u00e9gueulasse hgfgfv\nMais anyway je reste pas une grosse consommatrice de ce genre de trucs uwu",
        "hashtags": []
    },
    "788": {
        "id": 1579571644502511616,
        "created_at": "Mon Oct 10 20:36:41 +0000 2022",
        "text": "@nieuwhart7 Redbull~&gt;puant~&gt;pue de la bouche",
        "hashtags": []
    },
    "789": {
        "id": 1579570920548892672,
        "created_at": "Mon Oct 10 20:33:49 +0000 2022",
        "text": "@Laureano_PT @VerneyAxel @Zecteur_F1 Toi tu froisse ton seum sur le clavier . Verstappen c\u2019est un bon pilote sans plus avec ses deux titres frauduleux mdr. Redbull F1 sans magouille c\u2019est milieux de grilles",
        "hashtags": []
    },
    "790": {
        "id": 1579570204245626880,
        "created_at": "Mon Oct 10 20:30:58 +0000 2022",
        "text": "Le million d\u2019exc\u00e9dent chez Redbull c\u2019\u00e9tait les r\u00e9parations sur la voiture de Max apr\u00e8s l\u2019attentat de Midmilton\ud83d\udc4d\ud83c\udffe",
        "hashtags": []
    },
    "791": {
        "id": 1579570154127917058,
        "created_at": "Mon Oct 10 20:30:46 +0000 2022",
        "text": "@nieuwhart7 tu bois du Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "792": {
        "id": 1579569906064183296,
        "created_at": "Mon Oct 10 20:29:47 +0000 2022",
        "text": "@merlinpinpin_ @oceanerch1 Facile gp au Japon -&gt; Honda -&gt; redbull -&gt; Vertstappen.\nL'attribution de points, la rapidit\u00e9 de la sanction, la showroom du champion d\u00e9j\u00e0 pr\u00eate, le suspens qui n'en prend pas vraiment un coup non plus... Jtrouve cette th\u00e9orie pas si d\u00e9lirante",
        "hashtags": []
    },
    "793": {
        "id": 1579569871729627136,
        "created_at": "Mon Oct 10 20:29:39 +0000 2022",
        "text": "Je veux un montage de Gerard Larcher ou Depardieu avec une casquette RedBull",
        "hashtags": []
    },
    "794": {
        "id": 1579569804557840384,
        "created_at": "Mon Oct 10 20:29:23 +0000 2022",
        "text": "RT @BriceGERMAIN: Moi aussi un jour j\u2019ai eu \u00ab\u00a0un d\u00e9passement mineur de budget\u00a0\u00bb. Mon banquier a pas pris beaucoup de temps pour prendre une\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "795": {
        "id": 1579569477704114177,
        "created_at": "Mon Oct 10 20:28:05 +0000 2022",
        "text": "RT @BriceGERMAIN: Moi aussi un jour j\u2019ai eu \u00ab\u00a0un d\u00e9passement mineur de budget\u00a0\u00bb. Mon banquier a pas pris beaucoup de temps pour prendre une\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "796": {
        "id": 1579569300603822080,
        "created_at": "Mon Oct 10 20:27:22 +0000 2022",
        "text": "@ElouanGrl11 @MarcRepere_ @FranceScuderia en effet mais en 2019 genre a Monza c'\u00e9tait tellement un truc de fou m\u00eame Hamilton avec le DRS avait du mal a revenir donc normal que \u00e7a lev\u00e9 des soup\u00e7on \n\nmais l\u00e0 la redbull en ligne droite c'est juste un avantage et non pas une dinguerie absolue perso \u00e7a me choque pas",
        "hashtags": []
    },
    "797": {
        "id": 1579568990795726848,
        "created_at": "Mon Oct 10 20:26:09 +0000 2022",
        "text": "@Lyly_Roy_ C 'est pour \u00e7a que je suis hyperenergique, et que je bois du RedBull defois",
        "hashtags": []
    },
    "798": {
        "id": 1579568362883264512,
        "created_at": "Mon Oct 10 20:23:39 +0000 2022",
        "text": "@AloYaGniZock @Gabriel75381939 @Secteur_F1 @ErikvHaren Bon on a compris vous aimez pas Redbull.",
        "hashtags": []
    },
    "799": {
        "id": 1579568313700855808,
        "created_at": "Mon Oct 10 20:23:27 +0000 2022",
        "text": "@KarlSan_ \u00c7a fait un moment que je le connais et je crois qu\u2019il a une maladie, s\u2019il passe un jour sans cracher sur RedBull il meurt ou un truc comme \u00e7a",
        "hashtags": []
    },
    "800": {
        "id": 1579568278141571072,
        "created_at": "Mon Oct 10 20:23:19 +0000 2022",
        "text": "@weltmeister133 @lionsinthewild @Noah_the_one @TheRealCP10 @electhibf1 @AuRupteur Depuis on parle je croyais que t'avais d\u00e9j\u00e0 eu \u00e0 faire un simple budget dans ta vie voir m\u00eame un business plan, visiblement non.\n\nLes impr\u00e9vus sont pris en compte dans un budget. RedBull ne va m\u00eame pas utiliser cette excuse d'alimentation, parce-que c'est ridicule.",
        "hashtags": []
    },
    "801": {
        "id": 1579567470251474945,
        "created_at": "Mon Oct 10 20:20:06 +0000 2022",
        "text": "Ils ont dit que le d\u00e9passement budg\u00e9taire est \u00e0 cause de la cantine ! Redbull c\u2019est fort, j\u2019en reviens toujours pas.",
        "hashtags": []
    },
    "802": {
        "id": 1579566919128342530,
        "created_at": "Mon Oct 10 20:17:55 +0000 2022",
        "text": "RT @xBigood: Si ils appliquent cette sanction \"mineur\" a #RedBull et a #Verstappen. Le 8\u00e8 titre aura quand m\u00eame un go\u00fbt amer. M\u00eame si #Hami\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    57,
                    65
                ]
            },
            {
                "text": "Verstappen",
                "indices": [
                    71,
                    82
                ]
            }
        ]
    },
    "803": {
        "id": 1579566519620542464,
        "created_at": "Mon Oct 10 20:16:19 +0000 2022",
        "text": "RT @redbullf1france: #F1 Une source de #RedBull indique \u00e0 @ChrisMedlandF1 que l'\u00e9quipe attend des discussions prochaines avec la FIA car \"l\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    21,
                    24
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    39,
                    47
                ]
            }
        ]
    },
    "804": {
        "id": 1579565052679495680,
        "created_at": "Mon Oct 10 20:10:30 +0000 2022",
        "text": "@chilagmanuel @Noah_the_one @TheRealCP10 @electhibf1 @AuRupteur Je ne parle pas que du cost cap ici hein. Toutes les \u00e9quipes ont enfreint les r\u00e8gles \u00e0 un moment ou un autre et toutes ont bidouill\u00e9 un truc. \nL\u00e0 m\u00eame redbull ne sait pas et pour eux la seule solution c'est la nourriture et les frais de remplacement https://t.co/dobUQV0ZEk",
        "hashtags": []
    },
    "805": {
        "id": 1579564964213583875,
        "created_at": "Mon Oct 10 20:10:09 +0000 2022",
        "text": "\u2757\ufe0f \u2022 Voici les 6 sanctions que la FIA peut se permettre d\u2019infliger en cas de d\u00e9passement financier mineur (dans le cas de RedBull) :\n\n- R\u00e9primande publique.\n- Retrait de points au championnat constructeurs et/ou pilotes.\n- Exclusion d\u2019un ou plusieurs #GrandPrix.\n\n1/2",
        "hashtags": [
            {
                "text": "GrandPrix",
                "indices": [
                    251,
                    261
                ]
            }
        ]
    },
    "806": {
        "id": 1579564581617545216,
        "created_at": "Mon Oct 10 20:08:37 +0000 2022",
        "text": "@RedBullFrance  On attend la r\u00e9ponse avec @VilebrequinAuto \n#vilbrequin #RedBull #VilbrequinXRedBull",
        "hashtags": [
            {
                "text": "vilbrequin",
                "indices": [
                    60,
                    71
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    72,
                    80
                ]
            },
            {
                "text": "VilbrequinXRedBull",
                "indices": [
                    81,
                    100
                ]
            }
        ]
    },
    "807": {
        "id": 1579564330739433473,
        "created_at": "Mon Oct 10 20:07:37 +0000 2022",
        "text": "@VraiDSR @AloYaGniZock @Gabriel75381939 @Secteur_F1 @ErikvHaren Mais \u00e0 quel moment ils ont augment\u00e9 le d\u00e9veloppement pour sacrifier le reste ?\nTu es dans le staff \u00e9conomique F1 de Redbull \ud83e\udd14",
        "hashtags": []
    },
    "808": {
        "id": 1579563619607777280,
        "created_at": "Mon Oct 10 20:04:48 +0000 2022",
        "text": "@Fullmotorsport_ @VilebrequinAuto @LeBouseuh Faut leur envoyer un mail, ils viennet de dire ne pas avoir vu la mention twitter de RedBull \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d Jveux voir Sylvain dans l\u2019audi !\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
        "hashtags": []
    },
    "809": {
        "id": 1579563433137442816,
        "created_at": "Mon Oct 10 20:04:03 +0000 2022",
        "text": "@EmmanuelTouzot Il y a 1 semaine, RedBull dit \u00eatre confiant d'avoir respect\u00e9 le budget. Qq heures apr\u00e8s l'annonce de la FIA, RedBull d\u00e9taille les d\u00e9penses ayant g\u00e9n\u00e9r\u00e9 ce d\u00e9passement \ud83e\udd14. Com' anticip\u00e9e?\nSi les autres \u00e9curies ont eu les m\u00eames difficult\u00e9s, elles se sont priv\u00e9s par ailleurs, elles.",
        "hashtags": []
    },
    "810": {
        "id": 1579562867950465024,
        "created_at": "Mon Oct 10 20:01:49 +0000 2022",
        "text": "RT @FrancoisRJ_: Le Cantine Gate de RedBull nous offre un nouvel arc incroyable sur twitter \ud83d\ude2d",
        "hashtags": []
    },
    "811": {
        "id": 1579562430727790593,
        "created_at": "Mon Oct 10 20:00:04 +0000 2022",
        "text": "RT @BriceGERMAIN: Moi aussi un jour j\u2019ai eu \u00ab\u00a0un d\u00e9passement mineur de budget\u00a0\u00bb. Mon banquier a pas pris beaucoup de temps pour prendre une\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "812": {
        "id": 1579562401535782912,
        "created_at": "Mon Oct 10 19:59:58 +0000 2022",
        "text": "@TheSpecialMax33 Hornet est pareil c\u2019est juste que t\u2019es un pro redbull, y\u2019en a pas un plus clean que les autres",
        "hashtags": []
    },
    "813": {
        "id": 1579562397169487873,
        "created_at": "Mon Oct 10 19:59:56 +0000 2022",
        "text": "@lilspatule @soufiane57857 @TChogar @Cimmerian_Iter @Arcanzz @Secteur_F1 @ErikvHaren Mdrr vous vous rendez par quel gymnastique mentale vous faites pour essayer de dire que RedBull ment l\u00e0",
        "hashtags": []
    },
    "814": {
        "id": 1579561786332049408,
        "created_at": "Mon Oct 10 19:57:31 +0000 2022",
        "text": "RT @tmsdms: @Alex_Racing1 Peut importe le r\u00e9sultat, les gens penseront toujours que Redbull est de m\u00e8che avec la FIA car ils dominent. C\u2019es\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "815": {
        "id": 1579561725980180481,
        "created_at": "Mon Oct 10 19:57:16 +0000 2022",
        "text": "RT @BriceGERMAIN: Moi aussi un jour j\u2019ai eu \u00ab\u00a0un d\u00e9passement mineur de budget\u00a0\u00bb. Mon banquier a pas pris beaucoup de temps pour prendre une\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "816": {
        "id": 1579561697698013184,
        "created_at": "Mon Oct 10 19:57:10 +0000 2022",
        "text": "RT @redbullf1france: #F1 Une source de #RedBull indique \u00e0 @ChrisMedlandF1 que l'\u00e9quipe attend des discussions prochaines avec la FIA car \"l\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    21,
                    24
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    39,
                    47
                ]
            }
        ]
    },
    "817": {
        "id": 1579561195568500736,
        "created_at": "Mon Oct 10 19:55:10 +0000 2022",
        "text": "@vinceflibustier C\u2019est lui qui a mang\u00e9 tout le budget redbull ?",
        "hashtags": []
    },
    "818": {
        "id": 1579560731749801984,
        "created_at": "Mon Oct 10 19:53:19 +0000 2022",
        "text": "RT @redbullf1france: #F1 Une source de #RedBull indique \u00e0 @ChrisMedlandF1 que l'\u00e9quipe attend des discussions prochaines avec la FIA car \"l\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    21,
                    24
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    39,
                    47
                ]
            }
        ]
    },
    "819": {
        "id": 1579560685851533312,
        "created_at": "Mon Oct 10 19:53:08 +0000 2022",
        "text": "RT @GuiggsDaCosta: Si on suit ce qui est \u00e9crit, Lewis \u00e0 8 titres \ud83d\ude32sachant qu\u2019on sait que RedBull a d\u00e9pass\u00e9 le budget cap https://t.co/nAUw2\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "820": {
        "id": 1579560219616501760,
        "created_at": "Mon Oct 10 19:51:17 +0000 2022",
        "text": "@ReganTarriot @MarcRepere_ @FranceScuderia Je pense que niveau strat\u00e9gie je suis d\u2019accord mais niveau voiture redbull est tlm rapide m\u00eame trop rapide on pourrait penser qu\u2019elle est ill\u00e9gale",
        "hashtags": []
    },
    "821": {
        "id": 1579559234244874240,
        "created_at": "Mon Oct 10 19:47:22 +0000 2022",
        "text": "RT @redbullf1france: #F1 Une source de #RedBull indique \u00e0 @ChrisMedlandF1 que l'\u00e9quipe attend des discussions prochaines avec la FIA car \"l\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    21,
                    24
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    39,
                    47
                ]
            }
        ]
    },
    "822": {
        "id": 1579559091760148481,
        "created_at": "Mon Oct 10 19:46:48 +0000 2022",
        "text": "@Secteur_F1 R\u00e9ponse de horner : oui et alors.\nMort de rire que des paroles ils vont m\u00eame pas bouger le petit doigt ces connards \u00e7a fait deux ans que redbull font ce qu'ils veulent de la FIA",
        "hashtags": []
    },
    "823": {
        "id": 1579558788772007937,
        "created_at": "Mon Oct 10 19:45:36 +0000 2022",
        "text": "RT @redbullf1france: #F1 Une source de #RedBull indique \u00e0 @ChrisMedlandF1 que l'\u00e9quipe attend des discussions prochaines avec la FIA car \"l\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    21,
                    24
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    39,
                    47
                ]
            }
        ]
    },
    "824": {
        "id": 1579558693649416193,
        "created_at": "Mon Oct 10 19:45:14 +0000 2022",
        "text": "#F1 Une source de #RedBull indique \u00e0 @ChrisMedlandF1 que l'\u00e9quipe attend des discussions prochaines avec la FIA car \"l'info est toujours tr\u00e8s vague\".\n\nLe journaliste sugg\u00e8re que m\u00eame Red Bull est dans l'inconnu.",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    0,
                    3
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    18,
                    26
                ]
            }
        ]
    },
    "825": {
        "id": 1579558130954141696,
        "created_at": "Mon Oct 10 19:42:59 +0000 2022",
        "text": "RT @xBigood: Si ils appliquent cette sanction \"mineur\" a #RedBull et a #Verstappen. Le 8\u00e8 titre aura quand m\u00eame un go\u00fbt amer. M\u00eame si #Hami\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    57,
                    65
                ]
            },
            {
                "text": "Verstappen",
                "indices": [
                    71,
                    82
                ]
            }
        ]
    },
    "826": {
        "id": 1579557941895888896,
        "created_at": "Mon Oct 10 19:42:14 +0000 2022",
        "text": "@oceanerch1 tu voulais que max soit en une ??? peut \u00eatre aussi que la tour eiffel soit au couleur de redbull non ?? ptdr",
        "hashtags": []
    },
    "827": {
        "id": 1579555664111996928,
        "created_at": "Mon Oct 10 19:33:11 +0000 2022",
        "text": "@RMCsport \u00c7a va ils auront absolument rien redbull \u00e0 le droit \u00e0 tout avec la fia..d\u2019ailleurs je me demande si c\u2019est pas un membre de redbull qui dirige la fia tellement ils ont \u00e9tait avantag\u00e9 cette ann\u00e9e et une partie de l\u2019ann\u00e9e derni\u00e8re",
        "hashtags": []
    },
    "828": {
        "id": 1579555209390755840,
        "created_at": "Mon Oct 10 19:31:23 +0000 2022",
        "text": "#IndigenousPeoplesDay #WorldMentalHealthDayChen\n#Columbus #buytshirt #buyclothes #redbubble #mearchbyamazon #BLEACH  #RedBull #ikercasillas #poyol #fashion #coqueiphone\nvibes Coque iPhone\nCr\u00e9\u00e9 et vendu par imrane store\n16,88 $US21,11 $US (-20 %)\n the link https://t.co/lCJge4LMXC https://t.co/P7G5lPTTMa",
        "hashtags": [
            {
                "text": "IndigenousPeoplesDay",
                "indices": [
                    0,
                    21
                ]
            },
            {
                "text": "WorldMentalHealthDayChen",
                "indices": [
                    22,
                    47
                ]
            },
            {
                "text": "Columbus",
                "indices": [
                    48,
                    57
                ]
            },
            {
                "text": "buytshirt",
                "indices": [
                    58,
                    68
                ]
            },
            {
                "text": "buyclothes",
                "indices": [
                    69,
                    80
                ]
            },
            {
                "text": "redbubble",
                "indices": [
                    81,
                    91
                ]
            },
            {
                "text": "mearchbyamazon",
                "indices": [
                    92,
                    107
                ]
            },
            {
                "text": "BLEACH",
                "indices": [
                    108,
                    115
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    117,
                    125
                ]
            },
            {
                "text": "ikercasillas",
                "indices": [
                    126,
                    139
                ]
            },
            {
                "text": "poyol",
                "indices": [
                    140,
                    146
                ]
            },
            {
                "text": "fashion",
                "indices": [
                    147,
                    155
                ]
            },
            {
                "text": "coqueiphone",
                "indices": [
                    156,
                    168
                ]
            }
        ]
    },
    "829": {
        "id": 1579554595495645184,
        "created_at": "Mon Oct 10 19:28:56 +0000 2022",
        "text": "@golem_133 @Scorpsones @F1MonkeySeat 0,20 mm et on la disqualifi\u00e9 et \u00e7a a grandement jouer pour le titre donc Verstappen lui aussi doit \u00eatre sanctionner avec redbull comme lewis la \u00e9t\u00e9 pour l\u2019erreur de mercedes. Enfin \u00e7a c\u2019\u00e9tait si la fia voudrais bien faire leur taff on sait que non.",
        "hashtags": []
    },
    "830": {
        "id": 1579554416923144192,
        "created_at": "Mon Oct 10 19:28:14 +0000 2022",
        "text": "#IndigenousPeoplesDay #WorldMentalHealthDayChen\n#Columbus #buytshirt #buyclothes #redbubble #mearchbyamazon #BLEACH  #RedBull #ikercasillas #poyol #fashion #coqueiphone\nvibes Coque iPhone\nCr\u00e9\u00e9 et vendu par imrane store\n16,88 $US21,11 $US (-20 %)\n the link https://t.co/gsxwEjJsXP https://t.co/lAUFd1mH4X",
        "hashtags": [
            {
                "text": "IndigenousPeoplesDay",
                "indices": [
                    0,
                    21
                ]
            },
            {
                "text": "WorldMentalHealthDayChen",
                "indices": [
                    22,
                    47
                ]
            },
            {
                "text": "Columbus",
                "indices": [
                    48,
                    57
                ]
            },
            {
                "text": "buytshirt",
                "indices": [
                    58,
                    68
                ]
            },
            {
                "text": "buyclothes",
                "indices": [
                    69,
                    80
                ]
            },
            {
                "text": "redbubble",
                "indices": [
                    81,
                    91
                ]
            },
            {
                "text": "mearchbyamazon",
                "indices": [
                    92,
                    107
                ]
            },
            {
                "text": "BLEACH",
                "indices": [
                    108,
                    115
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    117,
                    125
                ]
            },
            {
                "text": "ikercasillas",
                "indices": [
                    126,
                    139
                ]
            },
            {
                "text": "poyol",
                "indices": [
                    140,
                    146
                ]
            },
            {
                "text": "fashion",
                "indices": [
                    147,
                    155
                ]
            },
            {
                "text": "coqueiphone",
                "indices": [
                    156,
                    168
                ]
            }
        ]
    },
    "831": {
        "id": 1579553879548923904,
        "created_at": "Mon Oct 10 19:26:06 +0000 2022",
        "text": "@Kaizenski Hamilton avait d\u00e9j\u00e0 8 titres dans mon livre m\u00eame sans que RedBull ait d\u00e9pass\u00e9 le cap financier. Abu Dhabi 2021 reste la plus grande honte sportive que j\u2019aie jamais vu si on consid\u00e8re le contexte et les cons\u00e9quences.",
        "hashtags": []
    },
    "832": {
        "id": 1579553172976439297,
        "created_at": "Mon Oct 10 19:23:17 +0000 2022",
        "text": "Si ils appliquent cette sanction \"mineur\" a #RedBull et a #Verstappen. Le 8\u00e8 titre aura quand m\u00eame un go\u00fbt amer. M\u00eame si #Hamilton le m\u00e9rite amplement. https://t.co/YBIhEuin7I",
        "hashtags": [
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    44,
                    52
                ]
            },
            {
                "text": "Verstappen",
                "indices": [
                    58,
                    69
                ]
            },
            {
                "text": "Hamilton",
                "indices": [
                    121,
                    130
                ]
            }
        ]
    },
    "833": {
        "id": 1579553067183517696,
        "created_at": "Mon Oct 10 19:22:52 +0000 2022",
        "text": "@jpgagick J\u2019ai fait le plein hier, j\u2019approchais de la r\u00e9serve.  Pas aussi efficace que RedBull ou Ferrari mais cela a dur\u00e9 exactement 3 minutes.  Bon baisers de Belgique \ud83d\ude18\ud83d\ude0f\ud83d\ude02",
        "hashtags": []
    },
    "834": {
        "id": 1579552829685260288,
        "created_at": "Mon Oct 10 19:21:55 +0000 2022",
        "text": "@Scorpsones @F1MonkeySeat C'est vrai que Mercedes n'a pas trich\u00e9 en 2021 avec l'inclinaison du DRS \ud83e\udd14 Si verstappen ne l'avait pas soulign\u00e9 en touchant la voiture, personne ne l'aurait fait remonter chez Mercedes. Chaque \u00e9quipe triche un peu c'est pas que redbull",
        "hashtags": []
    },
    "835": {
        "id": 1579552508355416064,
        "created_at": "Mon Oct 10 19:20:39 +0000 2022",
        "text": "RT @BriceGERMAIN: Moi aussi un jour j\u2019ai eu \u00ab\u00a0un d\u00e9passement mineur de budget\u00a0\u00bb. Mon banquier a pas pris beaucoup de temps pour prendre une\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "836": {
        "id": 1579552364197220353,
        "created_at": "Mon Oct 10 19:20:04 +0000 2022",
        "text": "@Shadi1705 Encore un FORMULEx qui essaye de faire passer sous silence, la pillule Redbull....\n\nBravo",
        "hashtags": []
    },
    "837": {
        "id": 1579550914146635778,
        "created_at": "Mon Oct 10 19:14:19 +0000 2022",
        "text": "@KetoYouth @lesSavastano @_trunkduturfu @UnMecBien19 Le type il a savastano en photo de profil il s\u2019est pris pour le mec dans la pub redbull \u00e7a lui donne des ailes\u2026 le syndrome du gars qui se faisait voler son go\u00fbter \u00e0 la r\u00e9cr\u00e9e s\u00fbrement \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "hashtags": []
    },
    "838": {
        "id": 1579550232526082048,
        "created_at": "Mon Oct 10 19:11:36 +0000 2022",
        "text": "@fia LOL vous avez \u00e9t\u00e9 invit\u00e9 a la cantine RedBull ?",
        "hashtags": []
    },
    "839": {
        "id": 1579549864484298753,
        "created_at": "Mon Oct 10 19:10:08 +0000 2022",
        "text": "@staritotranquil Mmdrrr le redbull inject\u00e9 par intraveineuse",
        "hashtags": []
    },
    "840": {
        "id": 1579549701296525314,
        "created_at": "Mon Oct 10 19:09:30 +0000 2022",
        "text": "@RP1_Papash Ptdr a bon ? \ud83e\uddd0 le pilote il roule bien dans une Redbull pas une Max Car si ? Enfin je sais pas question de logique",
        "hashtags": []
    },
    "841": {
        "id": 1579549375143239681,
        "created_at": "Mon Oct 10 19:08:12 +0000 2022",
        "text": "@redbullf1france En tout cas la cantine chez redbull doit \u00eatre excellente. Juste \u00e0 titre d\u2019exemple y\u2019a 9 \u00e9quipes, mais c\u2019est chez redbull que febreau prend son caf\u00e9 quand il est sur les circuits",
        "hashtags": []
    },
    "842": {
        "id": 1579549181584486400,
        "created_at": "Mon Oct 10 19:07:26 +0000 2022",
        "text": "RT @yvnsmb92: C\u2019est bon, l\u00e2chez leur la grappe ! L\u2019an dernier ils ont organis\u00e9 la plus belle douille en F1 de ces derni\u00e8res ann\u00e9es. Ils son\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "843": {
        "id": 1579548971420516352,
        "created_at": "Mon Oct 10 19:06:36 +0000 2022",
        "text": "Faisons le calcul.\n1M\u20ac de d\u00e9passement annuel.\n\u00c9quipe Red Bull : 860 personnes.\n340 jours travaill\u00e9s/ an.\n1 repas/jour.\n3,40\u20ac / repas en moyenne.\n\nM\u00eame avec 2M\u20ac de d\u00e9passement, ils doivent surtout manger des crudit\u00e9s hein :-)\n#F1\n#RedBull https://t.co/nj3YDl7oIv",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    225,
                    228
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    229,
                    237
                ]
            }
        ]
    },
    "844": {
        "id": 1579548701001146369,
        "created_at": "Mon Oct 10 19:05:31 +0000 2022",
        "text": "RT @GuiggsDaCosta: Si on suit ce qui est \u00e9crit, Lewis \u00e0 8 titres \ud83d\ude32sachant qu\u2019on sait que RedBull a d\u00e9pass\u00e9 le budget cap https://t.co/nAUw2\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "845": {
        "id": 1579548698782371840,
        "created_at": "Mon Oct 10 19:05:31 +0000 2022",
        "text": "La taille des canettes au buffet redbull https://t.co/ij1NdptGkD",
        "hashtags": []
    },
    "846": {
        "id": 1579548646885842944,
        "created_at": "Mon Oct 10 19:05:18 +0000 2022",
        "text": "@SkyZiiHD On s'invite \u00e0 la cantine RedBull ?",
        "hashtags": []
    },
    "847": {
        "id": 1579548410998558720,
        "created_at": "Mon Oct 10 19:04:22 +0000 2022",
        "text": "@Corey8282 @F1MonkeySeat Une piste qui peut \u00eatre int\u00e9ressante m\u00eame si d\u00e9j\u00e0 cette ann\u00e9e je pense que redbull optimise pas mal en passant du temps de recherche sur le compte d\u2019alphatauri. \n\nMais oui il faut trouver un truc qui impacte fortement les gros teams car si juste amende pas cr\u00e9dible.",
        "hashtags": []
    },
    "848": {
        "id": 1579548371077206017,
        "created_at": "Mon Oct 10 19:04:12 +0000 2022",
        "text": "@xXGorkXx Faut arr\u00eater de rajouter du RedBull dans les croquettes \ud83d\ude39",
        "hashtags": []
    },
    "849": {
        "id": 1579548192387272705,
        "created_at": "Mon Oct 10 19:03:30 +0000 2022",
        "text": "@Toush_F1 @PatrickVandelli @FranceScuderia Moi je pense que depuis que je regarde la F1 depuis plus de 10 ans c\u2019est bien la premi\u00e8re fois que je vois l\u2019\u00e9curie RedBull tricher ainsi qui est mon \u00e9curie de coeur",
        "hashtags": []
    },
    "850": {
        "id": 1579547765759442945,
        "created_at": "Mon Oct 10 19:01:48 +0000 2022",
        "text": "RT @SleepyUberAlles: @LunatiqueFrench @licha74 @glouglou_c @KarlSan_ @OliRoueLibreF1 Non mais y a des gens leur haine de redbull remonte de\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "851": {
        "id": 1579547638395207681,
        "created_at": "Mon Oct 10 19:01:18 +0000 2022",
        "text": "RT @SleepyUberAlles: @LunatiqueFrench @licha74 @glouglou_c @KarlSan_ @OliRoueLibreF1 Non mais y a des gens leur haine de redbull remonte de\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "852": {
        "id": 1579547605599932416,
        "created_at": "Mon Oct 10 19:01:10 +0000 2022",
        "text": "@LunatiqueFrench @licha74 @glouglou_c @KarlSan_ @OliRoueLibreF1 Non mais y a des gens leur haine de redbull remonte deja a l'\u00e9poque Vettel, ils ont juste les nerfs parce que c'est une marque de boisson et pas grande marque automobile, ils ont jamais pardonn\u00e9 mais faut les laisser se noyer dans leurs larmes.",
        "hashtags": []
    },
    "853": {
        "id": 1579547590496227328,
        "created_at": "Mon Oct 10 19:01:06 +0000 2022",
        "text": "RT @SportingGoatesq: Les r\u00e8gles sont les r\u00e8gles mais aujourd'hui ce dicton change\n\"Les r\u00e8gles sont RedBull\"\n2/2",
        "hashtags": []
    },
    "854": {
        "id": 1579547430546440193,
        "created_at": "Mon Oct 10 19:00:28 +0000 2022",
        "text": "RT @yvnsmb92: C\u2019est bon, l\u00e2chez leur la grappe ! L\u2019an dernier ils ont organis\u00e9 la plus belle douille en F1 de ces derni\u00e8res ann\u00e9es. Ils son\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "855": {
        "id": 1579547368655294465,
        "created_at": "Mon Oct 10 19:00:13 +0000 2022",
        "text": "Si on suit ce qui est \u00e9crit, Lewis \u00e0 8 titres \ud83d\ude32sachant qu\u2019on sait que RedBull a d\u00e9pass\u00e9 le budget cap https://t.co/nAUw2h9fQg",
        "hashtags": []
    },
    "856": {
        "id": 1579547254582824960,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:59:46 +0000 2022",
        "text": "RT @FrancoisRJ_: Le Cantine Gate de RedBull nous offre un nouvel arc incroyable sur twitter \ud83d\ude2d",
        "hashtags": []
    },
    "857": {
        "id": 1579546582080716801,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:57:06 +0000 2022",
        "text": "Le Cantine Gate de RedBull nous offre un nouvel arc incroyable sur twitter \ud83d\ude2d",
        "hashtags": []
    },
    "858": {
        "id": 1579546413226397697,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:56:26 +0000 2022",
        "text": "Chez Redbull \u00e7a bouffe des steaks en or tout les jours ou quoi ?",
        "hashtags": []
    },
    "859": {
        "id": 1579546277230301184,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:55:53 +0000 2022",
        "text": "RT @LunatiqueFrench: @licha74 @glouglou_c @KarlSan_ @OliRoueLibreF1 Ils ne sont clairement pas objectifs quand il s'agit de Max ou Red Bull\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "860": {
        "id": 1579546193881075713,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:55:33 +0000 2022",
        "text": "@licha74 @glouglou_c @KarlSan_ @OliRoueLibreF1 Ils ne sont clairement pas objectifs quand il s'agit de Max ou Red Bull, d\u00e8s qu'ils ont l'occasion de crach\u00e9 dessus ils l'ouvrent, tu peux le faire quand ta une mini communaut\u00e9, mais pas avec 10k d'abonn\u00e9es. C'est a cause des gens comme eux que Max et Redbull sont detest\u00e9",
        "hashtags": []
    },
    "861": {
        "id": 1579546059428462593,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:55:01 +0000 2022",
        "text": "Pour le coup y a une v\u00e9rit\u00e9 clair dans ce tweet, si t'es disqualifi\u00e9 pour 0,2 MM alors si t'es pas dans le budget cap et bah c'est la m\u00eame chose sans aller en revanche \u00e0 P\u00e9naliser Verstappen qui malheureusement ne fait pas les comptes de RedBull\nUn peu comme avec McLaren en 2008 https://t.co/TtCEROoXjQ",
        "hashtags": []
    },
    "862": {
        "id": 1579545871397851138,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:54:16 +0000 2022",
        "text": "@_Tito50_ @redbullf1france typique r\u00e9ponse du petit blanc bicurieux frustr\u00e9. a t'entendre on dirait le contraire, la FIA va appliquer des sanctions attendons de voir. ce n'est pas la peine de nous pondre une th\u00e8se, 1 message suffit ou c'est l'attention du CM de redbull que tu voulais encore ? \ud83e\udd78",
        "hashtags": []
    },
    "863": {
        "id": 1579545798647640065,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:53:59 +0000 2022",
        "text": "On doit vachement bien manger chez Redbull \ud83d\ude44 https://t.co/bI7tFEXSeM",
        "hashtags": []
    },
    "864": {
        "id": 1579545675108216832,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:53:30 +0000 2022",
        "text": "RT @LunatiqueFrench: @licha74 @glouglou_c @KarlSan_ @OliRoueLibreF1 Touzot je le respectai au d\u00e9but, ses tweets \u00e9taient int\u00e9ressant, puis v\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "865": {
        "id": 1579545600043126784,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:53:12 +0000 2022",
        "text": "@licha74 @glouglou_c @KarlSan_ @OliRoueLibreF1 Touzot je le respectai au d\u00e9but, ses tweets \u00e9taient int\u00e9ressant, puis viens ses tweet sur Redbull/Verstappen, actuellement il chiale car Redbull ne sont pas DSQ...c'est jouissif mais \u00e0 la fois d\u00e9cevant.",
        "hashtags": []
    },
    "866": {
        "id": 1579545357780127744,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:52:14 +0000 2022",
        "text": "@ianis2103 @F1MonkeySeat On conna\u00eet la FIA, redbull se prendra une petite tape dans le dos alors que si c'\u00e9tait Alfa ou autre qui d\u00e9passe m\u00eame de 10k, \u00e7a serait une grosse sanction",
        "hashtags": []
    },
    "867": {
        "id": 1579545208370663424,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:51:38 +0000 2022",
        "text": "RT @LunatiqueFrench: @licha74 @glouglou_c @KarlSan_ @OliRoueLibreF1 Les seules qui sont encore neutre sont Secteur F1 et Au Rupteur, le res\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "868": {
        "id": 1579545180973445120,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:51:32 +0000 2022",
        "text": "@Secteur_F1 Oh ben alors \u00e7a triche chez redbull??",
        "hashtags": []
    },
    "869": {
        "id": 1579545039302451201,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:50:58 +0000 2022",
        "text": "@licha74 @glouglou_c @KarlSan_ @OliRoueLibreF1 Les seules qui sont encore neutre sont Secteur F1 et Au Rupteur, le reste c'est z\u00e9ro, nul \u00e0  chier et d'ailleurs va falloir m'expliquer un jour pourquoi ces gens l\u00e0 ont une \u00e9norme haine envers Redbull et Max.",
        "hashtags": []
    },
    "870": {
        "id": 1579545033396875264,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:50:57 +0000 2022",
        "text": "RT @LunatiqueFrench: @licha74 @glouglou_c @KarlSan_ @OliRoueLibreF1 il n'est pas la seul grande page de F1 \u00e0 \u00eatre haineux envers Max/Redbul\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "871": {
        "id": 1579544749023059968,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:49:49 +0000 2022",
        "text": "@licha74 @glouglou_c @KarlSan_ @OliRoueLibreF1 il n'est pas la seul grande page de F1 \u00e0 \u00eatre haineux envers Max/Redbull et qui n'est pas neutre. LePitStopF1 et OffTrack par exemple c'est une catastrophe, et d'autres \" fans \" de F1 avec 5k/10k d'abonn\u00e9es comme Touzot, FabF1... insupportables .",
        "hashtags": []
    },
    "872": {
        "id": 1579542747337601026,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:41:52 +0000 2022",
        "text": "Donc la techniquement, comme Redbull a d\u00e9pass\u00e9 le plafond financier, ils sont cens\u00e9 perdre le championnat. Int\u00e9ressant",
        "hashtags": []
    },
    "873": {
        "id": 1579542662851747843,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:41:31 +0000 2022",
        "text": "RT @SofianSalmi_: @Secteur_F1 Vettel a \u00e9t\u00e9 disqualifi\u00e9 en Hongrie parce qu'il manquait quelques millilitres dans son r\u00e9servoir, pendant que\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "874": {
        "id": 1579542652743462912,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:41:29 +0000 2022",
        "text": "@BHannoufi Lol!!donc les autres constructeur non pas de salari\u00e9s,ne mange pas,ils ont qu\u2019une \u00e9quipe alors que @redbull en a deux\u2026. Tu sais quoi si la @F1 devient comme \u00e7a autant les laisser faire les autres saison a 4 voiture et une bataille @redbullracing vs @AlphaTauriF1 !!",
        "hashtags": []
    },
    "875": {
        "id": 1579542519800795136,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:40:57 +0000 2022",
        "text": "@Secteur_F1 Les gens dise \u00ab\u00a0oui mais c\u2019est la cantine\u00a0\u00bb mais les 2millions de trop sont partis sur le d\u00e9veloppement de voiture et de plus c\u2019est des relev\u00e9s transmis par redbull il n\u2019y a pas vraiment eu d\u2019investigation de la part de la fia",
        "hashtags": []
    },
    "876": {
        "id": 1579542225264193536,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:39:47 +0000 2022",
        "text": "@_yoruuichi Redbull doit \u00eatre dissous",
        "hashtags": []
    },
    "877": {
        "id": 1579541754512302080,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:37:55 +0000 2022",
        "text": "Pour ceux qui attendent des sanctions exemplaires envers RedBull, rappelez-vous qu\u2019en 2013 Mercedes avait \u00e9t\u00e9 R\u00c9PRIMAND\u00c9 pour des essais de pneus ill\u00e9gaux en pr\u00e9sence de Pirelli et avec ses pilotes r\u00e9guliers. Le tout \u00e9tant totalement interdit par le r\u00e8glement sportif. alors bon\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "878": {
        "id": 1579541489923002368,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:36:52 +0000 2022",
        "text": "@Thomasson77 MOI AUSSI MAIS T\u2019AIME REDBULL C\u2019EST UNE TROP GROSSE INSULTE ENVERS MOI LA \ud83d\ude2d",
        "hashtags": []
    },
    "879": {
        "id": 1579541309668601857,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:36:09 +0000 2022",
        "text": "@Fred76ers @bus_bla @paolo_bianci2 @wickisher @AuRupteur A voir justement la suite, l\u2019annonce des sanctions. Si Redbull fait appel, si les d\u00e9penses sont communiqu\u00e9s publiquement etc. En fait la vraie question sera de savoir comment \u00e7a va se passer la prochaine fois qu\u2019une \u00e9curie le d\u00e9passera",
        "hashtags": []
    },
    "880": {
        "id": 1579541142408138752,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:35:29 +0000 2022",
        "text": "@guillaume8321 @redbullf1france @Julien_FEBREAU Ils pourraient le remplacer par RedBull pour leur source de caf\u00e9ine, \u00e7a leur ferait peut-\u00eatre des \u00e9conomies",
        "hashtags": []
    },
    "881": {
        "id": 1579541139992252418,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:35:28 +0000 2022",
        "text": "@redbullf1france Ils se mettent bien \u00e0 redbull",
        "hashtags": []
    },
    "882": {
        "id": 1579540822802173954,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:34:13 +0000 2022",
        "text": "alors comme \u00e7a RedBull ont d\u00e9pass\u00e9 le budget l\u2019ann\u00e9e pass\u00e9e ? entre \u00e7a et Abu Dahbi.. bizarre",
        "hashtags": []
    },
    "883": {
        "id": 1579540677163372544,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:33:38 +0000 2022",
        "text": "@erikbielderman RedBull va s'en tirer a bon compte",
        "hashtags": []
    },
    "884": {
        "id": 1579540569717899264,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:33:12 +0000 2022",
        "text": "RT @The_F1Whisperer: (2/3) RedBull: selon leurs comptes, ils sont OK. Selon FIA exc\u00e8s mineur(&lt; 5%).\nDonc des items que la FIA comptabilise,\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "885": {
        "id": 1579540532434735104,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:33:04 +0000 2022",
        "text": "Chez Redbull \u00e7a mange du caviar et des langoustines \u00e0 midi ou quoi ? Faites peter les gars moi aussi j\u2019en veux (en vrai le caviar c\u2019est immonde \ud83e\udd2e\ud83d\ude2d)",
        "hashtags": []
    },
    "886": {
        "id": 1579540046851747840,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:31:08 +0000 2022",
        "text": "@Shadi1705 @JohnFoe74 @F1MonkeySeat Pourquoi tu ram\u00e8ne tout \u00e0 Lewis alors qu\u2019on parle juste de la triche de redbull mon gars lache ca",
        "hashtags": []
    },
    "887": {
        "id": 1579539051627315200,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:27:10 +0000 2022",
        "text": "RT @BriceGERMAIN: Moi aussi un jour j\u2019ai eu \u00ab\u00a0un d\u00e9passement mineur de budget\u00a0\u00bb. Mon banquier a pas pris beaucoup de temps pour prendre une\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "888": {
        "id": 1579539016663584769,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:27:02 +0000 2022",
        "text": "@yvnsmb92 Redbull \u00e0 \u00e9t\u00e9 meilleur que Mercedes, pour s\u00fbr !",
        "hashtags": []
    },
    "889": {
        "id": 1579538947684061184,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:26:46 +0000 2022",
        "text": "Redbull a fait son premier dispo \u00e0 la FSE et vous pensez que je vais me laver ?",
        "hashtags": []
    },
    "890": {
        "id": 1579538548407300096,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:25:11 +0000 2022",
        "text": "RT @BriceGERMAIN: Moi aussi un jour j\u2019ai eu \u00ab\u00a0un d\u00e9passement mineur de budget\u00a0\u00bb. Mon banquier a pas pris beaucoup de temps pour prendre une\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "891": {
        "id": 1579538542069354500,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:25:09 +0000 2022",
        "text": "@Corey8282 @F1MonkeySeat Max Verstappen a gagn\u00e9, gagne et gagnera sans doute des championnats du monde avec une voiture fourni par RedBull. Si RedBull tr\u00e9passe le r\u00e9gl\u00e8ment avec cette voiture, la p\u00e9nalit\u00e9 doit \u00eatre appliqu\u00e9e sportivement, peu importe \u00e0 quel point Verstappen sera triste",
        "hashtags": []
    },
    "892": {
        "id": 1579538539225944067,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:25:08 +0000 2022",
        "text": "Redbull c\u2019est les super vilains du game. Chaque jour on d\u00e9couvre un nouveau myst\u00e8re.",
        "hashtags": []
    },
    "893": {
        "id": 1579538416957808642,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:24:39 +0000 2022",
        "text": "RT @kiraaMMA: chips cheetos + g la dalle + tartine nutella + redbull/monster/caf\u00e9 (au choix) + compote pom pot",
        "hashtags": []
    },
    "894": {
        "id": 1579537329563529216,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:20:20 +0000 2022",
        "text": "@Amaury_Culaire @Pierre_B_y Il n\u2019a pas respecter les r\u00e8gles \u00e9tablies\u2026\nMais bon \n\nRedbull ne prendre rien car intouchable\n\nFin du d\u00e9bat",
        "hashtags": []
    },
    "895": {
        "id": 1579537035622518786,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:19:10 +0000 2022",
        "text": "Ok donc prochaine conf\u2019 Horner dira que la cantine s\u2019est faite \u00ab\u00a0tsunod\u00e9\u00a0\u00bb.\nVous l\u2019autez lu ici en premier #redbull #BudgetCap #Formula1 https://t.co/kCQvMZfCb9",
        "hashtags": [
            {
                "text": "redbull",
                "indices": [
                    107,
                    115
                ]
            },
            {
                "text": "BudgetCap",
                "indices": [
                    116,
                    126
                ]
            },
            {
                "text": "Formula1",
                "indices": [
                    127,
                    136
                ]
            }
        ]
    },
    "896": {
        "id": 1579536907499114497,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:18:39 +0000 2022",
        "text": "RT @Dabv28083826: Tellement d\u00e9\u00e7u pour ce sport magnifique qui se perd\u2026 des r\u00e8gles mises en places, non respect\u00e9es en faisant passer la pilu\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "897": {
        "id": 1579536493693267968,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:17:01 +0000 2022",
        "text": "chips cheetos + g la dalle + tartine nutella + redbull/monster/caf\u00e9 (au choix) + compote pom pot https://t.co/e4wwUPy8um",
        "hashtags": []
    },
    "898": {
        "id": 1579536043946434560,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:15:13 +0000 2022",
        "text": "\u00e7a traite redbull de tricheur mais bon ferrari c'est les ma\u00eetres dans la mati\u00e8re (je vais me faire tuer) https://t.co/xMrRztYmRD",
        "hashtags": []
    },
    "899": {
        "id": 1579535836722647041,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:14:24 +0000 2022",
        "text": "@ThomasRbrt @Axsel_le_sel @Rhh47 @Secteur_F1 @CanalplusF1 Tu avances beaucoup de choses, je pense que tu es lanceur d'alerte RedBull ou FIA, on attend tes sources du coup",
        "hashtags": []
    },
    "900": {
        "id": 1579535287721820161,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:12:13 +0000 2022",
        "text": "@snapoverst33r Vraiment d\u00e9\u00e7u...j'h\u00e9site encore \u00e0 soutenir Mercedes et partir de la Team Redbull, comment peut t'on d\u00e9passer un budget restaurant ? ils peuvent pas manger du jambon-beurre comme tout le monde ou aller au Flunch ! Je suis sid\u00e9r\u00e9, abasourdie, choqu\u00e9, je suis sans voix...",
        "hashtags": []
    },
    "901": {
        "id": 1579535255203368961,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:12:05 +0000 2022",
        "text": "@KaarMar_ L'argent sera revers\u00e9e \u00e0 la cantine de RedBull",
        "hashtags": []
    },
    "902": {
        "id": 1579535127847534592,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:11:35 +0000 2022",
        "text": "Meilleure soir\u00e9e F1twt de l\u2019ann\u00e9e ?\n#FIA #RedBull #BudgetCap",
        "hashtags": [
            {
                "text": "FIA",
                "indices": [
                    36,
                    40
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    41,
                    49
                ]
            },
            {
                "text": "BudgetCap",
                "indices": [
                    50,
                    60
                ]
            }
        ]
    },
    "903": {
        "id": 1579534955923017731,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:10:54 +0000 2022",
        "text": "RT @The_F1Whisperer: (2/3) RedBull: selon leurs comptes, ils sont OK. Selon FIA exc\u00e8s mineur(&lt; 5%).\nDonc des items que la FIA comptabilise,\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "904": {
        "id": 1579534924348284930,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:10:46 +0000 2022",
        "text": "La sanction de la FIA concernant le d\u00e9passement du budget cap de RedBull se doit d'\u00eatre exemplaire et de ne pas se cantonner \u00e0 une simple amende sinon quel sera le message envoy\u00e9 aux autres \u00e9curies ? Il est possible de d\u00e9passer de 5%, vous n'aurez qu'une amende ?",
        "hashtags": []
    },
    "905": {
        "id": 1579534923719139328,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:10:46 +0000 2022",
        "text": "@tst_lct @Thoomas_ @F1MonkeySeat Je ne d\u00e9fend pas la fia mais c'est compliqu\u00e9 et \u00e7a prend du temps sachant  que redbull a 4 entreprise pour leur \u00e9curie . Il y a aussi des d\u00e9penses qui ne sont pas prise en comptent dans le budget cap c'est au comptable de v\u00e9rifier \u00e7a pour les  10 \u00e9curie en piste.",
        "hashtags": []
    },
    "906": {
        "id": 1579534837928824835,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:10:26 +0000 2022",
        "text": "RT @tamammemo: Sans le redbull le caf\u00e9 je tiens pas debout sah",
        "hashtags": []
    },
    "907": {
        "id": 1579534480930672643,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:09:01 +0000 2022",
        "text": "personne ne veux accepter la victoire \u00e9crasante de redbull, ils ont \u00e9t\u00e9 exceptionnels toute la saison et le budget n\u2019aide pas sans les capacit\u00e9s techniques qu\u2019ils ont + les pilotes au top. L\u2019ann\u00e9e prochaine y\u2019aura s\u00fbrement plus de duels et de rivalit\u00e9s mais le titres est m\u00e9rit\u00e9.",
        "hashtags": []
    },
    "908": {
        "id": 1579534392888000512,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:08:40 +0000 2022",
        "text": "@alexandba74 @F1MonkeySeat Ben ouais, il me pla\u00eet \u00e0 dire que c'est officiel : RedBull triche, c'est trop bon.\nLa par contre je rigole, \u00e7a vous va ? \ud83d\udcaa\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4c\ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "hashtags": []
    },
    "909": {
        "id": 1579533329459974144,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:04:26 +0000 2022",
        "text": "@VIGNERONGAETAN @F1 (2/3) A ceux qui accusent redbull de triche ou que la fia se plie \u00e0 redbull. Il est bon de rappelle que les ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes, mercedes et ferrari aussi ont utilis\u00e9s des syst\u00e8mes litigieux (syst\u00e8me das et moteur ferrari) qui n'ont \u00e9t\u00e9 \"autoris\u00e9 qu'une ann\u00e9e\".",
        "hashtags": []
    },
    "910": {
        "id": 1579532846808825858,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:02:31 +0000 2022",
        "text": "tranquille RedBull c'est pas grave d'avoir d\u00e9pass\u00e9 le budget cap de +2 millions $ en 2021 c'est pas comme si le titre s'\u00e9tait jou\u00e9 au dernier tour du dernier gp de la saison",
        "hashtags": []
    },
    "911": {
        "id": 1579532587596668928,
        "created_at": "Mon Oct 10 18:01:29 +0000 2022",
        "text": "Il va falloir que la FIA soit tr\u00e8s juste et constante sur les sanctions prises pour les deux \u00e9quipes qui ont fraud\u00e9s, dans le cas contraire, ce serait la clownerie absolue. Une sanction ferme doit \u00eatre appliqu\u00e9e et vite. #FIA #RedBull #F1",
        "hashtags": [
            {
                "text": "FIA",
                "indices": [
                    221,
                    225
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    226,
                    234
                ]
            },
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    235,
                    238
                ]
            }
        ]
    },
    "912": {
        "id": 1579531419692728320,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:56:51 +0000 2022",
        "text": "@yvnsmb92 Tu maitrises difficilement l'ironie toi. Voir un quelconque arrangement entre la FIA et Redbull, faut vraiment \u00eatre complotiste.",
        "hashtags": []
    },
    "913": {
        "id": 1579530739108179968,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:54:09 +0000 2022",
        "text": "RT @BriceGERMAIN: Moi aussi un jour j\u2019ai eu \u00ab\u00a0un d\u00e9passement mineur de budget\u00a0\u00bb. Mon banquier a pas pris beaucoup de temps pour prendre une\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "914": {
        "id": 1579530525517434881,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:53:18 +0000 2022",
        "text": "Les memes sur Redbull et la bouffe me plient en deux. J'attends la deuxi\u00e8me vague d'humour sur les arr\u00eats maladie. Va falloir \u00eatre malin l\u00e0!",
        "hashtags": []
    },
    "915": {
        "id": 1579530517942501376,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:53:16 +0000 2022",
        "text": "RT @BriceGERMAIN: Moi aussi un jour j\u2019ai eu \u00ab\u00a0un d\u00e9passement mineur de budget\u00a0\u00bb. Mon banquier a pas pris beaucoup de temps pour prendre une\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "916": {
        "id": 1579530377240412160,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:52:42 +0000 2022",
        "text": "@yvnsmb92 Redbull est en-dessous des 5% de surplus pr\u00e9vu dans le r\u00e8glement FIA. Donc normal que la sanction soit l\u00e9g\u00e8re. Vraiment, vous \u00eates d'une b\u00eatise.",
        "hashtags": []
    },
    "917": {
        "id": 1579530090597482496,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:51:34 +0000 2022",
        "text": "Je vois bien RedBull interdit de la prochaine course alors qu\u2019ils sont d\u00e9j\u00e0 champion ( en mode vous voyez on sanctionne.. ) \ud83e\udd21\ud83e\udd21 https://t.co/ens599q8hK",
        "hashtags": []
    },
    "918": {
        "id": 1579529512869449728,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:49:16 +0000 2022",
        "text": "@SofianSalmi_ @Secteur_F1 C\u2019est beau d\u2019avoir autant de haine contre RedBull \u2728 en attendant quand je pense que tu a un complex de ne plus gagn\u00e9 \ud83d\ude43 apr\u00e8s 8 ans aux devant de la sc\u00e8ne, toute bonne chose a une fin mon amis \ud83d\ude03",
        "hashtags": []
    },
    "919": {
        "id": 1579529512492359681,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:49:16 +0000 2022",
        "text": "RT @BriceGERMAIN: Moi aussi un jour j\u2019ai eu \u00ab\u00a0un d\u00e9passement mineur de budget\u00a0\u00bb. Mon banquier a pas pris beaucoup de temps pour prendre une\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "920": {
        "id": 1579529272813047808,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:48:19 +0000 2022",
        "text": "@DxDDy54_ @dmastersf1 @Secteur_F1 @WSeriesRacing Ta miff c\u2019est redbull ?",
        "hashtags": []
    },
    "921": {
        "id": 1579529256400752641,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:48:15 +0000 2022",
        "text": "Moi aussi un jour j\u2019ai eu \u00ab\u00a0un d\u00e9passement mineur de budget\u00a0\u00bb. Mon banquier a pas pris beaucoup de temps pour prendre une sanction \ud83d\ude05 #F1 #RedBull",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    133,
                    136
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    137,
                    145
                ]
            }
        ]
    },
    "922": {
        "id": 1579528870436704256,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:46:43 +0000 2022",
        "text": "@GiovannySalona @mchp94 @Secteur_F1 Et vous qu'est ce que vous etes ridicules. Vous aviez d\u00e9j\u00e0 juger RedBull fautif de 12M alors que l'enqu\u00eate n'\u00e9tait m\u00eame pas ouverte. La prochaine fois attendez le communiqu\u00e9 officiel au lieu de roucouler avec les pigeons. Ca vous evitera de passer pr des d\u00e9biles.",
        "hashtags": []
    },
    "923": {
        "id": 1579528736571273217,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:46:11 +0000 2022",
        "text": "@OffTrack_FR \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 ils sont magiques chez RedBull !! Tricher c\u2019est bien mais reconna\u00eetre c\u2019est plus compliqu\u00e9 ! @redbullracing arr\u00eatez votre mascarade !",
        "hashtags": []
    },
    "924": {
        "id": 1579528714324676608,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:46:06 +0000 2022",
        "text": "@F1 Voil\u00e0 bande de tricheur FIA REDBULL",
        "hashtags": []
    },
    "925": {
        "id": 1579528688219353088,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:46:00 +0000 2022",
        "text": "Les 2 Millions que Redbull a d\u00e9passer au niveau du budget cap, c'est le ch\u00e8que que Michael Masi \u00e0 re\u00e7u ?",
        "hashtags": []
    },
    "926": {
        "id": 1579528404810227712,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:44:52 +0000 2022",
        "text": "@Shadi1705 @F1MonkeySeat Max roule pas en RedBull peut \u00eatre ?",
        "hashtags": []
    },
    "927": {
        "id": 1579527988273909760,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:43:13 +0000 2022",
        "text": "On verra si cette fois il applique le reglement a la lettre ou si l'hypocrisie de la FIA continue de sucer ouvertement redbull https://t.co/LqxZDFkuD5",
        "hashtags": []
    },
    "928": {
        "id": 1579527855993917442,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:42:41 +0000 2022",
        "text": "@F1MonkeySeat Il doit y avoir masse corruption pour que redbull soit autant prot\u00e9ger",
        "hashtags": []
    },
    "929": {
        "id": 1579527194145357824,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:40:03 +0000 2022",
        "text": "Redbull qui masque ma r\u00e9ponse https://t.co/D0nkHACZ6h",
        "hashtags": []
    },
    "930": {
        "id": 1579527004638318592,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:39:18 +0000 2022",
        "text": "@Schafer1no si elle existe, je pense que redbull quittera la f1, tous leurs sponsors vont partir (et KING SIR LEWIS HAMILTON sera 8x champion du monde, leclerc aussi)",
        "hashtags": []
    },
    "931": {
        "id": 1579526348473004033,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:36:42 +0000 2022",
        "text": "@v_laana @texugosertao Foi de comes (redbull) e dormes (w series)",
        "hashtags": []
    },
    "932": {
        "id": 1579525982230564864,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:35:14 +0000 2022",
        "text": "@BaidyDjigo5 Pour te la faire simple c\u2019est quelque chose qui n\u2019est pas conforme au droit , aux r\u00e8gles \ud83d\ude02. Chose qui ne semble pas aller avec redbull",
        "hashtags": []
    },
    "933": {
        "id": 1579525848042188800,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:34:43 +0000 2022",
        "text": "RT @yvnsmb92: C\u2019est bon, l\u00e2chez leur la grappe ! L\u2019an dernier ils ont organis\u00e9 la plus belle douille en F1 de ces derni\u00e8res ann\u00e9es. Ils son\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "934": {
        "id": 1579525831281774599,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:34:39 +0000 2022",
        "text": "@F1MonkeySeat Vous parlez de cette \u00e9quipe de tricheur qu'est RedBull ?\nVous parlez du 1er  titre en carton de mv acquit en trichant ?\nVous parlez d'un \u00e9ventuel avantage que cette triche aurai au team pour cette saison 2022 et le second  titre de mv ? \ud83e\udd14\ud83e\udd14",
        "hashtags": []
    },
    "935": {
        "id": 1579525689300377601,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:34:05 +0000 2022",
        "text": "Donc si j'ai bien compris, RedBull et Verstappen qui avaient d\u00e9j\u00e0 un titre plus que litigieux, on en plus d\u00e9passer le budget cap. Si aucune sanction sportive n'est prise pour la saison 2021 ou 2023, la FIA et RB ne se cache m\u00eame plus https://t.co/GdDo0OozT2",
        "hashtags": []
    },
    "936": {
        "id": 1579525547541278721,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:33:31 +0000 2022",
        "text": "La seule sanction qui pourrait convaincre c\u2019est un gros retrait de points du constructeur pour RedBull (m\u00eame s\u2019ils ont pas gagn\u00e9 tu sais qu\u2019\u00e0 moins de dominer largement tu peux perdre ce titre)",
        "hashtags": []
    },
    "937": {
        "id": 1579525369245622273,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:32:48 +0000 2022",
        "text": "Doliprane + caf\u00e9 + redbull\nMon cr\u00e2ne = https://t.co/4zA0bITDva",
        "hashtags": []
    },
    "938": {
        "id": 1579525311557160961,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:32:35 +0000 2022",
        "text": "Je dois rattraper :\nLes qualifs de F1\nLe Grand Prix\nCrankworks\nLe GP explorer\n\nEt ya la RedBull Rampage qui arrive bient\u00f4t \ud83d\ude2a",
        "hashtags": []
    },
    "939": {
        "id": 1579525293269995522,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:32:30 +0000 2022",
        "text": "Mdrrrrrrrrr RedBull a d\u00e9pass\u00e9 le budget \u2026\nPour avoir servi des repas gratuits \u00e0 leur base \u00e0 Milton Keynes \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d inattendu",
        "hashtags": []
    },
    "940": {
        "id": 1579524854004736000,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:30:46 +0000 2022",
        "text": "RT @The_F1Whisperer: (2/3) RedBull: selon leurs comptes, ils sont OK. Selon FIA exc\u00e8s mineur(&lt; 5%).\nDonc des items que la FIA comptabilise,\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "941": {
        "id": 1579524684726824961,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:30:05 +0000 2022",
        "text": "(2/3) RedBull: selon leurs comptes, ils sont OK. Selon FIA exc\u00e8s mineur(&lt; 5%).\nDonc des items que la FIA comptabilise, et pas RB. Zone grise? Selon les concurrents, pendant 2 ans la FIA apportait chaque semaine des clarifications aux questions que les \u00e9quipes se devaient de poser",
        "hashtags": []
    },
    "942": {
        "id": 1579524562148294656,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:29:36 +0000 2022",
        "text": "@Jege78 @JonathanLecornu Je viens de voir que RedBull et Aston Martin avaient enfreint le budget cap. On aura le montant des infractions et les sanctions si il y en a pour le d\u00e9but de la saison 2023 \ud83d\ude05",
        "hashtags": []
    },
    "943": {
        "id": 1579524557060583425,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:29:35 +0000 2022",
        "text": "@LazSportsman @Cladounnet Du coup 2 choses soit on peut se dire que Redbull est au moins honn\u00eate et n\u2019a pas chercher \u00e0 \u00eatre \u00e0 tout prix en dessous, soit ils sont tr\u00e8s mauvais pour camoufler les d\u00e9penses \ud83e\udd23 (on peut \u00e9galement se poser la question pour les autres \u00e9curies du coup \u00e0 mon sens)",
        "hashtags": []
    },
    "944": {
        "id": 1579524086610677760,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:27:43 +0000 2022",
        "text": "Les d\u00e9jeuners chez Redbull en 2021 \ud83d\ude0a #F1 https://t.co/20QrFERpRm",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    37,
                    40
                ]
            }
        ]
    },
    "945": {
        "id": 1579523916443549696,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:27:02 +0000 2022",
        "text": "Boire un petit redbull avant d\u2019aller PR sur une belle barre de deadlift, le tout couronn\u00e9 de frenchcore dans les oreilles, \u00e7a me manque terriblement \ud83d\ude23",
        "hashtags": []
    },
    "946": {
        "id": 1579523740492521477,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:26:20 +0000 2022",
        "text": "@OffTrack_FR Quoi on triche et la fia va nous donner une petite r\u00e9primande ?? Ils sont pas habitu\u00e9 chez redbull",
        "hashtags": []
    },
    "947": {
        "id": 1579523433712746496,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:25:07 +0000 2022",
        "text": "@zefrenchcap @SportingGoatesq @OffTrack_FR Mais oui 2 millions on va croire redbull\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02",
        "hashtags": []
    },
    "948": {
        "id": 1579522842026287105,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:22:46 +0000 2022",
        "text": "Distributeur\u00a0: Technics\n        Type\u00a0: Platine Vinyle\n        Prix\u00a0: \n            1759.00\n\n    Marque: Technics\nCouleur: Noir\n\u00a0\nTechnics | SL 1210 Mk7 Re-\u00c9dition l...  #platine #dj #djlife #djforlife #vinyle #disque https://t.co/k2leiPYF7u",
        "hashtags": [
            {
                "text": "platine",
                "indices": [
                    168,
                    176
                ]
            },
            {
                "text": "dj",
                "indices": [
                    177,
                    180
                ]
            },
            {
                "text": "djlife",
                "indices": [
                    181,
                    188
                ]
            },
            {
                "text": "djforlife",
                "indices": [
                    189,
                    199
                ]
            },
            {
                "text": "vinyle",
                "indices": [
                    200,
                    207
                ]
            },
            {
                "text": "disque",
                "indices": [
                    208,
                    215
                ]
            }
        ]
    },
    "949": {
        "id": 1579522794639220736,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:22:35 +0000 2022",
        "text": "RT @SofianSalmi_: @Secteur_F1 Vettel a \u00e9t\u00e9 disqualifi\u00e9 en Hongrie parce qu'il manquait quelques millilitres dans son r\u00e9servoir, pendant que\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "950": {
        "id": 1579521417837973505,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:17:06 +0000 2022",
        "text": "Tellement d\u00e9\u00e7u pour ce sport magnifique qui se perd\u2026 des r\u00e8gles mises en places, non respect\u00e9es en faisant passer la pilule sur des raisons extra-sportives d\u2019un ridicule sans nom. RedBull devrait \u00eatre out selon les r\u00e8gles, mais tout \u00e7a va passer inaper\u00e7u. D\u00e9go\u00fbtant  #f1 #fia @F1 https://t.co/fr4HF94LVe",
        "hashtags": [
            {
                "text": "f1",
                "indices": [
                    267,
                    270
                ]
            },
            {
                "text": "fia",
                "indices": [
                    271,
                    275
                ]
            }
        ]
    },
    "951": {
        "id": 1579521127638249473,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:15:57 +0000 2022",
        "text": "@Secteur_F1 Donc d\u00e9passer le budget cap signifie prendre une amende. Logique. Fallait y penser. RedBull peut continuer \u00e0 chier sur la F1 o\u00f9 on r\u00e9alise la folie du truc?",
        "hashtags": []
    },
    "952": {
        "id": 1579519985046949888,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:11:25 +0000 2022",
        "text": "@AuRupteur @EmmanuelTouzot Faut pas se faire avoir par la com de RedBull et du journaliste hollandais.\nLes co\u00fbts sont une somme donc y\u2019a 0 notion de rang ni d\u2019ordre. Si X+Y+Z=A alors Y+Z+X=A ou Z+Y+X=A.\nY\u2019a aucun moyen de savoir quels co\u00fbts a engendr\u00e9 le d\u00e9passement c\u2019est l\u2019ensemble qui est en d\u00e9passement",
        "hashtags": []
    },
    "953": {
        "id": 1579519814523293696,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:10:44 +0000 2022",
        "text": "@kodkin @DelahieM @AloYaGniZock @Secteur_F1 @ErikvHaren Il ne peut pas. Mais on peut d\u00e9cemment dire que RedBull a pass\u00e9 le budget cap par contre. On verra la sanction mais \u2026 y aura un scandale dans tous les cas",
        "hashtags": []
    },
    "954": {
        "id": 1579519771963691008,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:10:34 +0000 2022",
        "text": "@OffTrack_FR Faut demander \u00e0 REDBULL de financer \ud83d\ude39",
        "hashtags": []
    },
    "955": {
        "id": 1579519682218188800,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:10:12 +0000 2022",
        "text": "Je ne sais pas quel sera le montant de l\u2019amende que RedBull et Aston devront donner mais ce serait bien qu\u2019elle soit partag\u00e9e en 8 et donn\u00e9e aux autres \u00e9quipes (oui je r\u00eave j\u2019ai le droit)",
        "hashtags": []
    },
    "956": {
        "id": 1579519522822057984,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:09:34 +0000 2022",
        "text": "@redbullf1france \"Le d\u00e9veloppement de la voiture n'a eu aucun impact\" mdrrrr bah si, il a eu un impact, les \u00e9quipes doivent g\u00e9rer leur budget en prenant en compte \u00e9galement le d\u00e9veloppement, Redbull aurait d\u00fb diminuer le budget de devv pour ne pas d\u00e9passer la limite.",
        "hashtags": []
    },
    "957": {
        "id": 1579519162057396230,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:08:08 +0000 2022",
        "text": "@amiensligue1 Pour l\u2019instant, pour le plafond budg\u00e9taire de 2021 seul Redbull a d\u00e9pass\u00e9. Quand il s\u2019agira des autres on en parlera mais pour l\u2019instant Redbull m\u00e9rite des sanctions",
        "hashtags": []
    },
    "958": {
        "id": 1579519053877895170,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:07:43 +0000 2022",
        "text": "@DZouin @redbullf1france Ouais j\u2019avoue c\u2019est chaud les fan redbull",
        "hashtags": []
    },
    "959": {
        "id": 1579518710632812544,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:06:21 +0000 2022",
        "text": "@DurandWilliam8 @EmmanuelTouzot Anti RedBull plut\u00f4t. Max n'y est pour rien. Il pilote \u00e0 un niveau stratosph\u00e9rique. \nC'est une victime collat\u00e9ral, mais qui a b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de la triche de son \u00e9quipe.",
        "hashtags": []
    },
    "960": {
        "id": 1579518337457192960,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:04:52 +0000 2022",
        "text": "@EmmanuelTouzot Il aurait du pr\u00e9ciser, \"sauf si c'est RedBull\". Dans ce cas l\u00e0, on ferme les yeux.\nOn est fatigu\u00e9 d'avoir ces vendeurs de cannettes tricheur en F1.",
        "hashtags": []
    },
    "961": {
        "id": 1579518112772550658,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:03:58 +0000 2022",
        "text": "Faudrait pr\u00e9ciser que le d\u00e9passement de budget concerne les arr\u00eats maladie et la restauration du personnel et non le d\u00e9veloppement de la voiture\u2026\nLes anti redbull qui suivent la F1 depuis Netflix sont \u00e9puisants \ud83d\ude29\n\n#Redbull #Verstappen",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Redbull",
                "indices": [
                    214,
                    222
                ]
            },
            {
                "text": "Verstappen",
                "indices": [
                    223,
                    234
                ]
            }
        ]
    },
    "962": {
        "id": 1579517811499880450,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:02:46 +0000 2022",
        "text": "@Secteur_F1 Faudrait pr\u00e9ciser que le d\u00e9passement concerne les arr\u00eats maladie et la restauration du personnel et non le d\u00e9veloppement de la voiture\u2026\nLes anti redbull qui suivent la F1 depuis Netflix sont \u00e9puisants \ud83d\ude29",
        "hashtags": []
    },
    "963": {
        "id": 1579517656042176512,
        "created_at": "Mon Oct 10 17:02:09 +0000 2022",
        "text": "mds a redbull que micokkkkkkkkkkkkkkk",
        "hashtags": []
    },
    "964": {
        "id": 1579516779684323328,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:58:40 +0000 2022",
        "text": "@Crushint_ @SofianSalmi_ @Secteur_F1 Je crois qu'il r\u00eave que redbull soit disqualifi\u00e9 \u00e0 vie. Les comptables Facebook qui vont interpr\u00e9ter les chiffres qu'ils n'ont pas.",
        "hashtags": []
    },
    "965": {
        "id": 1579516543398211585,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:57:44 +0000 2022",
        "text": "#Redbull ILLEGAL in  #Formula1",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Redbull",
                "indices": [
                    0,
                    8
                ]
            },
            {
                "text": "Formula1",
                "indices": [
                    21,
                    30
                ]
            }
        ]
    },
    "966": {
        "id": 1579516477493116928,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:57:28 +0000 2022",
        "text": "@ReganTarriot @EmmanuelTouzot Bah faut bien trouver quelque chose pour dissuader, pcq si c'est juste une amende, quand tu t'appelles RedBull Mercedes ou Ferrari avec fond illimit\u00e9, autant d\u00e9passer et tu paye et tu t'en blc",
        "hashtags": []
    },
    "967": {
        "id": 1579516399432896514,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:57:10 +0000 2022",
        "text": "@caponegangb @MariosPL98 Gros la myrtille c le meilleur mais vasi fuck le redbull frere",
        "hashtags": []
    },
    "968": {
        "id": 1579516267048099843,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:56:38 +0000 2022",
        "text": "RedBull quelle bande de menteurs c\u2019est \u00e9crit noir sur blanc que la cantine compte pas https://t.co/WCD5bIB80f",
        "hashtags": []
    },
    "969": {
        "id": 1579516040308207616,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:55:44 +0000 2022",
        "text": "@David77thanos @EmmanuelTouzot @fia L\u00e0 le d\u00e9bat, on ferme les yeux parce que RedBull et on laisse les autres \u00e9quipes se plaindre d'une injustice les poussant \u00e0 tricher \u00e0 leur tour ou alors on est la FIA on a le courage de se servir d'une top team en guise d'exemple",
        "hashtags": []
    },
    "970": {
        "id": 1579515024598798342,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:51:42 +0000 2022",
        "text": "RT @yvnsmb92: C\u2019est bon, l\u00e2chez leur la grappe ! L\u2019an dernier ils ont organis\u00e9 la plus belle douille en F1 de ces derni\u00e8res ann\u00e9es. Ils son\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "971": {
        "id": 1579514884962021377,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:51:09 +0000 2022",
        "text": "@VIGNERONGAETAN @F1 On peut le dire maintenant : RedBull, une \u00e9quipe qui triche !!\nLe titre de mv a \u00e9t\u00e9 acquis en trichant, \u00e0 rajouter \u00e0 l'histoire de Masi, on peut que son titre est en carton",
        "hashtags": []
    },
    "972": {
        "id": 1579514847213268993,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:51:00 +0000 2022",
        "text": "\ud83d\udea8 \u2022 Redbull et Aston Martin ont bien d\u00e9pass\u00e9 le #BudgetCap lors de la saison 2021 ! \n\nRedBull est en \u00ab\u00a0infraction mineure\u00a0\u00bb, les sanctions sont en cours d\u2019\u00e9tude par la #FIA.\n\nLes autres \u00e9curies sont rest\u00e9es dans la limite du plafond budg\u00e9taire. https://t.co/FoERODUlMR",
        "hashtags": [
            {
                "text": "BudgetCap",
                "indices": [
                    48,
                    58
                ]
            },
            {
                "text": "FIA",
                "indices": [
                    168,
                    172
                ]
            }
        ]
    },
    "973": {
        "id": 1579514768515534851,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:50:41 +0000 2022",
        "text": "Mineure ? Vivement la prochaine saison d'autre \u00e9curies vont aussi d\u00e9passer le plafond budg\u00e9taire comme RedBull. Tu instaures des r\u00e8gles que tu n'appliques pas. https://t.co/R36pRk4KAk",
        "hashtags": []
    },
    "974": {
        "id": 1579514541012312067,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:49:47 +0000 2022",
        "text": "Bah disqualification du coup\u2026 les mecs b\u00e9n\u00e9ficient d\u2019une triche sur le r\u00e8glement pour faire gagner leur pilote, trichent toute la saison en d\u00e9passant le budget mais on va leur laisser leurs points???? Grosse blague\u2026 RedBull et Aston doivent \u00eatre disqualifi\u00e9s de la saison 2021. https://t.co/YgvJYvBh1S",
        "hashtags": []
    },
    "975": {
        "id": 1579514124220104705,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:48:07 +0000 2022",
        "text": "@Secteur_F1 Mineure ? Vivement la prochaine saison d'autre \u00e9curies vont aussi d\u00e9passer le plafond budg\u00e9taire comme RedBull. Tu instaures des r\u00e8gles que tu n'appliques pas.",
        "hashtags": []
    },
    "976": {
        "id": 1579514068586856448,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:47:54 +0000 2022",
        "text": "On mange bien \u00e0 la cantine chez redbull https://t.co/Y3Ft1V2Z96 https://t.co/7fZBCOeVpX",
        "hashtags": []
    },
    "977": {
        "id": 1579513501160476672,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:45:39 +0000 2022",
        "text": "Et ci-dessous les sanctions possibles.\n\nRedbull pourrait \u00e9coper d'une simple r\u00e9primande, d'un retrait de points au championnat constructeurs OU d'un retrait de points au championnat pilotes.\n\nQuelque soit la d\u00e9cision prise \u00e7a fera pol\u00e9mique.\n\n#Formula1 https://t.co/DVq3WO1auA",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Formula1",
                "indices": [
                    243,
                    252
                ]
            }
        ]
    },
    "978": {
        "id": 1579513316262584322,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:44:55 +0000 2022",
        "text": "A quoi bon un r\u00e8glement budg\u00e9taire si tu peux le d\u00e9passer de fa\u00e7on \u00ab\u00a0mineur\u00a0\u00bb. \nBeau message envoy\u00e9 aux top \u00e9curies \u00ab\u00a0en fait vous pouvez d\u00e9passer, mais pas trop quand m\u00eame\u00a0\u00bb. Et puis pour les plus petites \u00e9curies qui gal\u00e8rent\u2026 c\u2019est juste honteux #redbull #FIA",
        "hashtags": [
            {
                "text": "redbull",
                "indices": [
                    248,
                    256
                ]
            },
            {
                "text": "FIA",
                "indices": [
                    257,
                    261
                ]
            }
        ]
    },
    "979": {
        "id": 1579513316225208322,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:44:55 +0000 2022",
        "text": "On s'attendait \u00e0 autre chose pour redbull https://t.co/GMmho44dGS https://t.co/pnHRyXUhDC",
        "hashtags": []
    },
    "980": {
        "id": 1579513245995794433,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:44:38 +0000 2022",
        "text": "\ud83d\udd34Comme annonc\u00e9, la #FIA communique son investigation au sujet des infractions de budget cap 2021!\n\nAston Martin\u27a1\ufe0f\"infraction \u00e0 la proc\u00e9dure administrative\"\n\nRedBull\u27a1\ufe0f\"infraction administrative, d\u00e9pense excessive consid\u00e9r\u00e9e comme \"mineure\" (Moins de 5%)\n\n#F1 #box3",
        "hashtags": [
            {
                "text": "FIA",
                "indices": [
                    19,
                    23
                ]
            },
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    254,
                    257
                ]
            },
            {
                "text": "box3",
                "indices": [
                    258,
                    263
                ]
            }
        ]
    },
    "981": {
        "id": 1579513194137399297,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:44:26 +0000 2022",
        "text": "@yourboyhhuugz REDBULL quand ils ont re\u00e7u le rapport https://t.co/TEBJXr1juU",
        "hashtags": []
    },
    "982": {
        "id": 1579513045600342016,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:43:50 +0000 2022",
        "text": "C\u2019est quoi le d\u00e9lire avec la bouffe de Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "983": {
        "id": 1579512734701735937,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:42:36 +0000 2022",
        "text": "J\u2019ai une hypoth\u00e8se\u2026 Le budget cap de redbull \u00e0 la cantine a \u00e9t\u00e9 min\u00e9 par @Julien_FEBREAU est sa consommation de caf\u00e9 dans le motorhome RB \u00e0 Baku",
        "hashtags": []
    },
    "984": {
        "id": 1579512644314488832,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:42:14 +0000 2022",
        "text": "Aston Martin et surtout REDBULL en infraction sur le budget cap. \n\nPour RB on parlerait de 1 \u00e0 2M, soit une infraction mineure.\n\nPour rappel Ross Brawn (directeur technique et sportif du championnat de F1) avait d\u00e9clar\u00e9 qu'en cas d'infraction le titre serait perdu.\n\n#Formula1 https://t.co/BGxJ7aQeXy",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Formula1",
                "indices": [
                    267,
                    276
                ]
            }
        ]
    },
    "985": {
        "id": 1579512507001344000,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:41:42 +0000 2022",
        "text": "Sans le redbull le caf\u00e9 je tiens pas debout sah",
        "hashtags": []
    },
    "986": {
        "id": 1579511992158949377,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:39:39 +0000 2022",
        "text": "une entreprise avec cantine gratuite comme redbull ou rien\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8",
        "hashtags": []
    },
    "987": {
        "id": 1579511757173067780,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:38:43 +0000 2022",
        "text": "@licha74 @OffTrack_FR Ok donc redbull a d\u00e9pass\u00e9 le budget car fallait r\u00e9parer les voitures a cause de Mercedes. Pas de soucis. J\u2019ai jamais une de haine contre redbull et Max non . C\u2019est un pilote exceptionnel. Faut savoir faire la part des choses",
        "hashtags": []
    },
    "988": {
        "id": 1579511319812005888,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:36:59 +0000 2022",
        "text": "RT @lenny_torrent: Mais je me demande comment la FIA a pu contr\u00f4ler le budget cap l\u2019ann\u00e9e derni\u00e8re, \u00e7a voudrait dire que Redbull aurait men\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "989": {
        "id": 1579511312308019201,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:36:57 +0000 2022",
        "text": "un mec qui me date \u00e0 la cantine redbull ou rien\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8",
        "hashtags": []
    },
    "990": {
        "id": 1579511259032354818,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:36:44 +0000 2022",
        "text": "@bisoutaquin Tu bois \u00e9norm\u00e9ment de liquide en une journ\u00e9e !! \n2 verres de lait + 5 RedBull + 3L d'oasis \nMoi \u00e7a me para\u00eet vraiment beaucoup mais bon je sais pas, peut \u00eatre que ton corps le supporte, le mien ne le pourrai pas \ud83d\ude05\nBon courage pour r\u00e9soudre ton pb de ventre ... \u2764\ufe0f",
        "hashtags": []
    },
    "991": {
        "id": 1579511148722151425,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:36:18 +0000 2022",
        "text": "Si vous un fan de RedBull en F1, unfollowez moi en fait",
        "hashtags": []
    },
    "992": {
        "id": 1579511016102457347,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:35:46 +0000 2022",
        "text": "@jmt_sam @bus_bla @paolo_bianci2 @wickisher @AuRupteur Non mais faut pas se laisser berner par les justifications douteuses de Redbull \nAu d\u00e9but ils disaient que c'\u00e9tait parce qu'une partie de leurs activit\u00e9s a \u00e9t\u00e9 sous trait\u00e9s a une filiale qui ne bossent pas que pour Redbull et que \u00e7a rentre pas dans le budget cap",
        "hashtags": []
    },
    "993": {
        "id": 1579510821163761665,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:35:00 +0000 2022",
        "text": "mais genre ils vont nous faire croire que c\u2019est la cantine le d\u00e9passement de 1 ou 2 millions??? \u00e7a mange bien chez redbull hein ils sont gourmands",
        "hashtags": []
    },
    "994": {
        "id": 1579510464702451712,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:33:35 +0000 2022",
        "text": "@OffTrack_FR @ErikvHaren Deuxi\u00e8me titre de champion du monde, deuxi\u00e8me pol\u00e9mique li\u00e9e \u00e0 Redbull ,co\u00efncidence ???",
        "hashtags": []
    },
    "995": {
        "id": 1579510243473903616,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:32:42 +0000 2022",
        "text": "@redbullf1france L'art de redbull d'essayer de minimiser",
        "hashtags": []
    },
    "996": {
        "id": 1579509891173351424,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:31:18 +0000 2022",
        "text": "RT @Feeroouz: Mais comment nous sommes arriv\u00e9s au point o\u00f9 RedBull est \u00e0 l\u2019aise de mentir et fournir du fake comme \u00e7a, sans \u00eatre inqui\u00e9t\u00e9 ?\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "997": {
        "id": 1579509788148649989,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:30:54 +0000 2022",
        "text": "@LeoVirtuoz @Secteur_F1 @ErikvHaren Mais en fait je comprends m\u00eame pas les argumentations qui sont faites par les fans de redbull. Le principe du budget cap c\u2019est voil\u00e0 vous avez telle enveloppe pour une saison pas plus. Que tu d\u00e9passes pour un aileron ou en h\u00f4tel chez les m\u00e9canos on s\u2019en branle",
        "hashtags": []
    },
    "998": {
        "id": 1579509266259808256,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:28:49 +0000 2022",
        "text": "Je refuse de croire que le d\u00e9passement de budget de Redbull soit \u00e0 cause de sandwich jambon/beurre \u00e0 la cantine et d\u2019arr\u00eat maladie.",
        "hashtags": []
    },
    "999": {
        "id": 1579509211066572812,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:28:36 +0000 2022",
        "text": "@redbullf1france On va croire redbull\u2026.. https://t.co/1VdT866o87",
        "hashtags": []
    },
    "1000": {
        "id": 1579508698330071040,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:26:34 +0000 2022",
        "text": "Redbull c\u2019est le nouveau Mercedes, j\u2019ai le d\u00e9mon. Ils ont pas trich\u00e9 donc ils ont vraiment juste \u00e9t\u00e9 plus intelligents et chanceux.",
        "hashtags": []
    },
    "1001": {
        "id": 1579508562417491968,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:26:01 +0000 2022",
        "text": "Apprendre le d\u00e9passement budg\u00e9taire de Redbull l'an dernier et comprendre que Lewis a \u00e9t\u00e9 vol\u00e9 non pas une mais 2 fois ! \u00c7a me d\u00e9go\u00fbte.",
        "hashtags": []
    },
    "1002": {
        "id": 1579508519392669698,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:25:51 +0000 2022",
        "text": "MDRRRR REDBULL LES TRICHEURS !!! donc l\u00e0 pour ne pas que Hamilton soit champion il faut que la FIA vole la derni\u00e8re course et que RedBull ai d\u00e9pass\u00e9 le plafond budg\u00e9taire pour am\u00e9liorer leur voiture ?\n\nDu jamais vu, au nom c\u2019est trop \ud83e\udd23",
        "hashtags": []
    },
    "1003": {
        "id": 1579508348046962688,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:25:10 +0000 2022",
        "text": "Ohlala RedBull les batards c\u2019est honteux https://t.co/SIEB7wNkz1",
        "hashtags": []
    },
    "1004": {
        "id": 1579508187279282176,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:24:32 +0000 2022",
        "text": "RT @Matthieu__Ros: Donc en gros RedBull a d\u00e9pass\u00e9 le budget cap juste au niveau des arr\u00eats maladie et de la restauration (Mercedes et Ferra\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1005": {
        "id": 1579508089929486339,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:24:09 +0000 2022",
        "text": "@TRAWDIALLO Qui a parl\u00e9 de sanctions sportives, vous tremblez d\u00e9j\u00e0 \ud83e\udd23. Quand je pense qu'il a fallu tricher pour \u00eatre champion du monde, la honte !!!!!!\n\nJ'ai h\u00e2te d'\u00eatre \u00e0 la saison prochaine pour voir le Tracteur RedBull.",
        "hashtags": []
    },
    "1006": {
        "id": 1579508087215788033,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:24:08 +0000 2022",
        "text": "C'\u00e9tait pourtant si clair... Mais il semblerait que les r\u00e8gles ne s'appliquent jamais concernant Redbull... https://t.co/qn5TG08mUu",
        "hashtags": []
    },
    "1007": {
        "id": 1579508062054154240,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:24:02 +0000 2022",
        "text": "RT @Matthieu__Ros: Donc en gros RedBull a d\u00e9pass\u00e9 le budget cap juste au niveau des arr\u00eats maladie et de la restauration (Mercedes et Ferra\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1008": {
        "id": 1579507747913367554,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:22:47 +0000 2022",
        "text": "Les pilotes de RedBull qui devront boire du Kong Strong pour compenser le d\u00e9passement budg\u00e9taire \ud83d\ude02",
        "hashtags": []
    },
    "1009": {
        "id": 1579507679806246914,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:22:31 +0000 2022",
        "text": "@ney_yeager @kadensszer @BourignoEl @enfurtifTKT @CerfiaFR R\u00e9sultats tomb\u00e9s. D\u00e9pense excessives de moins de 5% pour Redbull. Ces frais correspondent \u00e0 de la nourriture et des cong\u00e9s maladie \ud83d\ude02",
        "hashtags": []
    },
    "1010": {
        "id": 1579506642441629697,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:18:24 +0000 2022",
        "text": "@sirlewissham Non parce que c\u2019est un d\u00e9passement mineur donc sanction financi\u00e8re ou sportives mineures , en plus ils ont dit que c\u2019\u00e9tait pas pour le d\u00e9veloppement mais pour les employ\u00e9s etc , RedBull quoi \ud83d\ude2d",
        "hashtags": []
    },
    "1011": {
        "id": 1579506441035317250,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:17:36 +0000 2022",
        "text": "@Megamod69 Max n\u2019a rien vol\u00e9. Je ne lui reproche rien. Redbull a vol\u00e9 le titre via ses n\u00e9gociations compl\u00e8tement lunaires pendant les GP (GP de Belgique ridicule, GP d\u2019Arabie Saoudite honteux et GP d\u2019Abu Dhabi scandaleux) et le d\u00e9passement du budget.\nLe final reste l\u00e9gendaire",
        "hashtags": []
    },
    "1012": {
        "id": 1579506433397493760,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:17:34 +0000 2022",
        "text": "@Obito35zer c une dinguerie pour sentir comme ca??? un lundi soir\nil a du se remplir \u00e0 la vodk redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1013": {
        "id": 1579506144955232257,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:16:25 +0000 2022",
        "text": "Du coup Aston n\u2019a pas d\u00e9pass\u00e9 et RedBull se serait mineur ? DU COUP, les Toto and co devraient \u00eatre poursuit en justice par les deux \u00e9quipes imo",
        "hashtags": []
    },
    "1014": {
        "id": 1579506067452878849,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:16:06 +0000 2022",
        "text": "@soufiane57857 @LeoVirtuoz @Skiler71 @Secteur_F1 @ErikvHaren Peut importe la sanction le pilote en paiera les frais parce qu\u2019une amande disons de 10 millions HORS du budget f1 c\u2019est absolument rien pour un groupe comme redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1015": {
        "id": 1579506015430930432,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:15:54 +0000 2022",
        "text": "@wecantin @Yoann9abk @bluezhtwt @OffTrack_FR De toute fa\u00e7on RedBull a l'air de contester, on verra bien ce que \u00e7a donnera mais \u00e0 un moment les conclusions h\u00e2tives des experts comptables Twitter faut arr\u00eater (je parle pas pour toi)",
        "hashtags": []
    },
    "1016": {
        "id": 1579505724367187970,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:14:45 +0000 2022",
        "text": "@NextgenAuto Redbull :\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\nFIA : \ud83d\udc68\u200d\u2696\ufe0f\nMercedes,Ferrari fans : \ud83d\ude01 on avait raison",
        "hashtags": []
    },
    "1017": {
        "id": 1579505462147702785,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:13:42 +0000 2022",
        "text": "Ah ouai mais l\u00e0 s'ils p\u00e9nalisent Redbull et les pilotes et qu'Hamilton gagne le titre sur \u00e7a, franchement c'est bien rachet\u00e9 https://t.co/df9CW9FIEw",
        "hashtags": []
    },
    "1018": {
        "id": 1579505451070525440,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:13:39 +0000 2022",
        "text": "@Secteur_F1 Beaucoup de bruits pour pas grand chose malgr\u00e9 tout, ni RedBull, ni AM, ne risquent de retrait de points ou de sanctions majeures (d\u00e9passement &gt;5%). On attend maintenant les r\u00e9actions de Wolff et Binotto qui vont crier au scandale \ud83d\ude05",
        "hashtags": []
    },
    "1019": {
        "id": 1579505320946458626,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:13:08 +0000 2022",
        "text": "RT @QD35: @AuRupteur R\u00e9ponse de RedBull https://t.co/kAjiiLy0iy",
        "hashtags": []
    },
    "1020": {
        "id": 1579505302978068481,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:13:04 +0000 2022",
        "text": "@Nano69008 Ah ouai vous 69 sauce gruyeres la frappe , moi un grec redbull tarte au daim",
        "hashtags": []
    },
    "1021": {
        "id": 1579505195457073153,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:12:39 +0000 2022",
        "text": "RT @Formul_X: Les repas des employ\u00e9s de Redbull en 2023 (envoyez de la force aux choquettes elles m\u00e9ritent) https://t.co/jRHhBtTRKb",
        "hashtags": []
    },
    "1022": {
        "id": 1579505043312902144,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:12:02 +0000 2022",
        "text": "La FIA confirme le d\u00e9passement du budget par Redbull sur 2021. Encore une preuve s\u2019il en fallait une que le huiti\u00e8me titre d\u2019Hamilton est plus que m\u00e9rit\u00e9. Bravo.",
        "hashtags": []
    },
    "1023": {
        "id": 1579504814966591488,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:11:08 +0000 2022",
        "text": "Si redbull n\u2019as pas d\u00e9pass\u00e9 le budget cap dans le d\u00e9veloppement de leur voiture faut m\u2019expliquer comment on a g\u00e9rer le notre on a amen\u00e9 une \u00e9volution l\u2019ann\u00e9e derni\u00e8re pendant qu\u2019eux en ont ramener plusieurs comment est ce possible qu\u2019as t\u2019on fait de cet argent ? @MercedesFRteam",
        "hashtags": []
    },
    "1024": {
        "id": 1579504721026764800,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:10:45 +0000 2022",
        "text": "@AuRupteur R\u00e9ponse de RedBull https://t.co/kAjiiLy0iy",
        "hashtags": []
    },
    "1025": {
        "id": 1579504668816068609,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:10:33 +0000 2022",
        "text": "@LeoVirtuoz @Secteur_F1 @ErikvHaren Donc pour toi le probl\u00e8me de cette situation n\u2019est pas que RedBull soit en infraction mais que les fans sont trop s\u00e9v\u00e8res envers RedBull ? Faut faire quoi dans ce cas l\u00e0 ? Ne pas sanctionn\u00e9 RedBull qui est clairement en infraction ?",
        "hashtags": []
    },
    "1026": {
        "id": 1579504281832812544,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:09:01 +0000 2022",
        "text": "Les repas des employ\u00e9s de Redbull en 2023 (envoyez de la force aux choquettes elles m\u00e9ritent) https://t.co/jRHhBtTRKb",
        "hashtags": []
    },
    "1027": {
        "id": 1579503918945828864,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:07:34 +0000 2022",
        "text": "RT @Feeroouz: Mais comment nous sommes arriv\u00e9s au point o\u00f9 RedBull est \u00e0 l\u2019aise de mentir et fournir du fake comme \u00e7a, sans \u00eatre inqui\u00e9t\u00e9 ?\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1028": {
        "id": 1579503715618545669,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:06:46 +0000 2022",
        "text": "Donc en gros RedBull a d\u00e9pass\u00e9 le budget cap juste au niveau des arr\u00eats maladie et de la restauration (Mercedes et Ferrari ont l'air de vrais clowns l\u00e0)",
        "hashtags": []
    },
    "1029": {
        "id": 1579503621934551040,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:06:23 +0000 2022",
        "text": "@T2theSforS @soufiane57857 @Skiler71 @Secteur_F1 @ErikvHaren Pas s\u00fbr que tu m'ai vraiment \u00e9cout\u00e9, j'ai jamai dis que c'\u00e9tait normal ce que Redbull avait fait, juste que d\u00e9passe le budget pour de la bouffe revient pas \u00e0 la m\u00eame chose au niveau du r\u00e8glement que si c'\u00e9tait pour les perfs de la voiture, les sanctions seront pas les m\u00eames",
        "hashtags": []
    },
    "1030": {
        "id": 1579503285438140416,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:05:03 +0000 2022",
        "text": "@Thib69Lyon @Secteur_F1 Les pros Redbull ont tendance \u00e0 oublier que s\u2019ils d\u00e9pensent trop dans la bouffe, ils auront moins de loisirs avec leur salaire. A priori, chez RB, tu peux d\u00e9penser trop dans la bouffe sans avoir moins de loisirs",
        "hashtags": []
    },
    "1031": {
        "id": 1579503233550417921,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:04:51 +0000 2022",
        "text": "@JspOskour @Secteur_F1 @ErikvHaren Le probl\u00e8me vient des fans de LH ou tout autres champions du monde qui veulent voir un retrait des titres de Redbull, j'explique donc que ayant une voiture totalement dans les r\u00e8gles, il est impossible de faire cela m\u00eame si ils le voudraient bien",
        "hashtags": []
    },
    "1032": {
        "id": 1579502893635637249,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:03:30 +0000 2022",
        "text": "RT @F1Geopo: \ud83d\udea8 #RedBull aurait d\u00e9pass\u00e9 de 1 \u00e0 2 millions de $ le plafond budg\u00e9taire la saison derni\u00e8re. \n\n(@ErikvHaren) https://t.co/gvQFgE\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    15,
                    23
                ]
            }
        ]
    },
    "1033": {
        "id": 1579502494061039618,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:01:54 +0000 2022",
        "text": "RT @Feeroouz: Mais comment nous sommes arriv\u00e9s au point o\u00f9 RedBull est \u00e0 l\u2019aise de mentir et fournir du fake comme \u00e7a, sans \u00eatre inqui\u00e9t\u00e9 ?\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1034": {
        "id": 1579502420459409408,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:01:37 +0000 2022",
        "text": "\ud83d\udea8 #RedBull aurait d\u00e9pass\u00e9 de 1 \u00e0 2 millions de $ le plafond budg\u00e9taire la saison derni\u00e8re. \n\n(@ErikvHaren) https://t.co/gvQFgEvTlw",
        "hashtags": [
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    2,
                    10
                ]
            }
        ]
    },
    "1035": {
        "id": 1579502260937449472,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:00:59 +0000 2022",
        "text": "@Sam_le_Billot @Secteur_F1 C\u2019est rien c\u2019est que la bouffe, \u00e7a compte pas d\u2019apr\u00e8s les fans RedBull \ud83d\ude44",
        "hashtags": []
    },
    "1036": {
        "id": 1579502118339489792,
        "created_at": "Mon Oct 10 16:00:25 +0000 2022",
        "text": "@JonRuta Top chefs demand top dollar \ud83d\ude06#redbull #verstappen",
        "hashtags": [
            {
                "text": "redbull",
                "indices": [
                    38,
                    46
                ]
            },
            {
                "text": "verstappen",
                "indices": [
                    47,
                    58
                ]
            }
        ]
    },
    "1037": {
        "id": 1579501991398879232,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:59:55 +0000 2022",
        "text": "@Secteur_F1 Vettel a \u00e9t\u00e9 disqualifi\u00e9 en Hongrie parce qu'il manquait quelques millilitres dans son r\u00e9servoir, pendant que RedBull trichait en d\u00e9pensant plus d'argent qu'autoris\u00e9, mais tranquille. Ils n'auront qu'une tape sur les doigts.",
        "hashtags": []
    },
    "1038": {
        "id": 1579501928522088448,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:59:40 +0000 2022",
        "text": "@ReganTarriot @KarlSan_ @HaineZaide @OffTrack_FR @ErikvHaren Ben tu n\u2019aimes pas ce sport du coup.. Comment on peux esp\u00e8re voir retirer un titre \u00e0 un mec qui l\u2019a m\u00e9rit\u00e9 ? Il a \u00e9tais regu toutes l\u2019annees.. Et je tiens \u00e0 pr\u00e9ciser que je ne supportes absolument pas MV ni RedBull",
        "hashtags": []
    },
    "1039": {
        "id": 1579501874373611522,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:59:27 +0000 2022",
        "text": "@soufiane57857 @TChogar @Cimmerian_Iter @Arcanzz @Secteur_F1 @ErikvHaren non mais fr\u00e9rot faut pas croire la fia ils veulent juste pas p\u00e9naliser redbull donc ils inventent des raisons de merde c\u2019\u00e9tait sur",
        "hashtags": []
    },
    "1040": {
        "id": 1579501661412020226,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:58:36 +0000 2022",
        "text": "@Cladounnet @DylanTremblais @Jordan690169 @OffTrack_FR Ba oui enfin, si l'employ\u00e9 n'avait pas de la bonne bouffe il aurait eu moins de motivation pour survivre au calendrier intense de la F1 et aurait \u00e9tait moins efficace au d\u00e9veloppement de la voiture du coup \u00e7a change tout\n\nREDBULL A TRICHE https://t.co/yiT8Acuupp",
        "hashtags": []
    },
    "1041": {
        "id": 1579501490238287872,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:57:55 +0000 2022",
        "text": "@f1_fr Bref comme Redbull n'aura rien, les autres \u00e9quipes n'auront qu'\u00e0 faire pareil et le plafond budg\u00e9taire ne servira \u00e0 rien (et tant mieux) !",
        "hashtags": []
    },
    "1042": {
        "id": 1579501474199265280,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:57:51 +0000 2022",
        "text": "L\u2019argument des pro redbull disant que c\u2019est pour la \u00ab\u00a0cantine\u00a0\u00bb est ridicule. On parle de 1 ou 2 millions. Ca reste de l\u2019argent qu\u2019il ont pu mettre en plus dans le d\u00e9veloppement",
        "hashtags": []
    },
    "1043": {
        "id": 1579501470436982786,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:57:50 +0000 2022",
        "text": "@TChogar @Cimmerian_Iter @lilspatule @Arcanzz @Secteur_F1 @ErikvHaren Bah c'est la fia qui annonce ca pas redbull donc si tu ne les crois pas tu crois personne",
        "hashtags": []
    },
    "1044": {
        "id": 1579501072762052609,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:56:16 +0000 2022",
        "text": "@AuRupteur C'est donc \u00e0 cause de RedBull le trou de la s\u00e9cu ?",
        "hashtags": []
    },
    "1045": {
        "id": 1579501009767845888,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:56:01 +0000 2022",
        "text": "Les r\u00e8gles sont les r\u00e8gles mais aujourd'hui ce dicton change\n\"Les r\u00e8gles sont RedBull\"\n2/2",
        "hashtags": []
    },
    "1046": {
        "id": 1579500987223789569,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:55:55 +0000 2022",
        "text": "Mais comment nous sommes arriv\u00e9s au point o\u00f9 RedBull est \u00e0 l\u2019aise de mentir et fournir du fake comme \u00e7a, sans \u00eatre inqui\u00e9t\u00e9 ?! \ud83e\udd14",
        "hashtags": []
    },
    "1047": {
        "id": 1579500933331193857,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:55:42 +0000 2022",
        "text": "@ghostisback9 @T2theSforS @LeoVirtuoz @Secteur_F1 @ErikvHaren Ouais m\u00e9chant redbull \ud83d\ude21\ud83d\ude24",
        "hashtags": []
    },
    "1048": {
        "id": 1579500865773502465,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:55:26 +0000 2022",
        "text": "@Skiler71 @soufiane57857 @T2theSforS @Secteur_F1 @ErikvHaren Si votre sanctions c'est de retirer des titres \u00e0 Redbull, c'est compl\u00e8tement con \u00e9tant donn\u00e9 que ces d\u00e9passements de budget ne change rien aux performances de la voiture, c'est comme retirer une paire de lunettes \u00e0 un aveugle.",
        "hashtags": []
    },
    "1049": {
        "id": 1579500779924516864,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:55:06 +0000 2022",
        "text": "@Gabriel75381939 M\u00eame Micka\u00ebl Masi est l\u00e0 dedans avec les RedBull c'est pourquoi il a donn\u00e9 le titre du championnat du Monde \u00e0 Max Verstappen",
        "hashtags": []
    },
    "1050": {
        "id": 1579500617889853440,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:54:27 +0000 2022",
        "text": "@KareemfanWSR @EmmanuelTouzot @lourher C'est OK!\nAston est pass\u00e9 d'un d\u00e9passement mineur \u00e0 proc\u00e9dural.\nRedBull de Majeur \u00e0 Mineur.\nEt maintenant seul le d\u00e9passement MAJEUR peut retir\u00e9 des points aux championnat (constructeur lol)\nProc\u00e9dural = m\u00eame punition que d\u00e9passement mineur.\nDonc toutes les \u00e9quipes feront 4.9% https://t.co/2UAbY9EACo",
        "hashtags": []
    },
    "1051": {
        "id": 1579500565075488775,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:54:15 +0000 2022",
        "text": "@MiossecP @Secteur_F1 @ErikvHaren L'argent qui aurait pu partir dans le d\u00e9veloppement de la voiture au final est parti pour nourrir les employ\u00e9s, je suis presque s\u00fbr que \u00e7a a pas le m\u00eame impact sur le viol du r\u00e8glement et sur les sanctions que Redbull aura",
        "hashtags": []
    },
    "1052": {
        "id": 1579500519584059392,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:54:04 +0000 2022",
        "text": "et comme c\u2019est redbull il n\u2019y aura aucune sanction \u00e9videmment parce que c\u2019est des putains de tricheurs de merde j\u2019en ai ras le cul allez vous faire foutre https://t.co/qF3GAFx573",
        "hashtags": []
    },
    "1053": {
        "id": 1579500354810806273,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:53:24 +0000 2022",
        "text": "@JspOskour @Secteur_F1 @ErikvHaren Arr\u00eate moi si je me trompe, mais Redbull ne m\u00e9rite aucunes des sanctions que vous avez cit\u00e9, par ce que la voiture est en r\u00e8gle, je ne crois pas avoir dit que c'\u00e9tait \"bien\" de pas respecter le r\u00e8glement, juste que la voiture est en r\u00e8gle elle et que donc \u00e7a reste assez legit",
        "hashtags": []
    },
    "1054": {
        "id": 1579500350964629509,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:53:24 +0000 2022",
        "text": "RedBull a donc gagn\u00e9 le titre 2021, sans respecter les r\u00e8gles. Lewis est le GOAT 8 titres du jamais vu",
        "hashtags": []
    },
    "1055": {
        "id": 1579500203719405569,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:52:48 +0000 2022",
        "text": "Je propose un d\u00e9classement des 2 pilotes redbull sur les saisons 2021 et 2022 https://t.co/e08wVMBipI",
        "hashtags": []
    },
    "1056": {
        "id": 1579500122245038085,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:52:29 +0000 2022",
        "text": "@sampiolse @Antoine_crnm @OffTrack_FR Un rocky qui bat un double champion. vous \u00eates vraiment con chez Redbull. Redbull n'est m\u00eame pas equitable en interne, \u00e9quipe de cheater.",
        "hashtags": []
    },
    "1057": {
        "id": 1579499871719280640,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:51:29 +0000 2022",
        "text": "@enzinhao10 @Secteur_F1 @ErikvHaren Par ce que Redbull est une \u00e9curie mod\u00e8le et les autres ne nourrissent pas leurs employ\u00e9s, quitte \u00e0 d\u00e9passer le budget autant le faire pour la bouffe",
        "hashtags": []
    },
    "1058": {
        "id": 1579499603619360768,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:50:25 +0000 2022",
        "text": "@VIGNERONGAETAN @F1 Comme c\u2019est RedBull, on ne s\u2019attend pas \u00e0 de grandes sanctions..",
        "hashtags": []
    },
    "1059": {
        "id": 1579499368818044930,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:49:29 +0000 2022",
        "text": "@_mnr93 @aymn_______ c\u2019est haram ou pas du coup redbull aussi \u00e7a veux dire ?",
        "hashtags": []
    },
    "1060": {
        "id": 1579499267684982784,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:49:05 +0000 2022",
        "text": "@OffTrack_FR @ErikvHaren \u00c7a couine fort maintenant que la rumeur \"RedBull a d\u00e9pens\u00e9 beaucoup trop dans son d\u00e9veloppement\" s'av\u00e8re fausse \ud83d\ude02",
        "hashtags": []
    },
    "1061": {
        "id": 1579499221954461696,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:48:54 +0000 2022",
        "text": "@LeoVirtuoz @Secteur_F1 @ErikvHaren Ptdrrrr donc le r\u00e8glement on s\u2019en bat les couilles ? Les fans RedBull alalala\u2026\u2026\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1062": {
        "id": 1579499072964427778,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:48:19 +0000 2022",
        "text": "#Formula1 #RedBull a d\u00e9pass\u00e9 le plafond budg\u00e9taire autoris\u00e9 en 2021. @Redbull vous donne des ailes ?",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Formula1",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    10,
                    18
                ]
            }
        ]
    },
    "1063": {
        "id": 1579499054152941569,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:48:14 +0000 2022",
        "text": "RT @HaineZaide: @OffTrack_FR @ErikvHaren Une honte, les employ\u00e9s avaient qu'\u00e0 faire le je\u00fbne...\nJe reste sur mon avis que RedBull doit \u00eatre\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1064": {
        "id": 1579498686144745472,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:46:47 +0000 2022",
        "text": "@OffTrack_FR @ErikvHaren Une honte, les employ\u00e9s avaient qu'\u00e0 faire le je\u00fbne...\nJe reste sur mon avis que RedBull doit \u00eatre disqualifi\u00e9 ainsi que le titre 2021 redonn\u00e9 \u00e0 Hamilton et celui de 2022 \u00e0 Leclerc",
        "hashtags": []
    },
    "1065": {
        "id": 1579498512932163585,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:46:05 +0000 2022",
        "text": "@BlanchetNicola5 @oliver_laurent @christohardmn @Secteur_F1 Oui, comme le disait une autre personne, c'est pour la cantine apparemment. Chez RedBull, ils aiment le homar, my bad.",
        "hashtags": []
    },
    "1066": {
        "id": 1579498437888077824,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:45:47 +0000 2022",
        "text": "@lele_03061 Pas assez de RedBull  ...",
        "hashtags": []
    },
    "1067": {
        "id": 1579498341364531201,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:45:24 +0000 2022",
        "text": "@ZeySou J\u2019y suis aller sous nuit blanche supplement caf\u00e9 + 2 redbull + pre-workout perso \u00e7a ma rien fais",
        "hashtags": []
    },
    "1068": {
        "id": 1579498212591038464,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:44:54 +0000 2022",
        "text": "@lilspatule @Secteur_F1 @ErikvHaren \u00c7a n\u2019aurait rien changer et tout le monde le sait. L\u2019ann\u00e9e pass\u00e9e la victoire a \u00e9t\u00e9 faites sur des d\u00e9cisions en faveur de redbull (pneu neuf) et pas sur la performance vu que Mercedes \u00e9taient plus rapide en terme de performances",
        "hashtags": []
    },
    "1069": {
        "id": 1579498000820629504,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:44:03 +0000 2022",
        "text": "Mais je me demande comment la FIA a pu contr\u00f4ler le budget cap l\u2019ann\u00e9e derni\u00e8re, \u00e7a voudrait dire que Redbull aurait menti sur les quelques millions en trop ??",
        "hashtags": []
    },
    "1070": {
        "id": 1579497916217327616,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:43:43 +0000 2022",
        "text": "RT @yvnsmb92: C\u2019est bon, l\u00e2chez leur la grappe ! L\u2019an dernier ils ont organis\u00e9 la plus belle douille en F1 de ces derni\u00e8res ann\u00e9es. Ils son\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1071": {
        "id": 1579497847141322753,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:43:27 +0000 2022",
        "text": "@ElPirate14 @Luan_R8 @bluezhtwt @Jordan690169 @OffTrack_FR la fia ne stipule c'est un journaliste n\u00e9erlendais proche de redbull qui l'affirme nuance, et si tu depasses la c'est un depassement alors les autres \u00e9curies pouvaient le faire aussi et le depasser sauf qu'ils l'ont pas fait car ils ont respecter les r\u00e8gles",
        "hashtags": []
    },
    "1072": {
        "id": 1579497728597323777,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:42:58 +0000 2022",
        "text": "@JohnFoe74 @Tiplouflinho @verstagoat @Secteur_F1 Relis le tweet je pense que tu arrivera \u00e0 comprendre\n\nDonc une \u00e9quipe comme redbull ne peut pas pr\u00e9voir qu'il y'est peut \u00eatre des malades et la cantine",
        "hashtags": []
    },
    "1073": {
        "id": 1579497543033303041,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:42:14 +0000 2022",
        "text": "@Koracace @Secteur_F1 @ErikvHaren d\u00e9mentiellement de l'\u00e9curie RB et prison \u00e0 vie pour tout les employ\u00e9s et pilote de Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1074": {
        "id": 1579497522426703873,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:42:09 +0000 2022",
        "text": "@zefrenchcap @ItsNeliooks @OffTrack_FR C'est pr\u00e9vu \u00e0 l'avance le budget restauration\nC'est le principe d'un cahier des charges\nEt si Redbull ne sait pas s'en servir j'y posterais bien mon CV",
        "hashtags": []
    },
    "1075": {
        "id": 1579497438490296320,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:41:49 +0000 2022",
        "text": "Ohhhhh mais quelle surprise\u2026. La fia qui est complaisante avec redbull https://t.co/AAkgdrzfXA",
        "hashtags": []
    },
    "1076": {
        "id": 1579497411634155522,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:41:43 +0000 2022",
        "text": "@LunatiqueFrench @JohniSlice @licha74 @OffTrack_FR t'es au courant que toutes les \u00e9curies ont le meme systeme mais seulement redbull depass\u00e9 de 1-2 millions sur les salari\u00e9s? tu comprends le probl\u00e8me ou pas ?",
        "hashtags": []
    },
    "1077": {
        "id": 1579496922104344576,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:39:46 +0000 2022",
        "text": "Masi qui triche. la FIA dit erreur.\nMax triche et viole le r\u00e8glement sportif. La FIA dit aucune p\u00e9nalit\u00e9.\nRedbull ne respecte pas le budget d\u00e9veloppement de 2021, et par extension de 2022. La FIA sait pas. Amende ?\nLewis a un piercing ? La FIA \ud83d\ude21\n\nLa F1 est morte. La FIA \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21",
        "hashtags": []
    },
    "1078": {
        "id": 1579496554922389504,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:38:18 +0000 2022",
        "text": "@Degraderablanc Ici on prie pour la faillite de redbull tout les jours mais je vais me r\u00e9galer quand on va voir tout le monde chialer mdr",
        "hashtags": []
    },
    "1079": {
        "id": 1579496237883359232,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:37:03 +0000 2022",
        "text": "@ActoufTv @licha74 @OffTrack_FR \u00c7a se met bien chez redbull !",
        "hashtags": []
    },
    "1080": {
        "id": 1579495656774770688,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:34:44 +0000 2022",
        "text": "C\u2019est bon, l\u00e2chez leur la grappe ! L\u2019an dernier ils ont organis\u00e9 la plus belle douille en F1 de ces derni\u00e8res ann\u00e9es. Ils sont intouchables ! La FIA, la F1 et Redbull vivront un heureux mariage ces prochaines ann\u00e9es \ud83e\udd2d https://t.co/wHJO757LU4",
        "hashtags": []
    },
    "1081": {
        "id": 1579495539309449217,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:34:16 +0000 2022",
        "text": "\ud83d\udd34RedBull a donc bien d\u00e9pass\u00e9 le Budget Cap, mais via le domaine de la bouffe et des salaires (si j'ai bien tout saisi)\nIl y aurait entre 1 et 2 millions de d\u00e9passement\nLes sanctions ne sont pas annonc\u00e9es https://t.co/afwgTst5Op",
        "hashtags": []
    },
    "1082": {
        "id": 1579495228201111552,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:33:02 +0000 2022",
        "text": "@redbullf1france 2021 2022 et 2023 ne valent rien ! Bravo redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1083": {
        "id": 1579494518923022336,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:30:13 +0000 2022",
        "text": "Mdrrrr et pourquoi pas te donner l\u2019entreprise Redbull tant qu\u2019on y est https://t.co/0TRRQCTkKL",
        "hashtags": []
    },
    "1084": {
        "id": 1579494297757704192,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:29:20 +0000 2022",
        "text": "@redbullf1france @NextgenAuto Il y'a qu'\u00e0 attendre la sanction que redbull et verstappen vont recevoir",
        "hashtags": []
    },
    "1085": {
        "id": 1579494177351487488,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:28:52 +0000 2022",
        "text": "@lewissworldd infraction mineure pour redbull\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1086": {
        "id": 1579494095286067200,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:28:32 +0000 2022",
        "text": "@redbullf1france C'est officiel la fia \u00e0 confirm\u00e9 que redbull a d\u00e9pass\u00e9 le budget de 2021 source: @NextgenAuto",
        "hashtags": []
    },
    "1087": {
        "id": 1579493773796868097,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:27:15 +0000 2022",
        "text": "@Secteur_F1 Ils prendront aucune sanction contre RedBull, ils leur ont d\u00e9j\u00e0 donner le titre sur un plateau la saison derni\u00e8re. \nMais pas sanctionner \u00e7a, j\u2019encourage toutes les \u00e9quipes \u00e0 ne pas respecter ce plafond qui ne sert donc \u00e0 rien",
        "hashtags": []
    },
    "1088": {
        "id": 1579493714447462401,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:27:01 +0000 2022",
        "text": "Venez pas me dire c\u2019est de la bouffe ou des arr\u00eats maladies que RedBull a payer en trop et que \u00e7a a pas affecter le d\u00e9veloppement de la voiture. Ici c\u2019est tricherie et ill\u00e9gal car",
        "hashtags": []
    },
    "1089": {
        "id": 1579493650190696450,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:26:46 +0000 2022",
        "text": "@tsunodaturkiye @F1Krampon Redbull 21 champ dsq \u270d\ufe0f\u270d\ufe0f\u270d\ufe0f",
        "hashtags": []
    },
    "1090": {
        "id": 1579493422821670912,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:25:52 +0000 2022",
        "text": "Si c\u2019\u00e9tait les autres \u00e9curies tout le monde aurait ouvert leur gorge mais bon vu que c\u2019est RedBull on est des haineux https://t.co/KsjondOzzJ",
        "hashtags": []
    },
    "1091": {
        "id": 1579493300213805056,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:25:22 +0000 2022",
        "text": "@Nayrek5 @OffTrack_FR T\u2019es un fan boy Lewis, ce qui ont insult\u00e9 de mort l\u00e0 strat\u00e8ge Redbull, donc tu es une sous-race en terme de supporters. Merci donc de te faire",
        "hashtags": []
    },
    "1092": {
        "id": 1579492769852428289,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:23:16 +0000 2022",
        "text": "RedBull sont donc des gros tricheurs de merde quel choc ! Heureusement qu\u2019ils ont la FIA dans la poche",
        "hashtags": []
    },
    "1093": {
        "id": 1579491831246880769,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:19:32 +0000 2022",
        "text": "RT @Marjerreria: @VIGNERONGAETAN @F1 Aston martin a juste pas respect\u00e9 le d\u00e9lai pour rendre les documents \n\nalors que redbull a d\u00e9pens\u00e9 5%\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1094": {
        "id": 1579491651520630789,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:18:49 +0000 2022",
        "text": "@OffTrack_FR la p\u00e9nalit\u00e9 pour redbull \u00e0 leak : il a d\u00e9j\u00e0 50 points d'avance pour la saison 2023",
        "hashtags": []
    },
    "1095": {
        "id": 1579491471459495936,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:18:06 +0000 2022",
        "text": "@VIGNERONGAETAN @F1 Aston martin a juste pas respect\u00e9 le d\u00e9lai pour rendre les documents \n\nalors que redbull a d\u00e9pens\u00e9 5% de plus que le budget",
        "hashtags": []
    },
    "1096": {
        "id": 1579491345621975041,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:17:36 +0000 2022",
        "text": "RedBull qui d\u00e9passe le budget mdrrrr a\u00efe",
        "hashtags": []
    },
    "1097": {
        "id": 1579490901701066757,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:15:51 +0000 2022",
        "text": "@mrpizzattseul Heureusement qu'elle s'est pas enfonc\u00e9 une canette de Redbull...",
        "hashtags": []
    },
    "1098": {
        "id": 1579490780045246464,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:15:22 +0000 2022",
        "text": "@FerrariF1FRA Du coup redbull a d\u00e9pass\u00e9 le budget de la saison 2021 mais on a pas d\u2019information sur la saison 2022 donc il aurait pu aussi d\u00e9pass\u00e9 le budget cette ann\u00e9e",
        "hashtags": []
    },
    "1099": {
        "id": 1579490632238010369,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:14:46 +0000 2022",
        "text": "@redbullf1france Non attend d\u2019apr\u00e8s les comptables Twitter aux si\u00e8ges de la f1 redbull a encore trouv\u00e9 une excuse",
        "hashtags": []
    },
    "1100": {
        "id": 1579490324392837122,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:13:33 +0000 2022",
        "text": "Donc le plafond RedBull a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pass\u00e9 pour la nourriture du cathering? \ud83d\ude2d",
        "hashtags": []
    },
    "1101": {
        "id": 1579490274212220931,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:13:21 +0000 2022",
        "text": "RedBull qui ne battra jamais les allegations de triche https://t.co/qXRxy9ISGZ https://t.co/L6qzoosIxb",
        "hashtags": []
    },
    "1102": {
        "id": 1579490184487645184,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:13:00 +0000 2022",
        "text": "@x_mayu @Secteur_F1 Fallait si t attendre c redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1103": {
        "id": 1579490090455543808,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:12:37 +0000 2022",
        "text": "C\u2019est officiel RedBull a bien trich\u00e9 !",
        "hashtags": []
    },
    "1104": {
        "id": 1579489984671027203,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:12:12 +0000 2022",
        "text": "Donc Redbull a officiellement trich\u00e9 lors de l\u2019ann\u00e9e 2021.\n\nHamilton a 8 titres dans mon livre. https://t.co/lQvEBM5gNL",
        "hashtags": []
    },
    "1105": {
        "id": 1579489630252326914,
        "created_at": "Mon Oct 10 15:10:48 +0000 2022",
        "text": "@pourquoijtaime Jen ai vu des gens avec du culot, mais alors des mecs comme redbull c\u2019est fort fort fort",
        "hashtags": []
    },
    "1106": {
        "id": 1579486486197850112,
        "created_at": "Mon Oct 10 14:58:18 +0000 2022",
        "text": "RT @Enrique78280: @CanalplusF1 Et pourtant, et malheureusement, c est lui qui sera p\u00e9nalis\u00e9 au prochain Gp. Autant d incomp\u00e9tence autour de\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1107": {
        "id": 1579484873441816579,
        "created_at": "Mon Oct 10 14:51:53 +0000 2022",
        "text": "3,20\u20ac le petit redbull mais \u00e7a va pas",
        "hashtags": []
    },
    "1108": {
        "id": 1579484653790298118,
        "created_at": "Mon Oct 10 14:51:01 +0000 2022",
        "text": "RT @Feerdi777: Le redbull est la boisson la plus incroyable de ce monde",
        "hashtags": []
    },
    "1109": {
        "id": 1579484328165535744,
        "created_at": "Mon Oct 10 14:49:43 +0000 2022",
        "text": "@miamixmas @f1_sprint donc en gros m\u00eame si c'est prouv\u00e9 que Redbull n'a rien d\u00e9passer, si redbull n'est pas sanctionn\u00e9 m\u00eame pour rien tu ne sera pas satisfait c'est \u00e7a ?",
        "hashtags": []
    },
    "1110": {
        "id": 1579483362796130305,
        "created_at": "Mon Oct 10 14:45:53 +0000 2022",
        "text": "Le Redbull past\u00e8que, fin du tweet",
        "hashtags": []
    },
    "1111": {
        "id": 1579482198570569730,
        "created_at": "Mon Oct 10 14:41:16 +0000 2022",
        "text": "Jsuis la je paye une redbull aux gens j\u2019esp\u00e8re on va me rembourser hein @ninahpng @charlotte_rbdt \ud83d\udc40",
        "hashtags": []
    },
    "1112": {
        "id": 1579480036721455105,
        "created_at": "Mon Oct 10 14:32:40 +0000 2022",
        "text": "Je n\u2019ai pas de mots, tellement c\u2019est incroyablement dangereux, nous avons \u00e9vit\u00e9 le pire hier. La @fia a sanctionn\u00e9 @PierreGASLY mais elle aurait d\u00fb se sanctionner elle-m\u00eame. Elle ne le fera pas, comme elle ne sanctionnera pas @redbull cette semaine. Path\u00e9tique. https://t.co/jIgwkX9wWP",
        "hashtags": []
    },
    "1113": {
        "id": 1579479855020015618,
        "created_at": "Mon Oct 10 14:31:57 +0000 2022",
        "text": "@KarlSan_ On avait oubli\u00e9 que RedBull \u00e9tait une \u00e9quipe de tricheurs. La voiture est ill\u00e9gal.",
        "hashtags": []
    },
    "1114": {
        "id": 1579478551967191046,
        "created_at": "Mon Oct 10 14:26:46 +0000 2022",
        "text": "@Lezzy74 Moin",
        "hashtags": []
    },
    "1115": {
        "id": 1579477666092093440,
        "created_at": "Mon Oct 10 14:23:15 +0000 2022",
        "text": "\ud83c\udd95 Max Verstappen refuse les comparaisons avec les autres champions de la F1 mais il file droit vers une belle place dans le livre d'Histoire de son sport ! \n\n F1  JapaneseGP  RedBull  Verstappen\nhttps://t.co/v0oNscW0uG",
        "hashtags": []
    },
    "1116": {
        "id": 1579477226873294848,
        "created_at": "Mon Oct 10 14:21:30 +0000 2022",
        "text": "RT @autohebdo: \ud83c\udd95 Max Verstappen refuse les comparaisons avec les autres champions de la F1 mais il file droit vers une belle place dans le\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1117": {
        "id": 1579477115279638528,
        "created_at": "Mon Oct 10 14:21:04 +0000 2022",
        "text": "\ud83c\udd95 Max Verstappen refuse les comparaisons avec les autres champions de la F1 mais il file droit vers une belle place dans le livre d'Histoire de son sport ! \n\n#F1 #JapaneseGP #RedBull #Verstappen\nhttps://t.co/NsEKeM17Nr",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    158,
                    161
                ]
            },
            {
                "text": "JapaneseGP",
                "indices": [
                    162,
                    173
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    174,
                    182
                ]
            },
            {
                "text": "Verstappen",
                "indices": [
                    183,
                    194
                ]
            }
        ]
    },
    "1118": {
        "id": 1579476395776151554,
        "created_at": "Mon Oct 10 14:18:12 +0000 2022",
        "text": "nouvelle addiction : la redbull tropical https://t.co/fsE4XYQqvU",
        "hashtags": []
    },
    "1119": {
        "id": 1579471009736187905,
        "created_at": "Mon Oct 10 13:56:48 +0000 2022",
        "text": "473ML DE REDBULL FINI EN 20 MINUTES DES DOUUAS POUR MON C\u0152UR INSHALLAH",
        "hashtags": []
    },
    "1120": {
        "id": 1579468525714165760,
        "created_at": "Mon Oct 10 13:46:56 +0000 2022",
        "text": "@Camille_Atleti @OffTrack_FR Pour la petite anecdote c'est une ancienne employ\u00e9 de mercedes qui a d\u00e9couvert le poteau rose et elle \u00e0 \u00e9t\u00e9 d\u00e9noncer redbull \u00e0 la fia",
        "hashtags": []
    },
    "1121": {
        "id": 1579467047867944960,
        "created_at": "Mon Oct 10 13:41:03 +0000 2022",
        "text": "@Arkunir Mon amour pour Redbull est plus grand c\u2019est tout",
        "hashtags": []
    },
    "1122": {
        "id": 1579466651342606337,
        "created_at": "Mon Oct 10 13:39:29 +0000 2022",
        "text": "@Arkunir Tu veux pas demander \u00e0 Redbull de me filer un frigo plut\u00f4t ? Je pense y\u2019a des causes plus importantes dans la vie frero",
        "hashtags": []
    },
    "1123": {
        "id": 1579466276770287616,
        "created_at": "Mon Oct 10 13:38:00 +0000 2022",
        "text": "J\u2019ai bu 2 redbull aujourd\u2019hui j\u2019ai mal au coeur \u00e7a me fait bizarre \u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1124": {
        "id": 1579465503336460289,
        "created_at": "Mon Oct 10 13:34:55 +0000 2022",
        "text": "Wsh j'ai acheter un redbull il est balaise",
        "hashtags": []
    },
    "1125": {
        "id": 1579463948738658304,
        "created_at": "Mon Oct 10 13:28:45 +0000 2022",
        "text": "L'e-girl de ma classe qui boit du RedBull\nLe RP est respect\u00e9, bien jou\u00e9 !",
        "hashtags": []
    },
    "1126": {
        "id": 1579458256166350848,
        "created_at": "Mon Oct 10 13:06:07 +0000 2022",
        "text": "Mes buveurs de redbull qui a test \u00e7a ? https://t.co/0V2vpdxLot",
        "hashtags": []
    },
    "1127": {
        "id": 1579456720719712256,
        "created_at": "Mon Oct 10 13:00:01 +0000 2022",
        "text": "Donc mon coll\u00e8gue il a bu mon RedBull sans pression. Je suis outr\u00e9e, trop de libert\u00e9 ici.",
        "hashtags": []
    },
    "1128": {
        "id": 1579452375072661505,
        "created_at": "Mon Oct 10 12:42:45 +0000 2022",
        "text": "@loicdeslandes26 @Sharklerequin1 @Alex_Racing1 Une bonne partie du paddock s'\u00e9tonne du d\u00e9veloppement avanc\u00e9 parc rapport \u00e0 la concurrence, faut \u00eatre objectif.\nJe m'\u00e9tonne de l'absence du ch\u00e2ssis all\u00e9g\u00e9... Redbull en parlait pourtant lol",
        "hashtags": []
    },
    "1129": {
        "id": 1579452052455194624,
        "created_at": "Mon Oct 10 12:41:28 +0000 2022",
        "text": "RT @Aurelienthms: \ud83c\udf0a DAY 10 - VAGUE #Motiontober\n\nEt on attaque la semaine en ridant la bonne wave, chanmax ou quoi les man ? \ud83e\udd19 #redbull #mo\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Motiontober",
                "indices": [
                    35,
                    47
                ]
            },
            {
                "text": "redbull",
                "indices": [
                    127,
                    135
                ]
            }
        ]
    },
    "1130": {
        "id": 1579451410676350976,
        "created_at": "Mon Oct 10 12:38:55 +0000 2022",
        "text": "ceci \u00e9tant dit, j\u2019ai savour\u00e9 mon redbull tropical",
        "hashtags": []
    },
    "1131": {
        "id": 1579451404414222336,
        "created_at": "Mon Oct 10 12:38:54 +0000 2022",
        "text": "RT @Aurelienthms: \ud83c\udf0a DAY 10 - VAGUE #Motiontober\n\nEt on attaque la semaine en ridant la bonne wave, chanmax ou quoi les man ? \ud83e\udd19 #redbull #mo\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Motiontober",
                "indices": [
                    35,
                    47
                ]
            },
            {
                "text": "redbull",
                "indices": [
                    127,
                    135
                ]
            }
        ]
    },
    "1132": {
        "id": 1579451397116153856,
        "created_at": "Mon Oct 10 12:38:52 +0000 2022",
        "text": "RT @BardockMehmet: @ustan_d MDR culott\u00e9 d\u2019un mec qui m\u00e9lange Redbull Sarmisak",
        "hashtags": []
    },
    "1133": {
        "id": 1579451348172812288,
        "created_at": "Mon Oct 10 12:38:40 +0000 2022",
        "text": "@ustan_d MDR culott\u00e9 d\u2019un mec qui m\u00e9lange Redbull Sarmisak",
        "hashtags": []
    },
    "1134": {
        "id": 1579450948044607488,
        "created_at": "Mon Oct 10 12:37:05 +0000 2022",
        "text": "\ud83c\udf0a DAY 10 - VAGUE #Motiontober\n\nEt on attaque la semaine en ridant la bonne wave, chanmax ou quoi les man ? \ud83e\udd19 #redbull #monsterenergy #kiffance #swag https://t.co/1nKVg6pyo9",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Motiontober",
                "indices": [
                    17,
                    29
                ]
            },
            {
                "text": "redbull",
                "indices": [
                    109,
                    117
                ]
            },
            {
                "text": "monsterenergy",
                "indices": [
                    118,
                    132
                ]
            },
            {
                "text": "kiffance",
                "indices": [
                    133,
                    142
                ]
            },
            {
                "text": "swag",
                "indices": [
                    143,
                    148
                ]
            }
        ]
    },
    "1135": {
        "id": 1579448305662431232,
        "created_at": "Mon Oct 10 12:26:35 +0000 2022",
        "text": "RT @_Piwaii: L\u2019incroyable anniversaire d\u2019Ornella sponsoris\u00e9 par MTV et Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1136": {
        "id": 1579447731344797696,
        "created_at": "Mon Oct 10 12:24:18 +0000 2022",
        "text": "RT @KodaKrys: Il y a plus de chance que je gagne \u00e0 l'euromillion plut\u00f4t que la FIA reconnaisse un d\u00e9passement de budget et que Redbull soit\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1137": {
        "id": 1579447109258211328,
        "created_at": "Mon Oct 10 12:21:50 +0000 2022",
        "text": "@autosport Depuis que je suis n\u00e9, je vie avec la F1, mais l\u00e0 le GP du Japon c\u2019est insupportable. Que de la tricherie, que des erreurs. Les Nipons sont arriv\u00e9s \u00e0 leur fin, Redbull devait \u00eatre sacr\u00e9e avec leur moteur Honda, donc tous les moyen ont \u00e9t\u00e9 utilis\u00e9s \ud83e\udd22\ud83e\udd2e",
        "hashtags": []
    },
    "1138": {
        "id": 1579446924448780288,
        "created_at": "Mon Oct 10 12:21:06 +0000 2022",
        "text": "qu\u2019il retourne absorber des absolut redbull avec son daron et son frere les emplois fictifs \u00e7a y est lui",
        "hashtags": []
    },
    "1139": {
        "id": 1579446518779875328,
        "created_at": "Mon Oct 10 12:19:29 +0000 2022",
        "text": "RT @tmsdms: @Alex_Racing1 Peut importe le r\u00e9sultat, les gens penseront toujours que Redbull est de m\u00e8che avec la FIA car ils dominent. C\u2019es\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1140": {
        "id": 1579445364272222208,
        "created_at": "Mon Oct 10 12:14:54 +0000 2022",
        "text": "Il y a plus de chance que je gagne \u00e0 l'euromillion plut\u00f4t que la FIA reconnaisse un d\u00e9passement de budget et que Redbull soit sanctionn\u00e9 sportivement https://t.co/Eb9oR2C94z",
        "hashtags": []
    },
    "1141": {
        "id": 1579444476640395267,
        "created_at": "Mon Oct 10 12:11:22 +0000 2022",
        "text": "@ClappazC @GonesRomz Mais fr\u00e8re t'es hors sujet r\u00e9veil toi bois un RedBull sort dehors mdr t'es un psychopathe",
        "hashtags": []
    },
    "1142": {
        "id": 1579441441470021633,
        "created_at": "Mon Oct 10 11:59:18 +0000 2022",
        "text": "@valzotrocon Faux redbull = mal au ventre \ud83e\udd72",
        "hashtags": []
    },
    "1143": {
        "id": 1579440775691018240,
        "created_at": "Mon Oct 10 11:56:40 +0000 2022",
        "text": "@HidanZoldik Fr\u00e8re tu as pass\u00e9 plus de temps \u00e0 spam ta cassio en buvant des bidons de faux redbull qu'\u00e0 l'\u00e9cole",
        "hashtags": []
    },
    "1144": {
        "id": 1579440422656831494,
        "created_at": "Mon Oct 10 11:55:16 +0000 2022",
        "text": "@valzotrocon Oh c\u2019est \u00e9tonnant venant de toi qui commence \u00e0 me rattraper en heure de jeu, moins de redbull plus de douche",
        "hashtags": []
    },
    "1145": {
        "id": 1579437705230180352,
        "created_at": "Mon Oct 10 11:44:28 +0000 2022",
        "text": "RT @tkn93_: Redbull c\u2019est vraiment une boisson de dromadaire j\u2019suis d\u00e9sol\u00e9",
        "hashtags": []
    },
    "1146": {
        "id": 1579437280435245056,
        "created_at": "Mon Oct 10 11:42:46 +0000 2022",
        "text": "On parie combien que si Redbull n\u2019est pas en dehors du cost cap \u00e7a va crier \u00e0 la corruption de la FIA quoi qu\u2019il arrive au lieu de reconna\u00eetre que c\u2019\u00e9tait une rumeur qu\u2019ils ont \u00e9cout\u00e9 parce que \u00e7a les confortait ?!",
        "hashtags": []
    },
    "1147": {
        "id": 1579437244720746496,
        "created_at": "Mon Oct 10 11:42:38 +0000 2022",
        "text": "@ralls_16 @Luan_R8 @OffTrack_FR Les RedBull font ce qu\u00b4elles veulent point, une fois que t\u00b4as compris \u00e7a, les d\u00e9cisions passent mieux.",
        "hashtags": []
    },
    "1148": {
        "id": 1579437095411937280,
        "created_at": "Mon Oct 10 11:42:02 +0000 2022",
        "text": "@azerrkkoo @Loiseau_Bleuet @Mooss8975 @OffTrack_FR Y'a rien de flagrant justement, quand un pilote coupe une chicane tu le p\u00e9nalise que si il gagne un avantage (se qui n'est pas le cas) alors que perez la r\u00e8gle est clair mais non la fia lui mets que 5s au lieu de 10 pour qu'il garde la win et p\u00e9nalise leclerc... la fia/redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1149": {
        "id": 1579436739395215362,
        "created_at": "Mon Oct 10 11:40:37 +0000 2022",
        "text": "Pq y'a un arri\u00e8re go\u00fbt de r\u00e9glisse dans le redbull figue quel bail redonnez nous le go\u00fbt framboise givr\u00e9e",
        "hashtags": []
    },
    "1150": {
        "id": 1579433898211422208,
        "created_at": "Mon Oct 10 11:29:20 +0000 2022",
        "text": "RT @RedBullFrance: Ce week-end, Max Verstappen \u00e0 remport\u00e9 son 2e titre de champion du monde d'affil\u00e9e en F1 ! \ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6 \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/Jl7WLUZW\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1151": {
        "id": 1579433618853990401,
        "created_at": "Mon Oct 10 11:28:13 +0000 2022",
        "text": "Il me faut des caisses de redbull chez moi j\u2019suis trop heureuse quand j\u2019en bois",
        "hashtags": []
    },
    "1152": {
        "id": 1579433418504691712,
        "created_at": "Mon Oct 10 11:27:26 +0000 2022",
        "text": "@QueenxOce @Alex_Racing1 Ah m\u00eame redbull perso je trouve que c'est l'\u00e9curie qui fait le meilleur taff niveau strat\u00e9gie, technique,.. Apr\u00e8s oui y avait moyen de faire une meilleure annonce \u00e7a c'est \u00e0 cause du r\u00e8glement sur les points octroy\u00e9s en cas de course incomplete c'est dommage pour lui",
        "hashtags": []
    },
    "1153": {
        "id": 1579431836278607872,
        "created_at": "Mon Oct 10 11:21:08 +0000 2022",
        "text": "@f1_carLO16 @Alex_Racing1 Pas lui ..redbull ..lui il est pour rien il m\u00e9rite son titre amplement ..mais bon ..son titre il est pourrit deux fois qu\u2019il est champion et des scandales !! Pff enfin bref il est champion quoi y\u2019a eu des meilleurs annonce de titre comme \u00e7a",
        "hashtags": []
    },
    "1154": {
        "id": 1579431038493028355,
        "created_at": "Mon Oct 10 11:17:58 +0000 2022",
        "text": "@JustSRFC Si le Bar\u00e7a, l'OL, Monaco, PSG, l'acad\u00e9mie RedBull est plein d'autres clubs n'aurai pas exist\u00e9 oui",
        "hashtags": []
    },
    "1155": {
        "id": 1579430931789934594,
        "created_at": "Mon Oct 10 11:17:33 +0000 2022",
        "text": "RT @RedBullFrance: Ce week-end, Max Verstappen \u00e0 remport\u00e9 son 2e titre de champion du monde d'affil\u00e9e en F1 ! \ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6 \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/Jl7WLUZW\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1156": {
        "id": 1579429196761530370,
        "created_at": "Mon Oct 10 11:10:39 +0000 2022",
        "text": "RT @tkn93_: Redbull c\u2019est vraiment une boisson de dromadaire j\u2019suis d\u00e9sol\u00e9",
        "hashtags": []
    },
    "1157": {
        "id": 1579428476381462528,
        "created_at": "Mon Oct 10 11:07:47 +0000 2022",
        "text": "@RedBullFrance ils sont partis en couilles ... comment \u00e7a redbull pomme cassis et r\u00e9d redbull coco a\u00e7a\u00ed.",
        "hashtags": []
    },
    "1158": {
        "id": 1579427251094814720,
        "created_at": "Mon Oct 10 11:02:55 +0000 2022",
        "text": "RT @_Piwaii: L\u2019incroyable anniversaire d\u2019Ornella sponsoris\u00e9 par MTV et Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1159": {
        "id": 1579426991362969600,
        "created_at": "Mon Oct 10 11:01:53 +0000 2022",
        "text": "@NawkTV RedBull Figue - Pomme minimum 15 palettes",
        "hashtags": []
    },
    "1160": {
        "id": 1579426041978048512,
        "created_at": "Mon Oct 10 10:58:07 +0000 2022",
        "text": "@Alex_Racing1 Peut importe le r\u00e9sultat, les gens penseront toujours que Redbull est de m\u00e8che avec la FIA car ils dominent. C\u2019est un perp\u00e9tuel recommencement. Quand Mercedes dominait, c\u2019\u00e9tait eux qu\u2019on accusait. La FIA fait beaucoup d\u2019erreurs mais arr\u00eatez d\u2019associer une \u00e9curie \u00e0 chaque fois",
        "hashtags": []
    },
    "1161": {
        "id": 1579425356821716992,
        "created_at": "Mon Oct 10 10:55:24 +0000 2022",
        "text": "RT @niit03: Le go\u00fbt le plus degueulasse de tout les redbull mddr cv pas ????",
        "hashtags": []
    },
    "1162": {
        "id": 1579425310642442241,
        "created_at": "Mon Oct 10 10:55:13 +0000 2022",
        "text": "Redbull c\u2019est vraiment une boisson de dromadaire j\u2019suis d\u00e9sol\u00e9",
        "hashtags": []
    },
    "1163": {
        "id": 1579424939605905409,
        "created_at": "Mon Oct 10 10:53:44 +0000 2022",
        "text": "Aujourd\u2019hui c\u2019est le jour J, vous allez vous habiller comment pour la d\u00e9cision sur le budget cap de Redbull ? #F1 #FIA",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    110,
                    113
                ]
            },
            {
                "text": "FIA",
                "indices": [
                    114,
                    118
                ]
            }
        ]
    },
    "1164": {
        "id": 1579424907414228992,
        "created_at": "Mon Oct 10 10:53:36 +0000 2022",
        "text": "@_mnr93 Aujourd\u2019hui 12h53 je viens d\u2019apprendre qu\u2019il y\u2019a plusieurs go\u00fbts de redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1165": {
        "id": 1579424647757824003,
        "created_at": "Mon Oct 10 10:52:34 +0000 2022",
        "text": "J\u2019ai officiellement go\u00fbter tt les Redbull \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/IVNp3E3YZD",
        "hashtags": []
    },
    "1166": {
        "id": 1579424405050232834,
        "created_at": "Mon Oct 10 10:51:37 +0000 2022",
        "text": "RT @RedBullFrance: Ce week-end, Max Verstappen \u00e0 remport\u00e9 son 2e titre de champion du monde d'affil\u00e9e en F1 ! \ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6 \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/Jl7WLUZW\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1167": {
        "id": 1579424357230997506,
        "created_at": "Mon Oct 10 10:51:25 +0000 2022",
        "text": "@_Jellaal va boire ton redbull et \u00e9crase .",
        "hashtags": []
    },
    "1168": {
        "id": 1579423202488770560,
        "created_at": "Mon Oct 10 10:46:50 +0000 2022",
        "text": "@TempusArtPhoto @TempusShop La classe, jy connais rien en montre, je connais juste tag Heuer pour le partenariat en F1 avec RedBull",
        "hashtags": []
    },
    "1169": {
        "id": 1579423103993933826,
        "created_at": "Mon Oct 10 10:46:26 +0000 2022",
        "text": "g enfin trouv\u00e9 le redbull tropical miam",
        "hashtags": []
    },
    "1170": {
        "id": 1579422595459743745,
        "created_at": "Mon Oct 10 10:44:25 +0000 2022",
        "text": "@OffTrack_FR pas d\u2019accord, il y a lieu d\u2019y avoir p\u00e9nalit\u00e9. Le seul probl\u00e8me c\u2019est qu\u2019il faudrait que les p\u00e9nalit\u00e9s soient appliqu\u00e9es de la m\u00eame mani\u00e8re pour les autres \u00e9quipes, surtout redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1171": {
        "id": 1579422284133326848,
        "created_at": "Mon Oct 10 10:43:11 +0000 2022",
        "text": "RT @_Piwaii: L\u2019incroyable anniversaire d\u2019Ornella sponsoris\u00e9 par MTV et Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1172": {
        "id": 1579422229288611841,
        "created_at": "Mon Oct 10 10:42:58 +0000 2022",
        "text": "Le go\u00fbt le plus degueulasse de tout les redbull mddr cv pas ???? https://t.co/m1c6uAkwXZ",
        "hashtags": []
    },
    "1173": {
        "id": 1579422195847409664,
        "created_at": "Mon Oct 10 10:42:50 +0000 2022",
        "text": "L\u2019incroyable anniversaire d\u2019Ornella sponsoris\u00e9 par MTV et Redbull https://t.co/hnAuYwLdm8",
        "hashtags": []
    },
    "1174": {
        "id": 1579422097792978946,
        "created_at": "Mon Oct 10 10:42:27 +0000 2022",
        "text": "RT @RedBullFrance: Ce week-end, Max Verstappen \u00e0 remport\u00e9 son 2e titre de champion du monde d'affil\u00e9e en F1 ! \ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6 \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/Jl7WLUZW\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1175": {
        "id": 1579419631219257344,
        "created_at": "Mon Oct 10 10:32:38 +0000 2022",
        "text": "@JohnDoe64000 @verity_france Comment \u00e7a ? Par rapport \u00e0 son \u00e2ge et \u00e0 son alcoolisme surement ? Il a s\u00fbrement d\u00fb abuser des cacahu\u00e8tes et des vodka/RedBull juste avant son injection d'apr\u00e8s vous. M\u00eame avec la v\u00e9rit\u00e9 en face, les idiots continuent de se voiler la face. Paix sur vous \ud83d\ude18",
        "hashtags": []
    },
    "1176": {
        "id": 1579419221917765633,
        "created_at": "Mon Oct 10 10:31:01 +0000 2022",
        "text": "RT @RedBullFrance: Ce week-end, Max Verstappen \u00e0 remport\u00e9 son 2e titre de champion du monde d'affil\u00e9e en F1 ! \ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6 \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/Jl7WLUZW\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1177": {
        "id": 1579418980392976384,
        "created_at": "Mon Oct 10 10:30:03 +0000 2022",
        "text": "Ce week-end, Max Verstappen \u00e0 remport\u00e9 son 2e titre de champion du monde d'affil\u00e9e en F1 ! \ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6 \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/Jl7WLUZWlL https://t.co/UHDUvYfUPI",
        "hashtags": []
    },
    "1178": {
        "id": 1579418384613408768,
        "created_at": "Mon Oct 10 10:27:41 +0000 2022",
        "text": "Mdrr Leto va trop se faire humilier sur l\u2019album  https://t.co/ENA85czMo2",
        "hashtags": []
    },
    "1179": {
        "id": 1579417965417885696,
        "created_at": "Mon Oct 10 10:26:01 +0000 2022",
        "text": "@ange_d3chu C'est plus profond que son comportement en piste, c'est aussi le petit fils \u00e0 papa qui a pu piloter en Formule 1 d\u00e8s ses 17 ans et il a jamais eu aucune limite il est soutenu \u00e0 2000% par redbull + il s'est mit avec la femme d'un pilote de F1 d'avant ptdrr genre le fdp originel",
        "hashtags": []
    },
    "1180": {
        "id": 1579417855535505410,
        "created_at": "Mon Oct 10 10:25:35 +0000 2022",
        "text": "@RedBullFrance Pour la route de nuit un pack Redbull et c'est r\u00e8gle \ud83d\udc4c\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaf\ud83d\ude1c#redbull https://t.co/GJiqOuTJGl",
        "hashtags": [
            {
                "text": "redbull",
                "indices": [
                    73,
                    81
                ]
            }
        ]
    },
    "1181": {
        "id": 1579415178474852352,
        "created_at": "Mon Oct 10 10:14:57 +0000 2022",
        "text": "@breakf1_set @loicdeslandes26 @Sharklerequin1 @Alex_Racing1 Il en a parl\u00e9 comme si c'\u00e9tait s\u00fbr ( a voir) alors que personne \u00e0 part redbull ne sais vraiment https://t.co/cXQ9sxjQKs",
        "hashtags": []
    },
    "1182": {
        "id": 1579414186031198209,
        "created_at": "Mon Oct 10 10:11:00 +0000 2022",
        "text": "@AlpineF1Team_fr La seule \u00e9quipe avec Redbull \u00e0 ne pas se plaindre que tous les points aient \u00e9t\u00e9 distribu\u00e9s \ud83d\ude04",
        "hashtags": []
    },
    "1183": {
        "id": 1579412989534666754,
        "created_at": "Mon Oct 10 10:06:15 +0000 2022",
        "text": "@Jege78 @Clem_Clarisse Bon apr\u00e8s je pense que ce n'est pas si simple non plus. Souvent il n'y a pas une seule entit\u00e9 au sein d'une \u00e9curie. Par exemple RedBull a une division recherche qui n'est pas directement impliqu\u00e9 dans le d\u00e9veloppement de la voiture (les cr\u00e9ateurs de l'aeroscreen en indycar)",
        "hashtags": []
    },
    "1184": {
        "id": 1579412621316730881,
        "created_at": "Mon Oct 10 10:04:47 +0000 2022",
        "text": "@Alex_Racing1 Voila \u00e7a va comment finir :\n- la fia ne va rien trouver \n- en d\u00e9dommagement pour pr\u00e9judice moral redbull commencera avec 40 points d\u2019avance chaque saison pendant 4 ans .\nEt la fia en sponsor de la prochaine redbull. \nPlus ou moins un truc du genre .\n#fiabull",
        "hashtags": [
            {
                "text": "fiabull",
                "indices": [
                    264,
                    272
                ]
            }
        ]
    },
    "1185": {
        "id": 1579403222560935936,
        "created_at": "Mon Oct 10 09:27:26 +0000 2022",
        "text": "Bah ouai \u00e0 l'\u00e9poque les hommes ne jouaient pas aux jeux-vid\u00e9o en buvant des Redbull.",
        "hashtags": []
    },
    "1186": {
        "id": 1579401902563168263,
        "created_at": "Mon Oct 10 09:22:12 +0000 2022",
        "text": "est ce que c\u2019est aujourd\u2019hui que la fia va rendre son verdict et ne pas p\u00e9naliser redbull comme d\u2019habitude? je crois bien",
        "hashtags": []
    },
    "1187": {
        "id": 1579401618852044800,
        "created_at": "Mon Oct 10 09:21:04 +0000 2022",
        "text": "Nous \u00e9tions au Redbull Soundclash au @104paris avec @Guy2Bezbar et @Leto_PSOTHUG. On vous raconte tout!\n\n\ud83d\udc49https://t.co/r3VxQ5oMql\n\n@EmmaNYEnt @RedBullFrance @FlorentReyne #leto #guy2bezbar https://t.co/EPCbFKZcfx",
        "hashtags": [
            {
                "text": "leto",
                "indices": [
                    171,
                    176
                ]
            },
            {
                "text": "guy2bezbar",
                "indices": [
                    177,
                    188
                ]
            }
        ]
    },
    "1188": {
        "id": 1579400831094640640,
        "created_at": "Mon Oct 10 09:17:56 +0000 2022",
        "text": "Nous \u00e9tions au Redbull Soundclash au @104paris avec @Guy2Bezbar et @Leto_PSOTHUG. On vous raconte tout!\nhttps://t.co/F6BTn2uhd5\n\n@EmmaNYEnt @RedBullFrance @FlorentReyne #leto #guy2bezbar https://t.co/38MmQJJLYi",
        "hashtags": [
            {
                "text": "leto",
                "indices": [
                    169,
                    174
                ]
            },
            {
                "text": "guy2bezbar",
                "indices": [
                    175,
                    186
                ]
            }
        ]
    },
    "1189": {
        "id": 1579399851733045248,
        "created_at": "Mon Oct 10 09:14:03 +0000 2022",
        "text": "@JulienPVR75 D\u00e8s que jte vois avec ta redbull dans la main https://t.co/F7dbLC7aN2",
        "hashtags": []
    },
    "1190": {
        "id": 1579398478714744833,
        "created_at": "Mon Oct 10 09:08:35 +0000 2022",
        "text": "Ramener moi un redbull je suis fatiguewwwww",
        "hashtags": []
    },
    "1191": {
        "id": 1579398003617853440,
        "created_at": "Mon Oct 10 09:06:42 +0000 2022",
        "text": "@HyperXFrance Courage, conseil healthy bio pour prendre soin de sa sant\u00e9, de son corps et de son \u00e9nergie...  du redbull dans son caf\u00e9 recaf\u00e9in\u00e9!!!!!\nhttps://t.co/nkQWHNeucS",
        "hashtags": []
    },
    "1192": {
        "id": 1579396683456458753,
        "created_at": "Mon Oct 10 09:01:27 +0000 2022",
        "text": "Moi je sais ce qui va se passer.\nLa FIA ne va rien faire de bien m\u00e9chant \u00e0 Redbull, peut-\u00eatre une amande.\nLa saison prochaine les \u00e9quipes qui le peuvent vont d\u00e9penser \u00e0 tout va en prenant bien en compte d\u2019ajouter le prix d\u2019une possible amande \u00e0 leur budget. https://t.co/swgdUieIWO",
        "hashtags": []
    },
    "1193": {
        "id": 1579396602367987712,
        "created_at": "Mon Oct 10 09:01:08 +0000 2022",
        "text": "@tonio_bitonio @adouriz @FranceScuderia @Gianludale27 Sauf que la RedBull a autant voir plus d'appui a\u00e9ro avec moins de train\u00e9e et un moteur aussi puissant... La Mercedes n'est pas mauvaise mais elle n'est plus la meilleure...",
        "hashtags": []
    },
    "1194": {
        "id": 1579393959302156288,
        "created_at": "Mon Oct 10 08:50:38 +0000 2022",
        "text": "La FIA a mis 5 secondes \u00e0 sanctionner Leclerc pour offrir le titre \u00e0 Verstappen. Vous allez voir que par miracle , redbull a respect\u00e9 le budget cap\u00e9 \u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1195": {
        "id": 1579392206259249154,
        "created_at": "Mon Oct 10 08:43:40 +0000 2022",
        "text": "@Jege78 Ils vont bien trouver une subtilit\u00e9 juridique\nEt c'est m\u00eame la FIA qui va la trouver, sans aucun effort des avocats de redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1196": {
        "id": 1579391752758128640,
        "created_at": "Mon Oct 10 08:41:52 +0000 2022",
        "text": "Je carbure trop au RedBull depuis mon arriv\u00e9 \u00e0 la fac \u00e7a m\u2019inqui\u00e8te",
        "hashtags": []
    },
    "1197": {
        "id": 1579388372053004288,
        "created_at": "Mon Oct 10 08:28:26 +0000 2022",
        "text": "@Boskovic_10 @Tanziloic QSI est investisseurs minoritaire \u00e0. Braga et majoritaire au PSG il n\u2019y aura donc pas de conflit d\u2019int\u00e9r\u00eat comme exemple tu \u00e0 Leipzig et Salzbourg lees deux sont sous pavillon red bull mais leizpzig se fait appeller rasenball et \u00e0 comme actionnaire minoritaire redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1198": {
        "id": 1579388361017806850,
        "created_at": "Mon Oct 10 08:28:23 +0000 2022",
        "text": "@MartinT06275428 @RMCsport Mais Redbull qui a 8 clubs \u00e7a te pose aucun probl\u00e8me....",
        "hashtags": []
    },
    "1199": {
        "id": 1579386712404660228,
        "created_at": "Mon Oct 10 08:21:50 +0000 2022",
        "text": "On ne veut pas me ramener du redbull. https://t.co/MBVrl6p1q8",
        "hashtags": []
    },
    "1200": {
        "id": 1579385821639348225,
        "created_at": "Mon Oct 10 08:18:18 +0000 2022",
        "text": "@jackiesparrooow T9ad tgolha 3la fer9a sghira b7al haas ola sauber walakin redbull c'est trop gros \u00e7a peut entra\u00eener avec une chute de la f1",
        "hashtags": []
    },
    "1201": {
        "id": 1579384987803357184,
        "created_at": "Mon Oct 10 08:14:59 +0000 2022",
        "text": "@twxtchdood Avec un son vieux flash de vodka redbull la ptdrr le goat ultime",
        "hashtags": []
    },
    "1202": {
        "id": 1579384135747268609,
        "created_at": "Mon Oct 10 08:11:36 +0000 2022",
        "text": "@taraabb_ Le niveau de maladie mentale qu\u2019il faut pr entamer du redbull le matin",
        "hashtags": []
    },
    "1203": {
        "id": 1579383179827634176,
        "created_at": "Mon Oct 10 08:07:48 +0000 2022",
        "text": "@DonoLeDino_ Bon je bois pas de boissons \u00e9nergisantes tout court apr\u00e8s \ud83d\ude2d mais j'ai ma raison de plus pour Redbull mdrrr",
        "hashtags": []
    },
    "1204": {
        "id": 1579382229150871552,
        "created_at": "Mon Oct 10 08:04:01 +0000 2022",
        "text": "@ThomasWayenberg @captaincrypto21 C'est vrai. De toute fa\u00e7on mon compte pro est chez binance, idem pour mon compte perso, l'interface me pla\u00eet, les fees aussi. Et bybit sponsorise Redbull en F1 et j'aime pas l'\u00e9curie.",
        "hashtags": []
    },
    "1205": {
        "id": 1579381969246638080,
        "created_at": "Mon Oct 10 08:02:59 +0000 2022",
        "text": "@Cosmic_Reaver @NathanS78773898 @Whity1403 pendant les redbull 1v1 challenge",
        "hashtags": []
    },
    "1206": {
        "id": 1579381905891348481,
        "created_at": "Mon Oct 10 08:02:44 +0000 2022",
        "text": "@michaelguez @Panamonyme @lasource75006 @SCBragaOficial A \u00e7a tu ajoutes que la situation avec Salzburg aussi est ambigu\u00eb \u00e7a fait que on sait tous que RedBull est propri\u00e9taire des deux clubs mais techniquement tu peux pas le prouver",
        "hashtags": []
    },
    "1207": {
        "id": 1579381730079047682,
        "created_at": "Mon Oct 10 08:02:02 +0000 2022",
        "text": "@michaelguez @Panamonyme @lasource75006 @SCBragaOficial Pour RedBull ils ont exploite une faille du syst\u00e8me, en Allemagne tu as le syst\u00e8me des 50+1 en gros les fans sont propri\u00e9taires majoritaire, les employ\u00e9s RedBull ont \u00e9t\u00e9 utilis\u00e9s comme le 50+1 donc techniquement c'est les \"supporteurs\" le proprio",
        "hashtags": []
    },
    "1208": {
        "id": 1579381075134275585,
        "created_at": "Mon Oct 10 07:59:26 +0000 2022",
        "text": "RT @LArtDuContrPied: La FIA c'est elecam, et RedBull c'est le RDPC",
        "hashtags": []
    },
    "1209": {
        "id": 1579372243045715968,
        "created_at": "Mon Oct 10 07:24:20 +0000 2022",
        "text": "@elyskk @taraabb_ \u00c9lise le redbull c\u2019est mauvais pour la sant\u00e9 la v\u00e9rit\u00e9",
        "hashtags": []
    },
    "1210": {
        "id": 1579371051251027969,
        "created_at": "Mon Oct 10 07:19:36 +0000 2022",
        "text": "@letheoricien228 Les redbull a la fin\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
        "hashtags": []
    },
    "1211": {
        "id": 1579367798362755072,
        "created_at": "Mon Oct 10 07:06:41 +0000 2022",
        "text": "Bon comme sous entendu j'ai jou\u00e9 Jamie, un peu dur au d\u00e9but avec ses lvl de RedBull (et oui il est chaud en lvl 4 mais c'est pas de l'alcool on t'as dit) apr\u00e8s avoir pris un peu mes marques c'\u00e9tait que du kiff. Les moves s'accordent bien, les anims sont cools et le flow est max\ud83d\udcaa",
        "hashtags": []
    },
    "1212": {
        "id": 1579367310770720769,
        "created_at": "Mon Oct 10 07:04:44 +0000 2022",
        "text": "@skraniia Wsh je coche tout sauf 02 redbull et coraline (ma phobie ce truc)",
        "hashtags": []
    },
    "1213": {
        "id": 1579364963906617344,
        "created_at": "Mon Oct 10 06:55:25 +0000 2022",
        "text": "Hate de voir ce que la FIA va nous sortir de clownesque aujourd\u2019hui concernant Redbull \ud83d\ude0b\ud83e\udd21",
        "hashtags": []
    },
    "1214": {
        "id": 1579363267667185664,
        "created_at": "Mon Oct 10 06:48:40 +0000 2022",
        "text": "@tonio_bitonio @adouriz @FranceScuderia @Gianludale27 En 2021 c'\u00e9tait une r\u00e9f\u00e9rence, pas cette ann\u00e9e hein... La r\u00e9f\u00e9rence cette ann\u00e9e c'est RedBull et de loin",
        "hashtags": []
    },
    "1215": {
        "id": 1579361818711306241,
        "created_at": "Mon Oct 10 06:42:55 +0000 2022",
        "text": "En vrai ce n\u2019est pas la voiture le probl\u00e8me en plus m\u00eame mais Redbull qui a d\u00e9velopp\u00e9 la sienne et les strat\u00e9gies foireuse de Binotto. https://t.co/9CCzYHE1oR",
        "hashtags": []
    },
    "1216": {
        "id": 1579356219671994368,
        "created_at": "Mon Oct 10 06:20:40 +0000 2022",
        "text": "Qui m'a envoy\u00e9 boire un redbull a 23h sah",
        "hashtags": []
    },
    "1217": {
        "id": 1579354065737519105,
        "created_at": "Mon Oct 10 06:12:06 +0000 2022",
        "text": "RT @Mike_Oner: F\u00e9licitations \u00e0 Max Verstappen malgr\u00e9 son r\u00f4le de pivot chez Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1218": {
        "id": 1579352998895288321,
        "created_at": "Mon Oct 10 06:07:52 +0000 2022",
        "text": "@juvehg @Charles_Leclerc @Max33Verstappen La Redbull est trop rapide.. Yes",
        "hashtags": []
    },
    "1219": {
        "id": 1579352248940781568,
        "created_at": "Mon Oct 10 06:04:53 +0000 2022",
        "text": "@ASHU27094 @fullmetal155 @VScrignac @Charles_Leclerc @Max33Verstappen Redbull = ROCKETSHIP.\n\nLeclerc dans cette voiture serait champion",
        "hashtags": []
    },
    "1220": {
        "id": 1579349492239052800,
        "created_at": "Mon Oct 10 05:53:56 +0000 2022",
        "text": "@brokeayy @Redbull_Fridge moin",
        "hashtags": []
    },
    "1221": {
        "id": 1579349175380377600,
        "created_at": "Mon Oct 10 05:52:40 +0000 2022",
        "text": "@notbcnb ? C'est pateil avec les fans de max PTDRRRRR \nCela dit j'ai pas n\u00e9cessairement de probleme avec max en soit, c'est redbull en general qui clc",
        "hashtags": []
    },
    "1222": {
        "id": 1579348870492217346,
        "created_at": "Mon Oct 10 05:51:28 +0000 2022",
        "text": "I miss him (le redbull sans sucres que j\u2019ai oubli\u00e9 de boire avant de passer la s\u00e9curit\u00e9 \u00e0 l\u2019a\u00e9roport) https://t.co/GYZ4gdYokM",
        "hashtags": []
    },
    "1223": {
        "id": 1579343410200449024,
        "created_at": "Mon Oct 10 05:29:46 +0000 2022",
        "text": "le redbull c\u2019est ma r\u00e9v\u00e9lation du mois",
        "hashtags": []
    },
    "1224": {
        "id": 1579340516759859200,
        "created_at": "Mon Oct 10 05:18:16 +0000 2022",
        "text": "@KcDidouu Bahaha la m\u00eame \ud83d\ude2d,Monster \u2705 Redbull \u274c",
        "hashtags": []
    },
    "1225": {
        "id": 1579336739625521152,
        "created_at": "Mon Oct 10 05:03:16 +0000 2022",
        "text": "@XavierPessus @vir__30 @_Confessfantasm \u00c7a c sur",
        "hashtags": []
    },
    "1226": {
        "id": 1579336667487690752,
        "created_at": "Mon Oct 10 05:02:58 +0000 2022",
        "text": "@JulieeeVIP @_Confessfantasm Venant d'une salope c l'comble",
        "hashtags": []
    },
    "1227": {
        "id": 1579327346645270529,
        "created_at": "Mon Oct 10 04:25:56 +0000 2022",
        "text": "RT @Mike_Oner: F\u00e9licitations \u00e0 Max Verstappen malgr\u00e9 son r\u00f4le de pivot chez Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1228": {
        "id": 1579298903530573824,
        "created_at": "Mon Oct 10 02:32:55 +0000 2022",
        "text": "\u00c9v\u00e9nement Redbull en pr\u00e9paration ! Je pense j\u2019irai y faire un tour quand \u00e7a sera l\u00e0 ! https://t.co/ok6Nfjwx8L",
        "hashtags": []
    },
    "1229": {
        "id": 1579275460932173825,
        "created_at": "Mon Oct 10 00:59:46 +0000 2022",
        "text": "@Secteur_F1 @CanalplusF1 Beaucoup oublient qu\u2019en F3 Europe il a remporter le championnat devant Verstapen \ud83d\ude43 Puis apr\u00e8s Verstapen c\u2019est fait approcher par redbull et l\u2019\u00e9curie d\u2019Ocon \u00e0 d\u00e9poser le bilan il me semble",
        "hashtags": []
    },
    "1230": {
        "id": 1579256560244531200,
        "created_at": "Sun Oct 09 23:44:39 +0000 2022",
        "text": "RT @Cheedee: \u00c0 votre place j'me serai remis en question @FIA, la seule solution pour reprendre vote buzz c'est d'annuler la couronne 2021 d\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1231": {
        "id": 1579253383155707904,
        "created_at": "Sun Oct 09 23:32:02 +0000 2022",
        "text": "@OffTrack_FR En esp\u00e9rant qu'il le signent chez redbull l'an prochain",
        "hashtags": []
    },
    "1232": {
        "id": 1579246916399136768,
        "created_at": "Sun Oct 09 23:06:20 +0000 2022",
        "text": "RT @VarizanTom: Mais ce sont des acteurs qui connaissent le milieu et sont donc plus \u00e0 m\u00eame d\u2019y investir. Pour ce qui est de la Karmine on\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1233": {
        "id": 1579240990325755904,
        "created_at": "Sun Oct 09 22:42:47 +0000 2022",
        "text": "C\u2019est un troph\u00e9e ou une cannette de redbull tropical https://t.co/eFtXmLhhIH",
        "hashtags": []
    },
    "1234": {
        "id": 1579233912861364225,
        "created_at": "Sun Oct 09 22:14:40 +0000 2022",
        "text": "Binotto il faut genre il sort les gros bras derni\u00e8rement mais la plupart du temps c'est pour dire n'importe quoi \ud83e\udd21\nL\u00e0 il dit de la merde et sur les budgets cap il veut pas d'accord \"secret\" RedBull FIA alors qu'en 2019 pour leur moteur ils se sont pas g\u00ean\u00e9...",
        "hashtags": []
    },
    "1235": {
        "id": 1579233615145492481,
        "created_at": "Sun Oct 09 22:13:29 +0000 2022",
        "text": "RT @Karnagemvp: @RedBullFrance LEC ? RedBull France ? Partenaire KC ? Leak ?????? (J'vais dormir)",
        "hashtags": []
    },
    "1236": {
        "id": 1579232999270658048,
        "created_at": "Sun Oct 09 22:11:02 +0000 2022",
        "text": "@redbull 1....\n\nPlus 1. \ud83d\ude1c",
        "hashtags": []
    },
    "1237": {
        "id": 1579232460705271808,
        "created_at": "Sun Oct 09 22:08:54 +0000 2022",
        "text": "@PayeTaBiere_ Moi \u00e7a me fait d\u2019autant plus chier que j\u2019aime Verstappen et suis pro RedBull \ud83d\ude05 mais c\u2019est incompr\u00e9hensible.. un titre mondial de f1 derri\u00e8re une journ\u00e9e banale de ligue 1\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1238": {
        "id": 1579229396636151808,
        "created_at": "Sun Oct 09 21:56:43 +0000 2022",
        "text": "RT @Karnagemvp: @RedBullFrance LEC ? RedBull France ? Partenaire KC ? Leak ?????? (J'vais dormir)",
        "hashtags": []
    },
    "1239": {
        "id": 1579223839367516162,
        "created_at": "Sun Oct 09 21:34:38 +0000 2022",
        "text": "@lexiexxloki @h3lo_dis le redbull ca s'boit avec de la Jack Daniel d'facon",
        "hashtags": []
    },
    "1240": {
        "id": 1579223702243528704,
        "created_at": "Sun Oct 09 21:34:05 +0000 2022",
        "text": "@h3lo_dis @naiIymoon \u00c7a t\u2019excite encor plusssss et j\u2019aime pas le caf\u00e9 ni la redbull dc moi je suis l\u00e0 conne qui dort sur ses feuilles",
        "hashtags": []
    },
    "1241": {
        "id": 1579223398156480512,
        "created_at": "Sun Oct 09 21:32:53 +0000 2022",
        "text": "@naiIymoon @lexiexxloki caf\u00e9 + redbull en p\u00e9riode d\u2019examen j\u2019ai charbonn\u00e9 sale",
        "hashtags": []
    },
    "1242": {
        "id": 1579221159056244737,
        "created_at": "Sun Oct 09 21:23:59 +0000 2022",
        "text": "@dirennn__ On est 2 \ud83d\ude02 m\u00eame le Redbull fait pas d\u2019effet",
        "hashtags": []
    },
    "1243": {
        "id": 1579218441449353216,
        "created_at": "Sun Oct 09 21:13:11 +0000 2022",
        "text": "@LePitStopF11 Tout a \u00e9t\u00e9 orchestr\u00e9 pour Redbull une fois de plus !! Et qu\u2019on ne dise pas que c\u2019est faux !! GP avec des points contribu\u00e9s en totalit\u00e9 alors que normalement non et comme \u00e7a le sacre au Japon pour Honda, Redbull et Verstappen\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1244": {
        "id": 1579213746144432130,
        "created_at": "Sun Oct 09 20:54:32 +0000 2022",
        "text": "@PFut10 vie de junkie redbull \u00e0 la main je confirme c'est bien nous",
        "hashtags": []
    },
    "1245": {
        "id": 1579213271365668864,
        "created_at": "Sun Oct 09 20:52:38 +0000 2022",
        "text": "Qu\u2019est ce que \u00e7a m\u2019\u00e9nerve \u2026 c\u2019est comme dans le foot oui mais l\u2019arbitre \u2026 frero tu as eu des strat\u00e9gies catastrophiques tu pouvais avoir le championnat autant que redbull r\u00e9veil toi https://t.co/wVMOv2pNDC",
        "hashtags": []
    },
    "1246": {
        "id": 1579210420447215616,
        "created_at": "Sun Oct 09 20:41:19 +0000 2022",
        "text": "RT @gab_arel: @JarmaOW @redbull @RedBullFrance @redbullgaming @redbullmotors @RedBullMusic \u00c7a brise mon c\u0153ur aussi Jarma \u2026 \ud83d\ude14",
        "hashtags": []
    },
    "1247": {
        "id": 1579209781143035905,
        "created_at": "Sun Oct 09 20:38:46 +0000 2022",
        "text": "@JarmaOW @redbull @RedBullFrance @redbullgaming @redbullmotors @RedBullMusic \u00c7a brise mon c\u0153ur aussi Jarma \u2026 \ud83d\ude14",
        "hashtags": []
    },
    "1248": {
        "id": 1579208161969721344,
        "created_at": "Sun Oct 09 20:32:20 +0000 2022",
        "text": "@m8_frg Rien d\u2019\u00e9tonnant faut arr\u00eater de faire ceux qui d\u00e9couvre la F1 , RedBull c\u2019est Cadeau sur Cadeau",
        "hashtags": []
    },
    "1249": {
        "id": 1579208010685353984,
        "created_at": "Sun Oct 09 20:31:44 +0000 2022",
        "text": "RT @LArtDuContrPied: La FIA c'est elecam, et RedBull c'est le RDPC",
        "hashtags": []
    },
    "1250": {
        "id": 1579207628349022208,
        "created_at": "Sun Oct 09 20:30:13 +0000 2022",
        "text": "Il fait de la pub gratuite pour #RedBull https://t.co/cGU6KbWrYe",
        "hashtags": [
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    32,
                    40
                ]
            }
        ]
    },
    "1251": {
        "id": 1579207547017273344,
        "created_at": "Sun Oct 09 20:29:54 +0000 2022",
        "text": "j\u2019ouvre mon frigo jvois y\u2019a grave du redbull?? mais depuis quand ?",
        "hashtags": []
    },
    "1252": {
        "id": 1579207467523006464,
        "created_at": "Sun Oct 09 20:29:35 +0000 2022",
        "text": "@redbull @RedBullFrance @redbullgaming @redbullmotors @RedBullMusic il a d\u00fb vendre avec succ\u00e8s l'\u00e9quivalent de 10 frigos gargantuesques, et vous continuez \u00e0 l'ignorer ? Cela brise mon c\u0153ur, un tel amour venant de sa part sans aucune r\u00e9ponse de la v\u00f4tre.......\n\nLa bise nonobstant. https://t.co/cCu7G7cqmO",
        "hashtags": []
    },
    "1253": {
        "id": 1579204991020978178,
        "created_at": "Sun Oct 09 20:19:44 +0000 2022",
        "text": "@RoueLibre_F1 Rumeur venant de Toto,je rigole. \nOn se souvient Toto montrant du doigt un fond plat redbull non r\u00e8glementaire il y a deux mois.\nPschiit !!",
        "hashtags": []
    },
    "1254": {
        "id": 1579203896245129216,
        "created_at": "Sun Oct 09 20:15:23 +0000 2022",
        "text": "Du Redbull pour tuer son mari https://t.co/HXuVIofAtQ",
        "hashtags": []
    },
    "1255": {
        "id": 1579200753297944577,
        "created_at": "Sun Oct 09 20:02:54 +0000 2022",
        "text": "Bref je n\u2019arriverai jamais \u00e0 aimer max ou @redbull. De la triche avec le soutien de la FIA\u2026ce n\u2019est pas croyable",
        "hashtags": []
    },
    "1256": {
        "id": 1579200546174402560,
        "created_at": "Sun Oct 09 20:02:04 +0000 2022",
        "text": "RT @Karnagemvp: @RedBullFrance LEC ? RedBull France ? Partenaire KC ? Leak ?????? (J'vais dormir)",
        "hashtags": []
    },
    "1257": {
        "id": 1579199028419788800,
        "created_at": "Sun Oct 09 19:56:03 +0000 2022",
        "text": "@fia vous \u00eates des merdes vous avez pas honte de mettre 20 secondes \u00e0 gasly et -2 points sur sa super licence. ASSUMER vos d\u00e9cisions de merde assumer votre manque de comp\u00e9tence on a d\u00e9j\u00e0 perdu Jule en 2014 remettez vous en question vous \u00eates mauvais sauf pour favoriser redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1258": {
        "id": 1579199023264985089,
        "created_at": "Sun Oct 09 19:56:01 +0000 2022",
        "text": "@PMUzamugura @CanalplusF1 @Max33Verstappen @redbull J\u2019esp\u00e8re",
        "hashtags": []
    },
    "1259": {
        "id": 1579197793146933248,
        "created_at": "Sun Oct 09 19:51:08 +0000 2022",
        "text": "@twixilicious @VIGNERONGAETAN On a un peu le m\u00eame genre de discour chaque ann\u00e9e de la part des fans ..une ann\u00e9e ils sont pro Ferrari ,l'ann\u00e9e apr\u00e8s pro Mercedes et puis une autre ann\u00e9e pro redbull..",
        "hashtags": []
    },
    "1260": {
        "id": 1579197357430013953,
        "created_at": "Sun Oct 09 19:49:24 +0000 2022",
        "text": "@SixBrownChicks Il est sponso redbull c\u2019\u00e9tait perdu d\u2019avance",
        "hashtags": []
    },
    "1261": {
        "id": 1579196494443253760,
        "created_at": "Sun Oct 09 19:45:58 +0000 2022",
        "text": "@GagsIV Wouah! Mais c\u2019est lunaire ! Un patron d\u2019\u00e9curie qui dit \u00e7a \nComment tout b\u00e9n\u00e9ficie \u00e0 Redbull ?! \ud83d\ude43\ud83d\ude43",
        "hashtags": []
    },
    "1262": {
        "id": 1579196075167993856,
        "created_at": "Sun Oct 09 19:44:19 +0000 2022",
        "text": "Bonne nuit \u00e0 tout mes fr\u00e8res et s\u0153urs de redbull, apr\u00e8s cette magnifique journ\u00e9e\ud83e\udde1\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 https://t.co/5X2tdeRcr5",
        "hashtags": []
    },
    "1263": {
        "id": 1579195031067713536,
        "created_at": "Sun Oct 09 19:40:10 +0000 2022",
        "text": "@PierreGASLY @AlpineF1Team Coche rat\u00e9 l'ann\u00e9e chez redbull\nY avait moyen de faire le job preuve en est Perez\nQuand on voit le parcours de Ricciardo \u00e7a n'augure rien de bon pour Gasly Niveau fiabilit\u00e9 Alpine c'est toujours pas \u00e7a\nRedbull c'est remis \u00e0 gagner quand ils ont l\u00e2ch\u00e9 le moteur Renault\nA suivre...",
        "hashtags": []
    },
    "1264": {
        "id": 1579194658881957888,
        "created_at": "Sun Oct 09 19:38:41 +0000 2022",
        "text": "Le CM sous RedBull https://t.co/ucyEQCkYNm",
        "hashtags": []
    },
    "1265": {
        "id": 1579194392807890945,
        "created_at": "Sun Oct 09 19:37:37 +0000 2022",
        "text": "Mais les anti redbull continueront de dire que c'est honteux https://t.co/nNSnFRxUmE",
        "hashtags": []
    },
    "1266": {
        "id": 1579194381000904704,
        "created_at": "Sun Oct 09 19:37:35 +0000 2022",
        "text": "@elfamosopipa Psk redbull donne des ailes vous l'avez ? \ud83d\ude09",
        "hashtags": []
    },
    "1267": {
        "id": 1579191326989778945,
        "created_at": "Sun Oct 09 19:25:26 +0000 2022",
        "text": "faut que j\u2019essaye le redbull figue pomme",
        "hashtags": []
    },
    "1268": {
        "id": 1579191314813702145,
        "created_at": "Sun Oct 09 19:25:24 +0000 2022",
        "text": "@MercedesFRteam Hamilton qui n a qu une envie : signer chez redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1269": {
        "id": 1579189581748277249,
        "created_at": "Sun Oct 09 19:18:30 +0000 2022",
        "text": "@elfamosopipa Je bois de la redbull et je saute de l'avion",
        "hashtags": []
    },
    "1270": {
        "id": 1579189042021031936,
        "created_at": "Sun Oct 09 19:16:22 +0000 2022",
        "text": "@MyPerfectNonie Si tu te casse je viens te chopper et je te force \u00e0 rester \u00e0 tout les cours de redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1271": {
        "id": 1579186262044708866,
        "created_at": "Sun Oct 09 19:05:19 +0000 2022",
        "text": "J\u2019ai h\u00e2te de voir ce que la FIA va annoncer demain concernant le d\u00e9passement de budget de Redbull.\nIls peuvent cr\u00e9er quelque chose de mauvais en fonction de leur d\u00e9cision.",
        "hashtags": []
    },
    "1272": {
        "id": 1579185024779571200,
        "created_at": "Sun Oct 09 19:00:24 +0000 2022",
        "text": "@adouriz @FranceScuderia @Gianludale27 C du au fait que RedBull utilise un antipatinage voila voil\u00e0 \ud83d\ude10\ud83d\ude24",
        "hashtags": []
    },
    "1273": {
        "id": 1579182917346947072,
        "created_at": "Sun Oct 09 18:52:01 +0000 2022",
        "text": "RT @proutzertamere: @YANNIS_4_ @RedBullFrance @VilebrequinAuto C'est vrai que RedBull c'est des gars en costard qui font du criquet et boiv\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1274": {
        "id": 1579181722310414337,
        "created_at": "Sun Oct 09 18:47:17 +0000 2022",
        "text": "@Gregmac14 @xSqueeZie Source RedBull vraiment ?? XDDD \ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "hashtags": []
    },
    "1275": {
        "id": 1579179617998364672,
        "created_at": "Sun Oct 09 18:38:55 +0000 2022",
        "text": "@QuelEstLeBail @Feldup_official Ou alors \u00e7a prends du RedBull \ud83d\udc68\u200d\ud83e\uddaf",
        "hashtags": []
    },
    "1276": {
        "id": 1579177948451860488,
        "created_at": "Sun Oct 09 18:32:17 +0000 2022",
        "text": "@xMemphis_10 @Rsfc_by_FrS @eSportFA_FR Merci coach\u2764\ufe0f  \u00e0 toi aussi \ud83d\ude09\ud83d\udcaa",
        "hashtags": []
    },
    "1277": {
        "id": 1579177903279190017,
        "created_at": "Sun Oct 09 18:32:06 +0000 2022",
        "text": "RT @RaceStartTV: SUZUKA !!!! \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n\nOn se retrouve ce soir au Japon pour la 3\u00e8me manche du championnat F1 by @DNAsimRacing \u00e0 partir de 21h ! O\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1278": {
        "id": 1579174972303765507,
        "created_at": "Sun Oct 09 18:20:27 +0000 2022",
        "text": "Congratulations #MaxVerstappen with the Top podium win at the #JapaneseGP #JapanGP \n\ud83c\udfc6@Max33Verstappen Max Verstappen \ud83d\udc4f\n\ud83c\udfc6@SChecoPerez Sergio 'Checo' P\u00e9rez \ud83d\udc4f\n\ud83c\udfc6@Charles_Leclerc Charles Leclerc \ud83d\udc4f\n(#Honda eng) #Redbull #RedBullRacing 1 &amp; 2 \n(#Ferrari eng) #ScuderiaFerrari 3",
        "hashtags": [
            {
                "text": "MaxVerstappen",
                "indices": [
                    16,
                    30
                ]
            },
            {
                "text": "JapaneseGP",
                "indices": [
                    62,
                    73
                ]
            },
            {
                "text": "JapanGP",
                "indices": [
                    74,
                    82
                ]
            },
            {
                "text": "Honda",
                "indices": [
                    193,
                    199
                ]
            },
            {
                "text": "Redbull",
                "indices": [
                    205,
                    213
                ]
            },
            {
                "text": "RedBullRacing",
                "indices": [
                    214,
                    228
                ]
            },
            {
                "text": "Ferrari",
                "indices": [
                    241,
                    249
                ]
            },
            {
                "text": "ScuderiaFerrari",
                "indices": [
                    255,
                    271
                ]
            }
        ]
    },
    "1279": {
        "id": 1579174633068449792,
        "created_at": "Sun Oct 09 18:19:06 +0000 2022",
        "text": "Je reviens du futur l'an prochain c'est Georges Russel le champion du monde de F1 seulement RedBull restera champion du monde constructeur avec Perez et Verstappen 2e et 3e c'est Lewis qui sera 6e qui emp\u00eachera Mercedes de l'\u00eatre",
        "hashtags": []
    },
    "1280": {
        "id": 1579173464501813248,
        "created_at": "Sun Oct 09 18:14:28 +0000 2022",
        "text": "RT @Mike_Oner: F\u00e9licitations \u00e0 Max Verstappen malgr\u00e9 son r\u00f4le de pivot chez Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1281": {
        "id": 1579173129737613318,
        "created_at": "Sun Oct 09 18:13:08 +0000 2022",
        "text": "United, Barcelone \u2026 Heureusement qu\u2019il me reste la Redbull et super Max \ud83d\ude42",
        "hashtags": []
    },
    "1282": {
        "id": 1579170530313183232,
        "created_at": "Sun Oct 09 18:02:48 +0000 2022",
        "text": "@poonsouech @eden16992127 les meilleures \u00e9curies sont : mercedes, ferrari et redbull en ce moment, mais mercedes est la meilleure avec le grand et le roi lewis hamiltion que je fanatise",
        "hashtags": []
    },
    "1283": {
        "id": 1579168728448929792,
        "created_at": "Sun Oct 09 17:55:39 +0000 2022",
        "text": "RT @RaceStartTV: SUZUKA !!!! \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n\nOn se retrouve ce soir au Japon pour la 3\u00e8me manche du championnat F1 by @DNAsimRacing \u00e0 partir de 21h ! O\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1284": {
        "id": 1579168579387527168,
        "created_at": "Sun Oct 09 17:55:03 +0000 2022",
        "text": "@djsm771 Redbull en m\u00eame temps mais gg a lui tout de m\u00eame",
        "hashtags": []
    },
    "1285": {
        "id": 1579167203349630976,
        "created_at": "Sun Oct 09 17:49:35 +0000 2022",
        "text": "@Benlop Super thread, f\u00e9licitations \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f, d'ailleurs dans l'optique d'une magouille en faveur de Redbull... \u00e7a semble surr\u00e9aliste car la situation \u00e9tait plus que confuse et m\u00eame Verstapen et Redbull \u00e9tait compl\u00e8tement perdu, \u00e7a a m\u00eame g\u00e2ch\u00e9 la f\u00eate.",
        "hashtags": []
    },
    "1286": {
        "id": 1579164439617495040,
        "created_at": "Sun Oct 09 17:38:36 +0000 2022",
        "text": "@lamethodeDB @sam_piroton J imagine qu ils vont revoir le point pour l ann\u00e9e prochaine . \nMais le plus important c est que cela n a pas d influence sur le championnat. #Max &amp; Redbull sont au dessus .",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Max",
                "indices": [
                    168,
                    172
                ]
            }
        ]
    },
    "1287": {
        "id": 1579163161466327040,
        "created_at": "Sun Oct 09 17:33:31 +0000 2022",
        "text": "n\u2019avoir rien aval\u00e9 depuis 24h \u00e0 part du redbull \ud83e\udd2d",
        "hashtags": []
    },
    "1288": {
        "id": 1579162811824906240,
        "created_at": "Sun Oct 09 17:32:08 +0000 2022",
        "text": "RT @Cladounnet: Dans tout \u00e7a, j'en oublie de f\u00e9liciter Max Verstappen qui devient aujourd'hui double champion du monde ! Le premier depuis\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1289": {
        "id": 1579162788496171010,
        "created_at": "Sun Oct 09 17:32:02 +0000 2022",
        "text": "attendez donc l\u00e0 j\u2019ai achet\u00e9 du redbull pr demain et finalement je compte je\u00fbner ?????????????? \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c",
        "hashtags": []
    },
    "1290": {
        "id": 1579160870831403009,
        "created_at": "Sun Oct 09 17:24:25 +0000 2022",
        "text": "@lenny_torrent Non la honn\u00eatement trop c'est trop....il faut arr\u00eater de nous traiter de complotiste mais il y a clairement quelque chose avec RedBull.....",
        "hashtags": []
    },
    "1291": {
        "id": 1579160281846272000,
        "created_at": "Sun Oct 09 17:22:05 +0000 2022",
        "text": "@Mindavid59 @lenny_torrent @Secteur_F1 Pas du tout d\u00e9j\u00e0 avant ferrari \u00e9tait largement en dessous de redbull en gestion de pneus apr\u00e8s australie \u00e0 part Bahre\u00efn, jeddah et australie",
        "hashtags": []
    },
    "1292": {
        "id": 1579159720719314944,
        "created_at": "Sun Oct 09 17:19:51 +0000 2022",
        "text": "@levlupfr Pour y mettre du redbull \ud83d\ude44",
        "hashtags": []
    },
    "1293": {
        "id": 1579159253222567937,
        "created_at": "Sun Oct 09 17:17:59 +0000 2022",
        "text": "@Rsfc_by_FrS @eSportFA_FR @_Redbull_34 bonne saison papy \u2764\ufe0f",
        "hashtags": []
    },
    "1294": {
        "id": 1579155624587583489,
        "created_at": "Sun Oct 09 17:03:34 +0000 2022",
        "text": "@MarcRepere_ + a d\u00e9montr\u00e9 que l\u2019histoire RedBull allait se r\u00e9p\u00e9ter et que c\u2019\u00e9tait lui, la rel\u00e8ve de Sebastian Vettel.",
        "hashtags": []
    },
    "1295": {
        "id": 1579152227142291456,
        "created_at": "Sun Oct 09 16:50:04 +0000 2022",
        "text": "RT @Mike_Oner: F\u00e9licitations \u00e0 Max Verstappen malgr\u00e9 son r\u00f4le de pivot chez Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1296": {
        "id": 1579151797364887554,
        "created_at": "Sun Oct 09 16:48:22 +0000 2022",
        "text": "@lequipe inshAllah il va en f4 chez RedBull",
        "hashtags": []
    },
    "1297": {
        "id": 1579151549204291584,
        "created_at": "Sun Oct 09 16:47:23 +0000 2022",
        "text": "RT @cassandrebon: @redbullf1france @RiLoU_ @fia je suis d\u00e9sol\u00e9e mais cette saison tout \u00e0 jou\u00e9 en faveur de redbull et max. il a juste eu un\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1298": {
        "id": 1579151176083595264,
        "created_at": "Sun Oct 09 16:45:54 +0000 2022",
        "text": "@redbullf1france @RiLoU_ @fia je suis d\u00e9sol\u00e9e mais cette saison tout \u00e0 jou\u00e9 en faveur de redbull et max. il a juste eu une r\u00e9primande alors que ce qu\u2019il a fait aux qualif \u00e9tait bcp trop dangereux. h\u00e2te de voir la d\u00e9cision qui va \u00eatre prise par rapport au d\u00e9passement de budget",
        "hashtags": []
    },
    "1299": {
        "id": 1579150741356556290,
        "created_at": "Sun Oct 09 16:44:10 +0000 2022",
        "text": "Photo tr\u00e8s int\u00e9ressante ! \nEn pneus slicks il semblait d\u00e9j\u00e0 que Ferrari use plus sa gomme.\nAujourd'hui c'\u00e9tait le cas en inter.\nLa photo est parlante, les gommes RedBull sont tr\u00e8s propres alors que chez Ferrari on est quasiment en slick d\u00e9j\u00e0.\n\n#Formula1 \n#JapaneseGP https://t.co/0oFWWnSHDs",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Formula1",
                "indices": [
                    244,
                    253
                ]
            },
            {
                "text": "JapaneseGP",
                "indices": [
                    255,
                    266
                ]
            }
        ]
    },
    "1300": {
        "id": 1579144750174986240,
        "created_at": "Sun Oct 09 16:20:22 +0000 2022",
        "text": "@jsuiunroi @vidaIocaaa non. ferrari aurait pu battre redbull mais tout \u00e0 foir\u00e9 c\u2019est tout. cette saison il avait 0 concurrence arr\u00eatez de blablater pour rien",
        "hashtags": []
    },
    "1301": {
        "id": 1579144140373118976,
        "created_at": "Sun Oct 09 16:17:56 +0000 2022",
        "text": "RT @prenomfeminin: Allez ramenez-vous la commu Verstappen Perez Vettel prime aujourd'hui c'est la f\u00eate chez RedBull (RT/Fav/Commente) #Suzu\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1302": {
        "id": 1579142162075504640,
        "created_at": "Sun Oct 09 16:10:05 +0000 2022",
        "text": "RT @prenomfeminin: Allez ramenez-vous la commu Verstappen Perez Vettel prime aujourd'hui c'est la f\u00eate chez RedBull (RT/Fav/Commente) #Suzu\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1303": {
        "id": 1579141743723053056,
        "created_at": "Sun Oct 09 16:08:25 +0000 2022",
        "text": "@BordenaveP13rr3 @Fluctuat_NM70 @djsnake @chrislake Il en a m\u00eame fait un making of avec Anna Lunoe chez Redbull Studio un peu avant ! \n\nhttps://t.co/K46K4xjkgc",
        "hashtags": []
    },
    "1304": {
        "id": 1579141188158124032,
        "created_at": "Sun Oct 09 16:06:12 +0000 2022",
        "text": "@RiLoU_ moi aussi parce que quand je vois les d\u00e9cisions de la @fia qui sucent redbull et verstappen, effectivement il y a de quoi s\u2019inqui\u00e9ter :)",
        "hashtags": []
    },
    "1305": {
        "id": 1579140805474004992,
        "created_at": "Sun Oct 09 16:04:41 +0000 2022",
        "text": "@banbinhoo Ca n'a pas le gout de la redbull...",
        "hashtags": []
    },
    "1306": {
        "id": 1579140037979303936,
        "created_at": "Sun Oct 09 16:01:38 +0000 2022",
        "text": "@G_Amalrog \u00c7a peu avoir le go\u00fbt de la redbull je touche pas \u00e7a \u2026 pauvre velkoz",
        "hashtags": []
    },
    "1307": {
        "id": 1579138762063634439,
        "created_at": "Sun Oct 09 15:56:34 +0000 2022",
        "text": "@gab_arel @RedBullFrance si vous lui envoyer un frigo j'ach\u00e8te 5 pack de 24 Redbull et je prends une photo avec",
        "hashtags": []
    },
    "1308": {
        "id": 1579138034448363520,
        "created_at": "Sun Oct 09 15:53:41 +0000 2022",
        "text": "@RJBKM1 @Kitenge_raphael @fia Je ne vous ai pas contredit. \nCette ann\u00e9e Redbull a \u00e9t\u00e9 au-dessus du lot.\nMax n'avait pas besoin d'aide.",
        "hashtags": []
    },
    "1309": {
        "id": 1579137931327197190,
        "created_at": "Sun Oct 09 15:53:16 +0000 2022",
        "text": "@vidaIocaaa ferrari a seulement \u00e9t\u00e9 concurrent au d\u00e9but hein. c\u2019est trop vite parti en couille chez eux donc non je les consid\u00e8re pas comme des concurrents potentiels de redbull cette saison",
        "hashtags": []
    },
    "1310": {
        "id": 1579137797570842625,
        "created_at": "Sun Oct 09 15:52:44 +0000 2022",
        "text": "vive les redbull le monster c\u2019est degeu",
        "hashtags": []
    },
    "1311": {
        "id": 1579136976372264960,
        "created_at": "Sun Oct 09 15:49:28 +0000 2022",
        "text": "@TwRemy @MercedesFRteam @redbullf1france Je vais r\u00e9pondre en toute objectivit\u00e9... \nJe crois en Mercedes. ..donc je crois en l'ann\u00e9e prochaine... Apr\u00e8s clairement si Mercedes ne reviens pas .. effectivement RedBull va encha\u00een\u00e9 les titres sans soucis. Le probl\u00e8me c'est l agissements de la FIA envers eux....",
        "hashtags": []
    },
    "1312": {
        "id": 1579132316806709253,
        "created_at": "Sun Oct 09 15:30:57 +0000 2022",
        "text": "@AnthoSSJV @Secteur_F1 Politique ... Sauf si c'est une autre \u00e9quipe que RedBull qui gagne \u00e0 la fin ?",
        "hashtags": []
    },
    "1313": {
        "id": 1579129754015322113,
        "created_at": "Sun Oct 09 15:20:46 +0000 2022",
        "text": "@ShashouF1 Attendons de savoir si redbull a respect\u00e9 le plafond budg\u00e9taire et apr\u00e8s on en reparlera",
        "hashtags": []
    },
    "1314": {
        "id": 1579129280482934784,
        "created_at": "Sun Oct 09 15:18:53 +0000 2022",
        "text": "RT @KevinThibault3: Enfin un vrai pro Max et pro RedBull qui reconna\u00eet \ud83d\ude4c\ud83c\udffe, en tout \u00e7a savourez votre victoire m\u00e9rit\u00e9e - une doubl\u00e9 m\u00e9rit\u00e9 e\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1315": {
        "id": 1579129184685035520,
        "created_at": "Sun Oct 09 15:18:31 +0000 2022",
        "text": "@FranceScuderia Le d\u00e9veloppement de la monoplace Redbull durant cette saison \u00e0 tout les niveaux me para\u00eet bizarre!!",
        "hashtags": []
    },
    "1316": {
        "id": 1579127409118355457,
        "created_at": "Sun Oct 09 15:11:27 +0000 2022",
        "text": "@tjrtrql Boff cette ann\u00e9e hormis la voiture il \u00e9tait vraiment au dessus m\u00eame sur des circuits qui convenaient pas \u00e0 redbull o\u00f9 perez a gal\u00e9r\u00e9",
        "hashtags": []
    },
    "1317": {
        "id": 1579127081975558146,
        "created_at": "Sun Oct 09 15:10:09 +0000 2022",
        "text": "@The_F1Whisperer Le mec se l\u00e2che et on le comprend, les incoh\u00e9rences sont nombreuses.\nViendra le temps du doute sur l'association Honda Redbull.",
        "hashtags": []
    },
    "1318": {
        "id": 1579122293334478848,
        "created_at": "Sun Oct 09 14:51:08 +0000 2022",
        "text": "Soit je g\u00e8re bien l\u2019alcool soit les verres \u00e9tait s\u00fbrement pas assez dos\u00e9 mais j\u2019ai bu 4 vodka redbull et 1 Jaeger coca eh bah j\u2019\u00e9tais normal ptdrr va savoir pourquoi",
        "hashtags": []
    },
    "1319": {
        "id": 1579122203593146368,
        "created_at": "Sun Oct 09 14:50:46 +0000 2022",
        "text": "Dans tout \u00e7a, j'en oublie de f\u00e9liciter Max Verstappen qui devient aujourd'hui double champion du monde ! Le premier depuis Lewis Hamilton en 2014, un immense bravo au pilote n\u00e9erlandais !!\n\n#F1 #Formula1 #JapaneseGP \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 #Verstappen #RedBull https://t.co/z6Brzl85GX",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    190,
                    193
                ]
            },
            {
                "text": "Formula1",
                "indices": [
                    194,
                    203
                ]
            },
            {
                "text": "JapaneseGP",
                "indices": [
                    204,
                    215
                ]
            },
            {
                "text": "Verstappen",
                "indices": [
                    219,
                    230
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    231,
                    239
                ]
            }
        ]
    },
    "1320": {
        "id": 1579121661248688130,
        "created_at": "Sun Oct 09 14:48:37 +0000 2022",
        "text": "@BySukii @YannickDelannoy @Alex_Racing1 La diff\u00e9rence c est que redbull domine les championnats. Si tu comprends pas \u00e7a, je peux rien pour toi.",
        "hashtags": []
    },
    "1321": {
        "id": 1579121419124105216,
        "created_at": "Sun Oct 09 14:47:39 +0000 2022",
        "text": "@Fouttiyou @OmarMaady Je pense pas l\u2019ann\u00e9e prochaine sera tr\u00e8s compliqu\u00e9 pour Nax car y\u2019aura trop de revanchards y compris au sein de RedBull avec Checo",
        "hashtags": []
    },
    "1322": {
        "id": 1579120795141681152,
        "created_at": "Sun Oct 09 14:45:10 +0000 2022",
        "text": "Faut j\u2019ach\u00e8te aga du redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1323": {
        "id": 1579119397855440896,
        "created_at": "Sun Oct 09 14:39:37 +0000 2022",
        "text": "@Charles_Leclerc @Max33Verstappen Gr\u00e2ce \u00e0 vous @Charles_Leclerc on a v\u00e9cu une super saison avec des batailles pour le titre. Vous avez donn\u00e9 du fil \u00e0 retordre \u00e0 Redbull et ravi les fan de F1.",
        "hashtags": []
    },
    "1324": {
        "id": 1579119319954657281,
        "created_at": "Sun Oct 09 14:39:19 +0000 2022",
        "text": "RT @proutzertamere: @YANNIS_4_ @RedBullFrance @VilebrequinAuto C'est vrai que RedBull c'est des gars en costard qui font du criquet et boiv\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1325": {
        "id": 1579119256213499906,
        "created_at": "Sun Oct 09 14:39:03 +0000 2022",
        "text": "Gotaga a tellement pu flex avec son casque Redbull https://t.co/taBgHm1DFa",
        "hashtags": []
    },
    "1326": {
        "id": 1579116647088263173,
        "created_at": "Sun Oct 09 14:28:41 +0000 2022",
        "text": "@WillequetM @YannickDelannoy @Alex_Racing1 Arrete de l'ouvrir car y'a pas que Redbull qui l'a d\u00e9pass\u00e9 et encore. De nombreuseses \u00e9curies ont dit qu'ils allaient la d\u00e9pass\u00e9 avant la saison. Pour pleurer sur redbull y'a du monde mais pour le reste y'a personne",
        "hashtags": []
    },
    "1327": {
        "id": 1579114557854736384,
        "created_at": "Sun Oct 09 14:20:23 +0000 2022",
        "text": "@LaurentDupin_f1 Oui mais ces titres s\u2019obstinent bizarrement, je soup\u00e7onne la FIA de le favoriser, Abudabi et maintenant le Japon, l\u2019ann\u00e9e prochaine \u00e7a sera quoi?\nFranchement honte \u00e0 la FIA et \u00e0 Redbull mais bravo \u00e0 Max",
        "hashtags": []
    },
    "1328": {
        "id": 1579114464368267264,
        "created_at": "Sun Oct 09 14:20:01 +0000 2022",
        "text": "Doucement https://t.co/Nx17iqsWYi",
        "hashtags": []
    },
    "1329": {
        "id": 1579114342997712897,
        "created_at": "Sun Oct 09 14:19:32 +0000 2022",
        "text": "@alexxOklm @luc_ju04 - Le baquet c'est question de timing, Mercedes gagne, aucune raison de changer bottas en 2019.\nEn 2019 puis 2020 \u00e7a deviens trop chaud et Bottas p\u00e8se trop, \u00e7a profite \u00e0 Russell.\n- Helmut Marko et Christian Horner, c'est QUI si ce n'est pas REDBULL ?! il le voulait chez TR puis RB",
        "hashtags": []
    },
    "1330": {
        "id": 1579113342542655488,
        "created_at": "Sun Oct 09 14:15:34 +0000 2022",
        "text": "@YannickDelannoy @Alex_Racing1 Ah oui, verstappen et redbull au dessus du lot clairement. Reste \u00e0 voire si c \u00e9tait \"equitable\" avec le budget cap.",
        "hashtags": []
    },
    "1331": {
        "id": 1579111095934935045,
        "created_at": "Sun Oct 09 14:06:38 +0000 2022",
        "text": "@cmoialexandre @NicoIix @AcerisR6 @OssKx C'est un ensemble. Tu crois qu'on bois de la RedBull parce qu'on aime \u00e7a alors qu'il y a plein d'\u00e9tudes qui montre que c'est d\u00e9gueu pour la sant\u00e9 ? Non c'est du market et de la visibilit\u00e9 les gens sont des moutons (et c'est normal d'un point de vue psy)",
        "hashtags": []
    },
    "1332": {
        "id": 1579110055563386880,
        "created_at": "Sun Oct 09 14:02:30 +0000 2022",
        "text": "@alexxOklm @luc_ju04 \"Bah si, parce que Ocon n'a pas \u00e9t\u00e9 gard\u00e9 par Mercedes.\nOcon n'a pas \u00e9t\u00e9 voulu par RB, McLaren ou Ferrari.\"\n\nMercedes le garde toujours dans son management hors tag \"Mercedes\" mais avec le staff Mercedes.\nEt il \u00e9tait d\u00e9sir\u00e9 par RedBull",
        "hashtags": []
    },
    "1333": {
        "id": 1579109065242054656,
        "created_at": "Sun Oct 09 13:58:34 +0000 2022",
        "text": "@69latravick11 @exaldius @proutzertamere @l_ecucureuil @RedBullFrance @VilebrequinAuto ? 2 fois avec les triches de redbull. Bravo",
        "hashtags": []
    },
    "1334": {
        "id": 1579108633958182912,
        "created_at": "Sun Oct 09 13:56:51 +0000 2022",
        "text": "@VIGNERONGAETAN Je trouve que ce n'est pas tr\u00e8s honn\u00eate. Je ne suis ni Ferrari, ni RedBull mais vu les suites que cette disposition entra\u00eene, ils auraient prudemment d\u00fb d\u00e9cider \" no further action\". Leclerc n'a rien gagn\u00e9, il a juste gard\u00e9 sa place, c'est tout. Et ce n'\u00e9tait  pas volontaire. N'a",
        "hashtags": []
    },
    "1335": {
        "id": 1579108192818462721,
        "created_at": "Sun Oct 09 13:55:06 +0000 2022",
        "text": "Mon granit\u00e9 RedBull Framboise https://t.co/7VLMMgDfBI",
        "hashtags": []
    },
    "1336": {
        "id": 1579108145578012674,
        "created_at": "Sun Oct 09 13:54:54 +0000 2022",
        "text": "@redbull Fraud",
        "hashtags": []
    },
    "1337": {
        "id": 1579108143275315200,
        "created_at": "Sun Oct 09 13:54:54 +0000 2022",
        "text": "@LardonMister @Mercedes4AMG4 @SanNuit74 @CanalplusF1 Non, on ne tournera pas la page tant que la justice n'aura pas \u00e9t\u00e9 faite. \nMax n'a pas trich\u00e9. Par contre Masi et RedBull on vol\u00e9 2 titres mondiaux. 2021 ET 2022.\nPour cela ils doivent \u00eatre punis, et malheureusement, Max est une \"victime\" collat\u00e9ral.",
        "hashtags": []
    },
    "1338": {
        "id": 1579107451068375041,
        "created_at": "Sun Oct 09 13:52:09 +0000 2022",
        "text": "@CRAZY_BRIND @FrancislandCR @CT_Fr_29 sah j\u2019ai fait les 20kms de Bx \u00e0 12 ans sans entra\u00eenements particulier, \njai fait 1h50 juste pcq yavais 40 000 types qui t\u2019encourageaient non stop\nca te donne plus d\u2019ailes que redbull limite",
        "hashtags": []
    },
    "1339": {
        "id": 1579106699746897920,
        "created_at": "Sun Oct 09 13:49:10 +0000 2022",
        "text": "@CanalplusF1 Cependant il m\u00e9rite hein. C'est un crack. Je chie sur la FIA et RedBull.",
        "hashtags": []
    },
    "1340": {
        "id": 1579105778178600960,
        "created_at": "Sun Oct 09 13:45:30 +0000 2022",
        "text": "RT @proutzertamere: @YANNIS_4_ @RedBullFrance @VilebrequinAuto C'est vrai que RedBull c'est des gars en costard qui font du criquet et boiv\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1341": {
        "id": 1579105387881852928,
        "created_at": "Sun Oct 09 13:43:57 +0000 2022",
        "text": "@alexxOklm @luc_ju04 2/2 Si Ocon n'a pas piloter en 2019 c'est JUSTEMENT parce que Mercedes ne voulait pas enlever son affiliation au profit de \"RedBull\"\nCar Oui Helmut Marko le voulait DIRECT chez Torro Rosso\nMais ils l'ont fait en 2020 pour Renault. https://t.co/h5Ev0h7wKd",
        "hashtags": []
    },
    "1342": {
        "id": 1579105180251230208,
        "created_at": "Sun Oct 09 13:43:07 +0000 2022",
        "text": "@FranceScuderia Oui je l esp\u00e8re une \u00e9curie comme Ferrari doit se reprendre et bosser pour que nous les fans de f1 et de REDBULL assistons \u00e0 de belles batailles",
        "hashtags": []
    },
    "1343": {
        "id": 1579105177063526400,
        "created_at": "Sun Oct 09 13:43:07 +0000 2022",
        "text": "RT @Mike_Oner: F\u00e9licitations \u00e0 Max Verstappen malgr\u00e9 son r\u00f4le de pivot chez Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1344": {
        "id": 1579102750889349121,
        "created_at": "Sun Oct 09 13:33:28 +0000 2022",
        "text": "RT @Kirgzo: Le\u00e3o qui boit du redbull avant de jouer ptdrrr",
        "hashtags": []
    },
    "1345": {
        "id": 1579102292070240263,
        "created_at": "Sun Oct 09 13:31:39 +0000 2022",
        "text": "@PMUzamugura @CanalplusF1 @Max33Verstappen @redbull C'est vrai que c'\u00e9tait les personnes de chez red bull qui appeler ce directeur de course Micky, alors que tout le monde l'appelait Michael #Masi , on a h\u00e2te de voir les enqu\u00eates port\u00e9s sur toutes les \u00e9curies ,on verra si tous les moteurs chang\u00e9s par Mercedes d\u00e9pass\u00e9 le budget. https://t.co/K4V2Wf7mfo",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Masi",
                "indices": [
                    191,
                    196
                ]
            }
        ]
    },
    "1346": {
        "id": 1579099500391473152,
        "created_at": "Sun Oct 09 13:20:33 +0000 2022",
        "text": "@motema00 Y\u2019a pas a \u00eatre autant investis pardon, mais quand t\u2019es pas enceinte c\u2019est pas dangereux? se faire piquer, violer, droguer,de faire des m\u00e9langes telles que vodka/redbull et de finir bourr\u00e9,(risque de coma \u00e9thylique) , se m\u00e9langer dans la foule, d\u2019aller aux afters chez des inconnu?",
        "hashtags": []
    },
    "1347": {
        "id": 1579097493345705984,
        "created_at": "Sun Oct 09 13:12:35 +0000 2022",
        "text": "En plus on a un mec qui bosse chez redbull \ud83d\udc40 https://t.co/uGXkqPYE0Q https://t.co/ME0G80autQ",
        "hashtags": []
    },
    "1348": {
        "id": 1579095792534814720,
        "created_at": "Sun Oct 09 13:05:49 +0000 2022",
        "text": "@alexxOklm Quand il a \u00e9t\u00e9 performant. L'ann\u00e9e o\u00f9 l'alpha tauri \u00e9tait une RedBull a 95% ? \nOcon lui il a montr\u00e9 l'ann\u00e9e derni\u00e8re avec une alpine avec un moteur lent qu'il a marqu\u00e9 75pts, et cette ann\u00e9e a 4 gp de la fin il a d\u00e9pass\u00e9 ce total",
        "hashtags": []
    },
    "1349": {
        "id": 1579094916919332865,
        "created_at": "Sun Oct 09 13:02:21 +0000 2022",
        "text": "@OffTrack_FR Merci l'antipatinage de redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1350": {
        "id": 1579094901257830400,
        "created_at": "Sun Oct 09 13:02:17 +0000 2022",
        "text": "@Foulk32 Y'a d'autre moyen de boire le redbull ????",
        "hashtags": []
    },
    "1351": {
        "id": 1579094777382850560,
        "created_at": "Sun Oct 09 13:01:47 +0000 2022",
        "text": "@pydiouf1 bah \u00e7a fait des ann\u00e9es qu\u2019on reproche \u00e0 Mercedes d\u2019influer sur la FIA et pourtant c\u2019est redbull qui d\u00e9passe des budgets ou profite des mauvaises d\u00e9cisions de la FIA",
        "hashtags": []
    },
    "1352": {
        "id": 1579094455579471872,
        "created_at": "Sun Oct 09 13:00:31 +0000 2022",
        "text": "RT @Cheedee: \u00c0 votre place j'me serai remis en question @FIA, la seule solution pour reprendre vote buzz c'est d'annuler la couronne 2021 d\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1353": {
        "id": 1579094307234934785,
        "created_at": "Sun Oct 09 12:59:55 +0000 2022",
        "text": "@VMax_____ @PVRISZGA @dc1ement @Secteur_F1 Tu as vu \u00e7a o\u00f9? Une preuve concr\u00e8te? Je ne nie pas que Redbull est pu potentiellement d\u00e9passer le budget cap\u00e9 mais pour l\u2019instant la FIA n\u2019a toujours pas rendu son rapport. Ce n\u2019est pour l\u2019instant que des rumeurs",
        "hashtags": []
    },
    "1354": {
        "id": 1579093821274882049,
        "created_at": "Sun Oct 09 12:57:59 +0000 2022",
        "text": "Second titre pour max VERSTAPPEN en F1. Cette saison y a rien \u00e0 dire m\u00eame si les premi\u00e8res courses \u00e9taient f\u00e9briles chez RedBull https://t.co/sPEYZvkGPU",
        "hashtags": []
    },
    "1355": {
        "id": 1579092654918336514,
        "created_at": "Sun Oct 09 12:53:21 +0000 2022",
        "text": "@kodkin @Sacrikiller_Ama @Auskore @CanalplusF1 Donc toi tu compares 1 piercing a un tracteur sur la piste et des p\u00e9nalit\u00e9s stupides qui avantagent redbull ? Hmm OK",
        "hashtags": []
    },
    "1356": {
        "id": 1579091978788425728,
        "created_at": "Sun Oct 09 12:50:40 +0000 2022",
        "text": "@FerrariF1FRA surtout le d\u00e9veloppement et le budget pour \u00e7a des ann\u00e9es suivantes. \nCar si tu mets du mon\u00e9taire \u00e0 RedBull qui ne compte pas dans le budget cap\u00e9, ils payeront dans probl\u00e8me \ud83d\ude06\ud83d\ude02",
        "hashtags": []
    },
    "1357": {
        "id": 1579091976338968576,
        "created_at": "Sun Oct 09 12:50:39 +0000 2022",
        "text": "RT @Karnagemvp: @RedBullFrance LEC ? RedBull France ? Partenaire KC ? Leak ?????? (J'vais dormir)",
        "hashtags": []
    },
    "1358": {
        "id": 1579091790980067328,
        "created_at": "Sun Oct 09 12:49:55 +0000 2022",
        "text": "*grosse odeur moite de mesper et de redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1359": {
        "id": 1579091333675094016,
        "created_at": "Sun Oct 09 12:48:06 +0000 2022",
        "text": "@iIIanF1 @glouglou_c Une belle bataille Ferrari/RedBull comme entre 2010/2013",
        "hashtags": []
    },
    "1360": {
        "id": 1579090849140379649,
        "created_at": "Sun Oct 09 12:46:11 +0000 2022",
        "text": "@kodkin @Secteur_F1 C\u2019\u00e9tait juste une fa\u00e7ons de parler pour souligner le fait que l\u2019enqu\u00eate sur RedBull a durer une semaine alors que les sanctions prise pour certains pilotes lors du GP du Japon on \u00e9t\u00e9 prise en moins de 10 minutes. Bizarre tout \u00e7a quand m\u00eame.",
        "hashtags": []
    },
    "1361": {
        "id": 1579089513829130240,
        "created_at": "Sun Oct 09 12:40:52 +0000 2022",
        "text": "@RoyalBiceps @_Kopzeer Sauf que Redbull \u00e7a fait depuis mi saison qu'ils travaillent d\u00e9j\u00e0 sur la voiture de l'ann\u00e9e prochaine tellement ils \u00e9taient en avance \ud83e\udd23",
        "hashtags": []
    },
    "1362": {
        "id": 1579089477607137281,
        "created_at": "Sun Oct 09 12:40:44 +0000 2022",
        "text": "RT @Mike_Oner: F\u00e9licitations \u00e0 Max Verstappen malgr\u00e9 son r\u00f4le de pivot chez Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1363": {
        "id": 1579089438680166400,
        "created_at": "Sun Oct 09 12:40:34 +0000 2022",
        "text": "RT @ArthurDelie: @Gro_Sylv du coup on va refaire un topo l\u2019anne derni\u00e8re il est largement m\u00e9rit\u00e9 pas la faute \u00e0 Redbull si la FIA prend des\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1364": {
        "id": 1579089433076576256,
        "created_at": "Sun Oct 09 12:40:33 +0000 2022",
        "text": "@pierre_kirool @LClapets mais j'ergotais pour rien en fait la relation Redbull Honda est en effet probablement la raison  du tweet de MM",
        "hashtags": []
    },
    "1365": {
        "id": 1579088558954287104,
        "created_at": "Sun Oct 09 12:37:05 +0000 2022",
        "text": "@ruubik_ Nous pouvons officiellement rebrand le championnant\nF1 RedBull Championship\nMais \u00e0 l'\u00e9poque de la domination Vettel avec RedBull c'\u00e9tait bien plus clair. \ud83d\ude0e",
        "hashtags": []
    },
    "1366": {
        "id": 1579088412375928833,
        "created_at": "Sun Oct 09 12:36:30 +0000 2022",
        "text": "RT @Mike_Oner: F\u00e9licitations \u00e0 Max Verstappen malgr\u00e9 son r\u00f4le de pivot chez Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1367": {
        "id": 1579088382520569857,
        "created_at": "Sun Oct 09 12:36:23 +0000 2022",
        "text": "Hey @Cladounnet, si demain on voit des trucs 2019 genre \"RedBull a trich\u00e9 mais on a pas de preuve irr\u00e9futable donc pas de sanction\", on est d'accord:\nOn descend au si\u00e8ge de la FIA et on tape sur tout ce qui bouge ? \ud83d\ude02",
        "hashtags": []
    },
    "1368": {
        "id": 1579088355698311170,
        "created_at": "Sun Oct 09 12:36:16 +0000 2022",
        "text": "RT @Mike_Oner: F\u00e9licitations \u00e0 Max Verstappen malgr\u00e9 son r\u00f4le de pivot chez Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1369": {
        "id": 1579087641597079554,
        "created_at": "Sun Oct 09 12:33:26 +0000 2022",
        "text": "RT @RaceStartTV: SUZUKA !!!! \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n\nOn se retrouve ce soir au Japon pour la 3\u00e8me manche du championnat F1 by @DNAsimRacing \u00e0 partir de 21h ! O\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1370": {
        "id": 1579087442187268097,
        "created_at": "Sun Oct 09 12:32:38 +0000 2022",
        "text": "@MetalAssBender C'est clair. RedBull est une grosse machine",
        "hashtags": []
    },
    "1371": {
        "id": 1579087296011194368,
        "created_at": "Sun Oct 09 12:32:04 +0000 2022",
        "text": "RT @Mike_Oner: F\u00e9licitations \u00e0 Max Verstappen malgr\u00e9 son r\u00f4le de pivot chez Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1372": {
        "id": 1579087253619773440,
        "created_at": "Sun Oct 09 12:31:53 +0000 2022",
        "text": "Ma m\u00e8re qui ach\u00e8te des packs de redbull Jss mortttt",
        "hashtags": []
    },
    "1373": {
        "id": 1579087132832194560,
        "created_at": "Sun Oct 09 12:31:25 +0000 2022",
        "text": "@Gro_Sylv du coup on va refaire un topo l\u2019anne derni\u00e8re il est largement m\u00e9rit\u00e9 pas la faute \u00e0 Redbull si la FIA prend des d\u00e9cisions de merde, deuxi\u00e8me point cette ann\u00e9e il a largement montr\u00e9 que c\u2019est un monstre donc DEUX titres remport\u00e9s cher monsieur",
        "hashtags": []
    },
    "1374": {
        "id": 1579086767948713986,
        "created_at": "Sun Oct 09 12:29:58 +0000 2022",
        "text": "@samybaroukh Pour \u00e7a, il va falloir un sacr\u00e9 travail de d\u00e9veloppement chez Mercedes. En dehors de Ferrari, et encore, personne ne rivalise avec RedBull.",
        "hashtags": []
    },
    "1375": {
        "id": 1579085766541860866,
        "created_at": "Sun Oct 09 12:25:59 +0000 2022",
        "text": "@MarcRepere_ tr\u00e8s m\u00e9riter le titre \nmerci l antipatinage hein redbull\n#JapaneseGP",
        "hashtags": [
            {
                "text": "JapaneseGP",
                "indices": [
                    70,
                    81
                ]
            }
        ]
    },
    "1376": {
        "id": 1579082205766483969,
        "created_at": "Sun Oct 09 12:11:50 +0000 2022",
        "text": "RT @Karnagemvp: @RedBullFrance LEC ? RedBull France ? Partenaire KC ? Leak ?????? (J'vais dormir)",
        "hashtags": []
    },
    "1377": {
        "id": 1579080905825857536,
        "created_at": "Sun Oct 09 12:06:40 +0000 2022",
        "text": "SUZUKA !!!! \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n\nOn se retrouve ce soir au Japon pour la 3\u00e8me manche du championnat F1 by @DNAsimRacing \u00e0 partir de 21h ! Oliveri est en t\u00eate apr\u00e9s 2 victoires cons\u00e9cutives mais attention \u00e0 RedBull et Alfa Rom\u00e9o dans un mouchoir de poche avec Mclaren au championnat constructeurs https://t.co/H7C2AHk9ef",
        "hashtags": []
    },
    "1378": {
        "id": 1579080577705447426,
        "created_at": "Sun Oct 09 12:05:22 +0000 2022",
        "text": "Un m\u00e9lange entre pepa pig et RedBull https://t.co/WxtDaowKrK",
        "hashtags": []
    },
    "1379": {
        "id": 1579079078765658113,
        "created_at": "Sun Oct 09 11:59:24 +0000 2022",
        "text": "@Max33Verstappen a attendu d'\u00eatre au Japon \ud83c\uddef\ud83c\uddf5, chez le motoriste de @redbullracing , \u00e0 savoir @honda , pour d\u00e9crocher son 2nd titre d'affil\u00e9e en remportant le GP ce matin\n\n\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe Bravo \u00e0 lui\n\n#champion #Verstappen #Honda #RedBull #Formula1 #JapaneseGP https://t.co/UILZC2qDRQ",
        "hashtags": [
            {
                "text": "champion",
                "indices": [
                    190,
                    199
                ]
            },
            {
                "text": "Verstappen",
                "indices": [
                    200,
                    211
                ]
            },
            {
                "text": "Honda",
                "indices": [
                    212,
                    218
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    219,
                    227
                ]
            },
            {
                "text": "Formula1",
                "indices": [
                    228,
                    237
                ]
            },
            {
                "text": "JapaneseGP",
                "indices": [
                    238,
                    249
                ]
            }
        ]
    },
    "1380": {
        "id": 1579078707725348867,
        "created_at": "Sun Oct 09 11:57:56 +0000 2022",
        "text": "Ma cousine elle m\u2019a ramener du redbull ON ME DRAGUEEEE",
        "hashtags": []
    },
    "1381": {
        "id": 1579077553822007296,
        "created_at": "Sun Oct 09 11:53:21 +0000 2022",
        "text": "@matlosciste Mais grave... D\u00e9j\u00e0 de base j'aime pas redbull mais l\u00e0 c'est tr\u00e8s grave. Ces personnes sont les dirigeants de la f1 askip....",
        "hashtags": []
    },
    "1382": {
        "id": 1579076514146324480,
        "created_at": "Sun Oct 09 11:49:13 +0000 2022",
        "text": "@pierre_kirool @LClapets en effet Honda reste sponsor je ne savais pas, mais ila ne sont olus motoriste et l'usine qui produit les moteurs est bien la propri\u00e9t\u00e9 de redbull dor\u00e9navant",
        "hashtags": []
    },
    "1383": {
        "id": 1579076474782507008,
        "created_at": "Sun Oct 09 11:49:04 +0000 2022",
        "text": "@RoyalBiceps @Kevouuz Compar\u00e9 aux moteurs ferrari et redbull ils se sont clairement chi\u00e9 dessus cette saison alors qu'ils dominaient large",
        "hashtags": []
    },
    "1384": {
        "id": 1579075925559631872,
        "created_at": "Sun Oct 09 11:46:53 +0000 2022",
        "text": "Que des voleurs redbull gg https://t.co/KEQaGVhoSu",
        "hashtags": []
    },
    "1385": {
        "id": 1579075641479401473,
        "created_at": "Sun Oct 09 11:45:45 +0000 2022",
        "text": "@matlosciste L'histoire d'amour entre la fia et redbull commence vraiment \u00e0 me briser",
        "hashtags": []
    },
    "1386": {
        "id": 1579075133725368323,
        "created_at": "Sun Oct 09 11:43:44 +0000 2022",
        "text": "@pierre_kirool @LClapets not anymore, honda s'est d\u00e9sengag\u00e9 et redbull produit ses propres moteurs sur la meme base",
        "hashtags": []
    },
    "1387": {
        "id": 1579075053161185280,
        "created_at": "Sun Oct 09 11:43:25 +0000 2022",
        "text": "RT @LArtDuContrPied: La FIA c'est elecam, et RedBull c'est le RDPC",
        "hashtags": []
    },
    "1388": {
        "id": 1579074531242778626,
        "created_at": "Sun Oct 09 11:41:20 +0000 2022",
        "text": "@LClapets Moteur Honda en plus non sur la RedBull ?",
        "hashtags": []
    },
    "1389": {
        "id": 1579073868727476224,
        "created_at": "Sun Oct 09 11:38:42 +0000 2022",
        "text": "Sacr\u00e9 Prince, Verstappen obtient une deuxi\u00e8me couronne sur sa t\u00eate : il devient double champion du monde. Intouchable toute cette saison, en orbite \u00e0 chaque seconde : sur une autre plan\u00e8te il a \u00e9t\u00e9, la sienne, seul au monde au volant de la fus\u00e9e Redbull.\n\nVerstappen : le g\u00e9nie ! https://t.co/jcNOcyDYnk",
        "hashtags": []
    },
    "1390": {
        "id": 1579073865116155911,
        "created_at": "Sun Oct 09 11:38:41 +0000 2022",
        "text": "c\u2019est pour \u00e7a qu\u2019on parle d\u2019encaissement de ch\u00e8ques pour la fia, certes max est un tr\u00e8s bon pilote et redbull avait une voiture de dingue mais faut \u00eatre coh\u00e9rent quand tu p\u00e9nalises les pilotes et dans la mani\u00e8re dont t\u2019appliques le r\u00e8glement pour qu\u2019on remette rien en question https://t.co/ObIgGuTZw5",
        "hashtags": []
    },
    "1391": {
        "id": 1579073749030404097,
        "created_at": "Sun Oct 09 11:38:14 +0000 2022",
        "text": "RT @prenomfeminin: Allez ramenez-vous la commu Verstappen Perez Vettel prime aujourd'hui c'est la f\u00eate chez RedBull (RT/Fav/Commente) #Suzu\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1392": {
        "id": 1579073404824875008,
        "created_at": "Sun Oct 09 11:36:52 +0000 2022",
        "text": "On m'a demand\u00e9 si je voulais boire de la Redbull, j'ai refus\u00e9 https://t.co/zUybg3oema",
        "hashtags": []
    },
    "1393": {
        "id": 1579073250264780802,
        "created_at": "Sun Oct 09 11:36:15 +0000 2022",
        "text": "@_Kopzeer C'est \u00e7a qu'on veut vraiment, une voiture qui r\u00e9siste \u00e0 Redbull, et la diff\u00e9rence de fait seulement sur la qualit\u00e9 des pilotes et la strat\u00e9gie des \u00e9curies",
        "hashtags": []
    },
    "1394": {
        "id": 1579073148250574848,
        "created_at": "Sun Oct 09 11:35:50 +0000 2022",
        "text": "RT @LArtDuContrPied: La FIA c'est elecam, et RedBull c'est le RDPC",
        "hashtags": []
    },
    "1395": {
        "id": 1579072818477617152,
        "created_at": "Sun Oct 09 11:34:32 +0000 2022",
        "text": "En tous cas Redbull et Ferrari ils ont giga fait le taf cette saison. Mercedes on pense \u00e0 vous ptdrrrrrr.",
        "hashtags": []
    },
    "1396": {
        "id": 1579071306565582851,
        "created_at": "Sun Oct 09 11:28:31 +0000 2022",
        "text": "@Secteur_F1 Encore une belle image de la FIA et de la F1.. au final, c'est ce que voulait Redbull (ce 2e titre au Japon). Bref...",
        "hashtags": []
    },
    "1397": {
        "id": 1579070748873789441,
        "created_at": "Sun Oct 09 11:26:18 +0000 2022",
        "text": "@TiboInShape Je crois l'avoir retrouv\u00e9.\nPar contre il y avait 2, 3 redbull vides \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l'endroit o\u00f9 je l'ai r\u00e9cup\u00e9r\u00e9... https://t.co/CUnxOQeoMj",
        "hashtags": []
    },
    "1398": {
        "id": 1579070500352892934,
        "created_at": "Sun Oct 09 11:25:19 +0000 2022",
        "text": "@Secteur_F1 L\u2019enqu\u00eate va durer 1 mois comme celle sur le budget cap de RedBull",
        "hashtags": []
    },
    "1399": {
        "id": 1579070164200755200,
        "created_at": "Sun Oct 09 11:23:59 +0000 2022",
        "text": "l\u2019ann\u00e9e prochaine redbull peuvent pas gagner sinon \u00e7a va finir en fight avec Max et Horner VS la team Uber bagarre de lewis",
        "hashtags": []
    },
    "1400": {
        "id": 1579070046110093314,
        "created_at": "Sun Oct 09 11:23:31 +0000 2022",
        "text": "@Secteur_F1 Bravo a lui il \u00e9tait vraiement a un autre niveau cette annee peut de faute de sa part comme de la part de la team redbull sacre merite vivement la saison prochaine peut etre avec un ecart un peut moins evident surtout cote ferrari et mercedes",
        "hashtags": []
    },
    "1401": {
        "id": 1579069595398594560,
        "created_at": "Sun Oct 09 11:21:43 +0000 2022",
        "text": "Toute la saison la FIA a graisser la p\u00e2te de Redbull c\u2019est impressionnant. Demain leur rapport va dire que les comptes de Red Bull sont nettes",
        "hashtags": []
    },
    "1402": {
        "id": 1579069590843568130,
        "created_at": "Sun Oct 09 11:21:42 +0000 2022",
        "text": "RedBull que 4 championnats constructeurs \u2026 la honte",
        "hashtags": []
    },
    "1403": {
        "id": 1579069539522052097,
        "created_at": "Sun Oct 09 11:21:30 +0000 2022",
        "text": "Et demain la #FIA va gentiment dire \u00ab\u00a0circulez y a rien \u00e0 voir, Redbull a respect\u00e9 le budget cap\u00a0\u00bb \n#JapaneseGP",
        "hashtags": [
            {
                "text": "FIA",
                "indices": [
                    13,
                    17
                ]
            },
            {
                "text": "JapaneseGP",
                "indices": [
                    100,
                    111
                ]
            }
        ]
    },
    "1404": {
        "id": 1579068794588508160,
        "created_at": "Sun Oct 09 11:18:32 +0000 2022",
        "text": "@_Kame_Sennin_ @theholycrocs @teauma_ @AurlienMartin9 @OffTrack_FR R\u00e9sum\u00e9 du compte rendu \" vu qu'il a quitt\u00e9 l'\u00e9curie redbull il n'est plus valable \u00e0 la protection corrompue de la FIABULL donc on le penalise\"",
        "hashtags": []
    },
    "1405": {
        "id": 1579068263522537474,
        "created_at": "Sun Oct 09 11:16:26 +0000 2022",
        "text": "Il est choqu\u00e9 du niveau de corruption de redbull https://t.co/hOumnYNA55",
        "hashtags": []
    },
    "1406": {
        "id": 1579067110608998401,
        "created_at": "Sun Oct 09 11:11:51 +0000 2022",
        "text": "Sans aucune visibilit\u00e9 c'est sans doute le M\u00caME SC\u00c9NARIO que pour JULES BIANCHI.. Mais la FIA veut tuer des pilotes ? C'est inadmissible..\n\nDonc malheureusement max gagne encore un titre sur des incomp\u00e9tences de la FIA..Il m\u00e9rite mieux que \u00e7a.\n\nRedbull et FIA la honte de c sport",
        "hashtags": []
    },
    "1407": {
        "id": 1579067108973240321,
        "created_at": "Sun Oct 09 11:11:51 +0000 2022",
        "text": "Je viens de voir les replay de #SuzukaGP et c'est totalement honteux.. Au del\u00e0 des p\u00e9nalit\u00e9s etc qui selon ce qu'on voit sont h24 \u00e0 l'avantage de Redbull ( \u00e7a en deviens m\u00eame tr\u00e8s bizarre) ... Mais une remorque SUR LA PISTE les voitures qui roulent sur temps de pluie \u2b07\ufe0f",
        "hashtags": [
            {
                "text": "SuzukaGP",
                "indices": [
                    31,
                    40
                ]
            }
        ]
    },
    "1408": {
        "id": 1579065249830817793,
        "created_at": "Sun Oct 09 11:04:27 +0000 2022",
        "text": "RT @_Bens_M: @ness_toSeeyou M\u00eame cette raison redbull est relax\u00e9 ou la fia est indulgente face \u00e0 des fautes grave, Biensur il est choqu\u00e9 il\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1409": {
        "id": 1579064508903206913,
        "created_at": "Sun Oct 09 11:01:31 +0000 2022",
        "text": "@ness_toSeeyou M\u00eame cette raison redbull est relax\u00e9 ou la fia est indulgente face \u00e0 des fautes grave, Biensur il est choqu\u00e9 il comprend m\u00eame pas comment on peut autant corrompre la FIA !!! C\u2019EST DEGEULASSE",
        "hashtags": []
    },
    "1410": {
        "id": 1579064288546676737,
        "created_at": "Sun Oct 09 11:00:38 +0000 2022",
        "text": "@BeberQuichaud @Adri_0091 @aIanovitch76 @OffTrack_FR Le nombre de p\u00e9nalit\u00e9s qui n\u2019ont pas \u00e9t\u00e9 donn\u00e9es sous SC a redbull on en parle ? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 \nIls sont indemnis\u00e9s de p\u00e9nalit\u00e9s donc un moment il faut arr\u00eater de sur-prot\u00e9ger ses favoris et voir la v\u00e9rit\u00e9 en face merci",
        "hashtags": []
    },
    "1411": {
        "id": 1579064079708454915,
        "created_at": "Sun Oct 09 10:59:48 +0000 2022",
        "text": "@_Bens_M Mais arr\u00eate wsh \u00e7a a rien \u00e0 voir avec redbull m\u00eame verstappen pensait qu\u2019il \u00e9tait pas champion \u00e0 ce gp. Comme si ils avaient besoin de la FIA pr gagner cette ann\u00e9e alors que y\u2019a un \u00e9cart de dingue",
        "hashtags": []
    },
    "1412": {
        "id": 1579063605164900354,
        "created_at": "Sun Oct 09 10:57:55 +0000 2022",
        "text": "@GussMma s'il doit en \u00eatre ainsi, j'appelle Ferrari \u00e0 faire de m\u00eame et \u00e0 gagner un championnat \u00e0 la m\u00e9thode RedBull",
        "hashtags": []
    },
    "1413": {
        "id": 1579062551538962433,
        "created_at": "Sun Oct 09 10:53:44 +0000 2022",
        "text": "RT @Karnagemvp: @RedBullFrance LEC ? RedBull France ? Partenaire KC ? Leak ?????? (J'vais dormir)",
        "hashtags": []
    },
    "1414": {
        "id": 1579062505284194305,
        "created_at": "Sun Oct 09 10:53:33 +0000 2022",
        "text": "Bande de fils de putes de redbull 2021 et 2022 mtn ???? La corruption me d\u00e9go\u00fbte !!!! Vous faites honte la F1 https://t.co/hOumnYNA55",
        "hashtags": []
    },
    "1415": {
        "id": 1579062342226415617,
        "created_at": "Sun Oct 09 10:52:54 +0000 2022",
        "text": "RT @Karnagemvp: @RedBullFrance LEC ? RedBull France ? Partenaire KC ? Leak ?????? (J'vais dormir)",
        "hashtags": []
    },
    "1416": {
        "id": 1579061943872024576,
        "created_at": "Sun Oct 09 10:51:19 +0000 2022",
        "text": "@Mindrias_ Ta de la chance qu\u2019il t\u2019arrivera rien car sucer Redbull n\u2019a jamais tue quelqu\u2019un, alors que nous qui nous faisons baiser par Redbull on risque \u00e0 tout moment d\u2019accoucher d\u2019une canette apr\u00e8s un Denis de grossesses https://t.co/hdEPc2M3QH",
        "hashtags": []
    },
    "1417": {
        "id": 1579061856878350336,
        "created_at": "Sun Oct 09 10:50:58 +0000 2022",
        "text": "@chchvn @Mxmftr @Secteur_F1 Je l'ai post\u00e9 5000x aux guignols qui parlent de complot FIA/RedBull plut\u00f4t que de s'informer vraiment.\n\nRedBull a tilt\u00e9 un peu plus vite que vous que c'\u00e9tait legit, tout comme les autres \u00e9curies etc.",
        "hashtags": []
    },
    "1418": {
        "id": 1579061423594156035,
        "created_at": "Sun Oct 09 10:49:15 +0000 2022",
        "text": "@Team_don_pe @bet_Jordie @CanalplusF1 En tout cas \u00e7a en fait pas un beau champion si les fait de d\u00e9passement du budget est av\u00e9r\u00e9, j'ai rien contre le pilote, mais je pense que RedBull a profit\u00e9 de se d\u00e9passement pour am\u00e9liorer la voiture.donc le titre devrait revenir LH et je parle pas de cette ann\u00e9e",
        "hashtags": []
    },
    "1419": {
        "id": 1579061149618049026,
        "created_at": "Sun Oct 09 10:48:10 +0000 2022",
        "text": "@MMolkhou @OffTrack_FR J te jure 20 sec . Il n\u2019est plus pilote RedBull on a la cause peut-\u00eatre",
        "hashtags": []
    },
    "1420": {
        "id": 1579061116185214976,
        "created_at": "Sun Oct 09 10:48:02 +0000 2022",
        "text": "Marre de Fia redbull c\u2019est une honte",
        "hashtags": []
    },
    "1421": {
        "id": 1579060485953323008,
        "created_at": "Sun Oct 09 10:45:32 +0000 2022",
        "text": "Il y avait pas de championnat cette ann\u00e9e. Max a domin\u00e9 tout le monde. Que \u00e7a plaise ou non. Je suis pas un RedBull fag je suis pas contre ou pour Verstappen je donne juste une statistique. 12 victoires de Max, 3 de Charles.\nMax a amplement m\u00e9rit\u00e9 ce titre.",
        "hashtags": []
    },
    "1422": {
        "id": 1579060358152867841,
        "created_at": "Sun Oct 09 10:45:01 +0000 2022",
        "text": "Il y avait pas de championnat cette ann\u00e9e. Max a domin\u00e9 tout le monde. Que \u00e7a plaise ou non. Je suis pas un RedBull fag je suis pas contre ou pour Verstappen je donne juste une statistique. 12 victoires de Max, 3 de Charles.\nMax a amplement m\u00e9rit\u00e9 ce titre.",
        "hashtags": []
    },
    "1423": {
        "id": 1579060232755740672,
        "created_at": "Sun Oct 09 10:44:31 +0000 2022",
        "text": "@prenomfeminin Entre le PSG et redbull t\u2019as vraiment des bons go\u00fbt de merde faudrait t\u2019apprendre \u00e0 supporter des vraies \u00e9quipes",
        "hashtags": []
    },
    "1424": {
        "id": 1579059923362926592,
        "created_at": "Sun Oct 09 10:43:17 +0000 2022",
        "text": "Bravo \u00e0 Max Verstappen double champion du monde de #F1 \ud83c\udfce\ud83c\udfc6\ud83d\udc51\ud83e\udde1 #worldchampion #Verstappen #RedBull https://t.co/1J6iipn5nK",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    51,
                    54
                ]
            },
            {
                "text": "worldchampion",
                "indices": [
                    60,
                    74
                ]
            },
            {
                "text": "Verstappen",
                "indices": [
                    75,
                    86
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    87,
                    95
                ]
            }
        ]
    },
    "1425": {
        "id": 1579059784900169728,
        "created_at": "Sun Oct 09 10:42:44 +0000 2022",
        "text": "Redbull ou pas Redbull c'est une decision logique https://t.co/Ovtp6Q27jc",
        "hashtags": []
    },
    "1426": {
        "id": 1579059419178217472,
        "created_at": "Sun Oct 09 10:41:17 +0000 2022",
        "text": "@tayate2 @hans_hattori @LePitStopF11 H\u00e9las c\u2019est souvent du c\u00f4t\u00e9 de RedBull que \u00e7a penche. Une erreur en pleine course ils prennent leur temps et annoncent 2h apr\u00e8s alors que se jouait la gagne. Et une erreur au dernier virage ils choisissent direct.",
        "hashtags": []
    },
    "1427": {
        "id": 1579059300923998208,
        "created_at": "Sun Oct 09 10:40:49 +0000 2022",
        "text": "@F1 l'homme \u00e9tait entrain de dormir le p'tit malkapi Netherlandais a d\u00e9j\u00e0 gagn\u00e9 jsuis pas fan mais je respecte le jeune #RedBull #SuzukaGP",
        "hashtags": [
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    120,
                    128
                ]
            },
            {
                "text": "SuzukaGP",
                "indices": [
                    129,
                    138
                ]
            }
        ]
    },
    "1428": {
        "id": 1579059285371518976,
        "created_at": "Sun Oct 09 10:40:45 +0000 2022",
        "text": "RT @Karnagemvp: @RedBullFrance LEC ? RedBull France ? Partenaire KC ? Leak ?????? (J'vais dormir)",
        "hashtags": []
    },
    "1429": {
        "id": 1579059002272813056,
        "created_at": "Sun Oct 09 10:39:38 +0000 2022",
        "text": "Jvais me prendre une petite redbull l\u00e0",
        "hashtags": []
    },
    "1430": {
        "id": 1579058957850923008,
        "created_at": "Sun Oct 09 10:39:27 +0000 2022",
        "text": "@laazuf1 @Fabfil @BriceGERMAIN Encore heureux qu un supporter de redbull chien de la casse remettent pas en cause la fia se serait l\u00e0 meilleur tout est corrompu",
        "hashtags": []
    },
    "1431": {
        "id": 1579058911470301190,
        "created_at": "Sun Oct 09 10:39:16 +0000 2022",
        "text": "@AldeghiF Et puis pour le titre il faut rappeler que Redbull a d\u00e9pass\u00e9 le budget et que une d\u00e9cision doit \u00eatre prise demain",
        "hashtags": []
    },
    "1432": {
        "id": 1579058861549330434,
        "created_at": "Sun Oct 09 10:39:04 +0000 2022",
        "text": "RT @Karnagemvp: @RedBullFrance LEC ? RedBull France ? Partenaire KC ? Leak ?????? (J'vais dormir)",
        "hashtags": []
    },
    "1433": {
        "id": 1579057678487207938,
        "created_at": "Sun Oct 09 10:34:22 +0000 2022",
        "text": "Redbull annonce faire appel de la sanction contre Gasly. Ils demandent qu\u2019il effectue sa p\u00e9nalit\u00e9 qu\u2019une fois qu\u2019il aura rejoint Alpine. #F1 #JapanGP",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    137,
                    140
                ]
            },
            {
                "text": "JapanGP",
                "indices": [
                    141,
                    149
                ]
            }
        ]
    },
    "1434": {
        "id": 1579057127426912256,
        "created_at": "Sun Oct 09 10:32:11 +0000 2022",
        "text": "@barbeapapaaa Vu le prix du redbull au litre on va rester sur du diesel hein",
        "hashtags": []
    },
    "1435": {
        "id": 1579056986205061120,
        "created_at": "Sun Oct 09 10:31:37 +0000 2022",
        "text": "@FranceScuderia Triste de voir le championnat pli\u00e9. Mais RedBull \u00e9tait meilleur cette ann\u00e9e.\nCela n aurais rien changer dans 1 ou 2 gp de plus.\nEn esp\u00e9rant que Ferrari reviennent plus fort l ann\u00e9e prochaine",
        "hashtags": []
    },
    "1436": {
        "id": 1579055575614119936,
        "created_at": "Sun Oct 09 10:26:01 +0000 2022",
        "text": "RT @JohnFoe74: @Tiago90384013 @juzz93 @TARISBenjamin1 @Secteur_F1 Si il est cens\u00e9 \u00eatre champion \u00e0 cette course \n\nArr\u00eatez de crier au complo\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1437": {
        "id": 1579054603282194432,
        "created_at": "Sun Oct 09 10:22:09 +0000 2022",
        "text": "@Tiago90384013 @juzz93 @TARISBenjamin1 @Secteur_F1 Si il est cens\u00e9 \u00eatre champion \u00e0 cette course \n\nArr\u00eatez de crier au complot FIA/RedBull alors que vous \u00eates juste trop d\u00e9bile pour vous informer sur le r\u00e8glement. https://t.co/DSppdwQPNO",
        "hashtags": []
    },
    "1438": {
        "id": 1579054098804264960,
        "created_at": "Sun Oct 09 10:20:09 +0000 2022",
        "text": "Une surchauffe des pneus arri\u00e8res = Course tr\u00e8s tr\u00e8s compliqu\u00e9e sur le Hungaroring !\n#F122 #F12022game #F122game #HungarianGP  #F1 #S3E11 #RedBull #redbullracing \nhttps://t.co/UNgPpZUiio https://t.co/qgNcIstpLr",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F122",
                "indices": [
                    85,
                    90
                ]
            },
            {
                "text": "F12022game",
                "indices": [
                    91,
                    102
                ]
            },
            {
                "text": "F122game",
                "indices": [
                    103,
                    112
                ]
            },
            {
                "text": "HungarianGP",
                "indices": [
                    113,
                    125
                ]
            },
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    127,
                    130
                ]
            },
            {
                "text": "S3E11",
                "indices": [
                    131,
                    137
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    138,
                    146
                ]
            },
            {
                "text": "redbullracing",
                "indices": [
                    147,
                    161
                ]
            }
        ]
    },
    "1439": {
        "id": 1579053547861475328,
        "created_at": "Sun Oct 09 10:17:57 +0000 2022",
        "text": "mdr la fia il distribu des p\u00e9nalit\u00e9s \u00e0 tout le monde sauf a redbull \ud83d\ude02 https://t.co/QnfBsNNX7P",
        "hashtags": []
    },
    "1440": {
        "id": 1579053020272242689,
        "created_at": "Sun Oct 09 10:15:52 +0000 2022",
        "text": "Formule 1 : et de deux pour Max Verstappen, \u00e0 nouveau champion du monde ! https://t.co/6BbXHYFqRB",
        "hashtags": []
    },
    "1441": {
        "id": 1579052234557788161,
        "created_at": "Sun Oct 09 10:12:44 +0000 2022",
        "text": "Verstappen faut dire ce qui est, si RedBull a une voiture comp\u00e9titive chaque ann\u00e9e pour lui, le titre ne lui \u00e9chappera pas chaque ann\u00e9e",
        "hashtags": []
    },
    "1442": {
        "id": 1579051963869978624,
        "created_at": "Sun Oct 09 10:11:40 +0000 2022",
        "text": "En 2023 quand Ferrari et Mercedes vont avoir en commun de devoir d\u00e9jouer toutes les strat\u00e9gies de la FIA en plus de celles de RedBull \u00e7a va \u00eatre digne d\u2019une T\u00e9l\u00e9 R\u00e9alit\u00e9. Bient\u00f4t il y aura plus d\u2019actions en coulisse que sur la piste. #Formule1 #FIA #GPSuzuka",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Formule1",
                "indices": [
                    234,
                    243
                ]
            },
            {
                "text": "FIA",
                "indices": [
                    244,
                    248
                ]
            },
            {
                "text": "GPSuzuka",
                "indices": [
                    249,
                    258
                ]
            }
        ]
    },
    "1443": {
        "id": 1579051430505512960,
        "created_at": "Sun Oct 09 10:09:33 +0000 2022",
        "text": "mon ptit d\u00e9jeuner de princesse : redbull myrtille/oeuf",
        "hashtags": []
    },
    "1444": {
        "id": 1579051203731763200,
        "created_at": "Sun Oct 09 10:08:38 +0000 2022",
        "text": "@CanalplusF1 Apr\u00e8s avoir trich\u00e9 l\u2019ann\u00e9e derni\u00e8re et licenci\u00e9 le complice Directeur de course #MichaelMasi plut\u00f4t que de rendre le titre #F1 controvers\u00e9, o\u00f9 en est l\u2019enqu\u00eate sur les d\u00e9passements de budget de @Max33Verstappen\n et @redbull.\nhttps://t.co/4RD5tyOIQo",
        "hashtags": [
            {
                "text": "MichaelMasi",
                "indices": [
                    93,
                    105
                ]
            },
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    136,
                    139
                ]
            }
        ]
    },
    "1445": {
        "id": 1579050838139420673,
        "created_at": "Sun Oct 09 10:07:11 +0000 2022",
        "text": "En 2023 quand Ferrari et Mercedes vont avoir en commun de devoir d\u00e9jouer toutes les strat\u00e9gies de la FIA en plus de celles de RedBull \u00e7a va \u00eatre digne d\u2019une T\u00e9l\u00e9 R\u00e9alit\u00e9. Bient\u00f4t il y aura plus d\u2019actions en coulisse que sur la piste.",
        "hashtags": []
    },
    "1446": {
        "id": 1579049955003490304,
        "created_at": "Sun Oct 09 10:03:41 +0000 2022",
        "text": "RT @prenomfeminin: Allez ramenez-vous la commu Verstappen Perez Vettel prime aujourd'hui c'est la f\u00eate chez RedBull (RT/Fav/Commente) #Suzu\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1447": {
        "id": 1579049681803673600,
        "created_at": "Sun Oct 09 10:02:36 +0000 2022",
        "text": "@CanalplusF1 Ce n\u2019\u00e9tait qu\u2019une question de temps. Normal, mais il fallait que ce soit ici ! Japon, Suzuka, redbull, honda\u2026 !!! Il faut faire les yeux doux \u00e0 honda maintenant que porsche se retire en attendant la d\u00e9fection d\u2019audi\u2026 !!! La fia s\u2019enfonce\u2026 la d\u00e9cision est logique.",
        "hashtags": []
    },
    "1448": {
        "id": 1579049574907334659,
        "created_at": "Sun Oct 09 10:02:10 +0000 2022",
        "text": "@mgxxzone non mais fia est avec redbull c\u2019est pas possible",
        "hashtags": []
    },
    "1449": {
        "id": 1579049115748474883,
        "created_at": "Sun Oct 09 10:00:21 +0000 2022",
        "text": "En 2023 quand Ferrari et Mercedes vont avoir en commun de devoir d\u00e9jouer toutes les strat\u00e9gies de la FIA en plus de celles de RedBull \u00e7a va \u00eatre digne d\u2019une T\u00e9l\u00e9 R\u00e9alit\u00e9. Bient\u00f4t il y aura plus d\u2019actions en coulisse que sur la piste. #Formule1 #FIA #GPSuzuka",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Formule1",
                "indices": [
                    234,
                    243
                ]
            },
            {
                "text": "FIA",
                "indices": [
                    244,
                    248
                ]
            },
            {
                "text": "GPSuzuka",
                "indices": [
                    249,
                    258
                ]
            }
        ]
    },
    "1450": {
        "id": 1579048675439181824,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:58:36 +0000 2022",
        "text": "@Armandsneazzy7 That\u2019s why J\u2019ai arr\u00eat\u00e9 de suivre depuis un bon moment ! \nEt depuis qu\u2019on attend les sanctions par rapport au d\u00e9passement budg\u00e9taire de redbull la saison derni\u00e8re nadaaaaa !",
        "hashtags": []
    },
    "1451": {
        "id": 1579048213612417024,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:56:46 +0000 2022",
        "text": "La @fia entre su\u00e7age de bite de Redbull pr la p\u00e9nalit\u00e9 de Leclerc.\nEt la convocation de gasly parve qu'ils ont fait rentrer un putain de tracteur en piste. J'en ai vu des fils de pute mais des comme eux. C'est juste gravissime. Mais bon, selon eux la mort de Jules ct de sa faute.",
        "hashtags": []
    },
    "1452": {
        "id": 1579047633871867904,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:54:27 +0000 2022",
        "text": "@Mumei520688921 @_Ayrt0n Donc Redbull a \u00e9t\u00e9 avantag\u00e9 ?",
        "hashtags": []
    },
    "1453": {
        "id": 1579047460852273152,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:53:46 +0000 2022",
        "text": "@Secteur_F1 On sait d\u00e9j\u00e0 que RedBull ne sera pas sanctionn\u00e9 demain du coup, vu tout les efforts fait pour lui donner le titre aujourd'hui \ud83d\ude02",
        "hashtags": []
    },
    "1454": {
        "id": 1579046987978395649,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:51:53 +0000 2022",
        "text": "Mais ce sont des acteurs qui connaissent le milieu et sont donc plus \u00e0 m\u00eame d\u2019y investir. Pour ce qui est de la Karmine on peut compter de nombreux grosses entit\u00e9s comme Orange, Redbull qui sont connus dans le monde de l\u2019esport, mais d\u2019autres sont plus surprenants comme ... https://t.co/T46CW1pHYg",
        "hashtags": []
    },
    "1455": {
        "id": 1579046419415339008,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:49:38 +0000 2022",
        "text": "Le redbull c\u2019est vraiment horrible comment \u00e7a m\u2019emp\u00eache de dormir, je me suis couch\u00e9 il \u00e9tait presque 8h depuis 11h j\u2019arrive plus \u00e0 dormir \u00e7a me saouuul",
        "hashtags": []
    },
    "1456": {
        "id": 1579045482609127426,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:45:54 +0000 2022",
        "text": "RT @LArtDuContrPied: La FIA c'est elecam, et RedBull c'est le RDPC",
        "hashtags": []
    },
    "1457": {
        "id": 1579044425736413185,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:41:42 +0000 2022",
        "text": "RT @WiXeeR_: @AuRupteur Si ils avaient su ils auraient pit pour prendre le fastest lap (il \u00e9tait clear pour pit \u00e0 priori) et s'assurer d'\u00eat\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1458": {
        "id": 1579044359231922176,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:41:27 +0000 2022",
        "text": "RT @prenomfeminin: La proph\u00e9tie s'est r\u00e9alis\u00e9e Max Verstappen est bel et bien la rel\u00e8ve de Sebastian Vettel chez RedBull #SuzukaGP https://\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "SuzukaGP",
                "indices": [
                    121,
                    130
                ]
            }
        ]
    },
    "1459": {
        "id": 1579044326281052160,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:41:19 +0000 2022",
        "text": "En m\u00eame temps cette d\u00e9cision est incompr\u00e9hensible. Prise sans r\u00e9flexion, vraisemblablement avoir revu les images. #Verstappen allait \u00eatre #champion ce n'\u00e9tait qu'une question de temps mais l\u00e0 encore une fois c'est le grand n'importe quoi qui r\u00e8gne en #F1 ! #JaponeseGP #RedBull https://t.co/HP4MDcDMZF",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Verstappen",
                "indices": [
                    114,
                    125
                ]
            },
            {
                "text": "champion",
                "indices": [
                    138,
                    147
                ]
            },
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    251,
                    254
                ]
            },
            {
                "text": "JaponeseGP",
                "indices": [
                    257,
                    268
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    269,
                    277
                ]
            }
        ]
    },
    "1460": {
        "id": 1579044167246045184,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:40:41 +0000 2022",
        "text": "Raweeee 10h10 incident sous enqu\u00eate 10h11 sanction c\u2019est rapide quand c\u2019est pas RedBull hn https://t.co/FwTfU6duzR",
        "hashtags": []
    },
    "1461": {
        "id": 1579043983535136768,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:39:57 +0000 2022",
        "text": "@Lolo_vettel @Adnane7119 @Secteur_F1 Rectification sa redbull a marcher sur tout le monde n importe quel pilote gagne avec sa voiture",
        "hashtags": []
    },
    "1462": {
        "id": 1579043412983959552,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:37:41 +0000 2022",
        "text": "@AKostka8 Redbull c\u2019\u00e9tait reglo cette anne l\u2019Anne derni\u00e8re sa peut se discuter mais cette ann\u00e9e dose",
        "hashtags": []
    },
    "1463": {
        "id": 1579043080820645888,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:36:22 +0000 2022",
        "text": "Y\u2019a plus de redbull au pakat Jv mourir",
        "hashtags": []
    },
    "1464": {
        "id": 1579042574610083843,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:34:21 +0000 2022",
        "text": "RT @prenomfeminin: Allez ramenez-vous la commu Verstappen Perez Vettel prime aujourd'hui c'est la f\u00eate chez RedBull (RT/Fav/Commente) #Suzu\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1465": {
        "id": 1579042031510298625,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:32:12 +0000 2022",
        "text": "RT @proutzertamere: @YANNIS_4_ @RedBullFrance @VilebrequinAuto C'est vrai que RedBull c'est des gars en costard qui font du criquet et boiv\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1466": {
        "id": 1579042023499132929,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:32:10 +0000 2022",
        "text": "RT @prenomfeminin: Allez ramenez-vous la commu Verstappen Perez Vettel prime aujourd'hui c'est la f\u00eate chez RedBull (RT/Fav/Commente) #Suzu\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1467": {
        "id": 1579041949360979969,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:31:52 +0000 2022",
        "text": "RT @Mike_Oner: F\u00e9licitations \u00e0 Max Verstappen malgr\u00e9 son r\u00f4le de pivot chez Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1468": {
        "id": 1579041838178050050,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:31:26 +0000 2022",
        "text": "@ThomasRbrt @Rhh47 @Secteur_F1 @CanalplusF1 Donc merci tu prouve que si la FIA a mal \u00e9crit son r\u00e8glement c\u2019est pas la faute de redbull et ils sont donc en toute l\u00e9galit\u00e9 bien jou\u00e9 \u00e0 toi",
        "hashtags": []
    },
    "1469": {
        "id": 1579041827625500672,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:31:23 +0000 2022",
        "text": "Fan de Redbull mais h\u00e2ter de Verstappen... Content https://t.co/RF2IQztTjG",
        "hashtags": []
    },
    "1470": {
        "id": 1579041661728227328,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:30:43 +0000 2022",
        "text": "@Mindrias_ on s'avait qu'il allais finir champion mais bon la p\u00e9nalit\u00e9 sur Leclerc Redbull se cache meme plus de payer la FIA",
        "hashtags": []
    },
    "1471": {
        "id": 1579041418227912709,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:29:45 +0000 2022",
        "text": "RT @LCI: Formule 1 : et de deux pour Max Verstappen, \u00e0 nouveau champion du monde ! https://t.co/vJjjkbOfg1 https://t.co/mRD8DAldVp",
        "hashtags": []
    },
    "1472": {
        "id": 1579041196382396417,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:28:53 +0000 2022",
        "text": "RT @prenomfeminin: Allez ramenez-vous la commu Verstappen Perez Vettel prime aujourd'hui c'est la f\u00eate chez RedBull (RT/Fav/Commente) #Suzu\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1473": {
        "id": 1579041183690821632,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:28:50 +0000 2022",
        "text": "RT @prenomfeminin: Allez ramenez-vous la commu Verstappen Perez Vettel prime aujourd'hui c'est la f\u00eate chez RedBull (RT/Fav/Commente) #Suzu\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1474": {
        "id": 1579040989855248384,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:28:03 +0000 2022",
        "text": "Allez ramenez-vous la commu Verstappen Perez Vettel prime aujourd'hui c'est la f\u00eate chez RedBull (RT/Fav/Commente) #SuzukaGP https://t.co/yPGuQqy8Z9",
        "hashtags": [
            {
                "text": "SuzukaGP",
                "indices": [
                    115,
                    124
                ]
            }
        ]
    },
    "1475": {
        "id": 1579040607657660417,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:26:32 +0000 2022",
        "text": "@everlight_rdg C'est toujours possible qu'ils punissent RedBull et disqualifie l'\u00e9curie en constructeur comme Mclaren en 2007, toute fa\u00e7on vaut mieux attendre le rendu de la FIA pour ce faire un avis car la comptabilit\u00e9 c'est compliqu\u00e9 et cela peut-\u00eatre interpr\u00e9t\u00e9 dans beaucoup de sens.",
        "hashtags": []
    },
    "1476": {
        "id": 1579040569820467200,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:26:23 +0000 2022",
        "text": "Mes grosses canettes de redbull \u00e0 la fin, c la femme de aissa \u00e7a https://t.co/1BBMiIkqLI",
        "hashtags": []
    },
    "1477": {
        "id": 1579040503215009793,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:26:07 +0000 2022",
        "text": "C\u2019est un beau bordel mais Max Verstappen est champion du monde pour la 2e fois , bravo \u00e0 lui et \u00e0 la team Redbull qui fait un taf exceptionnel !",
        "hashtags": []
    },
    "1478": {
        "id": 1579040497792061440,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:26:06 +0000 2022",
        "text": "@gbcrt_ @Secteur_F1 @CanalplusF1 Ftg tu a le bsr donc ftg la fia est avec redbull et meme sans sa max allez gagn\u00e9 mais pas aujourdhui si la fia avait suivi le reglement",
        "hashtags": []
    },
    "1479": {
        "id": 1579040494545670144,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:26:05 +0000 2022",
        "text": "@Kuroashiii_ Il est l\u00e0 le probl\u00e8me on est au courant de rien pour les points. Sachant que derri\u00e8re RedBull est normalement sous enqu\u00eate a cause de d\u00e9penses, j'trouve \u00e7a bizarre",
        "hashtags": []
    },
    "1480": {
        "id": 1579040291645841408,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:25:17 +0000 2022",
        "text": "RT @Mike_Oner: F\u00e9licitations \u00e0 Max Verstappen malgr\u00e9 son r\u00f4le de pivot chez Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1481": {
        "id": 1579040202672439296,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:24:56 +0000 2022",
        "text": "@OffTrack_FR Maintenant redbull et Ferrari le championnat est boucl\u00e9 laissez les autres gagner maintenant svp",
        "hashtags": []
    },
    "1482": {
        "id": 1579040034170474497,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:24:15 +0000 2022",
        "text": "@RedBullFrance @Gotaga RedBull \u00e7a donne des ailes ... Et des joues aussi",
        "hashtags": []
    },
    "1483": {
        "id": 1579039966382157826,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:23:59 +0000 2022",
        "text": "RT @LCI: Formule 1 : et de deux pour Max Verstappen, \u00e0 nouveau champion du monde ! https://t.co/vJjjkbOfg1 https://t.co/mRD8DAldVp",
        "hashtags": []
    },
    "1484": {
        "id": 1579039858726948869,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:23:34 +0000 2022",
        "text": "@RedBullFrance @VilebrequinAuto Et pendant ce temps-l\u00e0 les loulous on fait gloulou avec une bonne RedBull bien fra\u00eeche pour f\u00eater \u00e7a !",
        "hashtags": []
    },
    "1485": {
        "id": 1579039786903687168,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:23:16 +0000 2022",
        "text": "@AuRupteur @AuRupteur les d\u00e9traqu\u00e9es diront que la fia est juste pro redbull quand Perez tasse Charles et Lewis \u00e0 silverstone et qu il sort de piste il aura rien eu . Mattia a parfaitement raison https://t.co/83045Q1iul",
        "hashtags": []
    },
    "1486": {
        "id": 1579039570133323776,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:22:25 +0000 2022",
        "text": "Formule 1 : et de deux pour Max Verstappen, \u00e0 nouveau champion du monde ! https://t.co/vJjjkbOfg1 https://t.co/mRD8DAldVp",
        "hashtags": []
    },
    "1487": {
        "id": 1579039389929582592,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:21:42 +0000 2022",
        "text": "RT @HellyyyGG: Saison imp\u00e9riale de Max, impeccable chez RedBull, d'apprentissage pour Leclerc, catastrophique pour la scuderia,de confirmat\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1488": {
        "id": 1579039370073747457,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:21:37 +0000 2022",
        "text": "@Kev92110 @MDuforest @AuRupteur Oui c\u2019est tellement clair que ni RedBull ni Max ne savait qu\u2019il \u00e9tait WC en passant la ligne \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a",
        "hashtags": []
    },
    "1489": {
        "id": 1579039280751874049,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:21:16 +0000 2022",
        "text": "Saison imp\u00e9riale de Max, impeccable chez RedBull, d'apprentissage pour Leclerc, catastrophique pour la scuderia,de confirmation pour Russel, de remise en question pour Ham, moins int\u00e9ressante dans les batailles que l'ann\u00e9e pr\u00e9c\u00e9dente mais tout aussi riche !",
        "hashtags": []
    },
    "1490": {
        "id": 1579039259809689600,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:21:11 +0000 2022",
        "text": "@CestLaJuliance Au final c\u2019est juste la fia qui sabote tout tout seul et redbull d\u00e9signer comme bouc \u00e9missaire par les fans",
        "hashtags": []
    },
    "1491": {
        "id": 1579038751040294912,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:19:10 +0000 2022",
        "text": "Je suis Addict au redbull je crois",
        "hashtags": []
    },
    "1492": {
        "id": 1579038578486947840,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:18:28 +0000 2022",
        "text": "473 ml de redbull dans le sang",
        "hashtags": []
    },
    "1493": {
        "id": 1579037862955470848,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:15:38 +0000 2022",
        "text": "@frnchbgtt Et toi ne crache pas ta haine sur redbull car il sont les meilleurs vous avez fait une saison clownesque c culotte qd m\u00eame",
        "hashtags": []
    },
    "1494": {
        "id": 1579037657283588097,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:14:49 +0000 2022",
        "text": "RT @Karnagemvp: @RedBullFrance LEC ? RedBull France ? Partenaire KC ? Leak ?????? (J'vais dormir)",
        "hashtags": []
    },
    "1495": {
        "id": 1579037557777911809,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:14:25 +0000 2022",
        "text": "@Enzoduhamel76 @glouglou_c Elle est en f1 depuis 1950, Mercedes et redbull depuis le d\u00e9but des ann\u00e9es 2000 donc compare ce qui est comparable. Redbull et Mercedes on plus de titre que Ferrari depuis leur arriv\u00e9",
        "hashtags": []
    },
    "1496": {
        "id": 1579037492023816192,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:14:09 +0000 2022",
        "text": "#FormulaOne #F1 #JapaneseGP #JapanGP : Max #Verstappen (#RedBull) d\u00e9croche son deuxi\u00e8me titre mondial cons\u00e9cutif gr\u00e2ce \u00e0 sa victoire dans un Grand Prix du Japon tronqu\u00e9 par la pluie. https://t.co/HjXTwTTLBh",
        "hashtags": [
            {
                "text": "FormulaOne",
                "indices": [
                    0,
                    11
                ]
            },
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    12,
                    15
                ]
            },
            {
                "text": "JapaneseGP",
                "indices": [
                    16,
                    27
                ]
            },
            {
                "text": "JapanGP",
                "indices": [
                    28,
                    36
                ]
            },
            {
                "text": "Verstappen",
                "indices": [
                    43,
                    54
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    56,
                    64
                ]
            }
        ]
    },
    "1497": {
        "id": 1579037429646131200,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:13:54 +0000 2022",
        "text": "@F1 @Max33Verstappen C\u2019est pas redbull qui gagne mais bien Ferrari qui perd, les strat\u00e9gies douteuses\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1498": {
        "id": 1579037243075088384,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:13:10 +0000 2022",
        "text": "Il rejoint au palmar\u00e8s des doubles Champions du monde : Alberto Ascari Jim Clark Graham Hill Emerson Fittipaldi Mika Hakkinen et Fernando Alonso !\n\nUne saison qui l\u2019a outrageusement domin\u00e9 lui et sa Redbull F\u00e9licitation a lui \ud83d\udc4f\ud83c\udf7e\n\n#JapaneseGP #09\u202210\u202222 https://t.co/WgmTyvMYbY",
        "hashtags": [
            {
                "text": "JapaneseGP",
                "indices": [
                    230,
                    241
                ]
            }
        ]
    },
    "1499": {
        "id": 1579037145419100190,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:12:47 +0000 2022",
        "text": "@SilverArrows_F1 @Max33Verstappen Dans Fair Play il y a fair donc juste. Tu as vu beaucoup de choses juste s'agissante de RedBull cette ann\u00e9e ? Les p\u00e9nalit\u00e9s \u00e0 g\u00e9om\u00e9trie variable pour les pilotes du plateau ! La voiture ill\u00e9gale mais autoris\u00e9e \u00e0 courir et pas d\u00e9clar\u00e9e non conforme avec son plancher flexible",
        "hashtags": []
    },
    "1500": {
        "id": 1579037067249876994,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:12:28 +0000 2022",
        "text": "RT @LArtDuContrPied: La FIA c'est elecam, et RedBull c'est le RDPC",
        "hashtags": []
    },
    "1501": {
        "id": 1579036910823280641,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:11:51 +0000 2022",
        "text": "@redbullracing @Max33Verstappen Max, Max, Max, super Max, Max\nSuper, super Max, Max, Max. Congratulations @Max33Verstappen @redbullracing @redbull @Honda \ud83e\udd73\ud83c\udf89\ud83c\udf8a #SuzukaGP #Formula1 #RedBull\u00a0 #MaxVerstappen",
        "hashtags": [
            {
                "text": "SuzukaGP",
                "indices": [
                    158,
                    167
                ]
            },
            {
                "text": "Formula1",
                "indices": [
                    168,
                    177
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    178,
                    186
                ]
            },
            {
                "text": "MaxVerstappen",
                "indices": [
                    188,
                    202
                ]
            }
        ]
    },
    "1502": {
        "id": 1579036771471753216,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:11:18 +0000 2022",
        "text": "@jmt_sam @DylanJOSLN @massu_franck @RMCsport @BFMTV Bah moi je ne suis pas souvent objectif qua'd il s'agit de Verstappen mais faut \u00eatre r\u00e9aliste le GP au Japon est une farce si Leclerc gagne on ne sait pas ce qui se serait pass\u00e9 derri\u00e8re vu les probl\u00e8mes techniques de Redbull . On l'a,d\u00e9j\u00e0 vu par le pass\u00e9",
        "hashtags": []
    },
    "1503": {
        "id": 1579036756699418626,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:11:14 +0000 2022",
        "text": "@erikbielderman @Max33Verstappen @F1 Un jour faudra se pencher sur les liens Redbull FIA...",
        "hashtags": []
    },
    "1504": {
        "id": 1579036481884389380,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:10:09 +0000 2022",
        "text": "@Enzoduhamel76 @glouglou_c C\u2019est ce que j\u2019ai dis du coup donc je te le redis, Ferrari est une \u00e9curie frauduleuse qui se sont fait exploser par redbull et Mercedes donc \u00e0 aucun moment ils sont devant",
        "hashtags": []
    },
    "1505": {
        "id": 1579036429321048064,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:09:56 +0000 2022",
        "text": "@Max33Verstappen @redbullracing Max, Max, Max, super Max, Max\nSuper, super Max, Max, Max. Congratulations @Max33Verstappen @redbullracing @redbull @Honda \ud83e\udd73\ud83c\udf89\ud83c\udf8a #SuzukaGP #Formula1 #RedBull\u00a0 #MaxVerstappen",
        "hashtags": [
            {
                "text": "SuzukaGP",
                "indices": [
                    158,
                    167
                ]
            },
            {
                "text": "Formula1",
                "indices": [
                    168,
                    177
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    178,
                    186
                ]
            },
            {
                "text": "MaxVerstappen",
                "indices": [
                    188,
                    202
                ]
            }
        ]
    },
    "1506": {
        "id": 1579036400326172673,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:09:49 +0000 2022",
        "text": "F\u00e9licitations \u00e0 max verstappen !! #Champion #F1GP #Verstappen #RedBull #hondaf1 https://t.co/MyeS0i6De1",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Champion",
                "indices": [
                    34,
                    43
                ]
            },
            {
                "text": "F1GP",
                "indices": [
                    44,
                    49
                ]
            },
            {
                "text": "Verstappen",
                "indices": [
                    50,
                    61
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    62,
                    70
                ]
            },
            {
                "text": "hondaf1",
                "indices": [
                    71,
                    79
                ]
            }
        ]
    },
    "1507": {
        "id": 1579035967524343808,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:08:06 +0000 2022",
        "text": "RT @LArtDuContrPied: La FIA c'est elecam, et RedBull c'est le RDPC",
        "hashtags": []
    },
    "1508": {
        "id": 1579035874146197504,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:07:44 +0000 2022",
        "text": "@Fan2lol @nmontagnon @RedBullFrance https://t.co/2oaPsNJuua @Fan2lol J'ai compris l'id\u00e9e de @Julien_FEBREAU l\u00e0-dessus mais le r\u00e9glement est clair d'apr\u00e8s TOUS les sites visibles, c'est la distance et non la fa\u00e7on de finir qui compte!",
        "hashtags": []
    },
    "1509": {
        "id": 1579035683376992256,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:06:58 +0000 2022",
        "text": "RT @LArtDuContrPied: La FIA c'est elecam, et RedBull c'est le RDPC",
        "hashtags": []
    },
    "1510": {
        "id": 1579035326252986369,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:05:33 +0000 2022",
        "text": "@FloHbg Bah je suis contente sans l\u2019\u00eatre au final hein, la situation est trop louche et Max m\u00e9rite mieux donc je comprends qu\u2019on fustige la situation. Mais il n\u2019y a pas \u00e0 critiquer Verstappen, ni Redbull, c\u2019est sur \u00e7a que je r\u00e2le",
        "hashtags": []
    },
    "1511": {
        "id": 1579035275581276160,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:05:21 +0000 2022",
        "text": "RT @Mike_Oner: F\u00e9licitations \u00e0 Max Verstappen malgr\u00e9 son r\u00f4le de pivot chez Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1512": {
        "id": 1579035230450552832,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:05:10 +0000 2022",
        "text": "Max remporte le grand prix, doubl\u00e9 Redbull. Esteban Ocon r\u00e9siste \u00e0 Lewis Hamilton au pied du podium.\n#JapaneseGP #F1 https://t.co/PduyOFMptK",
        "hashtags": [
            {
                "text": "JapaneseGP",
                "indices": [
                    101,
                    112
                ]
            },
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    113,
                    116
                ]
            }
        ]
    },
    "1513": {
        "id": 1579035215497809920,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:05:07 +0000 2022",
        "text": "@YANNIS_4_ @RedBullFrance @VilebrequinAuto Redbull solos prise des course \u00e0 savon alors des connerie avec des voitures c\u2019est pas \u00e7a qui va les d\u00e9ranger",
        "hashtags": []
    },
    "1514": {
        "id": 1579035121386409984,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:04:44 +0000 2022",
        "text": "RT @Karnagemvp: @RedBullFrance LEC ? RedBull France ? Partenaire KC ? Leak ?????? (J'vais dormir)",
        "hashtags": []
    },
    "1515": {
        "id": 1579034595432878081,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:02:39 +0000 2022",
        "text": "RT @Mike_Oner: F\u00e9licitations \u00e0 Max Verstappen malgr\u00e9 son r\u00f4le de pivot chez Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1516": {
        "id": 1579034433386352641,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:02:00 +0000 2022",
        "text": "@CanalplusF1 Et pourtant, et malheureusement, c est lui qui sera p\u00e9nalis\u00e9 au prochain Gp. Autant d incomp\u00e9tence autour de ce gp au Japon , simili gp a cause de la pluie comme tout les ans et pourtant ils sont toujours au championnat du monde . merci Honda et redbull .",
        "hashtags": []
    },
    "1517": {
        "id": 1579034264674635778,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:01:20 +0000 2022",
        "text": "Bon ben f\u00e9licitations \u00e0 Max ! Bien trop fort cette saison. Esperons que la saison prochaine Ferrari et Mercedes soient plus proches de RedBull",
        "hashtags": []
    },
    "1518": {
        "id": 1579034261075922944,
        "created_at": "Sun Oct 09 09:01:19 +0000 2022",
        "text": "@TMGB92 Marseille a achet\u00e9 son troph\u00e9e tandis que Redbull a d\u00e9pass\u00e9 le budget autoris\u00e9, je sais pas ce qui est pire \ud83d\ude2d",
        "hashtags": []
    },
    "1519": {
        "id": 1579033643229786113,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:58:52 +0000 2022",
        "text": "@_Ayrt0n @EmiIienExpert35 J'ai souvent l'impression qu'il apprenne de leur erreur apr\u00e8s que RedBull ait \u00e9t\u00e9 avantag\u00e9",
        "hashtags": []
    },
    "1520": {
        "id": 1579033352664887296,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:57:42 +0000 2022",
        "text": "Le meilleur pilote de tout les temps de redbull (il aura jamais d\u2019\u00e9gal) va bient\u00f4t quitter la F1\u2026 Vettel on t\u2019aime",
        "hashtags": []
    },
    "1521": {
        "id": 1579033330971856898,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:57:37 +0000 2022",
        "text": "Max, Max, Max, super Max, Max\nSuper, super Max, Max, Max. Congratulations @Max33Verstappen @redbullracing @redbull @Honda \ud83e\udd73\ud83c\udf89\ud83c\udf8a #SuzukaGP #Formula1 #RedBull #MaxVerstappen",
        "hashtags": [
            {
                "text": "SuzukaGP",
                "indices": [
                    126,
                    135
                ]
            },
            {
                "text": "Formula1",
                "indices": [
                    136,
                    145
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    146,
                    154
                ]
            },
            {
                "text": "MaxVerstappen",
                "indices": [
                    155,
                    169
                ]
            }
        ]
    },
    "1522": {
        "id": 1579033285644414976,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:57:26 +0000 2022",
        "text": "@lionsinthewild @lequipe @fia Tu as peut \u00eatre des actions chez redbull pour d\u00e9baller autant de b\u00eatises",
        "hashtags": []
    },
    "1523": {
        "id": 1579033278392467456,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:57:25 +0000 2022",
        "text": "@Enzoduhamel76 @ilan_ttn @ANakakamura @antotisserand @OffTrack_FR \ud83e\udd23 tu crois vraiment je suis un pro redbull ahahah bien jou\u00e9 le clown \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21",
        "hashtags": []
    },
    "1524": {
        "id": 1579033242136891394,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:57:16 +0000 2022",
        "text": "@paxi972lex @MercedesFRteam @redbullf1france Mais oui il y'a le r\u00e9sultat de l'enqu\u00eate sur le d\u00e9passement du budget cap de la part de @redbullracing et @AstonMartinF1\nSi redbull est d\u00e9clar\u00e9 coupable  ils risques retrait de points sur la saison 2021 et max se verra retir\u00e9 le titre 2021 et il reviendra au 2\u00e8me du classement",
        "hashtags": []
    },
    "1525": {
        "id": 1579033090219180032,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:56:40 +0000 2022",
        "text": "@Limaqfg @TARISBenjamin1 @Secteur_F1 A voir si redbull n\u2019a pas jou\u00e9 avec le budget cap et puis de toute fa\u00e7on m\u00eame si c est le cas la FIA va les couvrir pour pas mettre l\u2019opprobre sur ce sport\u2026. Vraiment dommage tous \u00e7a",
        "hashtags": []
    },
    "1526": {
        "id": 1579033010728337408,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:56:21 +0000 2022",
        "text": "@champagnebaybi @pretendantor31 @EmmanuelTouzot Minimum 5% de budget suppl\u00e9mentaire pour redbull donc 5% de 145 millions sa fais 7 250 000 de plus c'est d\u00e9j\u00e0 beaucoup",
        "hashtags": []
    },
    "1527": {
        "id": 1579033008157310976,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:56:20 +0000 2022",
        "text": "RT @Mike_Oner: F\u00e9licitations \u00e0 Max Verstappen malgr\u00e9 son r\u00f4le de pivot chez Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1528": {
        "id": 1579032699741708288,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:55:07 +0000 2022",
        "text": "La FIA quand redbull doit prendre une p\u00e9nalit\u00e9.      /.      La FIA quand n'importe quelle autre \u00e9curie doit prendre une p\u00e9nalit\u00e9 https://t.co/roFYtl7nQ6",
        "hashtags": []
    },
    "1529": {
        "id": 1579032634000576513,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:54:51 +0000 2022",
        "text": "@CestLaJuliance Redbull qui contr\u00f4le la fia \ud83e\udd78 Honda et netflix qui d\u00e9cide on remet quand le titre mdrrrr c\u2019est abus\u00e9",
        "hashtags": []
    },
    "1530": {
        "id": 1579032625045729280,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:54:49 +0000 2022",
        "text": "Donc en une semaine, la @fia a :\n- Retard\u00e9 le rapport financier o\u00f9 RedBull a supposement trich\u00e9e.\n- Max a presque percut\u00e9 Norris en qualif : simple r\u00e9primande. Et il garde la pole.\n- La grue\n- Prononce Verstappen champion en ne respectant pas la r\u00e8gle.",
        "hashtags": []
    },
    "1531": {
        "id": 1579032617147838465,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:54:47 +0000 2022",
        "text": "MAX Champions #F1  #RedBull",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    14,
                    17
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    19,
                    27
                ]
            }
        ]
    },
    "1532": {
        "id": 1579032582502879232,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:54:39 +0000 2022",
        "text": "RT @nikop17: Le point de r\u00e8glement que recherche Canal+ pour comprendre pkoi tous les points ont \u00e9t\u00e9 attribu\u00e9s \u2935\ufe0f\n\n\u00ab\u00a0Seule une partie des p\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1533": {
        "id": 1579032567730573312,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:54:35 +0000 2022",
        "text": "@Nicolas_LG_ @CL16PG10 @MarcRepere_ Non mais c\u2019est \u00e9vident qu\u2019il y\u2019a une cl\u00e9mence dans les d\u00e9cisions concernant redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1534": {
        "id": 1579032552353845249,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:54:32 +0000 2022",
        "text": "@CanalplusF1 En plus d\u2019avoir trich\u00e9 l\u2019ann\u00e9e derni\u00e8re et vir\u00e9 le Directeur de course #MichaelMasi plut\u00f4t que de rendre le titre #F1 controvers\u00e9, o\u00f9 en est l\u2019enqu\u00eate sur les d\u00e9passements de budget de @Max33Verstappen et @redbull https://t.co/4RD5tyOIQo",
        "hashtags": [
            {
                "text": "MichaelMasi",
                "indices": [
                    84,
                    96
                ]
            },
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    127,
                    130
                ]
            }
        ]
    },
    "1535": {
        "id": 1579032371701362690,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:53:49 +0000 2022",
        "text": "Bravo @Max33Verstappen \ud83c\udf89\nBagarre pour savoir qui sera en seconde place a pr\u00e9sent !\n\n\ud83e\udd1e@SChecoPerez \n\n#RedBull #RedBullRacing #MaxVerstappen #F1WorldChampion\n#F1 #Formule1 https://t.co/n0VwtYpAct",
        "hashtags": [
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    100,
                    108
                ]
            },
            {
                "text": "RedBullRacing",
                "indices": [
                    109,
                    123
                ]
            },
            {
                "text": "MaxVerstappen",
                "indices": [
                    124,
                    138
                ]
            },
            {
                "text": "F1WorldChampion",
                "indices": [
                    139,
                    155
                ]
            },
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    156,
                    159
                ]
            },
            {
                "text": "Formule1",
                "indices": [
                    160,
                    169
                ]
            }
        ]
    },
    "1536": {
        "id": 1579032370472439809,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:53:48 +0000 2022",
        "text": "@NikoUnsa @RMCsport Mais t'as pas compris moi je suis d'accord avec toi a ce sujet . Ils font mine d'\u00eatre \u00e0 fond sur la s\u00e9curit\u00e9 alors que c'est tout pour Redbull .",
        "hashtags": []
    },
    "1537": {
        "id": 1579032358589988866,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:53:45 +0000 2022",
        "text": "On esp\u00e8re qu\u2019il va faire partie de ce groupe que quelques jours avec la d\u00e9cision de la FIA\u2026 mais bon comme la FIA est affili\u00e9e \u00e0 RedBull\u2026 https://t.co/IPjIf9HeGh",
        "hashtags": []
    },
    "1538": {
        "id": 1579032229258625024,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:53:15 +0000 2022",
        "text": "RT @Mike_Oner: F\u00e9licitations \u00e0 Max Verstappen malgr\u00e9 son r\u00f4le de pivot chez Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1539": {
        "id": 1579032123780235264,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:52:49 +0000 2022",
        "text": "M\u00eame Max il comprend pas.\nL'argent en trop d\u00e9pens\u00e9 par redbull c'est pour que la fia se torche le cul avec les billets ?\nIl aurai \u00e9t\u00e9 champion \u00e0 Austin jeble con\u00e7ois \u00e0 300%, mais aujourd'hui, rien a \u00e9t\u00e9 respect\u00e9. https://t.co/uxgrIsKttu",
        "hashtags": []
    },
    "1540": {
        "id": 1579032094206218240,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:52:42 +0000 2022",
        "text": "@PatriceRicci33 prouve encore une fois tous les avantages laiss\u00e9s \u00e0 l\u2019\u00e9curie redbull de mani\u00e8re g\u00e9n\u00e9rale et qu\u2019elle n\u2019applique pas le mm r\u00e8glement \u00e0 son encontre ;) (c\u2019est une question d\u2019application de p\u00e9nalit\u00e9s ou non sur tte la saison notamment perez le gp dernier)",
        "hashtags": []
    },
    "1541": {
        "id": 1579031980162678784,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:52:15 +0000 2022",
        "text": "De beste f1-coureur \n#MaxVerstappen #F1 #SuzukaGP #Formula1 #RedBull https://t.co/C2HV8MCRSY",
        "hashtags": [
            {
                "text": "MaxVerstappen",
                "indices": [
                    21,
                    35
                ]
            },
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    36,
                    39
                ]
            },
            {
                "text": "SuzukaGP",
                "indices": [
                    40,
                    49
                ]
            },
            {
                "text": "Formula1",
                "indices": [
                    50,
                    59
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    60,
                    68
                ]
            }
        ]
    },
    "1542": {
        "id": 1579031505376272384,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:50:22 +0000 2022",
        "text": "@JulesB3_ @MDuforest Redbull ont donc raison sur le r\u00e8glement. il y a des failles",
        "hashtags": []
    },
    "1543": {
        "id": 1579031417006174209,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:50:01 +0000 2022",
        "text": "Ya eu qu'en Italie qu'un pilote qui ne soit ni chez Mercedes, ni Ferrari, ni RedBull est mont\u00e9 sur le podium. Congratulations Lando.",
        "hashtags": []
    },
    "1544": {
        "id": 1579031124671877122,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:48:51 +0000 2022",
        "text": "maillot redbull toute la semaine , je me lave plus",
        "hashtags": []
    },
    "1545": {
        "id": 1579031115515703297,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:48:49 +0000 2022",
        "text": "@LaimeLgo @OffTrack_FR Oui j'ai vu merci. Mais hondo et \"sens\u00e9\" ne plus \u00eatre affili\u00e9 a redbull.",
        "hashtags": []
    },
    "1546": {
        "id": 1579030877430218752,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:47:52 +0000 2022",
        "text": "Comment peut on \u00eatre fan de redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1547": {
        "id": 1579030741648015360,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:47:20 +0000 2022",
        "text": "RT @Clem__jr: @AdAm_SR71 @Secteur_F1 Bah quand c'est pas RedBull \u00e7a change tout",
        "hashtags": []
    },
    "1548": {
        "id": 1579030709205078019,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:47:12 +0000 2022",
        "text": "Genre l\u00e0 vous allez me dire que redbull ils ont pas pay\u00e9 la fia??? Svp pas \u00e0 moi",
        "hashtags": []
    },
    "1549": {
        "id": 1579030618754940928,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:46:51 +0000 2022",
        "text": "@mn_milanista Consid\u00e8rent que redbull est une \u00e9curie historique https://t.co/OaYNi9uCGJ",
        "hashtags": []
    },
    "1550": {
        "id": 1579030544595099648,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:46:33 +0000 2022",
        "text": "La FIA au #SuzukaGP a fait absolument n\u2019importe quoi, GG a #MaxVerstappen et #RedBull #Formula1",
        "hashtags": [
            {
                "text": "SuzukaGP",
                "indices": [
                    10,
                    19
                ]
            },
            {
                "text": "MaxVerstappen",
                "indices": [
                    59,
                    73
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    77,
                    85
                ]
            },
            {
                "text": "Formula1",
                "indices": [
                    86,
                    95
                ]
            }
        ]
    },
    "1551": {
        "id": 1579030440039821312,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:46:08 +0000 2022",
        "text": "@RedBullFrance @VilebrequinAuto Ils ont tout gagn\u00e9 @VilebrequinAuto si Redbull les signes \ud83d\ude4f",
        "hashtags": []
    },
    "1552": {
        "id": 1579030065890750464,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:44:39 +0000 2022",
        "text": "Demain le jugement de Redbull \ud83d\ude0e h\u00e2te de voir le nouvelle \u00e9pisode du cirque fia ! Quel dinguerie vont t\u2019ils nous sortir",
        "hashtags": []
    },
    "1553": {
        "id": 1579030055308513281,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:44:36 +0000 2022",
        "text": "RT @Karnagemvp: @RedBullFrance LEC ? RedBull France ? Partenaire KC ? Leak ?????? (J'vais dormir)",
        "hashtags": []
    },
    "1554": {
        "id": 1579030054733983744,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:44:36 +0000 2022",
        "text": "@Axsel_le_sel @Giannisama @KarlSan_ @Secteur_F1 Il se rendent pas compte de la haine anti redbull et verstappen sur ce r\u00e9seau",
        "hashtags": []
    },
    "1555": {
        "id": 1579029985167577088,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:44:20 +0000 2022",
        "text": "@CanalplusF1 pourquoi? ce gp qui n\u2019aurait jamais, JAMAIS d\u00fb continuer? la fia qui continue encore et encore de favoriser redbull? les m\u00eames erreurs aillant caus\u00e9 la mort de jules ( paix a son \u00e2me ) qui se reproduisent? les pilotes eux m\u00eames aber\u00e9s d\u2019avoir d\u00fb continuer ?",
        "hashtags": []
    },
    "1556": {
        "id": 1579029979001544704,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:44:18 +0000 2022",
        "text": "@PatriceRicci33 l\u00e0 je parle pas de l\u2019attribution de la totalit\u00e9 des points en particulier mais plut\u00f4t de la fia qui doit donner sa d\u00e9cision demain sur le d\u00e9passement de budget de redbull/aston martin donc rien \u00e0 voir donc je parle de ce que je connais merci de t\u2019en soucier en tout cas",
        "hashtags": []
    },
    "1557": {
        "id": 1579029666597597185,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:43:04 +0000 2022",
        "text": "@LaChips20 Vettel n\u2019aurait jamais d\u00fb quitter redbull Ferrari la foir\u00e9",
        "hashtags": []
    },
    "1558": {
        "id": 1579029585135431681,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:42:44 +0000 2022",
        "text": "@___Alex_g_ @lequipe Non la fia prot\u00e8ge redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1559": {
        "id": 1579029572947181568,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:42:41 +0000 2022",
        "text": "@champagnebaybi @pretendantor31 @EmmanuelTouzot On parles entre 5 et 15millions pour Redbull donc oui il y'a bien triche assez importante",
        "hashtags": []
    },
    "1560": {
        "id": 1579029348778377216,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:41:48 +0000 2022",
        "text": "@AuRupteur Si ils avaient su ils auraient pit pour prendre le fastest lap (il \u00e9tait clear pour pit \u00e0 priori) et s'assurer d'\u00eatre champion c'est \u00e9vident. Redbull \u00e9taient certains que c'\u00e9tait 3/4 des points",
        "hashtags": []
    },
    "1561": {
        "id": 1579029218243260416,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:41:17 +0000 2022",
        "text": "@denzel_diangs @Secteur_F1 Bah quand tu sais que RedBull a le droit de d\u00e9passer les plafonds pour \u00eatre au desssus, quand il a besoin de son co\u00e9quipier pour faire une pole, c'est toi qui devrait pleurer. C'est le pire champion de monde possible le mec.",
        "hashtags": []
    },
    "1562": {
        "id": 1579029193182306304,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:41:11 +0000 2022",
        "text": "@LyeGaia Dire que les gens ont fait tout un plat pour masi , mais en fin de compte la mascarade continue. Meme si cette ann\u00e9e max et redbull \u00e9taient intouchables",
        "hashtags": []
    },
    "1563": {
        "id": 1579029058448281600,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:40:39 +0000 2022",
        "text": "Je me fais du mal en esp\u00e9rant une sanction de Redbull demain",
        "hashtags": []
    },
    "1564": {
        "id": 1579028986721865728,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:40:22 +0000 2022",
        "text": "@Kev92110 @Secteur_F1 5 seconde ?????? \u00c7a aurait pue \u00eatre 3.\n\nUne RedBull fait \u00e7a on aurait entendu \u00ab\u00a0no further sanction\u00a0\u00bb",
        "hashtags": []
    },
    "1565": {
        "id": 1579028976307417089,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:40:19 +0000 2022",
        "text": "@LaurineDauris @CanalplusF1 Je comprends ton point de vue, hormis ta position sur la voiture ill\u00e9gale de l\u2019ann\u00e9e derni\u00e8re.\nJe comprends juste pas pourquoi une majorit\u00e9 crache sur Max et RedBull pour ces histoires de titres alors que dans les 2 cas c\u2019est surtout une erreur de la FIA.",
        "hashtags": []
    },
    "1566": {
        "id": 1579028924017049606,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:40:07 +0000 2022",
        "text": "F1 : GP du Japon, victoire et titre pour Verstappen https://t.co/C3kJhL2b5y  #redbull #japon #JaponeseGP  #ferrari https://t.co/gfMUxeLF6P",
        "hashtags": [
            {
                "text": "redbull",
                "indices": [
                    77,
                    85
                ]
            },
            {
                "text": "japon",
                "indices": [
                    86,
                    92
                ]
            },
            {
                "text": "JaponeseGP",
                "indices": [
                    93,
                    104
                ]
            },
            {
                "text": "ferrari",
                "indices": [
                    106,
                    114
                ]
            }
        ]
    },
    "1567": {
        "id": 1579028828231331841,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:39:44 +0000 2022",
        "text": "@Secteur_F1 Parce que c'est Redbull surtout.. faut le dire lol. On verra si son premier titre saute ou non.",
        "hashtags": []
    },
    "1568": {
        "id": 1579028539462279168,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:38:35 +0000 2022",
        "text": "@LeEyepoke @MattyWTF1 A 2 doigts de comprendre que \u00e7a n'a rien a voir avec Redbull.",
        "hashtags": []
    },
    "1569": {
        "id": 1579028533447647232,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:38:33 +0000 2022",
        "text": "@oGadessa @OliRoueLibreF1 Redbull prendra une r\u00e9primande \ud83e\udd23",
        "hashtags": []
    },
    "1570": {
        "id": 1579028524492787713,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:38:31 +0000 2022",
        "text": "@Adrie2K Mais m\u00eame si c'est Leclerc P1 mdr La RedBull c'est une F1 pendant que Ferrari fait joujou avec sa F2 et le reste avec nos F3.. pendant que Wilia8se bat avec les mecs du GP explorer",
        "hashtags": []
    },
    "1571": {
        "id": 1579028226164154368,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:37:20 +0000 2022",
        "text": "RedBull et Marseille m\u00eame guerre c'est trop comment je d\u00e9teste la corruption",
        "hashtags": []
    },
    "1572": {
        "id": 1579028197391273984,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:37:13 +0000 2022",
        "text": "Apr\u00e8s, une tr\u00e8s longue attente. On a assist\u00e9 a une course sprint pour le titre du champion du monde.\n\nFelicitation a Max et redbull :).\n\n#JapaneseGP #F12022 #driver #championship https://t.co/u42AtIdD0H https://t.co/M5BZVHh0n0",
        "hashtags": [
            {
                "text": "JapaneseGP",
                "indices": [
                    137,
                    148
                ]
            },
            {
                "text": "F12022",
                "indices": [
                    149,
                    156
                ]
            },
            {
                "text": "driver",
                "indices": [
                    157,
                    164
                ]
            },
            {
                "text": "championship",
                "indices": [
                    165,
                    178
                ]
            }
        ]
    },
    "1573": {
        "id": 1579028128059785216,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:36:57 +0000 2022",
        "text": "@CanalplusF1 Franchement je n'ai rien contre max c un pilote excellent mais la pour le coup la FIA a avantag\u00e9 RedBull cette ann\u00e9e petite p\u00e9nalit\u00e9.d\u00e9passement de budget. et j'en passe.\u00e7a commence \u00e0 me d\u00e9go\u00fbte de la F1 que je suis depuis 30 ans",
        "hashtags": []
    },
    "1574": {
        "id": 1579028087022686208,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:36:47 +0000 2022",
        "text": "@OffTrack_FR Et demain on lui retire son premier titre de champion pour le d\u00e9passement de budget de redbull. Du grand art la f1 ces derni\u00e8res ann\u00e9es \ud83d\ude02",
        "hashtags": []
    },
    "1575": {
        "id": 1579028037022416896,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:36:35 +0000 2022",
        "text": "RT @Mike_Oner: F\u00e9licitations \u00e0 Max Verstappen malgr\u00e9 son r\u00f4le de pivot chez Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1576": {
        "id": 1579027961462030336,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:36:17 +0000 2022",
        "text": "@mb_dorian @ClaRiggio Alors la p\u00e9nalit\u00e9 est juste , mais les fans redbull vous \u00eates des chouineuse c est incroyable. L\u00e0 il a mit en danger la vie de Perez? Mais va te faire enculer esp\u00e8ce de sale pleureuse de merde",
        "hashtags": []
    },
    "1577": {
        "id": 1579027907036712962,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:36:04 +0000 2022",
        "text": "@LaurineDauris @CanalplusF1 Mais de toute fa\u00e7on le d\u00e9passement de budget l\u2019aurait pas impact\u00e9 c\u2019est RedBull qui aurait du payer une amende, c\u2019est pas lui qui g\u00e8re le budget, et les points de p\u00e9nalit\u00e9 c\u2019est pour l\u2019\u00e9curie (championnat constructeur)",
        "hashtags": []
    },
    "1578": {
        "id": 1579027862438707202,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:35:53 +0000 2022",
        "text": "RT @Mike_Oner: F\u00e9licitations \u00e0 Max Verstappen malgr\u00e9 son r\u00f4le de pivot chez Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1579": {
        "id": 1579027766372356096,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:35:31 +0000 2022",
        "text": "@LePitStopF11 C'est marrant quand c'est pour RedBull faut attendre 3 heure apr\u00e8s la course \ud83e\udd21 \nLa fia cette bande de clown",
        "hashtags": []
    },
    "1580": {
        "id": 1579027711246602245,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:35:17 +0000 2022",
        "text": "RT @Mike_Oner: F\u00e9licitations \u00e0 Max Verstappen malgr\u00e9 son r\u00f4le de pivot chez Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1581": {
        "id": 1579027525321502721,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:34:33 +0000 2022",
        "text": "@RedBull oui oui allez on arr\u00eate la F1 et on se concentre \u00e0 100% sur le club de Salzbourg maintenant on a bien rigol\u00e9 mais faut aller se faire voir \u00e0 un moment, vos canettes d\u00e9gueulasse",
        "hashtags": []
    },
    "1582": {
        "id": 1579027464281419776,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:34:19 +0000 2022",
        "text": "Comme par hasard juste avant l\u2019enqu\u00eate sur redbull mdrrr ce sport est finito https://t.co/5OaXfQD3Fi",
        "hashtags": []
    },
    "1583": {
        "id": 1579027452202221569,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:34:16 +0000 2022",
        "text": "Mdrrr ah bah pour donner des p\u00e9nalit\u00e9s aux autres y a du monde par contre redbull y a pu personne hein https://t.co/UtEqkOfuiW",
        "hashtags": []
    },
    "1584": {
        "id": 1579027441921585152,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:34:13 +0000 2022",
        "text": "RT @Mike_Oner: F\u00e9licitations \u00e0 Max Verstappen malgr\u00e9 son r\u00f4le de pivot chez Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1585": {
        "id": 1579027432094388224,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:34:11 +0000 2022",
        "text": "MDR pas de Binotto ..pas de Wolf \u2026un grand prix de m\u00e8rde ..une confusion totale ..la fia qui avantage redbull..dr\u00f4le de sacr\u00e9 encore pour Max et d ambiance #JapaneseGP",
        "hashtags": [
            {
                "text": "JapaneseGP",
                "indices": [
                    156,
                    167
                ]
            }
        ]
    },
    "1586": {
        "id": 1579027427321606144,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:34:10 +0000 2022",
        "text": "@LePitStopF11 Bizarre quand c'est pour avantag\u00e9 les redbull la fia fait vite....",
        "hashtags": []
    },
    "1587": {
        "id": 1579027406731763713,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:34:05 +0000 2022",
        "text": "3 ans que mon chat comprend toujours pas que \u00e7a sert \u00e0 rien d\u2019hurler \u00e0 la mort \u00e0 chaque fois que je m\u2019enferme dans la douche genre non RedBull je t\u2019abandonne pas je vais juste me laver",
        "hashtags": []
    },
    "1588": {
        "id": 1579027321138589696,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:33:44 +0000 2022",
        "text": "@morgane_nyssen9 Ba qu\u2019est-ce tu veux ? c\u2019est la FIA tout simplement. Les pilotes redbull ont le droit d\u2019avoir un pilotage dangereux, ils ne seront jamais p\u00e9nalis\u00e9.",
        "hashtags": []
    },
    "1589": {
        "id": 1579027253799063552,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:33:28 +0000 2022",
        "text": "@ltsMyNickname C'est clair et pourtant je suis un pro RedBull et pro Max mais je peux m\u00eame pas c\u00e9l\u00e9brer ce titre quand je vois le d\u00e9roulement de la saison ya rien ya pas de bataille rien, Max a quasi fini tout les GP tout seul en sirotant un cocktail",
        "hashtags": []
    },
    "1590": {
        "id": 1579027126002798592,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:32:58 +0000 2022",
        "text": "@lequipe Les tricheurs ont gagn\u00e9 et la fia de la mafia les prot\u00e8ge de redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1591": {
        "id": 1579027119589691393,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:32:56 +0000 2022",
        "text": "@LeMelchior @Alex_Racing1 D\u00e9tend toi Dave. Je suis pas ton copain. Je pense que tu devrais relire la r\u00e9glementation (si tu sais lire) dans tout les cas je suis tr\u00e8s content pour Max. Il le m\u00e9rite haut la main. De m\u00eame pour redbull. C\u2019est la fia qui me fait rire",
        "hashtags": []
    },
    "1592": {
        "id": 1579027067815211010,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:32:44 +0000 2022",
        "text": "@MaxFoot_ On a pas du regarder le m\u00eame championnat. Depuis la limitation de pompage par la fia, les Redbull sont hors cat\u00e9gorie",
        "hashtags": []
    },
    "1593": {
        "id": 1579027012249088000,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:32:31 +0000 2022",
        "text": "@kodkin @Auskore @CanalplusF1 M\u00eame si Masi est pas l\u00e0 le fondement de la FIA qui suce RedBull est la",
        "hashtags": []
    },
    "1594": {
        "id": 1579026979445043200,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:32:23 +0000 2022",
        "text": "@lenny_torrent Non mais par rapport \u00e0 Mercedes \u00e7a joue bcp pcq pour vous \u00e7a a \u00e9t\u00e9 un chemin de croix. Les fans de RedBull se sentent comme les fans de Merco de 2014 a 2020 et pensent que c'est une tr\u00e8s bonne saison c'est comme \u00e7a",
        "hashtags": []
    },
    "1595": {
        "id": 1579026932213039105,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:32:12 +0000 2022",
        "text": "@lequipe Les tricheurs ont gagn\u00e9 et la fia de la mafia les prot\u00e8ge de redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1596": {
        "id": 1579026857881927682,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:31:54 +0000 2022",
        "text": "RT @prenomfeminin: La proph\u00e9tie s'est r\u00e9alis\u00e9e Max Verstappen est bel et bien la rel\u00e8ve de Sebastian Vettel chez RedBull #SuzukaGP https://\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "SuzukaGP",
                "indices": [
                    121,
                    130
                ]
            }
        ]
    },
    "1597": {
        "id": 1579026687064670208,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:31:13 +0000 2022",
        "text": "@newlucas393 @noeudLMXMV @OffTrack_FR redbull pas sanctionn\u00e9 alors qu\u2019ils depassent le plafond budg\u00e9taire,\nsans parler des d\u00e9cisions litigieuses qui se sont encha\u00een\u00e9es",
        "hashtags": []
    },
    "1598": {
        "id": 1579026654844055553,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:31:06 +0000 2022",
        "text": "RedBull a fait une meilleure voiture donc titre logique pour le Hollandais. Mais se faire titrer comme \u00e7a pas ouf pour un premier titre.",
        "hashtags": []
    },
    "1599": {
        "id": 1579026640423686144,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:31:02 +0000 2022",
        "text": "La FIA c'est elecam, et RedBull c'est le RDPC",
        "hashtags": []
    },
    "1600": {
        "id": 1579026588242694145,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:30:50 +0000 2022",
        "text": "Aller on esp\u00e8re qu\u2019en 2023 l\u2019\u00e9curie RedBull arr\u00eate d\u2019\u00eatre favoris\u00e9e hein ..\n\nParce que m\u00eame vos fans commencent \u00e0 trouver sa louche mdr",
        "hashtags": []
    },
    "1601": {
        "id": 1579026449310552064,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:30:17 +0000 2022",
        "text": "@Stormaxfn @Flapy49 @CanalplusF1 Perso chuis fan de lewis mais j'avoue il a bien roul\u00e9 quand m\u00eame et redbull ont fait un job monstrueux . Ce qui a facilit\u00e9 sa victoire.",
        "hashtags": []
    },
    "1602": {
        "id": 1579026425851498496,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:30:11 +0000 2022",
        "text": "La FIA ils sont sponso RedBull c'est incroyable",
        "hashtags": []
    },
    "1603": {
        "id": 1579026346722103297,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:29:52 +0000 2022",
        "text": "@CanalplusF1 Double champion du monde jusque demain car logiquement si Redbull a trich\u00e9 avec le budget il devrait perdre son titre 2021",
        "hashtags": []
    },
    "1604": {
        "id": 1579026181646856192,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:29:13 +0000 2022",
        "text": "RT @Mike_Oner: F\u00e9licitations \u00e0 Max Verstappen malgr\u00e9 son r\u00f4le de pivot chez Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1605": {
        "id": 1579026165846904832,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:29:09 +0000 2022",
        "text": "@xMemphis_10 C'est clair un bordel sans nom",
        "hashtags": []
    },
    "1606": {
        "id": 1579026145324171264,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:29:04 +0000 2022",
        "text": "@MathildeeeeeeeB @FranceScuderia Oui mdrrr, \u00e7a prend 2 minutes pour accorder la p\u00e9nalit\u00e9 \u00e0 Leclerc et derri\u00e8re \u00e7a met tous les points... \nNon je vais me taire et je sens que demain avec la d\u00e9cision sur le plafond budg\u00e9taire de Redbull on va aussi crier.\n\nM\u00eame le champion comprend pas.",
        "hashtags": []
    },
    "1607": {
        "id": 1579026003351175168,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:28:30 +0000 2022",
        "text": "@Secteur_F1 Je suis supporter Redbull donc je suis tr\u00e8s content du titre, mais je voudrais bien comprendre pourquoi\u2026 On aurait pas d\u00fb avoir tous les points donc \u00e7a va \u00eatre r\u00e9tract\u00e9 normalement\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1608": {
        "id": 1579025946367397889,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:28:17 +0000 2022",
        "text": "@kerem__yksl @AlpineF1Team_fr Oui car les voitures n\u2019\u00e9taient pas au m\u00eame niveau. La mercedez de 2021 etait sur un nuage avec la redbull tandis que la alpine n\u2019\u00e9tait pas aussi rapide que celle de 2022",
        "hashtags": []
    },
    "1609": {
        "id": 1579025762895949824,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:27:33 +0000 2022",
        "text": "@FormuleBlabla Fia/redbull pour pas chang\u00e9....",
        "hashtags": []
    },
    "1610": {
        "id": 1579025741592743936,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:27:28 +0000 2022",
        "text": "RT @Mike_Oner: F\u00e9licitations \u00e0 Max Verstappen malgr\u00e9 son r\u00f4le de pivot chez Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1611": {
        "id": 1579025689365610497,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:27:15 +0000 2022",
        "text": "@CanalplusF1 Trop d'histoires autour de RedBull, \u00e7a devient puant...",
        "hashtags": []
    },
    "1612": {
        "id": 1579025667798491136,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:27:10 +0000 2022",
        "text": "@_Redbull_34 Je pense clairement que c\u2019est la pire course que j\u2019ai vu de toute ma vie",
        "hashtags": []
    },
    "1613": {
        "id": 1579025658985926657,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:27:08 +0000 2022",
        "text": "RT @Mike_Oner: F\u00e9licitations \u00e0 Max Verstappen malgr\u00e9 son r\u00f4le de pivot chez Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1614": {
        "id": 1579025656691978242,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:27:08 +0000 2022",
        "text": "RT @prenomfeminin: La proph\u00e9tie s'est r\u00e9alis\u00e9e Max Verstappen est bel et bien la rel\u00e8ve de Sebastian Vettel chez RedBull #SuzukaGP https://\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "SuzukaGP",
                "indices": [
                    121,
                    130
                ]
            }
        ]
    },
    "1615": {
        "id": 1579025596243288064,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:26:53 +0000 2022",
        "text": "@Alex_Racing1 Va quand m\u00eame falloir parler un jours des relations entre la FIA et Redbull deux titre de max dans la confusion la plus total. Aujourd\u2019hui c\u2019est anecdotique mais \u00e7a reste quand m\u00eame inqui\u00e9tant pour l\u2019institution qu\u2019est la F1",
        "hashtags": []
    },
    "1616": {
        "id": 1579025581848801284,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:26:50 +0000 2022",
        "text": "Alors la on a atteint le summum de la connerie de la par de la fia mais vraiment apres deux saison desastreuse qui et surpris? \nVriament des clowns.\n\u00c7a change pas grand chose au final maises r\u00e8gles son faite pourquoi? \nH\u00e2te de voir la non sanction de redbull demain #JapaneseGP",
        "hashtags": [
            {
                "text": "JapaneseGP",
                "indices": [
                    266,
                    277
                ]
            }
        ]
    },
    "1617": {
        "id": 1579025567978262528,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:26:46 +0000 2022",
        "text": "la fia va faire t'elle faire de nouvelles r\u00e8gles afin que mercedes puisse revenir dans la course ou pas?\ntu crois? \ncomme ils ont fait \u00e0 1 \u00e9poque pour ''tuer'' les ferrari au sommet de leur gloire?\nje ne parle pas des redbull\nhann ta gueule petitnarco :))\nhein les #ggsportrmc :)",
        "hashtags": [
            {
                "text": "ggsportrmc",
                "indices": [
                    265,
                    276
                ]
            }
        ]
    },
    "1618": {
        "id": 1579025531777220608,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:26:38 +0000 2022",
        "text": "@EmmanuelTouzot C'est \u00e0 la carte en fait. Je sens que demain, Redbull va recevoir les f\u00e9licitations du jury pour son bel \u00e9quilibre budg\u00e9taire \ud83d\ude03",
        "hashtags": []
    },
    "1619": {
        "id": 1579025523220484096,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:26:36 +0000 2022",
        "text": "@LePitStopF11 Les pilotes rb on d\u00e9j\u00e0 fait pire cette saison mais non rien eux + la fia qui donne tout les points. Il ne ce cache m\u00eame plus fia redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1620": {
        "id": 1579025481730752516,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:26:26 +0000 2022",
        "text": "RT @Karnagemvp: @RedBullFrance LEC ? RedBull France ? Partenaire KC ? Leak ?????? (J'vais dormir)",
        "hashtags": []
    },
    "1621": {
        "id": 1579025437455691776,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:26:15 +0000 2022",
        "text": "Qu\u2019ils sortent les documents demain et on attend les sanctions pour Redbull et Aston Martins mais bon on sait d\u00e9j\u00e0 qui est favoris\u00e9 ici\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1622": {
        "id": 1579025383831539712,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:26:03 +0000 2022",
        "text": "Max m\u00e9rite rien \u00e0 dire mais..... c'\u00e9tait tellement trop facile mais pas du \u00e0 ses comp\u00e9tences a lui ou redbull mais l'incomp\u00e9tence sur les choix des autres \u00e9curie https://t.co/mZM1iWE6iV",
        "hashtags": []
    },
    "1623": {
        "id": 1579025357721985024,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:25:56 +0000 2022",
        "text": "la FIA ils ont r\u00e9ellement \u00e9t\u00e9 achet\u00e9s par RedBull",
        "hashtags": []
    },
    "1624": {
        "id": 1579025300180316161,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:25:43 +0000 2022",
        "text": "RT @nikop17: Le point de r\u00e8glement que recherche Canal+ pour comprendre pkoi tous les points ont \u00e9t\u00e9 attribu\u00e9s \u2935\ufe0f\n\n\u00ab\u00a0Seule une partie des p\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1625": {
        "id": 1579025238758608897,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:25:28 +0000 2022",
        "text": "RT @Mike_Oner: F\u00e9licitations \u00e0 Max Verstappen malgr\u00e9 son r\u00f4le de pivot chez Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1626": {
        "id": 1579025171515858946,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:25:12 +0000 2022",
        "text": "Super maxxxxxxx champion du monde yesssss https://t.co/zRVPR3JYC9",
        "hashtags": []
    },
    "1627": {
        "id": 1579025131930025985,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:25:02 +0000 2022",
        "text": "Une petite question : qui est le motoriste des RedBull ?\nCe ne serait pas un mororiste japonais ? https://t.co/Z9mynPEHW1",
        "hashtags": []
    },
    "1628": {
        "id": 1579025108076621824,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:24:57 +0000 2022",
        "text": "ptdr la rapidit\u00e9 de donner la p\u00e9nalit\u00e9 \u00e0 Leclerc mais quand c\u2019est pour RedBull c\u2019est tellement diff\u00e9rent",
        "hashtags": []
    },
    "1629": {
        "id": 1579025087726252032,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:24:52 +0000 2022",
        "text": "C'est terrible pour Max, il m\u00e9rite ses deux titres, mais la mani\u00e8re et le timing o\u00f9 on lui a attribu\u00e9 donne toujours une tr\u00e8s mauvaise impression de fraude... on attend de voir la d\u00e9cision de la FIA lundi concernant le budget cap chez RedBull \ud83d\ude43\ud83e\udd21",
        "hashtags": []
    },
    "1630": {
        "id": 1579025041333026816,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:24:41 +0000 2022",
        "text": "Sur les terres de Honda\u2026 il fallait que Max soit champion aujourd\u2019hui\u2026 quitte \u00e0 adapter un peu le r\u00e8glement\u2026 #SuzukaGP #Verstappen #RedBull",
        "hashtags": [
            {
                "text": "SuzukaGP",
                "indices": [
                    109,
                    118
                ]
            },
            {
                "text": "Verstappen",
                "indices": [
                    119,
                    130
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    131,
                    139
                ]
            }
        ]
    },
    "1631": {
        "id": 1579024910948921345,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:24:10 +0000 2022",
        "text": "RT @Mike_Oner: F\u00e9licitations \u00e0 Max Verstappen malgr\u00e9 son r\u00f4le de pivot chez Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1632": {
        "id": 1579024893018267648,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:24:06 +0000 2022",
        "text": "Enfin un vrai pro Max et pro RedBull qui reconna\u00eet \ud83d\ude4c\ud83c\udffe, en tout \u00e7a savourez votre victoire m\u00e9rit\u00e9e - une doubl\u00e9 m\u00e9rit\u00e9 en plus au Japon, tout un symbole pour votre constructeur https://t.co/VQukr3yuK9",
        "hashtags": []
    },
    "1633": {
        "id": 1579024887452430336,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:24:04 +0000 2022",
        "text": "@sanspptapeurrr @Ray_L91 @Secteur_F1 Bah mais pas Redbull dans l\u2019image alors mdrrr",
        "hashtags": []
    },
    "1634": {
        "id": 1579024877625184256,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:24:02 +0000 2022",
        "text": "@OffTrack_FR Abu Dhabi c\u2019\u00e9tait incroyable hein, l\u00e0 bon ben je suis pour RedBull donc content, mais la f\u00eate bof.",
        "hashtags": []
    },
    "1635": {
        "id": 1579024874953412608,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:24:01 +0000 2022",
        "text": "@PatrickEddym @CanalplusF1 Ils auront rien tkt. Je crois ils boivent du redbull \u00e0 la FIA",
        "hashtags": []
    },
    "1636": {
        "id": 1579024844418867200,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:23:54 +0000 2022",
        "text": "La F1 c\u2019est n\u2019importe quoi, il n\u2019y a plus aucune r\u00e8gles respect\u00e9es \u00e0 moins qu\u2019elles ne soient \u00e0 l\u2019avantage de redbull  je suis R\u00c9VOLT\u00c9E",
        "hashtags": []
    },
    "1637": {
        "id": 1579024840086130689,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:23:53 +0000 2022",
        "text": "2 fois que Verstappen est champion de mani\u00e8re bizarre mais vous voulez me faire croire que la FIA ne roule pas pour Redbull ?",
        "hashtags": []
    },
    "1638": {
        "id": 1579024767554048000,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:23:36 +0000 2022",
        "text": "@Secteur_F1 Ont-ils forc\u00e9 et ignor\u00e9 des r\u00e8gles pour que RedBull est son titre quoi qu'il arrive sur les terres d'Honda ? \ud83e\udd14",
        "hashtags": []
    },
    "1639": {
        "id": 1579024744631783426,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:23:30 +0000 2022",
        "text": "@OMaxime7713 C\u2019est quand m\u00eame honteux. Pcq tu disais tjr fia Mercedes mais c\u2019est bien pire avec redbull \ud83d\ude02",
        "hashtags": []
    },
    "1640": {
        "id": 1579024710800924672,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:23:22 +0000 2022",
        "text": "@SaAmalio Fia redbull \u00e7a change pas....",
        "hashtags": []
    },
    "1641": {
        "id": 1579024645814001664,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:23:07 +0000 2022",
        "text": "En vrai c'est juste pcq c'est redbull mdr (je pense qu'ils vont pas tous les accord\u00e9s)",
        "hashtags": []
    },
    "1642": {
        "id": 1579024608472489984,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:22:58 +0000 2022",
        "text": "@KarlSan_ @OffTrack_FR Parce qu'il y a eu un championnat cette ann\u00e9e ?? \u00c7a devient tellement risible ... m\u00eame si de tt mani\u00e8re il aurait \u00e9t\u00e9 champion , mais \u00e7a n'emp\u00eache que redbull et la fia ....",
        "hashtags": []
    },
    "1643": {
        "id": 1579024572548251648,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:22:49 +0000 2022",
        "text": "@CanalplusF1 FIA de \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\nDe toute fa\u00e7on Redbull = tricheur\nEt les 2 titres de Verstappen font pol\u00e9mique et ne feront jamais de lui un vrai champion du monde \nEt \ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95 pour les pro Verstappen et Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1644": {
        "id": 1579024563723436032,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:22:47 +0000 2022",
        "text": "@Beelzebub9x74 @willicompton20 @lockser_sama pour finir tu parle de Mbapp\u00e9 et de comportement mais Neymar sa va tranquille ? Il a dit : \u00ab\u00a0meilleur souvenir dans le football remontada vs PSG\u00a0\u00bb tout en jouant au PSG normal.\nil a gagnez la ldc il aurait juste pu dire sa (interview en 2019 sur redbull) \nSa je vais jamais oubli\u00e9",
        "hashtags": []
    },
    "1645": {
        "id": 1579024505716248578,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:22:33 +0000 2022",
        "text": "Ni le compte de RedBull ni celui de la F1 n\u2019annoncent Max champion\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1646": {
        "id": 1579024423486529539,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:22:14 +0000 2022",
        "text": "R\u00e9sum\u00e9 du GP : \n- Tout les points alors que &lt; de 70% des tours effectu\u00e9s \n- D\u00e9cision de p\u00e9na pour Ferrari qui a pris litt\u00e9ralement 30 sec (la semaine derni\u00e8re ont as attendu 3h pour la p\u00e9nalit\u00e9 de redbull)\n- Un camion sur la piste avec les F1 \n#FIACLOWN \ud83e\udd21",
        "hashtags": [
            {
                "text": "FIACLOWN",
                "indices": [
                    247,
                    256
                ]
            }
        ]
    },
    "1647": {
        "id": 1579024400414027779,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:22:08 +0000 2022",
        "text": "Mais c'est limite tellement nul pour Redbull et Verstappen ce sc\u00e9nario.\n\n#F1 #JapanGP \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 #WeAreSilver \ud83d\udda4\ud83e\udd0d",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    73,
                    76
                ]
            },
            {
                "text": "JapanGP",
                "indices": [
                    77,
                    85
                ]
            },
            {
                "text": "WeAreSilver",
                "indices": [
                    89,
                    101
                ]
            }
        ]
    },
    "1648": {
        "id": 1579024355258142721,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:21:57 +0000 2022",
        "text": "RT @Mike_Oner: F\u00e9licitations \u00e0 Max Verstappen malgr\u00e9 son r\u00f4le de pivot chez Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1649": {
        "id": 1579024337721380864,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:21:53 +0000 2022",
        "text": "@CanalplusF1 comme le titre de l'ann\u00e9e derni\u00e8re, on change les r\u00e8gles pour faire du spectacle et aid\u00e9 RedBull \ud83d\ude44",
        "hashtags": []
    },
    "1650": {
        "id": 1579024297993306112,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:21:44 +0000 2022",
        "text": "RT @Mike_Oner: F\u00e9licitations \u00e0 Max Verstappen malgr\u00e9 son r\u00f4le de pivot chez Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1651": {
        "id": 1579024276333920256,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:21:38 +0000 2022",
        "text": "RT @Mike_Oner: F\u00e9licitations \u00e0 Max Verstappen malgr\u00e9 son r\u00f4le de pivot chez Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1652": {
        "id": 1579024228526960640,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:21:27 +0000 2022",
        "text": "C\u2019est n\u2019importe quoi ce gp du japon, la fia est vraiment d\u2019une grande incapacit\u00e9 et sponsoris\u00e9 par redbull\u2026 #SuzukaGP #BullFia",
        "hashtags": [
            {
                "text": "SuzukaGP",
                "indices": [
                    108,
                    117
                ]
            },
            {
                "text": "BullFia",
                "indices": [
                    118,
                    126
                ]
            }
        ]
    },
    "1653": {
        "id": 1579024225729679361,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:21:26 +0000 2022",
        "text": "Le point de r\u00e8glement que recherche Canal+ pour comprendre pkoi tous les points ont \u00e9t\u00e9 attribu\u00e9s \u2935\ufe0f\n\n\u00ab\u00a0Seule une partie des points sera attribu\u00e9e si la course n\u2019est pas disput\u00e9e \u00e0 plus de 75%, sauf si cela profite \u00e0 #Verstappen et \u00e0 #RedBull \ud83d\ude09\n\n#SuzukaGP #JapaneseGP",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Verstappen",
                "indices": [
                    217,
                    228
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    234,
                    242
                ]
            },
            {
                "text": "SuzukaGP",
                "indices": [
                    246,
                    255
                ]
            },
            {
                "text": "JapaneseGP",
                "indices": [
                    256,
                    267
                ]
            }
        ]
    },
    "1654": {
        "id": 1579024225062776833,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:21:26 +0000 2022",
        "text": "Tout pour Redbull mdddr il y a m\u00eame pas eu 50% de course mais on attribut tous les points \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/QuPiRH8xA3",
        "hashtags": []
    },
    "1655": {
        "id": 1579024188647821312,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:21:18 +0000 2022",
        "text": "F\u00e9licitations \u00e0 Max Verstappen malgr\u00e9 son r\u00f4le de pivot chez Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1656": {
        "id": 1579024161762312192,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:21:11 +0000 2022",
        "text": "@system01_54 Chut \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 j'esp\u00e8re qu'ils vont se faire d\u00e9foncer redbull demain m\u00eame si j'y crois pas",
        "hashtags": []
    },
    "1657": {
        "id": 1579024157190209536,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:21:10 +0000 2022",
        "text": "RT @bieromsky: @AuRupteur Toujours aussi rapide \u00e0 arriver les p\u00e9nalit\u00e9s quand ce n\u2019est pas Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1658": {
        "id": 1579024125833940993,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:21:03 +0000 2022",
        "text": "@BolosseMaisBg Qu\u2019est-ce qu\u2019ils feraient pas pour redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1659": {
        "id": 1579024068120313856,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:20:49 +0000 2022",
        "text": "@WallenAL Tu vas voir que dans peu de temps ils vont remettre 75% des points et donc il sera pas champion et demain budget cap et redbull perds son premier championnat l\u2019an dernier \ud83d\ude02 avec cette fia je suis plus sur de rien",
        "hashtags": []
    },
    "1660": {
        "id": 1579024057567449089,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:20:46 +0000 2022",
        "text": "Mais redbull ils ont pay\u00e9 combien la FIA ?",
        "hashtags": []
    },
    "1661": {
        "id": 1579024047522078720,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:20:44 +0000 2022",
        "text": "RT @lepenenchon: La #FIA #Formula1 quand c\u2019est pour #redbull #MaxVerstappen, c\u2019est comme #lfi #rnupes : quand \u00e7a les arrange !\nApr\u00e8s la r\u00e8g\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "FIA",
                "indices": [
                    20,
                    24
                ]
            },
            {
                "text": "Formula1",
                "indices": [
                    25,
                    34
                ]
            },
            {
                "text": "redbull",
                "indices": [
                    52,
                    60
                ]
            },
            {
                "text": "MaxVerstappen",
                "indices": [
                    61,
                    75
                ]
            },
            {
                "text": "lfi",
                "indices": [
                    89,
                    93
                ]
            },
            {
                "text": "rnupes",
                "indices": [
                    94,
                    101
                ]
            }
        ]
    },
    "1662": {
        "id": 1579023991079337984,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:20:30 +0000 2022",
        "text": "bon bah on esp\u00e8re que mercedes et ferrari rattrape redbull lannee prochaine",
        "hashtags": []
    },
    "1663": {
        "id": 1579023959743696896,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:20:23 +0000 2022",
        "text": "Meme @VIGNERONGAETAN ne sait pas quoi dire... C'est vraiment d\u00e9sesp\u00e9rant @fia #JapaneseGP. C'est D\u00e9sesp\u00e9rant et une honte.\nLa rapidit\u00e9 avec laquelle elle d\u00e9cide qd \u00e7a concerne un adversaire de Redbull. \u00c0 Singapour on a laiss\u00e9 Perez se mettre \u00e0 l'abri. Une honte...",
        "hashtags": [
            {
                "text": "JapaneseGP",
                "indices": [
                    78,
                    89
                ]
            }
        ]
    },
    "1664": {
        "id": 1579023939296428033,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:20:18 +0000 2022",
        "text": "@Secteur_F1 Il m\u00e9rite mais quand c\u2019est Hamilton personne parle de la voiture, la RedBull \u00e9tait d\u00e9moniaque cette ann\u00e9e et y\u2019avait aucune voiture qui pouvait rivaliser",
        "hashtags": []
    },
    "1665": {
        "id": 1579023933206331397,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:20:17 +0000 2022",
        "text": "Toutes les r\u00e8gles en F1 sont toujours dans le sens de redbull et Verstappen. J\u2019esp\u00e8re que quelqu\u2019un va l\u2019ouvrir pour dire les choses. Y a un vrai souci. @Julien_FEBREAU @PierreDorian @CanalplusF1 #JapaneseGP",
        "hashtags": [
            {
                "text": "JapaneseGP",
                "indices": [
                    196,
                    207
                ]
            }
        ]
    },
    "1666": {
        "id": 1579023912612286467,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:20:12 +0000 2022",
        "text": "@mrkilkenny91 @Aze__44 @OffTrack_FR Demande \u00e0 voir le budget de redbull tu vera pourquoi",
        "hashtags": []
    },
    "1667": {
        "id": 1579023908162113536,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:20:11 +0000 2022",
        "text": "RT @bieromsky: @AuRupteur Toujours aussi rapide \u00e0 arriver les p\u00e9nalit\u00e9s quand ce n\u2019est pas Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1668": {
        "id": 1579023872086904832,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:20:02 +0000 2022",
        "text": "@ILsgrz \u00e7a date pas d'aujourd'hui ptdr que la fia est pro redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1669": {
        "id": 1579023824758411265,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:19:51 +0000 2022",
        "text": "Charlie, le troisi\u00e8me pilote redbull, quel homme ! \ud83d\udc7d https://t.co/lfdL6S5xWF",
        "hashtags": []
    },
    "1670": {
        "id": 1579023722127642624,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:19:26 +0000 2022",
        "text": "@OMaxime7713 Non mais c\u2019est un scandale la FIA. Et demain ils vont dire \u00ab\u00a0rien \u00e0 signaler\u00a0\u00bb pour redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1671": {
        "id": 1579023673729888256,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:19:15 +0000 2022",
        "text": "@Brunorusso21 @lenny_torrent @Secteur_F1 parce que c\u2019est redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1672": {
        "id": 1579023649646219265,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:19:09 +0000 2022",
        "text": "La #FIA #Formula1 quand c\u2019est pour #redbull #MaxVerstappen, c\u2019est comme #lfi #rnupes : quand \u00e7a les arrange !\nApr\u00e8s la r\u00e8gle du pacecar #f1 invent\u00e9e live en 2021, voici l\u2019attribution des points compl\u00e8te sur 50% de la course et le final lap anticip\u00e9\u2026 \nMais bravo #Max quand m\u00eame !",
        "hashtags": [
            {
                "text": "FIA",
                "indices": [
                    3,
                    7
                ]
            },
            {
                "text": "Formula1",
                "indices": [
                    8,
                    17
                ]
            },
            {
                "text": "redbull",
                "indices": [
                    35,
                    43
                ]
            },
            {
                "text": "MaxVerstappen",
                "indices": [
                    44,
                    58
                ]
            },
            {
                "text": "lfi",
                "indices": [
                    72,
                    76
                ]
            },
            {
                "text": "rnupes",
                "indices": [
                    77,
                    84
                ]
            },
            {
                "text": "f1",
                "indices": [
                    136,
                    139
                ]
            },
            {
                "text": "Max",
                "indices": [
                    262,
                    266
                ]
            }
        ]
    },
    "1673": {
        "id": 1579023646412410880,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:19:08 +0000 2022",
        "text": "Les arrangements que prend la FIA avec le r\u00e8glement depuis deux saisons d\u00e9naturent compl\u00e8tement le sport. Deux fois au profit des Redbull assez inqui\u00e9tant.",
        "hashtags": []
    },
    "1674": {
        "id": 1579023622483476480,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:19:03 +0000 2022",
        "text": "@1996Justine La FIA a toujours favoriser RedBull",
        "hashtags": []
    },
    "1675": {
        "id": 1579023525662203904,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:18:40 +0000 2022",
        "text": "c'est marrant quand c'est RedBull, tout les points sont attribu\u00e9s, Charles Leclerc re\u00e7oit cinq secondes en un rien de temps fin du grand n'importe quoi ce #SuzukaGP",
        "hashtags": [
            {
                "text": "SuzukaGP",
                "indices": [
                    155,
                    164
                ]
            }
        ]
    },
    "1676": {
        "id": 1579023485258846208,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:18:30 +0000 2022",
        "text": "@DylanHRS Cest trop grave ils doivent \u00eatre actionnaires chez redbull cest pas possible",
        "hashtags": []
    },
    "1677": {
        "id": 1579023482926825472,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:18:29 +0000 2022",
        "text": "M\u00eame Verstappen comprend pas. Mais les pro Redbull savent mieux que tout le monde",
        "hashtags": []
    },
    "1678": {
        "id": 1579023402664620032,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:18:10 +0000 2022",
        "text": "@FranceScuderia On nous pr\u00e9pare juste \u00e0 la d\u00e9cision de ce qui va tomber concernant RedBull.",
        "hashtags": []
    },
    "1679": {
        "id": 1579023342551457794,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:17:56 +0000 2022",
        "text": "Donc quand ils vont d\u00e9voiler les chiffres des budgets, RedBull aura aucune sanction pour avoir d\u00e9passer les r\u00e8gles.",
        "hashtags": []
    },
    "1680": {
        "id": 1579023307269021696,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:17:47 +0000 2022",
        "text": "Quant c pas RedBull l\u00e9s d\u00e9cisions tombent en 5min \ud83e\udd21",
        "hashtags": []
    },
    "1681": {
        "id": 1579023297500831744,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:17:45 +0000 2022",
        "text": "Et donc dans quelques heures on apprend que #redbull est destitu\u00e9 de son titre de l'ann\u00e9e derni\u00e8re, #Verstappen aura \u00e9t\u00e9 double champion du monde 2 fois quelques heures @CanalplusF1 #JapaneseGP",
        "hashtags": [
            {
                "text": "redbull",
                "indices": [
                    44,
                    52
                ]
            },
            {
                "text": "Verstappen",
                "indices": [
                    100,
                    111
                ]
            },
            {
                "text": "JapaneseGP",
                "indices": [
                    182,
                    193
                ]
            }
        ]
    },
    "1682": {
        "id": 1579023286260101120,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:17:42 +0000 2022",
        "text": "Non mais l\u00e0 @fia ne se cache m\u00eame plus ces gros suceurs de chibre la srx faut arr\u00eater de s#cer red bull l\u00e0 oh bande de f#p #fia #RedBull #f1 #F1jp pffff vrm ils l\u00e8chent les boules \u00e0 red bull oklm sans se cacher mtn Alala \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udd95\ud83c\udffb\ud83d\udd95\ud83c\udffb\ud83d\udd95\ud83c\udffb\ud83d\udd95\ud83c\udffb",
        "hashtags": [
            {
                "text": "fia",
                "indices": [
                    123,
                    127
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    128,
                    136
                ]
            },
            {
                "text": "f1",
                "indices": [
                    137,
                    140
                ]
            },
            {
                "text": "F1jp",
                "indices": [
                    141,
                    146
                ]
            }
        ]
    },
    "1683": {
        "id": 1579023278265417729,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:17:41 +0000 2022",
        "text": "XPTDR 5 secondes de p\u00e9nalit\u00e9 alors que quand max le fait \u00e0 Singapour c'est juste un avertissement mais alz on a compris fia redbull #SuzukaGP",
        "hashtags": [
            {
                "text": "SuzukaGP",
                "indices": [
                    132,
                    141
                ]
            }
        ]
    },
    "1684": {
        "id": 1579023271919771648,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:17:39 +0000 2022",
        "text": "@Raiived @Secteur_F1 Redbul n'y est pour rien du tout ! Faut voir \u00e7a avec la FIA pas RedBull !",
        "hashtags": []
    },
    "1685": {
        "id": 1579023253074739200,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:17:35 +0000 2022",
        "text": "RT @StraMberry971: Donc quand c'est RedBull c'est des avertissements, mais pour les autres c'est les p\u00e9nalit\u00e9s directs",
        "hashtags": []
    },
    "1686": {
        "id": 1579023221906542592,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:17:27 +0000 2022",
        "text": "Mdrrr qui dirige la FIA c\u2019est Redbull ? https://t.co/YQ0pfUaM9c",
        "hashtags": []
    },
    "1687": {
        "id": 1579023214314852353,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:17:25 +0000 2022",
        "text": "La proph\u00e9tie s'est r\u00e9alis\u00e9e Max Verstappen est bel et bien la rel\u00e8ve de Sebastian Vettel chez RedBull #SuzukaGP https://t.co/hScKivXux4",
        "hashtags": [
            {
                "text": "SuzukaGP",
                "indices": [
                    102,
                    111
                ]
            }
        ]
    },
    "1688": {
        "id": 1579023207226408961,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:17:24 +0000 2022",
        "text": "@WaZZiks @lenny_torrent @OffTrack_FR @fia mais qu'est ce tu me raconte toi fr\u00e9ro quand c'est redbull il regarde \u00e0 la fin de la course en fonction des places qu'ils perdent ou non, quand c'est d'autres ils font en fonction de comment ils peuvent faire passer redbull devant ouvre les yeux",
        "hashtags": []
    },
    "1689": {
        "id": 1579023193913708544,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:17:20 +0000 2022",
        "text": "@Lucie_RLC Parce que la FIA est avec redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1690": {
        "id": 1579023192139583489,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:17:20 +0000 2022",
        "text": "Ptdr vraiment la FIA et redbull sont de m\u00e8ches c'est pas possible",
        "hashtags": []
    },
    "1691": {
        "id": 1579023189430370305,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:17:19 +0000 2022",
        "text": "Par contre on oublie pas que la FIA a pris son temps pour p\u00e9naliser RedBull mais d\u2019est d\u00e9p\u00each\u00e9 pour donner une p\u00e9nalit\u00e9 qui avantage RedBull. #JapaneseGP",
        "hashtags": [
            {
                "text": "JapaneseGP",
                "indices": [
                    142,
                    153
                ]
            }
        ]
    },
    "1692": {
        "id": 1579023145365016576,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:17:09 +0000 2022",
        "text": "Ah quand il s\u2019agit de RedBull les p\u00e9nalit\u00e9s tombent vite",
        "hashtags": []
    },
    "1693": {
        "id": 1579023123084906496,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:17:04 +0000 2022",
        "text": "#rtssport donc quand Redbull fait des fautes il faut 4h pour avoir un r\u00e9sultat mais quand c'est pour faire gagner Redbull, moins de 5 minutes !!!",
        "hashtags": [
            {
                "text": "rtssport",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ]
            }
        ]
    },
    "1694": {
        "id": 1579023082215591936,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:16:54 +0000 2022",
        "text": "@Vins_Signoret Avec la triche de redbull n'oublions pas.",
        "hashtags": []
    },
    "1695": {
        "id": 1579023053862096897,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:16:47 +0000 2022",
        "text": "@CanalplusF1 Il est tr\u00e8s sympa ce r\u00e8glement adapt\u00e9 \u00e0 RedBull \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "hashtags": []
    },
    "1696": {
        "id": 1579023045661847553,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:16:45 +0000 2022",
        "text": "@57zcr @Secteur_F1 Change le de voiture donne lui une redbull ou une mercedes et ont en reparle \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "hashtags": []
    },
    "1697": {
        "id": 1579023043170816000,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:16:44 +0000 2022",
        "text": "@LePitStopF11 Et puis on me dira que la #FIA n\u2019est pas pro Redbull \ud83e\udd23",
        "hashtags": [
            {
                "text": "FIA",
                "indices": [
                    40,
                    44
                ]
            }
        ]
    },
    "1698": {
        "id": 1579023000154042368,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:16:34 +0000 2022",
        "text": "COMMENT \u00c7A 5 SECONDES DE P\u00c9NALIT\u00c9 POUR CHARLES\nIL A PAS DOUBL\u00c9 PEREZ EN COUPANT LA CHICANE!!!\nSI LECLERC AURAIT DOUBL\u00c9 CHECO J'AURAIS COMPRIS MAIS LA C'EST JUSTE DES SUCEURS DE REDBULL LA!!!!",
        "hashtags": []
    },
    "1699": {
        "id": 1579022978125565954,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:16:29 +0000 2022",
        "text": "@fia toujours aussi incomp\u00e9tent...\nGestion catastrophique de ce grand prix sans compter le flou autour de l'immunit\u00e9 donn\u00e9 \u00e0 redbull...\nBravo \u00e0 @Max33Verstappen pour son titre! Grand pilote mais dommage trop de magouille qui vont pourrir sa carri\u00e8re...",
        "hashtags": []
    },
    "1700": {
        "id": 1579022970118606848,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:16:27 +0000 2022",
        "text": "RT @cabecao_97: J\u2019aime bcp Redbull mais ils contr\u00f4lent la FIA !! C\u2019est trop #JapaneseGP",
        "hashtags": [
            {
                "text": "JapaneseGP",
                "indices": [
                    76,
                    87
                ]
            }
        ]
    },
    "1701": {
        "id": 1579022946802503680,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:16:22 +0000 2022",
        "text": "Ptdr quand c\u2019est pas redbull les d\u00e9cisions de la fia sont bien rapide",
        "hashtags": []
    },
    "1702": {
        "id": 1579022914296614912,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:16:14 +0000 2022",
        "text": "Ptdrrrrrrrrrrrrrrrrrr mais Redbull se cache m\u00eame plus l\u00e0 kekfkejdkejdjdjdj mais faut ouvrir une enqu\u00eate devant la cour europ\u00e9enne c'est trop",
        "hashtags": []
    },
    "1703": {
        "id": 1579022879903318017,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:16:06 +0000 2022",
        "text": "Quand c\u2019est leclerc \u00e7a met la Pena (\u00e9vidente) dans la minute mais quand c\u2019est redbull c\u2019est rdv a 19h le lendemain \ud83d\ude02",
        "hashtags": []
    },
    "1704": {
        "id": 1579022849553367040,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:15:58 +0000 2022",
        "text": "RT @bieromsky: @AuRupteur Toujours aussi rapide \u00e0 arriver les p\u00e9nalit\u00e9s quand ce n\u2019est pas Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1705": {
        "id": 1579022822118428674,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:15:52 +0000 2022",
        "text": "J\u2019aime bcp Redbull mais ils contr\u00f4lent la FIA !! C\u2019est trop #JapaneseGP",
        "hashtags": [
            {
                "text": "JapaneseGP",
                "indices": [
                    60,
                    71
                ]
            }
        ]
    },
    "1706": {
        "id": 1579022820226772993,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:15:51 +0000 2022",
        "text": "@YannCbs Je suis d\u2019accord mais quand c\u2019est Redbull il y a jamais p\u00e9nalit\u00e9 depuis l\u2019ann\u00e9e derni\u00e8re c\u2019est abus\u00e9",
        "hashtags": []
    },
    "1707": {
        "id": 1579022768313880576,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:15:39 +0000 2022",
        "text": "RT @WaggishRiposte: PENALTY FOR THE MONEGASQUE. \nITS A REDBULL 1-2 HEUHEUHEU",
        "hashtags": []
    },
    "1708": {
        "id": 1579022720700153856,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:15:28 +0000 2022",
        "text": "@OffTrack_FR M\u00eame redbull ils sont d\u00e9go\u00fbt\u00e9s",
        "hashtags": []
    },
    "1709": {
        "id": 1579022703939706881,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:15:24 +0000 2022",
        "text": "Wtf la fin du #JapaneseGP \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f \nFerrari avait le potentiel pour le championnat, ils ont foir\u00e9 ! Bravo \u00e0 RedBull \ud83d\udc4f",
        "hashtags": [
            {
                "text": "JapaneseGP",
                "indices": [
                    14,
                    25
                ]
            }
        ]
    },
    "1710": {
        "id": 1579022687460298754,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:15:20 +0000 2022",
        "text": "@AuRupteur pour que RedBull soit titr\u00e9 au Japon avec Honda...\n\u00e7a commence \u00e0 se voir...",
        "hashtags": []
    },
    "1711": {
        "id": 1579022572486000640,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:14:52 +0000 2022",
        "text": "La FIA c\u2019est dingue comment vous sucer les boules de Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1712": {
        "id": 1579022552801812480,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:14:48 +0000 2022",
        "text": "Perez c\u2019est le culot incarn\u00e9. D\u00e9j\u00e0 il n\u2019a rien \u00e0 faire dans la Redbull et il reproche \u00e0 Leclerc d\u2019avoir fait la m\u00eame chose que lui a Silverstone #JapanGP #F1",
        "hashtags": [
            {
                "text": "JapanGP",
                "indices": [
                    145,
                    153
                ]
            },
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    154,
                    157
                ]
            }
        ]
    },
    "1713": {
        "id": 1579022535337086976,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:14:43 +0000 2022",
        "text": "@_timformula Je serais RedBull je ferai un proc\u00e8s \u00e0 la FIA.",
        "hashtags": []
    },
    "1714": {
        "id": 1579022516651053056,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:14:39 +0000 2022",
        "text": "tranquille sanction a redbull -50 pts tout est relanc\u00e9 \ud83d\udc40",
        "hashtags": []
    },
    "1715": {
        "id": 1579022490504167424,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:14:33 +0000 2022",
        "text": "Donc quand c'est RedBull c'est des avertissements, mais pour les autres c'est les p\u00e9nalit\u00e9s directs",
        "hashtags": []
    },
    "1716": {
        "id": 1579022448976351233,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:14:23 +0000 2022",
        "text": "5sec de p\u00e9nalit\u00e9 pour Charles la d\u00e9cision est prise en 2 min chrono en main par contre quand c\u2019est redbull qui faut p\u00e9naliser \u00e7a b\u00e9gaye bref",
        "hashtags": []
    },
    "1717": {
        "id": 1579022365107027968,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:14:03 +0000 2022",
        "text": "@Isudus74 @RichElodie @OffTrack_FR La semaine derni\u00e8re il a fallut attendre plus de 2h pour un incident concerner les redbull \ud83e\udd14",
        "hashtags": []
    },
    "1718": {
        "id": 1579022334115328002,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:13:55 +0000 2022",
        "text": "LA BIZARREMENT C\u2019EST P\u00c9NALIT\u00c9 EN 2MIN ET VU QU\u2019IL EST PAS PILOTE REDBULL\u2026\u2026..",
        "hashtags": []
    },
    "1719": {
        "id": 1579022332676362240,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:13:55 +0000 2022",
        "text": "Bravo Max et redbull ils sont fait un braquage cette saison",
        "hashtags": []
    },
    "1720": {
        "id": 1579022292537184257,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:13:46 +0000 2022",
        "text": "Mais quand c\u2019est pas Redbull c\u2019est rapide les d\u00e9cisions mddddddr https://t.co/2IDe2xpuNd",
        "hashtags": []
    },
    "1721": {
        "id": 1579022231371657216,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:13:31 +0000 2022",
        "text": "PENALTY FOR THE MONEGASQUE. \nITS A REDBULL 1-2 HEUHEUHEU https://t.co/cKwZRmnhMA",
        "hashtags": []
    },
    "1722": {
        "id": 1579022200266715136,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:13:24 +0000 2022",
        "text": "@Secteur_F1 ah bah quand c'est pas redbull ca donne des p\u00e9nas c'est bizzare \u00e7a les corompus",
        "hashtags": []
    },
    "1723": {
        "id": 1579022199653924864,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:13:23 +0000 2022",
        "text": "Tr\u00e8s rapide quand c\u2019est pas REDBULL HEIN https://t.co/9t5Rg9G6lF",
        "hashtags": []
    },
    "1724": {
        "id": 1579022185121075200,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:13:20 +0000 2022",
        "text": "Bravo a Max Verstappen pour son titre, c'est m\u00e9rit\u00e9, avec Redbull ils ont \u00e9tait au dessus (merci Ferrari pour le sabordage)",
        "hashtags": []
    },
    "1725": {
        "id": 1579022145061277696,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:13:10 +0000 2022",
        "text": "5 secondes pour Leclerc. Le week-end dernier on dit rien \u00e0 Perez pour la safety, hier on dit rien \u00e0 Max pour sa conduite aux qualifs mais \u00e7a va, Redbull n\u2019est pas avantag\u00e9 #SuzukaGP",
        "hashtags": [
            {
                "text": "SuzukaGP",
                "indices": [
                    172,
                    181
                ]
            }
        ]
    },
    "1726": {
        "id": 1579022102786547712,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:13:00 +0000 2022",
        "text": "\u00c7a tombe vite les p\u00e9nalit\u00e9s quand c'est pas Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1727": {
        "id": 1579022094788005888,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:12:58 +0000 2022",
        "text": "C\u2019est s\u00fbr quand c\u2019est pas RedBull les verdicts tombent vite! #SuzukaGP",
        "hashtags": [
            {
                "text": "SuzukaGP",
                "indices": [
                    61,
                    70
                ]
            }
        ]
    },
    "1728": {
        "id": 1579022078623113216,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:12:55 +0000 2022",
        "text": "@AdAm_SR71 @Secteur_F1 Bah quand c'est pas RedBull \u00e7a change tout",
        "hashtags": []
    },
    "1729": {
        "id": 1579022065663119360,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:12:51 +0000 2022",
        "text": "Tout pour Redbull. \nLa FIA vous etes des enormes merdes. https://t.co/ttSN3cTvhF",
        "hashtags": []
    },
    "1730": {
        "id": 1579021998264446976,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:12:35 +0000 2022",
        "text": "RT @zHxgo_: la FIA gobe les couilles \u00e0 Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1731": {
        "id": 1579021886729908224,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:12:09 +0000 2022",
        "text": "#JapaneseGP\nDes qu\u2019il faut donner des avantages \u00e0 RedBull \u00e7a va vite pour prendre des d\u00e9cisions \nComme c\u2019est bizarre la FIA \nFaut un peu doser les reufs",
        "hashtags": [
            {
                "text": "JapaneseGP",
                "indices": [
                    0,
                    11
                ]
            }
        ]
    },
    "1732": {
        "id": 1579021883743539200,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:12:08 +0000 2022",
        "text": "Cet avantage donn\u00e9 a RedBull mais pas que au Japon TOUT AU LONG DE LA SAISON est fascinant #JapaneseGP",
        "hashtags": [
            {
                "text": "JapaneseGP",
                "indices": [
                    91,
                    102
                ]
            }
        ]
    },
    "1733": {
        "id": 1579021871731081217,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:12:05 +0000 2022",
        "text": "H\u00e2te de voir la d\u00e9cision parce que Redbull fait souvent la m\u00eame @AllanMomege https://t.co/sBpaksDOiC",
        "hashtags": []
    },
    "1734": {
        "id": 1579021836918353921,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:11:57 +0000 2022",
        "text": "la FIA gobe les couilles \u00e0 Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1735": {
        "id": 1579021797059543042,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:11:47 +0000 2022",
        "text": "@AuRupteur Toujours aussi rapide \u00e0 arriver les p\u00e9nalit\u00e9s quand ce n\u2019est pas Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1736": {
        "id": 1579021704571289600,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:11:25 +0000 2022",
        "text": "@MerillouJ @nous_on_bosse_ @OffTrack_FR tu est fan de solary redbull et manchester city ?",
        "hashtags": []
    },
    "1737": {
        "id": 1579021683574571008,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:11:20 +0000 2022",
        "text": "@YannCbs Je suis d\u2019accord mais quand Redbull fait \u00e7a on dit rien donc bon",
        "hashtags": []
    },
    "1738": {
        "id": 1579021645670252544,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:11:11 +0000 2022",
        "text": "RT @Gabin_Prt: @Secteur_F1 si leclerc prend une pena, on aura la confirmation que la fia est pour redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1739": {
        "id": 1579021530948063232,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:10:44 +0000 2022",
        "text": "On en parle de l'antipatinage de RedBull ??? Non mais car les inter intact a la fin du gp alors que la fefe c des slick moyen moyen#JapaneseGP",
        "hashtags": []
    },
    "1740": {
        "id": 1579021477680406528,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:10:31 +0000 2022",
        "text": "#JapaneseGP\nSi @Charles_Leclerc prend une penalit\u00e9, c est abuz\u00e9. Car verstappen aurait prendre une penalit\u00e9 aussi, pour l action dangereuse sur norris en qualif\nL ecurie #RedBull a encore payer la @fia",
        "hashtags": [
            {
                "text": "JapaneseGP",
                "indices": [
                    0,
                    11
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    170,
                    178
                ]
            }
        ]
    },
    "1741": {
        "id": 1579021444402774016,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:10:23 +0000 2022",
        "text": "@DamiPronos juste je me pose la question comme redbull a fait pour faire aucun d\u00e9g\u00e2ts \u00e0 leurs pneus alors que les pneus de leclerc \u00e9tait d\u00e9truit sachant qu\u2019il n\u2019attaquait pas",
        "hashtags": []
    },
    "1742": {
        "id": 1579021358717341696,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:10:03 +0000 2022",
        "text": "C'est \u00e7a https://t.co/pdjbbMu7Xz",
        "hashtags": []
    },
    "1743": {
        "id": 1579021321220259840,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:09:54 +0000 2022",
        "text": "@LcsF7_ @lenny_torrent @Secteur_F1 Car c\u2019est une Ferrari il va en avoir si \u00e7a avait \u00e9t\u00e9 un redbull \u00e7a aurait \u00e9t\u00e9 un autre discours",
        "hashtags": []
    },
    "1744": {
        "id": 1579021293391077377,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:09:47 +0000 2022",
        "text": "@Secteur_F1 si leclerc prend une pena, on aura la confirmation que la fia est pour redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1745": {
        "id": 1579021116676661249,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:09:05 +0000 2022",
        "text": "OUI REDBULL \ud83d\udc4a https://t.co/2EmFRwUL4g",
        "hashtags": []
    },
    "1746": {
        "id": 1579021077518639106,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:08:56 +0000 2022",
        "text": "En cette ann\u00e9e d'ultra domination Verstappen Redbull, m\u00eame sous la pluie on s'emmerde #SuzukaGP",
        "hashtags": [
            {
                "text": "SuzukaGP",
                "indices": [
                    86,
                    95
                ]
            }
        ]
    },
    "1747": {
        "id": 1579021073018163201,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:08:55 +0000 2022",
        "text": "Non mais si Leclerc prend une p\u00e9nalit\u00e9 pour sa derni\u00e8re action alors que jamais on en attribue \u00e0 redbull pour leurs \u00e9normit\u00e9s c\u2019est vraiment que la FIA est la plus grosse suceuse de redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1748": {
        "id": 1579020035930324993,
        "created_at": "Sun Oct 09 08:04:47 +0000 2022",
        "text": "@SeymourDeViro J\u2019ai h\u00e2te de savoir lundi si Redbull a exploser ou pas le budget n\u2019emp\u00eache \ud83d\udc80",
        "hashtags": []
    },
    "1749": {
        "id": 1579018665949003776,
        "created_at": "Sun Oct 09 07:59:21 +0000 2022",
        "text": "La Redbull est incroyable aujourd'hui. #JapaneseGP",
        "hashtags": [
            {
                "text": "JapaneseGP",
                "indices": [
                    39,
                    50
                ]
            }
        ]
    },
    "1750": {
        "id": 1579018319893438465,
        "created_at": "Sun Oct 09 07:57:58 +0000 2022",
        "text": "Donc on s\u2019est r\u00e9veill\u00e9 \u00e0 7h00 pour voir un doubl\u00e9 RedBull \ud83d\udc80 https://t.co/3DsazQFOHV",
        "hashtags": []
    },
    "1751": {
        "id": 1579018240864714753,
        "created_at": "Sun Oct 09 07:57:40 +0000 2022",
        "text": "La perf des RedBull est ill\u00e9gale mdr",
        "hashtags": []
    },
    "1752": {
        "id": 1579017830879535104,
        "created_at": "Sun Oct 09 07:56:02 +0000 2022",
        "text": "Les redbull comment elles peuvent \u00eatre si sup\u00e9rieures en terme de rythme ? \u00c7a me met hors de moi. Y'a 17sec entre Max et Charles putain. #JapaneseGP",
        "hashtags": [
            {
                "text": "JapaneseGP",
                "indices": [
                    137,
                    148
                ]
            }
        ]
    },
    "1753": {
        "id": 1579017372266287106,
        "created_at": "Sun Oct 09 07:54:12 +0000 2022",
        "text": "@noemie_brds Oui mais t\u2019es pas pour redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1754": {
        "id": 1579016390002216960,
        "created_at": "Sun Oct 09 07:50:18 +0000 2022",
        "text": "@Camille_ADS Quand tu vois que sur le sec c\u2019\u00e9tait un rythme similaire \u00e0 Redbull \u00e7a fait mal de voir \u00e7a",
        "hashtags": []
    },
    "1755": {
        "id": 1579015598298005505,
        "created_at": "Sun Oct 09 07:47:09 +0000 2022",
        "text": "RT @Karnagemvp: @RedBullFrance LEC ? RedBull France ? Partenaire KC ? Leak ?????? (J'vais dormir)",
        "hashtags": []
    },
    "1756": {
        "id": 1579015332832096256,
        "created_at": "Sun Oct 09 07:46:06 +0000 2022",
        "text": "Frr la redbull c\u2019est space X ou c\u2019est comment #JapaneseGP",
        "hashtags": [
            {
                "text": "JapaneseGP",
                "indices": [
                    46,
                    57
                ]
            }
        ]
    },
    "1757": {
        "id": 1579015266624995328,
        "created_at": "Sun Oct 09 07:45:50 +0000 2022",
        "text": "bon on coupe ce GP bravo pour le 1-2 Redbull \ud83d\udc4d",
        "hashtags": []
    },
    "1758": {
        "id": 1579015170830974977,
        "created_at": "Sun Oct 09 07:45:28 +0000 2022",
        "text": "je reviens je vais crever tous les pneus dans le garage redbull et ferrari pour offrir la victoire a Esteban \ud83d\udc4d\ud83c\udffb",
        "hashtags": []
    },
    "1759": {
        "id": 1579014785844523008,
        "created_at": "Sun Oct 09 07:43:56 +0000 2022",
        "text": "@Lulu60749268 @Alex_Racing1 S\u00e9bastian Vettel, 4x champion du monde avec RedBull aujourd'hui chez Aston Martin et qui prend sa retraite de pilote a la fin de la saison",
        "hashtags": []
    },
    "1760": {
        "id": 1579013473698476032,
        "created_at": "Sun Oct 09 07:38:43 +0000 2022",
        "text": "@VIGNERONGAETAN Ferrari a perdu du temps dans les stands \u00e0 cause de la deuxi\u00e8me redbull de perez qui rentrait au stand et qui a emp\u00eacher Leclerc de sortir",
        "hashtags": []
    },
    "1761": {
        "id": 1579012802898845696,
        "created_at": "Sun Oct 09 07:36:03 +0000 2022",
        "text": "Est-ce que @Charles_Leclerc aurait \u00e9t\u00e9 champion du monde avec Christian Horner et les m\u00e9canos de chez redbull mais toujours en Ferrari?",
        "hashtags": []
    },
    "1762": {
        "id": 1579012387503747073,
        "created_at": "Sun Oct 09 07:34:24 +0000 2022",
        "text": "Leclerc in trappola tra le due RedBull #JapaneseGP https://t.co/A2AYJvwOr0",
        "hashtags": [
            {
                "text": "JapaneseGP",
                "indices": [
                    39,
                    50
                ]
            }
        ]
    },
    "1763": {
        "id": 1579012128169943040,
        "created_at": "Sun Oct 09 07:33:22 +0000 2022",
        "text": "Cool de voir que la seule fois o\u00f9 on a un box devant redbull bah \u00e7a nous baise",
        "hashtags": []
    },
    "1764": {
        "id": 1579011699067465732,
        "created_at": "Sun Oct 09 07:31:40 +0000 2022",
        "text": "Le double pit de RedBull qui met Leclerc dans la sauce je suis abattu",
        "hashtags": []
    },
    "1765": {
        "id": 1579010841059680256,
        "created_at": "Sun Oct 09 07:28:15 +0000 2022",
        "text": "je bousille un redbull myrtille comme chaque matin",
        "hashtags": []
    },
    "1766": {
        "id": 1579009673037893632,
        "created_at": "Sun Oct 09 07:23:37 +0000 2022",
        "text": "@iphonedetamere Oula ok :) pas grave si tu n\u2019as pas saisie le propos \u00e7a arrive ! Il est trop t\u00f4t pour s\u2019embrouiller pour Redbull lol flemme !",
        "hashtags": []
    },
    "1767": {
        "id": 1579009082849390592,
        "created_at": "Sun Oct 09 07:21:16 +0000 2022",
        "text": "@grkoupdetete @christal_AYOU @redbullf1france @AlpineF1Team_fr @SkySportsF1 Il est dans le rythme sur la deuxi\u00e8me moiti\u00e9 de la saison. Et se faire dominer par Charles s'est normal mais il est souvent juste derri\u00e8re ce que Checo par exemple est incapable de faire chez Redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1768": {
        "id": 1579006844151877632,
        "created_at": "Sun Oct 09 07:12:22 +0000 2022",
        "text": "RT @Karnagemvp: @RedBullFrance LEC ? RedBull France ? Partenaire KC ? Leak ?????? (J'vais dormir)",
        "hashtags": []
    },
    "1769": {
        "id": 1579004196799582208,
        "created_at": "Sun Oct 09 07:01:51 +0000 2022",
        "text": "@RealMaxtern @redbull @lameboredghini @redbullindia @shantanum07 Dance kia? \ud83d\ude02",
        "hashtags": []
    },
    "1770": {
        "id": 1579002694702092289,
        "created_at": "Sun Oct 09 06:55:53 +0000 2022",
        "text": "Pierre gasly convoqu\u00e9 chez les commissaires ? C\u2019est la mani\u00e8re de Redbull et la clique des barges de lui faire payer son d\u00e9part chez Alpine ? J\u2019hallucine \ud83d\ude2c #PierreGasly #SuzukaGP",
        "hashtags": [
            {
                "text": "PierreGasly",
                "indices": [
                    156,
                    168
                ]
            },
            {
                "text": "SuzukaGP",
                "indices": [
                    169,
                    178
                ]
            }
        ]
    },
    "1771": {
        "id": 1579000902614102016,
        "created_at": "Sun Oct 09 06:48:46 +0000 2022",
        "text": "@tofushop69 Mdrrrrr zerma mtn \u00e7a tryhard un jeu comme une khenza en buvant de la redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1772": {
        "id": 1578996181614866432,
        "created_at": "Sun Oct 09 06:30:00 +0000 2022",
        "text": "J'me suis enquill\u00e9 une RedBull vais pas pouvoir me recoucher https://t.co/rXpucqc9ZT",
        "hashtags": []
    },
    "1773": {
        "id": 1578995338744324096,
        "created_at": "Sun Oct 09 06:26:39 +0000 2022",
        "text": "RT @proutzertamere: @YANNIS_4_ @RedBullFrance @VilebrequinAuto C'est vrai que RedBull c'est des gars en costard qui font du criquet et boiv\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1774": {
        "id": 1578993443488923648,
        "created_at": "Sun Oct 09 06:19:07 +0000 2022",
        "text": "@SalimataNdour2 Ok pour la vitesse de RedBull mais Charles n\u2019a pas pousser son freinage car fallait faire comme en indicar garder de la vitesse pour maintenir Max a l\u2019ext\u00e9rieur",
        "hashtags": []
    },
    "1775": {
        "id": 1578992425271721986,
        "created_at": "Sun Oct 09 06:15:05 +0000 2022",
        "text": "@EmmanuelTouzot Gasly fait parti de Redbull, les commisaires vont donc prendre tr\u00e9s cher !!!",
        "hashtags": []
    },
    "1776": {
        "id": 1578992002456522752,
        "created_at": "Sun Oct 09 06:13:24 +0000 2022",
        "text": "@grkoupdetete @christal_AYOU @redbullf1france @AlpineF1Team_fr @SkySportsF1 Bah sainz est un bon pilote, RedBull l'a laiss\u00e9 partir et maintenant il est bon ailleurs oui",
        "hashtags": []
    },
    "1777": {
        "id": 1578990730890149889,
        "created_at": "Sun Oct 09 06:08:21 +0000 2022",
        "text": "\u00c7a me fume Yuki #Tsunoda il tape sa meilleur pose avec une redbull il est sten le frero mdr \ud83d\ude2d\ud83e\udd23 #JapaneseGP",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Tsunoda",
                "indices": [
                    16,
                    24
                ]
            },
            {
                "text": "JapaneseGP",
                "indices": [
                    95,
                    106
                ]
            }
        ]
    },
    "1778": {
        "id": 1578990332850876416,
        "created_at": "Sun Oct 09 06:06:46 +0000 2022",
        "text": "RT @Karnagemvp: @RedBullFrance LEC ? RedBull France ? Partenaire KC ? Leak ?????? (J'vais dormir)",
        "hashtags": []
    },
    "1779": {
        "id": 1578990003971313664,
        "created_at": "Sun Oct 09 06:05:27 +0000 2022",
        "text": "Dans une course chaotique, le pilote RedBull r\u00e9pond \u00e0 son rival ! L'\u00e9cart se resserre aux deux championnats ! #CRL #F1 #F122 #F122Game https://t.co/mD0VU89IDq",
        "hashtags": [
            {
                "text": "CRL",
                "indices": [
                    110,
                    114
                ]
            },
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    115,
                    118
                ]
            },
            {
                "text": "F122",
                "indices": [
                    119,
                    124
                ]
            },
            {
                "text": "F122Game",
                "indices": [
                    125,
                    134
                ]
            }
        ]
    },
    "1780": {
        "id": 1578989318072569858,
        "created_at": "Sun Oct 09 06:02:44 +0000 2022",
        "text": "H\u00e2te de lire demain que RedBull a d\u00e9pass\u00e9 le budget mais n\u2019en a tir\u00e9 aucun avantage sur la piste. Au final, quelques centaines de milliers d\u2019euros, c\u2019est rien? #FIA #JapanGP",
        "hashtags": [
            {
                "text": "FIA",
                "indices": [
                    160,
                    164
                ]
            },
            {
                "text": "JapanGP",
                "indices": [
                    165,
                    173
                ]
            }
        ]
    },
    "1781": {
        "id": 1578988607293251584,
        "created_at": "Sun Oct 09 05:59:54 +0000 2022",
        "text": "@Laye_Diopp Il a fait un bon d\u00e9part , je m\u2019y attendais pas. Apr\u00e8s niveau vitesse de pointe la redbull boufferait n\u2019importe qui",
        "hashtags": []
    },
    "1782": {
        "id": 1578987635594661888,
        "created_at": "Sun Oct 09 05:56:03 +0000 2022",
        "text": "@maastxr @LucaMFFL @Floriandeanse @RedBullFrance @VilebrequinAuto Redbull sponsor plein de courses. La \u00e7a a fait le million de viewers juste pour la com' redbull pourrait dire oui",
        "hashtags": []
    },
    "1783": {
        "id": 1578985771318771712,
        "created_at": "Sun Oct 09 05:48:38 +0000 2022",
        "text": "@VilebrequinAuto T'a GG !! \ud83d\ude09\ud83d\ude09 Contacte mnt redbull pour financer la BMW conduite \u00e0 la manette ou la multplia \ud83e\udd2a... C'est le moment pr du gros projet. \ud83d\ude01\u270c\ufe0f .",
        "hashtags": []
    },
    "1784": {
        "id": 1578978625214611456,
        "created_at": "Sun Oct 09 05:20:14 +0000 2022",
        "text": "Bizarre, Joe Bower, FIA, traine autour de chez RedBull, BIZARRE",
        "hashtags": []
    },
    "1785": {
        "id": 1578978193616183296,
        "created_at": "Sun Oct 09 05:18:32 +0000 2022",
        "text": "OMG RedBull qui tweet sur la lec dans 8 jours incroyable #trixcity https://t.co/B1FZhReyDw",
        "hashtags": [
            {
                "text": "trixcity",
                "indices": [
                    57,
                    66
                ]
            }
        ]
    },
    "1786": {
        "id": 1578976976655642625,
        "created_at": "Sun Oct 09 05:13:41 +0000 2022",
        "text": "RT @Karnagemvp: @RedBullFrance LEC ? RedBull France ? Partenaire KC ? Leak ?????? (J'vais dormir)",
        "hashtags": []
    },
    "1787": {
        "id": 1578976108951007233,
        "created_at": "Sun Oct 09 05:10:14 +0000 2022",
        "text": "Ptdrrrrr la redbull on dirait qu\u2019elle est sur du sec \u00e7a vaaaaa",
        "hashtags": []
    },
    "1788": {
        "id": 1578975629936295936,
        "created_at": "Sun Oct 09 05:08:20 +0000 2022",
        "text": "Bah tiens Sainz qui se plante \nTout pour faire gagner Redbull \ud83d\ude44",
        "hashtags": []
    },
    "1789": {
        "id": 1578975221020663809,
        "created_at": "Sun Oct 09 05:06:43 +0000 2022",
        "text": "@RedBullFrance LEC ? RedBull France ? Partenaire KC ? Leak ?????? (J'vais dormir)",
        "hashtags": []
    },
    "1790": {
        "id": 1578974865058824194,
        "created_at": "Sun Oct 09 05:05:18 +0000 2022",
        "text": "La RedBull est ill\u00e9gale je suis s\u00e9rieux",
        "hashtags": []
    },
    "1791": {
        "id": 1578974669218418688,
        "created_at": "Sun Oct 09 05:04:31 +0000 2022",
        "text": "La redbull est dop\u00e9e c\u2019est pas possible #F1 #JapaneseGP",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    40,
                    43
                ]
            },
            {
                "text": "JapaneseGP",
                "indices": [
                    44,
                    55
                ]
            }
        ]
    },
    "1792": {
        "id": 1578974667804577793,
        "created_at": "Sun Oct 09 05:04:31 +0000 2022",
        "text": "la voiture redbull ptdtrrrrrrr",
        "hashtags": []
    },
    "1793": {
        "id": 1578974313948262405,
        "created_at": "Sun Oct 09 05:03:07 +0000 2022",
        "text": "RT @proutzertamere: @YANNIS_4_ @RedBullFrance @VilebrequinAuto C'est vrai que RedBull c'est des gars en costard qui font du criquet et boiv\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1794": {
        "id": 1578973003228270592,
        "created_at": "Sun Oct 09 04:57:54 +0000 2022",
        "text": "Si la pluie pouvait emm****** redbull \u00e7a pourrais m\u2019aller \ud83d\ude02 #F1 #JapaneseGP",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    60,
                    63
                ]
            },
            {
                "text": "JapaneseGP",
                "indices": [
                    64,
                    75
                ]
            }
        ]
    },
    "1795": {
        "id": 1578971935941480448,
        "created_at": "Sun Oct 09 04:53:40 +0000 2022",
        "text": "@JatonFabrice Bonjour Fabrice il c\u2019est pass\u00e9 quoi avec la commission qui c\u2019est r\u00e9uni pour RedBull ?",
        "hashtags": []
    },
    "1796": {
        "id": 1578968680569835520,
        "created_at": "Sun Oct 09 04:40:43 +0000 2022",
        "text": "Max Verstappen peut \u00eatre officiellement Champion pour la \"2e\" fois de sa carri\u00e8re aujourd'hui. Sur les terres de Honda, nul doute que le clan Redbull va tout faire pour aller chercher cette nouvelle couronne, \u00e0 la suite d'une saison fantastique.\n\n#F1 #JapanGP \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 #WeAreSilver \ud83d\udda4\ud83e\udd0d https://t.co/c6MB7FUomS",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    247,
                    250
                ]
            },
            {
                "text": "JapanGP",
                "indices": [
                    251,
                    259
                ]
            },
            {
                "text": "WeAreSilver",
                "indices": [
                    263,
                    275
                ]
            }
        ]
    },
    "1797": {
        "id": 1578967250672898048,
        "created_at": "Sun Oct 09 04:35:03 +0000 2022",
        "text": "@elopauze C\u2019est la meilleure redbull ever, elle goutte vraiment la pomme grenade c\u2019est cave",
        "hashtags": []
    },
    "1798": {
        "id": 1578958420224675840,
        "created_at": "Sun Oct 09 03:59:57 +0000 2022",
        "text": "Team mieux rouler en 6.3 que boire un redbull \ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/Gfo8sRIHsU",
        "hashtags": []
    },
    "1799": {
        "id": 1578947148955406338,
        "created_at": "Sun Oct 09 03:15:10 +0000 2022",
        "text": "la nouvelle redbull figue pomme elle passe ou pas ?",
        "hashtags": []
    },
    "1800": {
        "id": 1578939708629225472,
        "created_at": "Sun Oct 09 02:45:36 +0000 2022",
        "text": "Arythmie + redbull = combo d\u2019la mort qui tue",
        "hashtags": []
    },
    "1801": {
        "id": 1578938098213232641,
        "created_at": "Sun Oct 09 02:39:12 +0000 2022",
        "text": "RT @proutzertamere: @YANNIS_4_ @RedBullFrance @VilebrequinAuto C'est vrai que RedBull c'est des gars en costard qui font du criquet et boiv\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1802": {
        "id": 1578930077727088640,
        "created_at": "Sun Oct 09 02:07:20 +0000 2022",
        "text": "@PaperBloute Les arabes de la reconnaissance d'image et de la redbull mais en plus gazeux genre coca et \u00e7a a le sens de la vie",
        "hashtags": []
    },
    "1803": {
        "id": 1578919776855859200,
        "created_at": "Sun Oct 09 01:26:24 +0000 2022",
        "text": "RT @proutzertamere: @YANNIS_4_ @RedBullFrance @VilebrequinAuto C'est vrai que RedBull c'est des gars en costard qui font du criquet et boiv\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1804": {
        "id": 1578918758483079168,
        "created_at": "Sun Oct 09 01:22:21 +0000 2022",
        "text": "donnez moi des arguments pour arr\u00eater la vodka redbull jpaye un verre au meilleur",
        "hashtags": []
    },
    "1805": {
        "id": 1578912368339259394,
        "created_at": "Sun Oct 09 00:56:58 +0000 2022",
        "text": "@elopauze Oui, je bois pas de redbull dans la vie parce que je trouve \u00e7a deg, mais j'ai bien aim\u00e9 celle-l\u00e0 \ud83d\ude0a",
        "hashtags": []
    },
    "1806": {
        "id": 1578911674010341376,
        "created_at": "Sun Oct 09 00:54:12 +0000 2022",
        "text": "RT @proutzertamere: @YANNIS_4_ @RedBullFrance @VilebrequinAuto C'est vrai que RedBull c'est des gars en costard qui font du criquet et boiv\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1807": {
        "id": 1578909090633625600,
        "created_at": "Sun Oct 09 00:43:56 +0000 2022",
        "text": "avez-vous go\u00fbt\u00e9 \u00e0 la nouvelle redbull?",
        "hashtags": []
    },
    "1808": {
        "id": 1578907902961557504,
        "created_at": "Sun Oct 09 00:39:13 +0000 2022",
        "text": "@Tyreecks c'\u00e9tait de l'henessy Redbull \ud83d\ude2d",
        "hashtags": []
    },
    "1809": {
        "id": 1578901901797511168,
        "created_at": "Sun Oct 09 00:15:22 +0000 2022",
        "text": "lev\u00e9e \u00e0 6h pour me nourrir de redbull tte la journ\u00e9e, rester au soleil et conduire 5h non stop mais quelle journ\u00e9e \ud83e\udd70",
        "hashtags": []
    },
    "1810": {
        "id": 1578901382966673410,
        "created_at": "Sun Oct 09 00:13:18 +0000 2022",
        "text": "Putain si m\u00eame Redbull en parle c\u2019est que \u00e7a doit \u00eatre une tuerie https://t.co/mnYYSQtkpX",
        "hashtags": []
    },
    "1811": {
        "id": 1578898205453869056,
        "created_at": "Sun Oct 09 00:00:41 +0000 2022",
        "text": "@HdelaCambriole @2k17Beerus @OffTrack_FR @PHortonF1 Alonso est un des plus gros talent du sport et \u00e0 41 ans il est plus rapide que la moiti\u00e9 de la grille en plus d\u2019\u00eatre 2x champion du monde et Albon a de tr\u00e8s gros soutiens chez Redbull en Tha\u00eflande qui ont tout fait pour le replacer sans \u00e7a il serait jamais revenu",
        "hashtags": []
    },
    "1812": {
        "id": 1578893391324069889,
        "created_at": "Sat Oct 08 23:41:33 +0000 2022",
        "text": "@hichembkhh Burger redbull mais qu\u2019est-ce qui te diff\u00e9rencie de jeffrey dahmer ?",
        "hashtags": []
    },
    "1813": {
        "id": 1578893216744890369,
        "created_at": "Sat Oct 08 23:40:51 +0000 2022",
        "text": "Gros disclaimer la rockstar me fait vivre une impossibilit\u00e9 de dormir c'est horrible genre je peux descendre 3 f\u00fbts de RedBull je dors mais la wtf je peux marcher au plafond alors que:\nDosage Caf\u00e9ine+Taurine chez Rb et rockstar bah c'est pareil",
        "hashtags": []
    },
    "1814": {
        "id": 1578892462734868481,
        "created_at": "Sat Oct 08 23:37:52 +0000 2022",
        "text": "@Beebeciitaa mais meuf tsais que j\u2019savais meme pas qu\u2019il existait ce redbull omg",
        "hashtags": []
    },
    "1815": {
        "id": 1578890965863260161,
        "created_at": "Sat Oct 08 23:31:55 +0000 2022",
        "text": "Pk j\u2019ai tjr d redbull dans ma vago https://t.co/MFGYGxkujo",
        "hashtags": []
    },
    "1816": {
        "id": 1578887187512274944,
        "created_at": "Sat Oct 08 23:16:54 +0000 2022",
        "text": "J\u2019ai jamais autant consomm\u00e9 de Redbull qu\u2019ici zbi",
        "hashtags": []
    },
    "1817": {
        "id": 1578886026260787200,
        "created_at": "Sat Oct 08 23:12:17 +0000 2022",
        "text": "@Esseeea @GhilesDiaz @Secteur_F1 Mais gros pleure ailleurs c\u2019est m\u00eame pas faire honte \nFaut juste ouvrir les yeux la Fia suce les couilles de redbull \nChangement de r\u00e8gle quand c\u2019est en leur faveur par contre quand c\u2019est pour les autres c\u2019est tchao \nHein la safety car et les retardataires",
        "hashtags": []
    },
    "1818": {
        "id": 1578884128745086978,
        "created_at": "Sat Oct 08 23:04:45 +0000 2022",
        "text": "cmt ca?? genre redbull figue/pomme???? https://t.co/ArQBAMJhho",
        "hashtags": []
    },
    "1819": {
        "id": 1578882879157080066,
        "created_at": "Sat Oct 08 22:59:47 +0000 2022",
        "text": "\u00c7a aussi c'est incroyable (La redbull coco a\u00e7a\u00ef &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;) https://t.co/j93RBoIY4M",
        "hashtags": []
    },
    "1820": {
        "id": 1578882251630080000,
        "created_at": "Sat Oct 08 22:57:17 +0000 2022",
        "text": "*visible embarrassment* https://t.co/5DeX9yzWGt",
        "hashtags": []
    },
    "1821": {
        "id": 1578882203173687296,
        "created_at": "Sat Oct 08 22:57:06 +0000 2022",
        "text": "@hichembkhh c la meilleure redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1822": {
        "id": 1578882079416549376,
        "created_at": "Sat Oct 08 22:56:36 +0000 2022",
        "text": "@VazeAbiii Moin",
        "hashtags": []
    },
    "1823": {
        "id": 1578881389428367360,
        "created_at": "Sat Oct 08 22:53:52 +0000 2022",
        "text": "RT @Feerdi777: Le redbull est la boisson la plus incroyable de ce monde",
        "hashtags": []
    },
    "1824": {
        "id": 1578881172993888258,
        "created_at": "Sat Oct 08 22:53:00 +0000 2022",
        "text": "RT @proutzertamere: @YANNIS_4_ @RedBullFrance @VilebrequinAuto C'est vrai que RedBull c'est des gars en costard qui font du criquet et boiv\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1825": {
        "id": 1578877455846150144,
        "created_at": "Sat Oct 08 22:38:14 +0000 2022",
        "text": "@bakellcity woaaa dans un redbull j\u2019avoue j\u2019arrive pas \u00e0 imaginer un bon truc avc les 2",
        "hashtags": []
    },
    "1826": {
        "id": 1578874583071219713,
        "created_at": "Sat Oct 08 22:26:49 +0000 2022",
        "text": "@RedBullFrance @VilebrequinAuto On veut une Multipla Redbull \ud83d\ude02\ud83d\ude2d\ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
        "hashtags": []
    },
    "1827": {
        "id": 1578873776191967233,
        "created_at": "Sat Oct 08 22:23:36 +0000 2022",
        "text": "RT @proutzertamere: @YANNIS_4_ @RedBullFrance @VilebrequinAuto C'est vrai que RedBull c'est des gars en costard qui font du criquet et boiv\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1828": {
        "id": 1578873242458415104,
        "created_at": "Sat Oct 08 22:21:29 +0000 2022",
        "text": "@duc_bretagne @nouveautn @Askorde_a_linge @Mousstery T'as pas compris tu n'as pas dormi depuis 3 jours \u00e0 cause de la redbull je pense",
        "hashtags": []
    },
    "1829": {
        "id": 1578872288870481920,
        "created_at": "Sat Oct 08 22:17:42 +0000 2022",
        "text": "RT @Feerdi777: Le redbull est la boisson la plus incroyable de ce monde",
        "hashtags": []
    },
    "1830": {
        "id": 1578871171637907456,
        "created_at": "Sat Oct 08 22:13:15 +0000 2022",
        "text": "@hichembkhh Les redbull vont te tuer",
        "hashtags": []
    },
    "1831": {
        "id": 1578870946647396353,
        "created_at": "Sat Oct 08 22:12:22 +0000 2022",
        "text": "@Rondo_014 non c\u2019est son travail, soit il vend des canettes de redbull soit il visser \u00e7a",
        "hashtags": []
    },
    "1832": {
        "id": 1578868520192212993,
        "created_at": "Sat Oct 08 22:02:43 +0000 2022",
        "text": "@Mnathinus @Swingiiaa @RedBullFrance @VilebrequinAuto par contre pour un essai o\u00f9 une vid\u00e9o sp\u00e9ciale dans laquelle soit il participe a une course officielle, soit d\u00e9fi un pilote de la team RedBull pourrait \u00eatre int\u00e9ressant",
        "hashtags": []
    },
    "1833": {
        "id": 1578867238311862273,
        "created_at": "Sat Oct 08 21:57:38 +0000 2022",
        "text": "@Feerdi777 redbull past\u00e8que &gt;&gt;&gt;",
        "hashtags": []
    },
    "1834": {
        "id": 1578864930086080514,
        "created_at": "Sat Oct 08 21:48:27 +0000 2022",
        "text": "@turkosah La je boie vodka Redbull le v\u00e9cu fait pleurer",
        "hashtags": []
    },
    "1835": {
        "id": 1578849414285643778,
        "created_at": "Sat Oct 08 20:46:48 +0000 2022",
        "text": "@WarZauK_ @OhMyClaw Je m\u2019incruste , quand redbull avait gasly il l\u2019ont tellement pourri que le si\u00e8ge RB il en a rien a foutre maintenant, il va chez alpine parce qu\u2019on est a la veille d\u2019une mont\u00e9e en puissance d\u2019alpine ( deja en cours ) donc dans le futur alpine sera en en t\u00eate de grille",
        "hashtags": []
    },
    "1836": {
        "id": 1578847570922995714,
        "created_at": "Sat Oct 08 20:39:29 +0000 2022",
        "text": "RT @videosdroles_: Le fils il a pas peur de finir \u00e0 la rue mdrr https://t.co/FRA3ywe74u",
        "hashtags": []
    },
    "1837": {
        "id": 1578847137106104320,
        "created_at": "Sat Oct 08 20:37:45 +0000 2022",
        "text": "@YANNIS_4_ @RedBullFrance @VilebrequinAuto Tiens fr\u00e9rot.  https://t.co/8GOtKRHNjH",
        "hashtags": []
    },
    "1838": {
        "id": 1578846006552432640,
        "created_at": "Sat Oct 08 20:33:16 +0000 2022",
        "text": "@ElToro1704 Je compare les stats pas le niveau personne a fait ce que Haaland a fait et 28 buts en 22 matchs de ldc c aussi face \u00e0 redbull ?",
        "hashtags": []
    },
    "1839": {
        "id": 1578845359065137152,
        "created_at": "Sat Oct 08 20:30:41 +0000 2022",
        "text": "RT @Feerdi777: Le redbull est la boisson la plus incroyable de ce monde",
        "hashtags": []
    },
    "1840": {
        "id": 1578841321229680641,
        "created_at": "Sat Oct 08 20:14:39 +0000 2022",
        "text": "@arnaudrichy La canette de redbull jamais bien loin",
        "hashtags": []
    },
    "1841": {
        "id": 1578841258499649536,
        "created_at": "Sat Oct 08 20:14:24 +0000 2022",
        "text": "Good times\nYou will always be my redbull number 1 (well maybe 2 just after max because i am dutch\ud83e\udd2b)\n\nBon temps\nTu seras toujours mon redbull num\u00e9ro 1 (enfin peut-\u00eatre 2 juste apr\u00e8s max car je suis n\u00e9erlandais\ud83e\udd2b)\n\nMay 18th 2019\u2764\ufe0f https://t.co/TIWYrmxkyW",
        "hashtags": []
    },
    "1842": {
        "id": 1578838327326695426,
        "created_at": "Sat Oct 08 20:02:45 +0000 2022",
        "text": "J\u2019ai encha\u00een\u00e9 2 redbull je deviens fou",
        "hashtags": []
    },
    "1843": {
        "id": 1578837857518903296,
        "created_at": "Sat Oct 08 20:00:53 +0000 2022",
        "text": "RT @proutzertamere: @YANNIS_4_ @RedBullFrance @VilebrequinAuto C'est vrai que RedBull c'est des gars en costard qui font du criquet et boiv\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1844": {
        "id": 1578837510759026688,
        "created_at": "Sat Oct 08 19:59:30 +0000 2022",
        "text": "@Mak126Sarutobi @AlpineF1Team_fr Le truc qui coince c'est qu'il y a eu jusqu'ici 3 top teams devant. Du coup, quand Redbull ou Ferrari ont choke c'est Mercedes qui sont venus r\u00e9colter les podiums. En 2021, c'\u00e9tait Redbull contre Mercedes et derri\u00e8re Ferrari-Alpine-McLaren-AlphaTauri qui se battaient...",
        "hashtags": []
    },
    "1845": {
        "id": 1578837182705328128,
        "created_at": "Sat Oct 08 19:58:12 +0000 2022",
        "text": "RT @MadridXtra: Tchouam\u00e9ni. \ud83d\udd25",
        "hashtags": []
    },
    "1846": {
        "id": 1578836565782298624,
        "created_at": "Sat Oct 08 19:55:45 +0000 2022",
        "text": "RT @Morris_Monye: Tune in. https://t.co/eDdjU8SFBX",
        "hashtags": []
    },
    "1847": {
        "id": 1578836538078945280,
        "created_at": "Sat Oct 08 19:55:38 +0000 2022",
        "text": "2 Redbull et 1 caf\u00e9 j\u2019me sens mal mon c\u0153ur va l\u00e2cher la",
        "hashtags": []
    },
    "1848": {
        "id": 1578835184090107904,
        "created_at": "Sat Oct 08 19:50:15 +0000 2022",
        "text": "@YANNIS_4_ @RedBullFrance @VilebrequinAuto Dommage que c\u2019est pas du style de redbull de faire des \u00ab\u00a0conneries\u00a0\u00bb avec des bagnoles",
        "hashtags": []
    },
    "1849": {
        "id": 1578835126812782592,
        "created_at": "Sat Oct 08 19:50:02 +0000 2022",
        "text": "Jsuis sid\u00e9r\u00e9e au #GPExplorer y\u2019a une fan d\u2019Hamilton qui a pris une photo avec moi parce que j\u2019avais mon sweat Verstappen et ma casquette RedBull en mode les fans de l\u2019un peuvent \u00eatre amis avec les fans de l\u2019autre \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d si tu te reconnais j\u2019attend tjr la photo \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
        "hashtags": [
            {
                "text": "GPExplorer",
                "indices": [
                    17,
                    28
                ]
            }
        ]
    },
    "1850": {
        "id": 1578833738485891074,
        "created_at": "Sat Oct 08 19:44:31 +0000 2022",
        "text": "Va bien enculer ta m\u00e8re fdp d'arbitre de merde",
        "hashtags": []
    },
    "1851": {
        "id": 1578833521745211392,
        "created_at": "Sat Oct 08 19:43:39 +0000 2022",
        "text": "(2/8) RedBull et Ferrari ont leur aileron moyennement charg\u00e9. Comme souvent \u00e0 choix \u00e9quivalent, RB est meilleure en ligne droite. \nOn note qu'\u00e0 aileron similaire, SAI reprend du temps \u00e0 LEC dans toutes les lignes droites, sans doute \u00e0 cause de moteurs \u00e0 kilom\u00e9trages diff\u00e9rents. https://t.co/Fvo1tHuLjS",
        "hashtags": []
    },
    "1852": {
        "id": 1578832655998922752,
        "created_at": "Sat Oct 08 19:40:13 +0000 2022",
        "text": "@Tifosi63 @OffTrack_FR Mais je supporte pas RedBull \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
        "hashtags": []
    },
    "1853": {
        "id": 1578831667464392706,
        "created_at": "Sat Oct 08 19:36:17 +0000 2022",
        "text": "@dbrat55 @Leclerc_spiiin @OffTrack_FR @SkySportsF1 Je n'ai pas lu votre pr\u00e9cision.\nPour Albon vous avez raison mais  ce dernier ne vient pas chez Alpine \ud83d\ude09\nLa majorit\u00e9 des pilotes aimerai avoir la  chance de piloter une RedBull.\nGasly l'a eu, il s'est fait vir\u00e9.",
        "hashtags": []
    },
    "1854": {
        "id": 1578831402539569152,
        "created_at": "Sat Oct 08 19:35:14 +0000 2022",
        "text": "next step: j\u2019pull up aux platines du Medusa Luxembourg avec mes homies @callmegameon et @djyaneek ce soir, un 4-4-2 offensif, un vrai BIG three. \ud83c\udfaf\n\ns/o @lopeszerui pour l\u2019invitation, j\u2019ai h\u00e2te d\u2019y \u00eatre! \u2728\n\nLuxembourg, wussuuuuupppp! \ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\n\ncoucou @redbull @redbullfrance \ud83d\udd0b https://t.co/LvoDBeYN7e",
        "hashtags": []
    },
    "1855": {
        "id": 1578828923278098432,
        "created_at": "Sat Oct 08 19:25:23 +0000 2022",
        "text": "RT @proutzertamere: @YANNIS_4_ @RedBullFrance @VilebrequinAuto C'est vrai que RedBull c'est des gars en costard qui font du criquet et boiv\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1856": {
        "id": 1578828414811009024,
        "created_at": "Sat Oct 08 19:23:21 +0000 2022",
        "text": "Nan mais wtf ! \ud83d\ude33\n\n @VilebrequinAuto sur le fil twitter de l\u2019@lequipe \ud83c\udfce\ufe0f\ud83c\udfce\ufe0f\ud83c\udfce\ufe0f bravo \ud83c\udf7e\ud83c\udf7f cons\u00e9cration \n\n#GPExlorer #sylvain #pierre #vilebrequin #Squeezie #f4 #alpine #redbull https://t.co/O0eCjmW2ti",
        "hashtags": [
            {
                "text": "GPExlorer",
                "indices": [
                    100,
                    110
                ]
            },
            {
                "text": "sylvain",
                "indices": [
                    111,
                    119
                ]
            },
            {
                "text": "pierre",
                "indices": [
                    120,
                    127
                ]
            },
            {
                "text": "vilebrequin",
                "indices": [
                    128,
                    140
                ]
            },
            {
                "text": "Squeezie",
                "indices": [
                    141,
                    150
                ]
            },
            {
                "text": "f4",
                "indices": [
                    151,
                    154
                ]
            },
            {
                "text": "alpine",
                "indices": [
                    155,
                    162
                ]
            },
            {
                "text": "redbull",
                "indices": [
                    163,
                    171
                ]
            }
        ]
    },
    "1857": {
        "id": 1578827366318473217,
        "created_at": "Sat Oct 08 19:19:11 +0000 2022",
        "text": "@JHDKR @RedBullFrance @VilebrequinAuto Redbull ils sont pas que en f1 mec donc juste pilote en f4 se serais cool",
        "hashtags": []
    },
    "1858": {
        "id": 1578825536214007809,
        "created_at": "Sat Oct 08 19:11:55 +0000 2022",
        "text": "@racillon @pam33771 Lamborghini\nRedBull\nChicago Bulls\nLa Vache qui rit...\n\nviennent d'apprendre qu'ils \u00e9taient satanistes d'apr\u00e8s Pamnique \u00e0 bord !",
        "hashtags": []
    },
    "1859": {
        "id": 1578824694295597056,
        "created_at": "Sat Oct 08 19:08:34 +0000 2022",
        "text": "@lara1070 @Sirine_A Nan malheureusement \u00e7a me fait absolument rien le RedBull \ud83d\ude2d",
        "hashtags": []
    },
    "1860": {
        "id": 1578823021909127168,
        "created_at": "Sat Oct 08 19:01:56 +0000 2022",
        "text": "@RedBullFrance @VilebrequinAuto @RedBullFrance  nous on veut une vid\u00e9o de @VilebrequinAuto  on test la F1 RedBull apr\u00e9s je dit sa je dit rien",
        "hashtags": []
    },
    "1861": {
        "id": 1578822989155815424,
        "created_at": "Sat Oct 08 19:01:48 +0000 2022",
        "text": "RT @1jour1couplet: Leto et Guy2Bezbar - 1 \u00e0 10 (redbull sur mesure) https://t.co/E7bYBxe9Ak",
        "hashtags": []
    },
    "1862": {
        "id": 1578821723054821376,
        "created_at": "Sat Oct 08 18:56:46 +0000 2022",
        "text": "@okay_krakra Dommage que redbull en a pas fait\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1863": {
        "id": 1578820655935815680,
        "created_at": "Sat Oct 08 18:52:32 +0000 2022",
        "text": "@_Choubi test n\u00e9gatif hier mais c\u2019est quoi le rapport avec le redbull mdrrr ??",
        "hashtags": []
    },
    "1864": {
        "id": 1578819881461747712,
        "created_at": "Sat Oct 08 18:49:27 +0000 2022",
        "text": "Ya max sur la plupart des redbull en hollande et tu crois que jve pas habiter ici",
        "hashtags": []
    },
    "1865": {
        "id": 1578819642382245888,
        "created_at": "Sat Oct 08 18:48:30 +0000 2022",
        "text": "@naingui2bezbar Le coca le redbull oasis ice tea fanta a peu pr\u00e8s tout",
        "hashtags": []
    },
    "1866": {
        "id": 1578818566971097089,
        "created_at": "Sat Oct 08 18:44:14 +0000 2022",
        "text": "J\u2019suis sous vodka redbull et wlh que je vis bien sans toi",
        "hashtags": []
    },
    "1867": {
        "id": 1578818397089173504,
        "created_at": "Sat Oct 08 18:43:33 +0000 2022",
        "text": "Pour \u00e7a que faut bien expliquer aux nouveaux au combien Redbull c'est une \u00e9quipe de magouilleurs et ce qui font est pas Charlie du tout",
        "hashtags": []
    },
    "1868": {
        "id": 1578817285925785600,
        "created_at": "Sat Oct 08 18:39:08 +0000 2022",
        "text": "RT @proutzertamere: @YANNIS_4_ @RedBullFrance @VilebrequinAuto C'est vrai que RedBull c'est des gars en costard qui font du criquet et boiv\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1869": {
        "id": 1578815847866331136,
        "created_at": "Sat Oct 08 18:33:25 +0000 2022",
        "text": "@Adrienpo709 @OffTrack_FR Tu me fais le reproche d'avoir un avis biais\u00e9 sur cette histoire en supportant Ferrari, alors que toi tu supportes RedBull... \ud83d\ude43\ud83d\ude43 T'as compris ? Ou il faut que je te fasse un dessin ??",
        "hashtags": []
    },
    "1870": {
        "id": 1578813623945687042,
        "created_at": "Sat Oct 08 18:24:35 +0000 2022",
        "text": "@RedBullFrance @VilebrequinAuto Putin Mais le RedBull 100tipla aurait \u00e9tait l\u00e9gendaire putin",
        "hashtags": []
    },
    "1871": {
        "id": 1578813534913196032,
        "created_at": "Sat Oct 08 18:24:14 +0000 2022",
        "text": "RT @proutzertamere: @YANNIS_4_ @RedBullFrance @VilebrequinAuto C'est vrai que RedBull c'est des gars en costard qui font du criquet et boiv\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1872": {
        "id": 1578812666944323586,
        "created_at": "Sat Oct 08 18:20:47 +0000 2022",
        "text": "le redbull sans sucre est tellement meilleur que le classique",
        "hashtags": []
    },
    "1873": {
        "id": 1578808373784420352,
        "created_at": "Sat Oct 08 18:03:43 +0000 2022",
        "text": "@Dannnaooo31 @proutzertamere @RedBullFrance @VilebrequinAuto Alors non \u00e7a les compris, ce que je ne comprend pas c'est que le type te raconte n'imp pour me dire que Redbull fait aussi des \"conneries\", alors qu'on le sait tr\u00e8s bien.",
        "hashtags": []
    },
    "1874": {
        "id": 1578804508934930432,
        "created_at": "Sat Oct 08 17:48:22 +0000 2022",
        "text": "RT @proutzertamere: @YANNIS_4_ @RedBullFrance @VilebrequinAuto C'est vrai que RedBull c'est des gars en costard qui font du criquet et boiv\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1875": {
        "id": 1578804437996691456,
        "created_at": "Sat Oct 08 17:48:05 +0000 2022",
        "text": "@Floriandeanse @maastxr @RedBullFrance @VilebrequinAuto Ouais mais je voyais pas \u00e7a comme \u00e7a effectivement si \u00e7a se fait et que y\u2019a moyens de ramener des pilotes de leur \u00e9coles de jeunes etc ce serait bien mais je veux dire que redbull des que y\u2019a un \u00e9v\u00e9nement dans le sport moteur comme \u00e7a ils sponsorisent bcp",
        "hashtags": []
    },
    "1876": {
        "id": 1578802673905676288,
        "created_at": "Sat Oct 08 17:41:04 +0000 2022",
        "text": "RT @Pate_aux_beurre: Comment RedBull a mal interpr\u00e9t\u00e9 le r\u00e8glement du budget cap alors que c\u2019est litt\u00e9ralement ne pas d\u00e9penser trop d\u2019argen\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1877": {
        "id": 1578802364009840640,
        "created_at": "Sat Oct 08 17:39:50 +0000 2022",
        "text": "RT @Pate_aux_beurre: Comment RedBull a mal interpr\u00e9t\u00e9 le r\u00e8glement du budget cap alors que c\u2019est litt\u00e9ralement ne pas d\u00e9penser trop d\u2019argen\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1878": {
        "id": 1578802267481731073,
        "created_at": "Sat Oct 08 17:39:27 +0000 2022",
        "text": "RT @Pate_aux_beurre: Comment RedBull a mal interpr\u00e9t\u00e9 le r\u00e8glement du budget cap alors que c\u2019est litt\u00e9ralement ne pas d\u00e9penser trop d\u2019argen\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1879": {
        "id": 1578801161007570944,
        "created_at": "Sat Oct 08 17:35:04 +0000 2022",
        "text": "Sans redbull j\u2019ai aucun moyen de cacher ma fatigue et pur\u00e9e qu\u2019est-ce que je suis fatigu\u00e9e \ud83e\udd79\n mental breakdown in 3\u2026 2\u2026 1",
        "hashtags": []
    },
    "1880": {
        "id": 1578800309761376258,
        "created_at": "Sat Oct 08 17:31:41 +0000 2022",
        "text": "\u00e7a \u00e9vitera que soient organis\u00e9es des comp\u00e9titions sponsoris\u00e9es par redbull, que locklear s\u2019ach\u00e8te une baraque \u00e0 Maltes ou encore que Teufeurs s\u2019engrasse en promouvant la crypto et les paris \u00e0 des adolescents",
        "hashtags": []
    },
    "1881": {
        "id": 1578800074083401728,
        "created_at": "Sat Oct 08 17:30:45 +0000 2022",
        "text": "Le redbull est la boisson la plus incroyable de ce monde",
        "hashtags": []
    },
    "1882": {
        "id": 1578798867382165505,
        "created_at": "Sat Oct 08 17:25:57 +0000 2022",
        "text": "J'ai une th\u00e9orie : tous les buveurs de RedBull puent de la bouche et des aisselles",
        "hashtags": []
    },
    "1883": {
        "id": 1578798526527864832,
        "created_at": "Sat Oct 08 17:24:36 +0000 2022",
        "text": "@RedBullFrance @VilebrequinAuto Let\u2019s go Redbull faites un truc ! Faut envoyer du lourd l\u00e0",
        "hashtags": []
    },
    "1884": {
        "id": 1578798049920716801,
        "created_at": "Sat Oct 08 17:22:42 +0000 2022",
        "text": "@legartinho64240 Moi je dis demain Verstappen est champion du monde avec un DNF de Leclerc et une consigne de RedBull pour Perez",
        "hashtags": []
    },
    "1885": {
        "id": 1578797619014664192,
        "created_at": "Sat Oct 08 17:20:59 +0000 2022",
        "text": "@YANNIS_4_ @proutzertamere @RedBullFrance @VilebrequinAuto Le principe m\u00eame de RedBull c'est de sponsoriser les \u00e9v\u00e8nements sportifs les plus extr\u00eames et loufoques de la plan\u00e8te. Et ils ont accessoirement 2 \u00e9quipes de F1.",
        "hashtags": []
    },
    "1886": {
        "id": 1578797463510863872,
        "created_at": "Sat Oct 08 17:20:22 +0000 2022",
        "text": "BAHAHAHAHA bient\u00f4t redbull au gp explorer ? https://t.co/qsPl1jZZ6d",
        "hashtags": []
    },
    "1887": {
        "id": 1578796850026803200,
        "created_at": "Sat Oct 08 17:17:56 +0000 2022",
        "text": "@ALEXXVIE @RedBullFrance @Gotaga @djilsi oui certe mais il n'est pas sponsoris\u00e9 redbull ? alors que gota oui",
        "hashtags": []
    },
    "1888": {
        "id": 1578796268943396864,
        "created_at": "Sat Oct 08 17:15:37 +0000 2022",
        "text": "BOIRE DU REDBULL ET ROULER VITE https://t.co/6yKDZPCEYT",
        "hashtags": []
    },
    "1889": {
        "id": 1578795699281743873,
        "created_at": "Sat Oct 08 17:13:21 +0000 2022",
        "text": "Je suis en \u00e9cole de commerce je sais reconna\u00eetre un gars bourr\u00e9 quand j\u2019en vois un et EMRE CAN EST SOUS VODKA REDBULL LA PTN DE SA M\u00c8RE",
        "hashtags": []
    },
    "1890": {
        "id": 1578795619069571073,
        "created_at": "Sat Oct 08 17:13:02 +0000 2022",
        "text": "RT @sabAAA_CSGO: Ca m'a fait plaisir de stream cette qualif Redbull, on termine en 3-3. \nGg \u00e0 mes fr\u00e8res @YotaaVLR @MateliaN_ @KiiyoFR @NRK\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1891": {
        "id": 1578794990909546496,
        "created_at": "Sat Oct 08 17:10:33 +0000 2022",
        "text": "@justesachi Les humains qui aiment bien la redbull mentes fort",
        "hashtags": []
    },
    "1892": {
        "id": 1578794854272077824,
        "created_at": "Sat Oct 08 17:10:00 +0000 2022",
        "text": "RT @sabAAA_CSGO: Ca m'a fait plaisir de stream cette qualif Redbull, on termine en 3-3. \nGg \u00e0 mes fr\u00e8res @YotaaVLR @MateliaN_ @KiiyoFR @NRK\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1893": {
        "id": 1578794756318298113,
        "created_at": "Sat Oct 08 17:09:37 +0000 2022",
        "text": "Ca m'a fait plaisir de stream cette qualif Redbull, on termine en 3-3. \nGg \u00e0 mes fr\u00e8res @YotaaVLR @MateliaN_ @KiiyoFR @NRKval @Rayid91",
        "hashtags": []
    },
    "1894": {
        "id": 1578794193371115521,
        "created_at": "Sat Oct 08 17:07:22 +0000 2022",
        "text": "@justesachi ''Je bois du redbull'' https://t.co/WZEwtCeVu2",
        "hashtags": []
    },
    "1895": {
        "id": 1578794030766227456,
        "created_at": "Sat Oct 08 17:06:44 +0000 2022",
        "text": "@YANNIS_4_ @proutzertamere @RedBullFrance @VilebrequinAuto T es un peu c... Faut le dire hein. https://t.co/sPfeIIgwvC",
        "hashtags": []
    },
    "1896": {
        "id": 1578792353204436992,
        "created_at": "Sat Oct 08 17:00:04 +0000 2022",
        "text": "@maastxr @RedBullFrance @VilebrequinAuto En vrai c\u2019est grave possible redbull ils sponsorisent pleins de trucs dans le genre",
        "hashtags": []
    },
    "1897": {
        "id": 1578791468378230789,
        "created_at": "Sat Oct 08 16:56:33 +0000 2022",
        "text": "@carchax @RedBullFrance @VilebrequinAuto Alpine a fait essayer la voiture de l\u2019an dernier a Julien Febrau, c\u2019est que c\u2019est possible, en plus redbull ADORE faire des \u00e9v\u00e8nement qui n\u2019ont aucun sens pour leurs donner de la visibilit\u00e9",
        "hashtags": []
    },
    "1898": {
        "id": 1578791206569775107,
        "created_at": "Sat Oct 08 16:55:30 +0000 2022",
        "text": "RT @OffTrack_FR: \ud83d\udd34 Max Verstappen re\u00e7oit une r\u00e9primande ! \n\nLe pilote RedBull re\u00e7oit une r\u00e9primande pour pilotage apr\u00e8s son incident en qua\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1899": {
        "id": 1578790942328651776,
        "created_at": "Sat Oct 08 16:54:27 +0000 2022",
        "text": "@Papa0ur5 @hugosgrl @LaWilance @NoeGuilbert @drefer64 @ZeratoR @ampvisualtv @xSqueeZie Et Porsche que tu \u00e9voques a justement n\u00e9goci\u00e9 avec Redbull Racing en vue d'une alliance pour 2026, ann\u00e9e \u00e0 laquelle il y aura un nouveau r\u00e8glement moteur et o\u00f9 pr\u00e9cis\u00e9ment, l'utilisation de carburant de synth\u00e8se seront mis en avant.",
        "hashtags": []
    },
    "1900": {
        "id": 1578790619039899649,
        "created_at": "Sat Oct 08 16:53:10 +0000 2022",
        "text": "\u00e9curie RedBull l'ann\u00e9e prochaine et jvous jure j'y vais mdrr https://t.co/hBhHg0BgXL",
        "hashtags": []
    },
    "1901": {
        "id": 1578790393642188806,
        "created_at": "Sat Oct 08 16:52:17 +0000 2022",
        "text": "@Juuli277 Moin",
        "hashtags": []
    },
    "1902": {
        "id": 1578789096880803841,
        "created_at": "Sat Oct 08 16:47:07 +0000 2022",
        "text": "@YANNIS_4_ @RedBullFrance @VilebrequinAuto C'est vrai que RedBull c'est des gars en costard qui font du criquet et boivent du th\u00e9",
        "hashtags": []
    },
    "1903": {
        "id": 1578788894291918848,
        "created_at": "Sat Oct 08 16:46:19 +0000 2022",
        "text": "@RedBullFrance @VilebrequinAuto Redbull aurait d\u00fb sponsoriser le 1000tipla ...",
        "hashtags": []
    },
    "1904": {
        "id": 1578788495287525381,
        "created_at": "Sat Oct 08 16:44:44 +0000 2022",
        "text": "@Dtflx_ Ah ouaiiiiiissssssss dylan qui \u00e9tait Fc Mercedes qui est mtn Fc Redbull https://t.co/OPoiK14bbp",
        "hashtags": []
    },
    "1905": {
        "id": 1578788408486686720,
        "created_at": "Sat Oct 08 16:44:23 +0000 2022",
        "text": "@YANNIS_4_ @RedBullFrance @VilebrequinAuto Pas du tout le d\u00e9lire de Redbull en effet, dommage.",
        "hashtags": []
    },
    "1906": {
        "id": 1578788000179556353,
        "created_at": "Sat Oct 08 16:42:46 +0000 2022",
        "text": "qqn a un site pour les equipes du redbull qualifier ?",
        "hashtags": []
    },
    "1907": {
        "id": 1578787663066415106,
        "created_at": "Sat Oct 08 16:41:25 +0000 2022",
        "text": "@ARROBASEHUGO Y\u2019a moyen leclerc champion si Redbull est disqualifi\u00e9",
        "hashtags": []
    },
    "1908": {
        "id": 1578787571332780033,
        "created_at": "Sat Oct 08 16:41:04 +0000 2022",
        "text": "RT @UndercutTV: VERSTAPPEN EN P\u00d4LE ! \ud83c\udfc1\n\nDans le top 10 les deux Redbull, Ferrari, Alpine et Mercedes \ud83d\udc4f\n\nLes Alpine on su se battre ce week-\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1909": {
        "id": 1578787048475033603,
        "created_at": "Sat Oct 08 16:38:59 +0000 2022",
        "text": "@RedBullFrance @VilebrequinAuto Il manquait redbull parmis les sponsos d'habitude vous etes les 1er a sponsoriser les \u00e9v\u00e9nements sportifs \ud83d\ude14",
        "hashtags": []
    },
    "1910": {
        "id": 1578786630034407424,
        "created_at": "Sat Oct 08 16:37:19 +0000 2022",
        "text": "Mais redbull ils ont des part dans la FIA ou c\u2019est comment ? Ptdr c\u2019\u00e9tait Charles ou Hamilton ils seraient parti fond de grille \ud83d\ude2d https://t.co/ZJs4QOxStR",
        "hashtags": []
    },
    "1911": {
        "id": 1578786229130526720,
        "created_at": "Sat Oct 08 16:35:44 +0000 2022",
        "text": "RT @sufowo: Par piti\u00e9 les reufs de ma TL qui vont commencer \u00e0 suivre la formule 1 apr\u00e8s le gp explorer allez pas supporter redbull j'ai pas\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1912": {
        "id": 1578785859486236672,
        "created_at": "Sat Oct 08 16:34:15 +0000 2022",
        "text": "RT @sufowo: Par piti\u00e9 les reufs de ma TL qui vont commencer \u00e0 suivre la formule 1 apr\u00e8s le gp explorer allez pas supporter redbull j'ai pas\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1913": {
        "id": 1578785583769522176,
        "created_at": "Sat Oct 08 16:33:10 +0000 2022",
        "text": "@yossop_ Ahahah redbull c'est comme l'extr\u00eame droite pour toi... combat du quotidien donc si en plus je dois m'en taper dans mes follow c'est MORT",
        "hashtags": []
    },
    "1914": {
        "id": 1578784826349744128,
        "created_at": "Sat Oct 08 16:30:09 +0000 2022",
        "text": "RT @sufowo: Par piti\u00e9 les reufs de ma TL qui vont commencer \u00e0 suivre la formule 1 apr\u00e8s le gp explorer allez pas supporter redbull j'ai pas\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1915": {
        "id": 1578784765578301441,
        "created_at": "Sat Oct 08 16:29:55 +0000 2022",
        "text": "Par piti\u00e9 les reufs de ma TL qui vont commencer \u00e0 suivre la formule 1 apr\u00e8s le gp explorer allez pas supporter redbull j'ai pas envie de perdre des mutus b\u00eatement",
        "hashtags": []
    },
    "1916": {
        "id": 1578783685314318337,
        "created_at": "Sat Oct 08 16:25:37 +0000 2022",
        "text": "@TogaraManUtd Verstappen et Redbull, une sanction ? Connais pas.",
        "hashtags": []
    },
    "1917": {
        "id": 1578783590984605696,
        "created_at": "Sat Oct 08 16:25:15 +0000 2022",
        "text": "@RedBullFrance @VilebrequinAuto Sylvain pilote r\u00e9serviste redbull\ud83d\udc40",
        "hashtags": []
    },
    "1918": {
        "id": 1578783304509427713,
        "created_at": "Sat Oct 08 16:24:06 +0000 2022",
        "text": "Imaginer l\u2019ann\u00e9e prochaine ils sont sponsors RedBull \ud83d\udc80 Sylvain est beaucoup trop fort https://t.co/bMyl431Qmn",
        "hashtags": []
    },
    "1919": {
        "id": 1578783292706652160,
        "created_at": "Sat Oct 08 16:24:04 +0000 2022",
        "text": "Mdr mais s\u00e9rieux je suis en tailleur maquill\u00e9e au max avec des buffalo et une cannette de redbull vrmt c\u2019est trop",
        "hashtags": []
    },
    "1920": {
        "id": 1578783118265389056,
        "created_at": "Sat Oct 08 16:23:22 +0000 2022",
        "text": "@RedBullFrance @VilebrequinAuto OMG \u00e9curie Redbull prochain GP ?\ud83d\udc40",
        "hashtags": []
    },
    "1921": {
        "id": 1578782261276995584,
        "created_at": "Sat Oct 08 16:19:58 +0000 2022",
        "text": "@Asallsince93 Ah oui il \u00e9tait d\u00e9j\u00e0 l\u00e0 la saison \u00e9coul\u00e9e \nPur produit du RedBull Brasil passe notamment par l\u2019\u00e9quipe B du FC Porto",
        "hashtags": []
    },
    "1922": {
        "id": 1578782081299382272,
        "created_at": "Sat Oct 08 16:19:15 +0000 2022",
        "text": "En enlevant le coca sachez que le Redbull est l\u00e0 meilleur boisson du monde",
        "hashtags": []
    },
    "1923": {
        "id": 1578781644730802178,
        "created_at": "Sat Oct 08 16:17:31 +0000 2022",
        "text": "Redbull vs Ferrari vs Mercedes, \u00e7a aurait pu \u00eatre \u00e7a. #GPExplorer https://t.co/OcbMv97dqB",
        "hashtags": [
            {
                "text": "GPExplorer",
                "indices": [
                    54,
                    65
                ]
            }
        ]
    },
    "1924": {
        "id": 1578781628348141569,
        "created_at": "Sat Oct 08 16:17:27 +0000 2022",
        "text": "@Beebeciitaa Capri sun \u00e7a reste le patron et redbull troisi\u00e8me",
        "hashtags": []
    },
    "1925": {
        "id": 1578780989924708353,
        "created_at": "Sat Oct 08 16:14:54 +0000 2022",
        "text": "RT @Cheedee: \u00c0 votre place j'me serai remis en question @FIA, la seule solution pour reprendre vote buzz c'est d'annuler la couronne 2021 d\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1926": {
        "id": 1578780809162547204,
        "created_at": "Sat Oct 08 16:14:11 +0000 2022",
        "text": "@LeSAVF1 Bonne analyse technique mais beaucoup de verstappen/redbull bashing",
        "hashtags": []
    },
    "1927": {
        "id": 1578779948751327232,
        "created_at": "Sat Oct 08 16:10:46 +0000 2022",
        "text": "L'Actu #F1 du Samedi 08 octobre 2022 \n\"Combien Alpine a pay\u00e9 Red Bull pour r\u00e9cup\u00e9rer Gasly ?\". A voir \u00e9galement: #Ferrari #Alpine #Gasly #Verstappen #AlphaTauri #Mercedes #RedBull... toute l'actu #F1 du jour.https://t.co/E4Hk24dy7D https://t.co/iIwgzvXiXF",
        "hashtags": [
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    7,
                    10
                ]
            },
            {
                "text": "Ferrari",
                "indices": [
                    113,
                    121
                ]
            },
            {
                "text": "Alpine",
                "indices": [
                    122,
                    129
                ]
            },
            {
                "text": "Gasly",
                "indices": [
                    130,
                    136
                ]
            },
            {
                "text": "Verstappen",
                "indices": [
                    137,
                    148
                ]
            },
            {
                "text": "AlphaTauri",
                "indices": [
                    149,
                    160
                ]
            },
            {
                "text": "Mercedes",
                "indices": [
                    161,
                    170
                ]
            },
            {
                "text": "RedBull",
                "indices": [
                    171,
                    179
                ]
            },
            {
                "text": "F1",
                "indices": [
                    196,
                    199
                ]
            }
        ]
    },
    "1928": {
        "id": 1578779736670720000,
        "created_at": "Sat Oct 08 16:09:56 +0000 2022",
        "text": "je suis grv speed \u00e0 cause des deux redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1929": {
        "id": 1578779053573619712,
        "created_at": "Sat Oct 08 16:07:13 +0000 2022",
        "text": "RT @Kirgzo: Le\u00e3o qui boit du redbull avant de jouer ptdrrr",
        "hashtags": []
    },
    "1930": {
        "id": 1578778950867689472,
        "created_at": "Sat Oct 08 16:06:48 +0000 2022",
        "text": "@blnd_aimie riccardo a sign\u00e9 la fin de sa carri\u00e8re en quittant redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1931": {
        "id": 1578778924204625924,
        "created_at": "Sat Oct 08 16:06:42 +0000 2022",
        "text": "@ARROBASEHUGO Tu va voir Redbull ils ont d\u00e9pass\u00e9 le budget cap l\u2019ann\u00e9e derni\u00e8re",
        "hashtags": []
    },
    "1932": {
        "id": 1578778808332976129,
        "created_at": "Sat Oct 08 16:06:14 +0000 2022",
        "text": "@lasimbance @SkYoZzz @L1MITLSS Normalement il n'y a pas le droit c'est marqu\u00e9 dans les r\u00e8gles va check sur le site de RedBull qui explique les r\u00e8gles.",
        "hashtags": []
    },
    "1933": {
        "id": 1578778068839038980,
        "created_at": "Sat Oct 08 16:03:18 +0000 2022",
        "text": "RT @Cheedee: \u00c0 votre place j'me serai remis en question @FIA, la seule solution pour reprendre vote buzz c'est d'annuler la couronne 2021 d\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1934": {
        "id": 1578777412145336320,
        "created_at": "Sat Oct 08 16:00:41 +0000 2022",
        "text": "RT @Cheedee: \u00c0 votre place j'me serai remis en question @FIA, la seule solution pour reprendre vote buzz c'est d'annuler la couronne 2021 d\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1935": {
        "id": 1578777351756075008,
        "created_at": "Sat Oct 08 16:00:27 +0000 2022",
        "text": "RT @Cheedee: \u00c0 votre place j'me serai remis en question @FIA, la seule solution pour reprendre vote buzz c'est d'annuler la couronne 2021 d\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1936": {
        "id": 1578777187750400000,
        "created_at": "Sat Oct 08 15:59:48 +0000 2022",
        "text": "RT @Cheedee: \u00c0 votre place j'me serai remis en question @FIA, la seule solution pour reprendre vote buzz c'est d'annuler la couronne 2021 d\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1937": {
        "id": 1578777079952265222,
        "created_at": "Sat Oct 08 15:59:22 +0000 2022",
        "text": "RT @Kirgzo: Le\u00e3o qui boit du redbull avant de jouer ptdrrr",
        "hashtags": []
    },
    "1938": {
        "id": 1578776722069024769,
        "created_at": "Sat Oct 08 15:57:57 +0000 2022",
        "text": "RT @Cheedee: \u00c0 votre place j'me serai remis en question @FIA, la seule solution pour reprendre vote buzz c'est d'annuler la couronne 2021 d\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1939": {
        "id": 1578776380195885057,
        "created_at": "Sat Oct 08 15:56:35 +0000 2022",
        "text": "@Pxln_ \u00ab\u00a0Vous passez votre vie \u00e0 manger des chipes et fast-food. Et boire de la redbull\u00a0\u00bb ( niveau bouffe c\u2019est un peu vrai mdr pour le fast-food) \ud83d\ude02",
        "hashtags": []
    },
    "1940": {
        "id": 1578776315611688961,
        "created_at": "Sat Oct 08 15:56:20 +0000 2022",
        "text": "Bienvenu chez @alpinef1team, @pierregasly \ud83d\udc4d Vivement 2023 #alpinef1 #formulaone #ffsa #sportauto #redbull #redbullracing #alphatauri https://t.co/7C0xGcho8I",
        "hashtags": [
            {
                "text": "alpinef1",
                "indices": [
                    58,
                    67
                ]
            },
            {
                "text": "formulaone",
                "indices": [
                    68,
                    79
                ]
            },
            {
                "text": "ffsa",
                "indices": [
                    80,
                    85
                ]
            },
            {
                "text": "sportauto",
                "indices": [
                    86,
                    96
                ]
            },
            {
                "text": "redbull",
                "indices": [
                    97,
                    105
                ]
            },
            {
                "text": "redbullracing",
                "indices": [
                    106,
                    120
                ]
            },
            {
                "text": "alphatauri",
                "indices": [
                    121,
                    132
                ]
            }
        ]
    },
    "1941": {
        "id": 1578776291406278657,
        "created_at": "Sat Oct 08 15:56:14 +0000 2022",
        "text": "RT @Cheedee: \u00c0 votre place j'me serai remis en question @FIA, la seule solution pour reprendre vote buzz c'est d'annuler la couronne 2021 d\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1942": {
        "id": 1578776286352506880,
        "created_at": "Sat Oct 08 15:56:13 +0000 2022",
        "text": "RT @Cheedee: \u00c0 votre place j'me serai remis en question @FIA, la seule solution pour reprendre vote buzz c'est d'annuler la couronne 2021 d\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1943": {
        "id": 1578776152612941824,
        "created_at": "Sat Oct 08 15:55:41 +0000 2022",
        "text": "RT @Cheedee: \u00c0 votre place j'me serai remis en question @FIA, la seule solution pour reprendre vote buzz c'est d'annuler la couronne 2021 d\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1944": {
        "id": 1578776128554008576,
        "created_at": "Sat Oct 08 15:55:35 +0000 2022",
        "text": "RT @Cheedee: \u00c0 votre place j'me serai remis en question @FIA, la seule solution pour reprendre vote buzz c'est d'annuler la couronne 2021 d\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1945": {
        "id": 1578776041954213888,
        "created_at": "Sat Oct 08 15:55:15 +0000 2022",
        "text": "RT @Cheedee: \u00c0 votre place j'me serai remis en question @FIA, la seule solution pour reprendre vote buzz c'est d'annuler la couronne 2021 d\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1946": {
        "id": 1578775989282574337,
        "created_at": "Sat Oct 08 15:55:02 +0000 2022",
        "text": "Le\u00e3o qui boit du redbull avant de jouer ptdrrr",
        "hashtags": []
    },
    "1947": {
        "id": 1578775931505635330,
        "created_at": "Sat Oct 08 15:54:48 +0000 2022",
        "text": "\u00c0 votre place j'me serai remis en question @FIA, la seule solution pour reprendre vote buzz c'est d'annuler la couronne 2021 de Redbull, voil\u00e0 bonne chance \u00e0 vous \ud83d\ude4f\ud83c\udfff",
        "hashtags": []
    },
    "1948": {
        "id": 1578775388800839681,
        "created_at": "Sat Oct 08 15:52:39 +0000 2022",
        "text": "@Byzon__ @gauthiernyk F1 direct ,j'ai un contact chez redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1949": {
        "id": 1578774582915665920,
        "created_at": "Sat Oct 08 15:49:27 +0000 2022",
        "text": "RT @OffTrack_FR: \ud83d\udd34 Max Verstappen re\u00e7oit une r\u00e9primande ! \n\nLe pilote RedBull re\u00e7oit une r\u00e9primande pour pilotage apr\u00e8s son incident en qua\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1950": {
        "id": 1578774515865489408,
        "created_at": "Sat Oct 08 15:49:11 +0000 2022",
        "text": "Redbull ce soir\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1951": {
        "id": 1578771683439104001,
        "created_at": "Sat Oct 08 15:37:56 +0000 2022",
        "text": "piti\u00e9 que \u00e7a ram\u00e8ne pas dans la commu de nouveaux fans du barca et de redbull. Ce combo me terrifie",
        "hashtags": []
    },
    "1952": {
        "id": 1578771054469660673,
        "created_at": "Sat Oct 08 15:35:26 +0000 2022",
        "text": "@HoRi0n @clement10741 @iCatCar Moi j'\u00e9tais staffeur j'avais RedBull et croque-monsieur gratis",
        "hashtags": []
    },
    "1953": {
        "id": 1578770704060686336,
        "created_at": "Sat Oct 08 15:34:02 +0000 2022",
        "text": "Bon allez Sylvain L\u00e9vy on lui donne son seat chez RedBull je veux rien savoir",
        "hashtags": []
    },
    "1954": {
        "id": 1578769996918181889,
        "created_at": "Sat Oct 08 15:31:14 +0000 2022",
        "text": "@ohfeitan redbull sont entrain d'apprendre sur le replay d\u00e9j\u00e0",
        "hashtags": []
    },
    "1955": {
        "id": 1578769874050240513,
        "created_at": "Sat Oct 08 15:30:44 +0000 2022",
        "text": "@_LevelMAX @Shenron_segamag @_Adoru_ C' est exact , Playstation etait la console du jeu Wipeout et l apparition de la marque Redbull , sponso des boites de nuits , les sports extr\u00eames etc ...",
        "hashtags": []
    },
    "1956": {
        "id": 1578769126910464000,
        "created_at": "Sat Oct 08 15:27:46 +0000 2022",
        "text": "RT @OffTrack_FR: \ud83d\udd34 Max Verstappen re\u00e7oit une r\u00e9primande ! \n\nLe pilote RedBull re\u00e7oit une r\u00e9primande pour pilotage apr\u00e8s son incident en qua\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1957": {
        "id": 1578769046824108032,
        "created_at": "Sat Oct 08 15:27:27 +0000 2022",
        "text": "RT @OffTrack_FR: \ud83d\udd34 Max Verstappen re\u00e7oit une r\u00e9primande ! \n\nLe pilote RedBull re\u00e7oit une r\u00e9primande pour pilotage apr\u00e8s son incident en qua\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1958": {
        "id": 1578764175492489221,
        "created_at": "Sat Oct 08 15:08:06 +0000 2022",
        "text": "Je bois du redbull #odeur",
        "hashtags": [
            {
                "text": "odeur",
                "indices": [
                    19,
                    25
                ]
            }
        ]
    },
    "1959": {
        "id": 1578763931849719808,
        "created_at": "Sat Oct 08 15:07:08 +0000 2022",
        "text": "RT @nickmrtinn: La caissi\u00e8re m'a pas compt\u00e9 le pack de redbull  https://t.co/S3cbvVe5Pb",
        "hashtags": []
    },
    "1960": {
        "id": 1578760613706477570,
        "created_at": "Sat Oct 08 14:53:56 +0000 2022",
        "text": "\u00c7a joue le shakthar et redbull mdrr https://t.co/ljHnLPOUH5",
        "hashtags": []
    },
    "1961": {
        "id": 1578760098021003264,
        "created_at": "Sat Oct 08 14:51:53 +0000 2022",
        "text": "@Tifosi63 @OffTrack_FR Je suis pas fan de RedBull ???",
        "hashtags": []
    },
    "1962": {
        "id": 1578758076181942272,
        "created_at": "Sat Oct 08 14:43:51 +0000 2022",
        "text": "RT @Lucas_Muia: C\u2019est fou que verstapp n\u2019ai pas pris de p\u00e9na. Bref la FiA est cl\u00e9mente avec RedBull cette ann\u00e9e",
        "hashtags": []
    },
    "1963": {
        "id": 1578756939655180288,
        "created_at": "Sat Oct 08 14:39:20 +0000 2022",
        "text": "#GPExplorer gotaga et squeezie aurait pris redbull en sponsor j'ai jurer \u00e7a aurais pu \u00eatre insane il aurait fumer tous le monde + livr\u00e9e insane",
        "hashtags": [
            {
                "text": "GPExplorer",
                "indices": [
                    0,
                    11
                ]
            }
        ]
    },
    "1964": {
        "id": 1578755833097490432,
        "created_at": "Sat Oct 08 14:34:57 +0000 2022",
        "text": "RT @OffTrack_FR: \ud83d\udd34 Max Verstappen re\u00e7oit une r\u00e9primande ! \n\nLe pilote RedBull re\u00e7oit une r\u00e9primande pour pilotage apr\u00e8s son incident en qua\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1965": {
        "id": 1578754622352633856,
        "created_at": "Sat Oct 08 14:30:08 +0000 2022",
        "text": "RT @d_brave28: Pierre livre da redbull am\u00e9m https://t.co/CVFkviaWx0",
        "hashtags": []
    },
    "1966": {
        "id": 1578754483685031936,
        "created_at": "Sat Oct 08 14:29:35 +0000 2022",
        "text": "RT @OffTrack_FR: \ud83d\udd34 Max Verstappen re\u00e7oit une r\u00e9primande ! \n\nLe pilote RedBull re\u00e7oit une r\u00e9primande pour pilotage apr\u00e8s son incident en qua\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1967": {
        "id": 1578752763223101442,
        "created_at": "Sat Oct 08 14:22:45 +0000 2022",
        "text": "RT @meca_lau: Le fait qu\u2019il a raison mais que certains ne veulent pas le reconna\u00eetre c\u2019est quand m\u00eame grave. \n\nLewis n\u2019a pas insult\u00e9 Redbul\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1968": {
        "id": 1578751708595130368,
        "created_at": "Sat Oct 08 14:18:33 +0000 2022",
        "text": "RedBull Myrtille c'est vraiment incr &gt;&gt;&gt;",
        "hashtags": []
    },
    "1969": {
        "id": 1578747194844536834,
        "created_at": "Sat Oct 08 14:00:37 +0000 2022",
        "text": "@tokyovisite @tokyovisite Au japon il n'y a pas de redbull, monster ou autres boissons \u00e9nerg\u00e9tiques dans les distributeurs ?",
        "hashtags": []
    },
    "1970": {
        "id": 1578745566057545728,
        "created_at": "Sat Oct 08 13:54:09 +0000 2022",
        "text": "Ce qui me fume cest les gens qui sont pas fans de redbull et qui vont se r\u00e9veiller un dimanche a 6h du mat pour voir max devenir champion du monde pour la deuxi\u00e8me fois cons\u00e9cutive",
        "hashtags": []
    },
    "1971": {
        "id": 1578745495190528001,
        "created_at": "Sat Oct 08 13:53:52 +0000 2022",
        "text": "@RemRem_MielPops @ElyyR6 Mais fr\u00e9rot vas-y va boire ton pack de redbull sans sucre avec tes yeux de toxico Australien",
        "hashtags": []
    },
    "1972": {
        "id": 1578743388526239744,
        "created_at": "Sat Oct 08 13:45:30 +0000 2022",
        "text": "C\u2019est fou que verstapp n\u2019ai pas pris de p\u00e9na. Bref la FiA est cl\u00e9mente avec RedBull cette ann\u00e9e",
        "hashtags": []
    },
    "1973": {
        "id": 1578743164080308224,
        "created_at": "Sat Oct 08 13:44:36 +0000 2022",
        "text": "@AlcaineC @FFSportAuto @JoycaOff @FFSAAcademy @GetRhinoShield C\u2019est les \u00e9quipes Redbull c\u2019est sur",
        "hashtags": []
    },
    "1974": {
        "id": 1578742757715513344,
        "created_at": "Sat Oct 08 13:42:59 +0000 2022",
        "text": "RT @OffTrack_FR: \ud83d\udd34 Max Verstappen re\u00e7oit une r\u00e9primande ! \n\nLe pilote RedBull re\u00e7oit une r\u00e9primande pour pilotage apr\u00e8s son incident en qua\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1975": {
        "id": 1578739541417959425,
        "created_at": "Sat Oct 08 13:30:12 +0000 2022",
        "text": "Comment \u00e7a TREIZE (13) euros un vodka redbull ?",
        "hashtags": []
    },
    "1976": {
        "id": 1578738388731334657,
        "created_at": "Sat Oct 08 13:25:38 +0000 2022",
        "text": "RT @nickmrtinn: La caissi\u00e8re m'a pas compt\u00e9 le pack de redbull  https://t.co/S3cbvVe5Pb",
        "hashtags": []
    },
    "1977": {
        "id": 1578737303606169601,
        "created_at": "Sat Oct 08 13:21:19 +0000 2022",
        "text": "@KaarMar_ Plus rapide que les mecanos redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1978": {
        "id": 1578736874268815361,
        "created_at": "Sat Oct 08 13:19:36 +0000 2022",
        "text": "@fkmhss go\u00fbte celui redbull a la coco",
        "hashtags": []
    },
    "1979": {
        "id": 1578736447255089152,
        "created_at": "Sat Oct 08 13:17:55 +0000 2022",
        "text": "@Jyps21 @lafcam93 @LP_LaPresse Je me suis fait imposer la limite de caf\u00e9 2 ans avant et j'avais arr\u00eat\u00e9 Monster/RedBull/Rockstar 4 ans avant \u00e7a... Qui cherchent ailleurs voir...\nPas normal de dormir 1h30 en revenant de travailler chaque soir durant 2 mois apr\u00e8s chaque dose.",
        "hashtags": []
    },
    "1980": {
        "id": 1578736199346589697,
        "created_at": "Sat Oct 08 13:16:56 +0000 2022",
        "text": "Comment RedBull a mal interpr\u00e9t\u00e9 le r\u00e8glement du budget cap alors que c\u2019est litt\u00e9ralement ne pas d\u00e9penser trop d\u2019argent ?",
        "hashtags": []
    },
    "1981": {
        "id": 1578734710867431424,
        "created_at": "Sat Oct 08 13:11:01 +0000 2022",
        "text": "@BrianDecultot @someboudyy @FranceScuderia Ce n\u2019est pas parce que c\u2019est RedBull qu\u2019il y aura quelque ou pas c\u2019est valable pour toute \u00e9curie qui peut faire la m\u00eame chose que Verstappen. L\u2019action je l\u2019ai vue en direct \u00e0 la t\u00e9l\u00e9 je sais de quoi je parle.",
        "hashtags": []
    },
    "1982": {
        "id": 1578732151066873856,
        "created_at": "Sat Oct 08 13:00:50 +0000 2022",
        "text": "@bogossman T\u00e9l\u00e9phone, ordi, tapis de souris, air pods, Kinder Buenos white, sac a dos, paire de chaussures us\u00e9 jusqu'\u00e0 la mort, banane, casquette, RedBull blue",
        "hashtags": []
    },
    "1983": {
        "id": 1578732011480440832,
        "created_at": "Sat Oct 08 13:00:17 +0000 2022",
        "text": "C\u2019est INCROYABLE Redbull n\u2019a qu\u2019\u00e0 bien se tenir https://t.co/h0iQdqVIk0",
        "hashtags": []
    },
    "1984": {
        "id": 1578720630911836163,
        "created_at": "Sat Oct 08 12:15:04 +0000 2022",
        "text": "RT @OffTrack_FR: \ud83d\udd34 Max Verstappen re\u00e7oit une r\u00e9primande ! \n\nLe pilote RedBull re\u00e7oit une r\u00e9primande pour pilotage apr\u00e8s son incident en qua\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1985": {
        "id": 1578720548255051779,
        "created_at": "Sat Oct 08 12:14:44 +0000 2022",
        "text": "RT @OffTrack_FR: \ud83d\udd34 Max Verstappen re\u00e7oit une r\u00e9primande ! \n\nLe pilote RedBull re\u00e7oit une r\u00e9primande pour pilotage apr\u00e8s son incident en qua\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1986": {
        "id": 1578720076584259585,
        "created_at": "Sat Oct 08 12:12:52 +0000 2022",
        "text": "@3nw_ar ouais grave t\u2019as go\u00fbter redbull past\u00e8que",
        "hashtags": []
    },
    "1987": {
        "id": 1578718087150731267,
        "created_at": "Sat Oct 08 12:04:57 +0000 2022",
        "text": "J\u2019ai d\u00e9j\u00e0 une collection de bouteille d\u2019Arizona + une collection de cannette de Redbull aromatis\u00e9. J\u2019h\u00e9site \u00e0 faire une pille de brique de lait fraise",
        "hashtags": []
    },
    "1988": {
        "id": 1578716653222735874,
        "created_at": "Sat Oct 08 11:59:15 +0000 2022",
        "text": "Et voil\u00e0 Verstappen ou redbull r\u00e9primande \ud83e\udd2eet vous croyez que fia va les punir \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/ASGeMIEHiu",
        "hashtags": []
    },
    "1989": {
        "id": 1578716452978593793,
        "created_at": "Sat Oct 08 11:58:28 +0000 2022",
        "text": "@Ofumi_ Lol Hamilton arrive \u00e0 finir sur un podium avec une vielle voiture demain donne lui une redbull tu verra si il est finito",
        "hashtags": []
    },
    "1990": {
        "id": 1578716138762276864,
        "created_at": "Sat Oct 08 11:57:13 +0000 2022",
        "text": "j\u2019ai achet\u00e9 une redbull tsais la meuf qui supporte trop gotaga",
        "hashtags": []
    },
    "1991": {
        "id": 1578713964044697601,
        "created_at": "Sat Oct 08 11:48:34 +0000 2022",
        "text": "@lIlIllIIIIlllIl @CauchyRiemann_ @_Edogawa_ Ben \u00e9coutez, on est pas d'accord sur ce point, mais c'est ce  qui fait le charme d'un d\u00e9bat \ud83d\ude09\nJe pense personnelement que si Gasly \u00e9tait un pilote du niveau dont vous parlez, RedBull et AT ne l'aurai jamais l\u00e2ch\u00e9.\nEsp\u00e9rant qu'il soit aussi bon que vous le dite \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
        "hashtags": []
    },
    "1992": {
        "id": 1578712722543640577,
        "created_at": "Sat Oct 08 11:43:38 +0000 2022",
        "text": "@HdelaCambriole @2k17Beerus @OffTrack_FR @PHortonF1 Albon avait le soutien de RedBull, qui a tout fait pour lui retrouver un baquet\nAlonso est 2x champion du monde et revenait dans l\u2019\u00e9curie o\u00f9 il est devenu champion.\nRicciardo, n\u2019a rien de \u00e7a, et m\u00eame si il a son sourire ses victoires et ses podiums \u00e0 son actif, \u00e7a reste risqu\u00e9.",
        "hashtags": []
    },
    "1993": {
        "id": 1578707824862892032,
        "created_at": "Sat Oct 08 11:24:11 +0000 2022",
        "text": "@Secteur_F1 @autosport Une team de n\u00e9erlandais en pr\u00e9paration chez redbull \ud83e\udd14\ud83d\ude0f",
        "hashtags": []
    },
    "1994": {
        "id": 1578705800532369408,
        "created_at": "Sat Oct 08 11:16:08 +0000 2022",
        "text": "RT @OffTrack_FR: \ud83d\udd34 Max Verstappen re\u00e7oit une r\u00e9primande ! \n\nLe pilote RedBull re\u00e7oit une r\u00e9primande pour pilotage apr\u00e8s son incident en qua\u2026",
        "hashtags": []
    },
    "1995": {
        "id": 1578705528758628352,
        "created_at": "Sat Oct 08 11:15:03 +0000 2022",
        "text": "@onidezainaa sinn redbull g quasi rien test\u00e9 a part la sans sucre elle est bien",
        "hashtags": []
    },
    "1996": {
        "id": 1578705224528601090,
        "created_at": "Sat Oct 08 11:13:51 +0000 2022",
        "text": "@AtmosGears D'ailleur faudrait peut \u00eatre asseyer de contacter redbull ou nitrocircus \u00e7a serait incroyable la sponso",
        "hashtags": []
    },
    "1997": {
        "id": 1578704889135276033,
        "created_at": "Sat Oct 08 11:12:31 +0000 2022",
        "text": "Gl aux fr\u00e9rots qui jouent les qualifier pour le redbull",
        "hashtags": []
    },
    "1998": {
        "id": 1578703879465992192,
        "created_at": "Sat Oct 08 11:08:30 +0000 2022",
        "text": "Gasly est ENFIN lib\u00e9r\u00e9 de RedBull, merci",
        "hashtags": []
    },
    "1999": {
        "id": 1578701134084333569,
        "created_at": "Sat Oct 08 10:57:35 +0000 2022",
        "text": "@nicolasrrrrrr Dit toi j'aime pas du tt vraiment en boisson comme ca, soit redbull myrtille soit monster mango loxo",
        "hashtags": []
    },
    "2000": {
        "id": 1578700976718221312,
        "created_at": "Sat Oct 08 10:56:58 +0000 2022",
        "text": "@Secteur_F1 @autosport Quand Verstappen t'aime bien tu a forc\u00e9ment une chance de rentrer dans le groupe Redbull",
        "hashtags": []
    }
}